{"content":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo | Gor\u0105co zapraszamy na spotkania dyskusyjno - modlitewne na UKSW M\u0142ociny, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ki o godz. 19.00. Spotykamy si\u0119 w ko\u015bciele akademickim na M\u0142ocinach (w kampusie UKSW, ul. Dewajtis), gdzie rozpoczynamy msz\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105. Nast\u0119pnie przy pysznej herbacie i ciastku rozmawiamy, dyskutujemy i staramy si\u0119 odpowiada\u0107 na nurtuj\u0105ce nas pytania. Wszystko pod czujnym okiem naszego duszpasterza ksi\u0119dza Norberta Moj\u017cyna.\n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo | Gor\u0105co zapraszamy na spotkania dyskusyjno - modlitewne na UKSW M\u0142ociny, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ki o godz. 19.00. Spotykamy si\u0119 w ko\u015bciele akademickim na M\u0142ocinach (w kampusie UKSW, ul. Dewajtis), gdzie rozpoczynamy msz\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105. Nast\u0119pnie przy pysznej herbacie i ciastku rozmawiamy, dyskutujemy i staramy si\u0119 odpowiada\u0107 na nurtuj\u0105ce nas pytania. Wszystko pod czujnym okiem naszego duszpasterza ksi\u0119dza Norberta Moj\u017cyna.\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne UKSW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-10 23:03:59","id":"804","original_introtext":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo | Gor\u0105co zapraszamy na spotkania dyskusyjno - modlitewne na UKSW M\u0142ociny, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ki o godz. 19.00. Spotykamy si\u0119 w ko\u015bciele akademickim na M\u0142ocinach (w kampusie UKSW, ul. Dewajtis), gdzie rozpoczynamy msz\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105. Nast\u0119pnie przy pysznej herbacie i ciastku rozmawiamy, dyskutujemy i staramy si\u0119 odpowiada\u0107 na nurtuj\u0105ce nas pytania. Wszystko pod czujnym okiem naszego duszpasterza ksi\u0119dza Norberta Moj\u017cyna.<br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo","after-2013-move":{"content":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo | Gor\u0105co zapraszamy na spotkania dyskusyjno - modlitewne na UKSW M\u0142ociny, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ki o godz. 19.00. Spotykamy si\u0119 w ko\u015bciele akademickim na M\u0142ocinach (w kampusie UKSW, ul. Dewajtis), gdzie rozpoczynamy msz\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105. Nast\u0119pnie przy pysznej herbacie i ciastku rozmawiamy, dyskutujemy i staramy si\u0119 odpowiada\u0107 na nurtuj\u0105ce nas pytania. Wszystko pod czujnym okiem naszego duszpasterza ksi\u0119dza Norberta Moj\u017cyna.\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne UKSW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"804","original_introtext":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo | Gor\u0105co zapraszamy na spotkania dyskusyjno - modlitewne na UKSW M\u0142ociny, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w poniedzia\u0142ki o godz. 19.00. Spotykamy si\u0119 w ko\u015bciele akademickim na M\u0142ocinach (w kampusie UKSW, ul. Dewajtis), gdzie rozpoczynamy msz\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105. Nast\u0119pnie przy pysznej herbacie i ciastku rozmawiamy, dyskutujemy i staramy si\u0119 odpowiada\u0107 na nurtuj\u0105ce nas pytania. Wszystko pod czujnym okiem naszego duszpasterza ksi\u0119dza Norberta Moj\u017cyna.<br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"poniedzia\u0142ki, godz. 19.oo"}}