{"content":"\n# Any doubts? - dy\u017cury duszpasterskie\r\n\n# \n\n![ad](images\/Any%20doubts.png)\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u2026 co\u015b co troch\u0119 trudno jest nazwa\u0107 projektem, czy akcj\u0105, a trwa ju\u017c kilka lat. Mowa o dy\u017curach duszpasterskich.\n \nNasz duszpasterz: ks. **Piotr Rymuza** - opiekun Ko\u0142a Terenowego Politechniki Warszawskiej, co tydzie\u0144 w okre\u015blonych godzinach jest dost\u0119pny na uczelni (!) specjalnie dla student\u00f3w. Dy\u017cury s\u0105 skierowane do os\u00f3b, kt\u00f3re potrzebuj\u0105 porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy.\n\r\n\nNa czas sesji i ferii\/wakacji studenckich dy\u017cury zostaj\u0105 zawieszone.\n\r\n\n**W roku akademickim 2016\/17 ksi\u0105dz Piotr czeka na Was w pi\u0105tki w sali 136 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym PW (10:00-11:00)\n**\n","source":"jom","title":"Any doubts?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:56:34","id":"5248","original_introtext":"<h4>Any doubts? - dy\u017cury duszpasterskie<\/h4>\r\n<h4><br \/><img src=\"images\/Any%20doubts.png\" border=\"0\" alt=\"ad\" width=\"597\" height=\"155\" style=\"vertical-align: middle; display: block; margin-left: 13px; margin-right: 13px; border: 0;\" \/><\/h4>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u2026 co\u015b co troch\u0119 trudno jest nazwa\u0107 projektem, czy akcj\u0105, a trwa ju\u017c kilka lat. Mowa o dy\u017curach duszpasterskich.<br \/> <br \/>Nasz duszpasterz: ks. <strong>Piotr Rymuza<\/strong> - opiekun Ko\u0142a Terenowego Politechniki Warszawskiej, co tydzie\u0144 w okre\u015blonych godzinach jest dost\u0119pny na uczelni (!) specjalnie dla student\u00f3w. Dy\u017cury s\u0105 skierowane do os\u00f3b, kt\u00f3re potrzebuj\u0105 porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Na czas sesji i ferii\/wakacji studenckich dy\u017cury zostaj\u0105 zawieszone.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>W roku akademickim 2016\/17 ksi\u0105dz Piotr czeka na Was w pi\u0105tki w sali 136 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym PW (10:00-11:00)<br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}