{"content":"7 pa\u017adziernika | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza serdecznie na Msz\u0119 Inaguracyjn\u0105 z\nb\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem indeks\u00f3w. Zapraszamy w niedziel\u0119, 7 pa\u017adziernika na 19:30 do\nSanktuarium \u015bw.Andrzeja Boboli. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 pa\u017adziernika | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza serdecznie na Msz\u0119 Inaguracyjn\u0105 z\nb\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem indeks\u00f3w. Zapraszamy w niedziel\u0119, 7 pa\u017adziernika na 19:30 do\nSanktuarium \u015bw.Andrzeja Boboli. \n\n-->","source":"jos","title":"Msza Inauguracyjna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-10-02 17:01:13","id":"515","original_introtext":"7 pa\u017adziernika | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza serdecznie na Msz\u0119 Inaguracyjn\u0105 z<BR>b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem indeks\u00f3w. Zapraszamy w niedziel\u0119, 7 pa\u017adziernika na 19:30 do<BR>Sanktuarium \u015bw.Andrzeja Boboli. <BR>","original_fulltext":"","text-date":"7 pa\u017adziernika","after-2013-move":{"content":"7 pa\u017adziernika | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza serdecznie na Msz\u0119 Inaguracyjn\u0105 z\nb\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem indeks\u00f3w. Zapraszamy w niedziel\u0119, 7 pa\u017adziernika na 19:30 do\nSanktuarium \u015bw.Andrzeja Boboli. \n","source":"jom","title":"Msza Inauguracyjna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"515","original_introtext":"7 pa\u017adziernika | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza serdecznie na Msz\u0119 Inaguracyjn\u0105 z<BR>b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem indeks\u00f3w. Zapraszamy w niedziel\u0119, 7 pa\u017adziernika na 19:30 do<BR>Sanktuarium \u015bw.Andrzeja Boboli. <BR>","original_fulltext":"","text-date":"7 pa\u017adziernika"}}