{"content":"\n**Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO** powsta\u0142o w 1989 roku. \u201eSoli Deo\u201d \u2013 r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d - to zawo\u0142anie prymasa** **Stefana Wyszy\u0144skiego, kt\u00f3rego obrali\u015bmy za patrona! Od 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna przeznacza\u0107 1 % podatku (nr KRS: 0000145611).\n\r\n\n\r\n\nZrzeszamy **ponad stu student\u00f3w** z najwi\u0119kszych warszawskich uczelni:&nbsp; Uniwersytetu Warszawskiego (**UW**), Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (**SGH**), Politechniki Warszawskiej (**PW**), Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego (**SGGW**), Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (**UKSW**), Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (**WUM**), Wojskowej Akademii Technicznej (**WAT**) i Akademii Pedagogiki Specjalnej (**APS**).\n\r\n\n\r\n\nCo nas wyr\u00f3\u017cnia spo\u015br\u00f3d innych organizacji katolickich? Dzia\u0142amy **bezpo\u015brednio na uczelniach**, organizujemy nasze wydarzenia w murach uniwersyteckich! Nasz kapelan jest naszym partnerem, sami kreujemy spos\u00f3b promocji warto\u015bci katolickich w \u015brodowisku studenckim.&nbsp; Dajemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania student\u00f3w innych uczelni i tworzenia **projekt\u00f3w og\u00f3lnowarszawskich**. Mo\u017cemy otrzymywa\u0107 dofinansowanie z uczelni na nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Popieramy **oddolne inicjatywy** cz\u0142onk\u00f3w. Jeste\u015bmy tak\u0105 sam\u0105 organizacj\u0105 jak cho\u0107by NZS, tyle \u017ce o profilu katolickim.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/stories\/2011\/pawlug.jpg](images\/stories\/2011\/pawlug.jpg)\n\r\n\n\r\n\nKa\u017cda uczelnia to **ko\u0142o terenowe** z zarz\u0105dem wybieranym na corocznym walnym zgromadzeniu ko\u0142a pod koniec roku kalendarzowego. W\u0142adz\u0119 nad ca\u0142ym stowarzyszeniem sprawuje pi\u0119cioosobowy **Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny** wybierany na walnym wszystkich cz\u0142onk\u00f3w. &nbsp;W sk\u0142adzie: Prezes, Skarbnik, Sekretarz, PR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Kontakt\u00f3w Zewn\u0119trznych) i HR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia). Mamy tak\u017ce og\u00f3lnosolideowe **sekcje**: Formacyjn\u0105, Wolontariatu, Prawn\u0105, Rozrywkow\u0105, IT, PR, Finansow\u0105, a tak\u017ce zesp\u00f3\u0142 muzyczny \u201eLumen\u201d.\n\r\n\n\r\n\nChcesz do nas DO\u0141\u0104CZY\u0106? Napisz na **hr.solideo@gmail.com**\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"Kim jeste\u015bmy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-21 17:40:17","id":"50","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\"><strong>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO<\/strong> powsta\u0142o w 1989 roku. \u201eSoli Deo\u201d \u2013 r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d - to zawo\u0142anie prymasa<strong> <\/strong>Stefana Wyszy\u0144skiego, kt\u00f3rego obrali\u015bmy za patrona! Od 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna przeznacza\u0107 1 % podatku (nr KRS: 0000145611).<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\">Zrzeszamy <strong>ponad stu student\u00f3w<\/strong> z najwi\u0119kszych warszawskich uczelni:&nbsp; Uniwersytetu Warszawskiego (<strong>UW<\/strong>), Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (<strong>SGH<\/strong>), Politechniki Warszawskiej (<strong>PW<\/strong>), Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego (<strong>SGGW<\/strong>), Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (<strong>UKSW<\/strong>), Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (<strong>WUM<\/strong>), Wojskowej Akademii Technicznej (<strong>WAT<\/strong>) i Akademii Pedagogiki Specjalnej (<strong>APS<\/strong>).<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\">Co nas wyr\u00f3\u017cnia spo\u015br\u00f3d innych organizacji katolickich? Dzia\u0142amy <strong>bezpo\u015brednio na uczelniach<\/strong>, organizujemy nasze wydarzenia w murach uniwersyteckich! Nasz kapelan jest naszym partnerem, sami kreujemy spos\u00f3b promocji warto\u015bci katolickich w \u015brodowisku studenckim.&nbsp; Dajemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania student\u00f3w innych uczelni i tworzenia <strong>projekt\u00f3w og\u00f3lnowarszawskich<\/strong>. Mo\u017cemy otrzymywa\u0107 dofinansowanie z uczelni na nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Popieramy <strong>oddolne inicjatywy<\/strong> cz\u0142onk\u00f3w. Jeste\u015bmy tak\u0105 sam\u0105 organizacj\u0105 jak cho\u0107by NZS, tyle \u017ce o profilu katolickim.<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/2011\/pawlug.jpg\" width=\"479\" height=\"317\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\">Ka\u017cda uczelnia to <strong>ko\u0142o terenowe<\/strong> z zarz\u0105dem wybieranym na corocznym walnym zgromadzeniu ko\u0142a pod koniec roku kalendarzowego. W\u0142adz\u0119 nad ca\u0142ym stowarzyszeniem sprawuje pi\u0119cioosobowy <strong>Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny<\/strong> wybierany na walnym wszystkich cz\u0142onk\u00f3w. &nbsp;W sk\u0142adzie: Prezes, Skarbnik, Sekretarz, PR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Kontakt\u00f3w Zewn\u0119trznych) i HR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia). Mamy tak\u017ce og\u00f3lnosolideowe <strong>sekcje<\/strong>: Formacyjn\u0105, Wolontariatu, Prawn\u0105, Rozrywkow\u0105, IT, PR, Finansow\u0105, a tak\u017ce zesp\u00f3\u0142 muzyczny \u201eLumen\u201d.<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-family: arial,helvetica,sans-serif;\">Chcesz do nas DO\u0141\u0104CZY\u0106? Napisz na <span style=\"font-size: 12pt;\"><strong>hr.solideo@gmail.com<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\" class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}