{"content":"26-28 listopada | Zapraszamy serdecznie na Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 26-28 listopada 2010 u Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewie.\n\nWi\u0119cej informacji: [http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty](http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 26-28 listopada | Zapraszamy serdecznie na Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 26-28 listopada 2010 u Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewie.\n\nWi\u0119cej informacji: [http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty](http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty)\n-->","source":"jos","title":"Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-23 17:03:57","id":"995","original_introtext":"26-28 listopada | Zapraszamy serdecznie na Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 26-28 listopada 2010 u Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewie.<br><br>Wi\u0119cej informacji: <a href=\"http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty\" target=\"_blank\">http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty<\/a>","original_fulltext":"","text-date":"26-28 listopada","after-2013-move":{"content":"26-28 listopada | Zapraszamy serdecznie na Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 26-28 listopada 2010 u Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewie.\n\nWi\u0119cej informacji: [http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty](http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty)","source":"jom","title":"Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"995","original_introtext":"26-28 listopada | Zapraszamy serdecznie na Adwentowe Warsztaty \u015apiewu Liturgicznego, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 26-28 listopada 2010 u Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewie.<br><br>Wi\u0119cej informacji: <a href=\"http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty\" target=\"_blank\">http:\/\/www.schola.waw.pl\/warsztaty<\/a>","original_fulltext":"","text-date":"26-28 listopada"}}