{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg](images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg)\nKsi\u0105\u017cki **ks. Piotra Pawlukiewicza**, Wojciecha Cejrowskiego, Jacka Pulikowskiego, **J. Eldredge\u2019a**, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\nMamy dla Was co\u015b z innej beczki ni\u017c zwykle :-) Zach\u0119camy do korzystania z naszej ksi\u0119garni (jeste\u015bmy partnerami ksi\u0119garni Tolle). Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach, kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was! \n\n Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki na prezenty!\n\u00a0\n[www.ksiegarnia.solideo.pl](http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl)\n\u00a0\nZAPRASZAMY!!!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg](images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg)\n\r\n\nKsi\u0105\u017cki **ks. Piotra Pawlukiewicza**, Wojciecha Cejrowskiego, Jacka Pulikowskiego, **J. Eldredge\u2019a**, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\nMamy dla Was co\u015b z innej beczki ni\u017c zwykle :-) Zach\u0119camy do korzystania z naszej ksi\u0119garni (jeste\u015bmy partnerami ksi\u0119garni Tolle). Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach, kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was! \n\n Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki na prezenty!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[www.ksiegarnia.solideo.pl](http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZAPRASZAMY!!!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Pomys\u0142 na \u015bwi\u0105teczne prezenty - ksi\u0105\u017cki!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-12-03 21:01:21","id":"1152","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px; vertical-align: middle;\" \/><\/p>\r\n<p>Ksi\u0105\u017cki <strong>ks. Piotra Pawlukiewicza<\/strong>, Wojciecha Cejrowskiego, Jacka Pulikowskiego, <strong>J. Eldredge\u2019a<\/strong>, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!<br \/><br \/>Mamy dla Was co\u015b z innej beczki ni\u017c zwykle :-) Zach\u0119camy do korzystania z naszej ksi\u0119garni (jeste\u015bmy partnerami ksi\u0119garni Tolle). Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach, kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was! <br \/><br \/> Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki na prezenty!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl\">www.ksiegarnia.solideo.pl<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!!!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg](images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg)\nKsi\u0105\u017cki **ks. Piotra Pawlukiewicza**, Wojciecha Cejrowskiego, Jacka Pulikowskiego, **J. Eldredge\u2019a**, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\nMamy dla Was co\u015b z innej beczki ni\u017c zwykle :-) Zach\u0119camy do korzystania z naszej ksi\u0119garni (jeste\u015bmy partnerami ksi\u0119garni Tolle). Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach, kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was! \n\n Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki na prezenty!\n\u00a0\n[www.ksiegarnia.solideo.pl](http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl)\n\u00a0\nZAPRASZAMY!!!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Pomys\u0142 na \u015bwi\u0105teczne prezenty - ksi\u0105\u017cki!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1152","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/ksiegarnia swieta.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px; vertical-align: middle;\" \/><\/p>\n<p>Ksi\u0105\u017cki <strong>ks. Piotra Pawlukiewicza<\/strong>, Wojciecha Cejrowskiego, Jacka Pulikowskiego, <strong>J. Eldredge\u2019a<\/strong>, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!<br \/><br \/>Mamy dla Was co\u015b z innej beczki ni\u017c zwykle :-) Zach\u0119camy do korzystania z naszej ksi\u0119garni (jeste\u015bmy partnerami ksi\u0119garni Tolle). Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach, kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was! <br \/><br \/> Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki na prezenty!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl\">www.ksiegarnia.solideo.pl<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>ZAPRASZAMY!!!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}