{"content":"\n\n![images\/abs.jpg](images\/abs.jpg)\n\r\n\nOsoby kt\u00f3re mia\u0142y przyjemno\u015b\u0107 anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 ASK Soli Deo, ale sko\u0144czy\u0142y ju\u017c studia, zapraszamy na oficjalne spotkanie Absolwent\u00f3w Soli Deo!\n\r\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119, **7 maja o godzinie 17:00 w Sali Balowej Pa\u0142acu Tyszkiewicz\u00f3w-Potockich** przy ulicy Krakowskie Przedmie\u015bcie 32.\n \n Spotkanie b\u0119dzie znakomit\u0105 okazj\u0105 do sp\u0119dzenia czasu ze znajomymi z dawnych lat, zapoznania si\u0119 z aktualn\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 stowarzyszenia oraz pos\u0142uchania o naszych planach na przysz\u0142o\u015b\u0107.\n \n Na spotkanie mog\u0105 Pa\u0144stwo przyj\u015b\u0107 razem ze swoimi \u017conami, m\u0119\u017cami i dzie\u0107mi \u2013 tym ostatnim cz\u0142onkowie Soli Deo zapewni\u0105 stosown\u0105 opiek\u0119 i rozrywk\u0119. ;)\n \n Podczas spotkania zaproponujemy Pa\u0144stwu s\u0142odki pocz\u0119stunek, kaw\u0119 i herbat\u0119. Informacje na temat harmonogramu spotkania zostan\u0105 podane p\u00f3\u017aniej. Na razie zach\u0119camy do zarezerwowania sobie tego niedzielnego popo\u0142udnia.\n\r\n\nWi\u0119cej informacji na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1799749873675390\/).\n","source":"jom","title":"Spotkanie Absolwent\u00f3w Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-04-22 07:51:18","id":"5485","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/abs.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"416\" height=\"217\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Osoby kt\u00f3re mia\u0142y przyjemno\u015b\u0107 anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 ASK Soli Deo, ale sko\u0144czy\u0142y ju\u017c studia, zapraszamy na oficjalne spotkanie Absolwent\u00f3w Soli Deo!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119<span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"> w niedziel\u0119, <strong>7 maja o godzinie 17:00 w Sali Balowej Pa\u0142acu Tyszkiewicz\u00f3w-Potockich<\/strong> przy ulicy Krakowskie Przedmie\u015bcie 32.<br \/> <br \/> Spotkanie b\u0119dzie znakomit\u0105 okazj\u0105 do sp\u0119dzenia czasu ze znajomymi z dawnych lat, zapoznania si\u0119 z aktualn\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 stowarzyszenia oraz pos\u0142uchania o naszych planach na przysz\u0142o\u015b\u0107.<br \/> <br \/> Na spotkanie mog\u0105 Pa\u0144stwo przyj\u015b\u0107 razem ze swoimi \u017conami, m\u0119\u017cami i dzie\u0107mi \u2013 tym ostatnim cz\u0142onkowie Soli Deo zapewni\u0105 stosown\u0105 opiek\u0119 i rozrywk\u0119. ;)<br \/> <br \/> Podczas spotkania zaproponujemy Pa\u0144stwu s\u0142odki pocz\u0119stunek, kaw\u0119 i herbat\u0119. Informacje na temat harmonogramu spotkania zostan\u0105 podane p\u00f3\u017aniej. Na razie zach\u0119camy do zarezerwowania sobie tego niedzielnego popo\u0142udnia.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Wi\u0119cej informacji na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1799749873675390\/\" target=\"_blank\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a>.<\/span><\/p>","original_fulltext":""}