{"content":"\n\n![images\/stories\/psychiatria_a_opetanie.jpg](images\/stories\/psychiatria_a_opetanie.jpg)\nGo\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: \n psycholog - **Andrzej Mielecki**, \n egzorcysta - **ks. Andrzej Grefkowicz**, \n psychiatra - **dr Luba Szawdyn.**\nSpotkanie poprowadzi **Robert Tekieli**\n**16 kwietnia 2013, godz. 19:00**\nSzpital Kliniczny im. Dzieci\u0105tka Jezus, ul. W. Lindleya 4, sala im. prof. Grucy\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nJe\u015bli \u2026\n... studiujesz medycyn\u0119 i jeste\u015b zainteresowany jak odr\u00f3\u017cni\u0107 zjawisko op\u0119tania od zwyk\u0142ej choroby psychicznej, lub\n... pragniesz pozna\u0107 zagro\u017cenia z \u201eciemnej strony mocy\u201d, lub\n... nic jeszcze nie s\u0142ysza\u0142e\u015b na temat zagro\u017ce\u0144 duchowych lub pragniesz zg\u0142\u0119bi\u0107 twoj\u0105 wiedz\u0119 na ten temat \u2026\n\nmo\u017cesz czu\u0107 si\u0119 zaproszony na konferencj\u0119!\n","source":"jom","title":"Psychiatria a op\u0119tanie - spotkanie z psychiatr\u0105, psychologiem i egzorcyst\u0105.","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1184","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/psychiatria_a_opetanie.jpg\" height=\"128\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"200\" \/><\/p>\n<p>Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: <br \/> psycholog - <strong>Andrzej Mielecki<\/strong>, <br \/> egzorcysta - <strong>ks. Andrzej Grefkowicz<\/strong>, <br \/> psychiatra - <strong>dr Luba Szawdyn.<\/strong><\/p>\n<p>Spotkanie poprowadzi <strong>Robert Tekieli<\/strong><\/p>\n<p><strong>16 kwietnia 2013, godz. 19:00<\/strong><br \/>Szpital Kliniczny im. Dzieci\u0105tka Jezus, ul. W. Lindleya 4, sala im. prof. Grucy<\/p>","original_fulltext":"<p>Je\u015bli \u2026<\/p>\n<p>... studiujesz medycyn\u0119 i jeste\u015b zainteresowany jak odr\u00f3\u017cni\u0107 zjawisko op\u0119tania od zwyk\u0142ej choroby psychicznej, lub<\/p>\n<p>... pragniesz pozna\u0107 zagro\u017cenia z \u201eciemnej strony mocy\u201d, lub<\/p>\n<p>... nic jeszcze nie s\u0142ysza\u0142e\u015b na temat zagro\u017ce\u0144 duchowych lub pragniesz zg\u0142\u0119bi\u0107 twoj\u0105 wiedz\u0119 na ten temat \u2026<\/p>\n<p><br \/>mo\u017cesz czu\u0107 si\u0119 zaproszony na konferencj\u0119!<\/p>"}