{"content":"\n**\n![mazury_kraina](images\/stories\/mazury_kraina.jpg)Ko\u0142o Soli Deo na UW** proponuje Wam czterodniowy wyjazd do **I\u0142awy **(woj. warmi\u0144sko-mazurskie),\u00a0 w dniach **30 kwietnia **** - 3 maja, **podczas kt\u00f3rego:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u2022 przygotujemy si\u0119 duchowo do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)\n\r\n\n\u2022 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia **kajak\u00f3w, rower\u00f3w wodnych**, zorganizowania wieczoru przy **ognisku,** **podchod\u00f3w,** meczu pi\u0142ki siatkowej,badminton oraz wycieczki rowerowej [m.in](http:\/\/m.in\/) do ruin zamku w pobliskim **Szymbarku**. Oraz wiele atrakcji na ktore pozwalaj\u0105 warunki mazurskie:)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKoszt wyjazdu -225 z\u0142 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) 245 z\u0142 (dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)- obejmuje:\n\r\n\n\u2022 podr\u00f3\u017c poci\u0105giem TLK w obie strony\n\r\n\n\u2022 3 noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym\n\r\n\n\u2022 wy\u017cywienie\n\r\n\n\u2022 ubezpieczenie\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nOstateczny termin zapis\u00f3w:\u00a023 kwietnia.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nProsimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu\n\r\n\n(nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nAleksandra Staniszewska: aleksandra.staniszewska89@wp.pl 698 424 532\n\r\n\nMaciej Kidawa: maciej.kidawa@op.pl 507 136 294\n","source":"jos","title":"Maj\u00f3wka Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-19 16:00:34","id":"131","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"mazury_kraina\" src=\"images\/stories\/mazury_kraina.jpg\" height=\"122\" width=\"136\" \/>Ko\u0142o Soli Deo na UW<\/strong> proponuje Wam czterodniowy wyjazd do <strong>I\u0142awy <\/strong>(woj. warmi\u0144sko-mazurskie),\u00a0 w dniach <strong>30 kwietnia <\/strong><strong> - 3 maja, <\/strong>podczas kt\u00f3rego:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u2022 przygotujemy si\u0119 duchowo do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)<\/p>\r\n<p>\u2022 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia <strong>kajak\u00f3w, rower\u00f3w wodnych<\/strong>, zorganizowania wieczoru przy <strong>ognisku,<\/strong> <strong>podchod\u00f3w,<\/strong> meczu pi\u0142ki siatkowej,badminton oraz wycieczki rowerowej <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/m.in\/\">m.in<\/a> do ruin zamku w pobliskim <strong>Szymbarku<\/strong>. Oraz wiele atrakcji na ktore pozwalaj\u0105 warunki mazurskie:)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Koszt wyjazdu -225 z\u0142 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) 245 z\u0142 (dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)- obejmuje:<\/p>\r\n<p>\u2022 podr\u00f3\u017c poci\u0105giem TLK w obie strony<\/p>\r\n<p>\u2022 3 noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/p>\r\n<p>\u2022 wy\u017cywienie<\/p>\r\n<p>\u2022 ubezpieczenie<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Ostateczny termin zapis\u00f3w:\u00a023 kwietnia.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu<\/p>\r\n<p>(nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Aleksandra Staniszewska: <a href=\"mailto:aleksandra.staniszewska89@wp.pl\">aleksandra.staniszewska89@wp.pl<\/a> 698 424 532<\/p>\r\n<p>Maciej Kidawa: <a href=\"mailto:maciej.kidawa@op.pl\">maciej.kidawa@op.pl<\/a> 507 136 294<\/p>"}