{"content":"2-5 marca 2008 | Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c w tym tygodniu: \n\nPocz\u0105tek Rekolekcji w Niedziele 2 marca o godz. 18.30 \n\nw parafii przy pl. Zbawiciela. 3,4,5 marca msze o godz. 20.00.\n\nRekolekcje poprowadzi [](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[ks. Dr hab. Tomasz St\u0119pie\u0144](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav).\n\nZapraszamy tak\u017ce na cotygodniowe drogi krzy\u017cowe, \n\nka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu o 20.00.\n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 2-5 marca 2008 | Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c w tym tygodniu: \n\r\nPocz\u0105tek Rekolekcji w Niedziele 2 marca o godz. 18.30 \n\r\nw parafii przy pl. Zbawiciela. 3,4,5 marca msze o godz. 20.00.\n\r\nRekolekcje poprowadzi [](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[\r](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[ks. Dr hab. Tomasz St\u0119pie\u0144](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav).\n\r\nZapraszamy tak\u017ce na cotygodniowe drogi krzy\u017cowe, \n\r\nka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu o 20.00.\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"[PW] Rekolekcje Wielkopostne na PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-27 16:15:44","id":"573","original_introtext":"2-5 marca 2008 | Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c w tym tygodniu: <br>\r\nPocz\u0105tek Rekolekcji w Niedziele 2 marca o godz. 18.30 <br>\r\nw parafii przy pl. Zbawiciela. 3,4,5 marca msze o godz. 20.00.<br>\r\nRekolekcje poprowadzi <a href=\"http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav\"><br>\r\nks. Dr hab. Tomasz St\u0119pie\u0144<\/a>.<br>\r\nZapraszamy tak\u017ce na cotygodniowe drogi krzy\u017cowe, <br>\r\nka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu o 20.00.<br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"2-5 marca 2008","after-2013-move":{"content":"2-5 marca 2008 | Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c w tym tygodniu: \n\nPocz\u0105tek Rekolekcji w Niedziele 2 marca o godz. 18.30 \n\nw parafii przy pl. Zbawiciela. 3,4,5 marca msze o godz. 20.00.\n\nRekolekcje poprowadzi [](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav)\n[ks. Dr hab. Tomasz St\u0119pie\u0144](http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav).\n\nZapraszamy tak\u017ce na cotygodniowe drogi krzy\u017cowe, \n\nka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu o 20.00.\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"[PW] Rekolekcje Wielkopostne na PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"573","original_introtext":"2-5 marca 2008 | Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne Politechniki Warszawskiej, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 ju\u017c w tym tygodniu: <br>\nPocz\u0105tek Rekolekcji w Niedziele 2 marca o godz. 18.30 <br>\nw parafii przy pl. Zbawiciela. 3,4,5 marca msze o godz. 20.00.<br>\nRekolekcje poprowadzi <a href=\"http:\/\/galeria.solideo.pl\/pliki\/mp3\/001_A_001_krzysztofb_2006_01_02.wav\"><br>\nks. Dr hab. Tomasz St\u0119pie\u0144<\/a>.<br>\nZapraszamy tak\u017ce na cotygodniowe drogi krzy\u017cowe, <br>\nka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu o 20.00.<br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"2-5 marca 2008"}}