{"content":"16 marca 2008, godz. 19:3o | \nZapraszamy serdecznie na koncert znanego wszystkim 2TM2,3. W &#8222;Niedziel\u0119 Palmow\u0105&#8221; w Centrum Kultury &#8222;Dobre Miejsce&#8221;&nbsp;(ul. Dewajtis 3)&nbsp;zesp\u00f3\u0142 zagra w ramach og\u00f3lnopolskiej trasy koncertowej promuj\u0105cej now\u0105 p\u0142yt\u0119 zespo\u0142u pt.: DEMENTI, kt\u00f3rej premiera przewidziana zosta\u0142a na dzie\u0144 10 marca br.\n**ASK Soli Deo** jest patronem medialnym koncertu 2TM2,3.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 marca 2008, godz. 19:3o | \nZapraszamy serdecznie na koncert znanego wszystkim 2TM2,3. W &#8222;Niedziel\u0119 Palmow\u0105&#8221; w Centrum Kultury &#8222;Dobre Miejsce&#8221;&nbsp;(ul. Dewajtis 3)&nbsp;zesp\u00f3\u0142 zagra w ramach og\u00f3lnopolskiej trasy koncertowej promuj\u0105cej now\u0105 p\u0142yt\u0119 zespo\u0142u pt.: DEMENTI, kt\u00f3rej premiera przewidziana zosta\u0142a na dzie\u0144 10 marca br.\n\r\n\n**ASK Soli Deo** jest patronem medialnym koncertu 2TM2,3.\n\n-->","source":"jos","title":"Koncert 2TM2,3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-10 12:17:12","id":"587","original_introtext":"16 marca 2008, godz. 19:3o | <P>Zapraszamy serdecznie na koncert znanego wszystkim 2TM2,3. W &#8222;Niedziel\u0119 Palmow\u0105&#8221; w Centrum Kultury &#8222;Dobre Miejsce&#8221;&nbsp;(ul. Dewajtis 3)&nbsp;zesp\u00f3\u0142 zagra w ramach og\u00f3lnopolskiej trasy koncertowej promuj\u0105cej now\u0105 p\u0142yt\u0119 zespo\u0142u pt.: DEMENTI, kt\u00f3rej premiera przewidziana zosta\u0142a na dzie\u0144 10 marca br.<br>\r\n<P><STRONG>ASK Soli Deo<\/STRONG> jest patronem medialnym koncertu 2TM2,3.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"16 marca 2008, godz. 19:3o","after-2013-move":{"content":"16 marca 2008, godz. 19:3o | \nZapraszamy serdecznie na koncert znanego wszystkim 2TM2,3. W &#8222;Niedziel\u0119 Palmow\u0105&#8221; w Centrum Kultury &#8222;Dobre Miejsce&#8221;&nbsp;(ul. Dewajtis 3)&nbsp;zesp\u00f3\u0142 zagra w ramach og\u00f3lnopolskiej trasy koncertowej promuj\u0105cej now\u0105 p\u0142yt\u0119 zespo\u0142u pt.: DEMENTI, kt\u00f3rej premiera przewidziana zosta\u0142a na dzie\u0144 10 marca br.\n**ASK Soli Deo** jest patronem medialnym koncertu 2TM2,3.\n","source":"jom","title":"Koncert 2TM2,3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"587","original_introtext":"16 marca 2008, godz. 19:3o | <P>Zapraszamy serdecznie na koncert znanego wszystkim 2TM2,3. W &#8222;Niedziel\u0119 Palmow\u0105&#8221; w Centrum Kultury &#8222;Dobre Miejsce&#8221;&nbsp;(ul. Dewajtis 3)&nbsp;zesp\u00f3\u0142 zagra w ramach og\u00f3lnopolskiej trasy koncertowej promuj\u0105cej now\u0105 p\u0142yt\u0119 zespo\u0142u pt.: DEMENTI, kt\u00f3rej premiera przewidziana zosta\u0142a na dzie\u0144 10 marca br.<br>\n<P><STRONG>ASK Soli Deo<\/STRONG> jest patronem medialnym koncertu 2TM2,3.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"16 marca 2008, godz. 19:3o"}}