{"content":"6 stycznia - 8 marca 2011 | \n\nNie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!\n\nZapraszamy Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w Warszawie, na wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nWystawa czynna: 6 stycznia ? 8 marca 2011 r.\n\nW g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko poj\u0119ty \"niedoczas\".\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund \nzapowiedzi filmowej:\n<!--[if gte mso \n10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689) \nT.S. Eliot wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim \ni o TWOIM \u017bYCIU, o\nnaszej w\u0119dr\u00f3wce.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 6 stycznia - 8 marca 2011 | \n\nNie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!\n\nZapraszamy Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w Warszawie, na wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nWystawa czynna: 6 stycznia ? 8 marca 2011 r.\n\nW g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko poj\u0119ty \"niedoczas\".\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689) \nT.S. Eliot wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i o TWOIM \u017bYCIU, o\nnaszej w\u0119dr\u00f3wce.\n\n         \n-->","source":"jos","title":"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-01-15 11:34:26","id":"1013","original_introtext":"6 stycznia - 8 marca 2011 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Nie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!<br><br>Zapraszamy Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w Warszawie, na wystaw\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">\"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"<\/span><br><br>Wystawa czynna: <span style=\"font-weight: bold;\">6 stycznia ? 8 marca 2011 r.<\/span><br><br>W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko poj\u0119ty \"niedoczas\".<br><br>Ale z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..<br><br>Zerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:<br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><a href=\"http:\/\/www.vimeo.com\/18679689\">http:\/\/www.vimeo.com\/18679689<\/a> <\/span><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>T.S. Eliot wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.<br>Po przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i o TWOIM \u017bYCIU, o<br>naszej w\u0119dr\u00f3wce.<br><br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"6 stycznia - 8 marca 2011","after-2013-move":{"content":"6 stycznia - 8 marca 2011 | \n\nNie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!\n\nZapraszamy Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w Warszawie, na wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nWystawa czynna: 6 stycznia ? 8 marca 2011 r.\n\nW g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko poj\u0119ty \"niedoczas\".\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund \nzapowiedzi filmowej:\n<!--[if gte mso \n10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689) \nT.S. Eliot wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim \ni o TWOIM \u017bYCIU, o\nnaszej w\u0119dr\u00f3wce.\n\n","source":"jom","title":"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1013","original_introtext":"6 stycznia - 8 marca 2011 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Nie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!<br><br>Zapraszamy Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w Warszawie, na wystaw\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">\"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"<\/span><br><br>Wystawa czynna: <span style=\"font-weight: bold;\">6 stycznia ? 8 marca 2011 r.<\/span><br><br>W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119 po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko poj\u0119ty \"niedoczas\".<br><br>Ale z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..<br><br>Zerknijcie na te par\u0119 sekund \nzapowiedzi filmowej:<br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso \n10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><a href=\"http:\/\/www.vimeo.com\/18679689\">http:\/\/www.vimeo.com\/18679689<\/a> <\/span><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>T.S. Eliot wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.<br>Po przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim \ni o TWOIM \u017bYCIU, o<br>naszej w\u0119dr\u00f3wce.<br><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"6 stycznia - 8 marca 2011"}}