{"content":"\n**\u00a0\n![images\/strona\/zapraszamy02.jpg](images\/strona\/zapraszamy02.jpg)**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Chcesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107?\u00a0\n**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\u00a09 listopada 2015. o godz. 20 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki\u00a0.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWi\u0119cej informacji znajdziecie tu:[ facebook](https:\/\/www.facebook.com\/events\/874478999340197\/)\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Spotkanie informacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-10-30 20:38:43","id":"5441","original_introtext":"<p><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">\u00a0<img src=\"images\/strona\/zapraszamy02.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">Chcesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107?\u00a0<br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Zapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\u00a0<\/span><span style=\"text-align: justify; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">9 listopada 2015. o godz. 20 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki<\/span><span style=\"text-align: justify; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em; text-align: justify;\">.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wi\u0119cej informacji znajdziecie tu:<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/874478999340197\/\" target=\"_blank\"> facebook<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}