{"content":"\n**\n![images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg](images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg)**\n**Co robi\u0107, by komunikacja w zwi\u0105zku by\u0142a metod\u0105 jego piel\u0119gnowania, a nie \u017ar\u00f3d\u0142em nieporozumie\u0144 i frustracji?**\nZazwyczaj b\u0119d\u0105c w zwi\u0105zku lub t\u0119skni\u0105c za nim, nosimy w sobie  konkretn\u0105 wizj\u0119 blisko\u015bci i sposob\u00f3w jej wyra\u017cania. Niejednokrotnie to  w\u0142a\u015bnie nasze b\u0142\u0119dne wyobra\u017cenia o wzajemnej komunikacji s\u0105 powodem  wielu problem\u00f3w i rozczarowa\u0144. Jak zatem budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i  satysfakcjonuj\u0105ce relacje?\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nASK Soli Deo zaprasza na **PODW\u00d3JN\u0104 KONFERENCJ\u0118!!!**\n\u00a0\nPodczas wyk\u0142adu poruszymy nast\u0119puj\u0105ce kwestie:\nCo to jest skuteczna komunikacja pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyzn\u0105 a kobiet\u0105?\nJakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny braku porozumienia?\nJak nasza osobista historia mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na aktualny zwi\u0105zek?\n\u00a0\n**14 grudnia (\u015broda) godz 20.10 **Audi Max Kampus G\u0142owny UW\n\u00a0\nKonferencje\u00a0 b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107         psychoterapeutki z MCP:\n[www.cp.waw.pl](http:\/\/www.cp.waw.pl\/)\n\u00a0Danuta         Prokulska-Balcerzak         i Julia Wojciechowska\u00a0 wyk\u0142ad dla m\u0119\u017cczyzn (aula A\u00a0 Audi Max)\nAgnieszka Balasa i         Edyta         Naglarska wyk\u0142ad dla kobiet (aula B Audi Max)\n\u00a0\nPrzyjd\u017a, a dowiesz si\u0119 wi\u0119cej!!!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg](images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg)**\n\r\n\n**Co robi\u0107, by komunikacja w zwi\u0105zku by\u0142a metod\u0105 jego piel\u0119gnowania, a nie \u017ar\u00f3d\u0142em nieporozumie\u0144 i frustracji?**\n\r\n\nZazwyczaj b\u0119d\u0105c w zwi\u0105zku lub t\u0119skni\u0105c za nim, nosimy w sobie  konkretn\u0105 wizj\u0119 blisko\u015bci i sposob\u00f3w jej wyra\u017cania. Niejednokrotnie to  w\u0142a\u015bnie nasze b\u0142\u0119dne wyobra\u017cenia o wzajemnej komunikacji s\u0105 powodem  wielu problem\u00f3w i rozczarowa\u0144. Jak zatem budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i  satysfakcjonuj\u0105ce relacje?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nASK Soli Deo zaprasza na **PODW\u00d3JN\u0104 KONFERENCJ\u0118!!!**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPodczas wyk\u0142adu poruszymy nast\u0119puj\u0105ce kwestie:\n\r\n\nCo to jest skuteczna komunikacja pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyzn\u0105 a kobiet\u0105?\n\r\n\nJakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny braku porozumienia?\n\r\n\nJak nasza osobista historia mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na aktualny zwi\u0105zek?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**14 grudnia (\u015broda) godz 20.10 **Audi Max Kampus G\u0142owny UW\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKonferencje\u00a0 b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107         psychoterapeutki z MCP:\n\r\n\n[www.cp.waw.pl](http:\/\/www.cp.waw.pl\/)\n\r\n\n\u00a0Danuta         Prokulska-Balcerzak         i Julia Wojciechowska\u00a0 wyk\u0142ad dla m\u0119\u017cczyzn (aula A\u00a0 Audi Max)\n\r\n\nAgnieszka Balasa i         Edyta         Naglarska wyk\u0142ad dla kobiet (aula B Audi Max)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPrzyjd\u017a, a dowiesz si\u0119 wi\u0119cej!!!\n\n-->","source":"jos","title":"PODW\u00d3JNA KONFERENCJA!!!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-11 10:19:12","id":"1054","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg\" align=\"left\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>Co robi\u0107, by komunikacja w zwi\u0105zku by\u0142a metod\u0105 jego piel\u0119gnowania, a nie \u017ar\u00f3d\u0142em nieporozumie\u0144 i frustracji?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Zazwyczaj b\u0119d\u0105c w zwi\u0105zku lub t\u0119skni\u0105c za nim, nosimy w sobie  konkretn\u0105 wizj\u0119 blisko\u015bci i sposob\u00f3w jej wyra\u017cania. Niejednokrotnie to  w\u0142a\u015bnie nasze b\u0142\u0119dne wyobra\u017cenia o wzajemnej komunikacji s\u0105 powodem  wielu problem\u00f3w i rozczarowa\u0144. Jak zatem budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i  satysfakcjonuj\u0105ce relacje?<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>ASK Soli Deo zaprasza na <strong>PODW\u00d3JN\u0104 KONFERENCJ\u0118!!!<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Podczas wyk\u0142adu poruszymy nast\u0119puj\u0105ce kwestie:<\/p>\r\n<p>Co to jest skuteczna komunikacja pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyzn\u0105 a kobiet\u0105?<\/p>\r\n<p>Jakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny braku porozumienia?<\/p>\r\n<p>Jak nasza osobista historia mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na aktualny zwi\u0105zek?<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>14 grudnia (\u015broda) godz 20.10 <\/strong>Audi Max Kampus G\u0142owny UW<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Konferencje\u00a0 b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107         psychoterapeutki z MCP:<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.cp.waw.pl\/\">www.cp.waw.pl<\/a><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0Danuta         Prokulska-Balcerzak         i Julia Wojciechowska\u00a0 wyk\u0142ad dla m\u0119\u017cczyzn (aula A\u00a0 Audi Max)<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Agnieszka Balasa i         Edyta         Naglarska wyk\u0142ad dla kobiet (aula B Audi Max)<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Przyjd\u017a, a dowiesz si\u0119 wi\u0119cej!!!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg](images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg)**\n**Co robi\u0107, by komunikacja w zwi\u0105zku by\u0142a metod\u0105 jego piel\u0119gnowania, a nie \u017ar\u00f3d\u0142em nieporozumie\u0144 i frustracji?**\nZazwyczaj b\u0119d\u0105c w zwi\u0105zku lub t\u0119skni\u0105c za nim, nosimy w sobie  konkretn\u0105 wizj\u0119 blisko\u015bci i sposob\u00f3w jej wyra\u017cania. Niejednokrotnie to  w\u0142a\u015bnie nasze b\u0142\u0119dne wyobra\u017cenia o wzajemnej komunikacji s\u0105 powodem  wielu problem\u00f3w i rozczarowa\u0144. Jak zatem budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i  satysfakcjonuj\u0105ce relacje?\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nASK Soli Deo zaprasza na **PODW\u00d3JN\u0104 KONFERENCJ\u0118!!!**\n\u00a0\nPodczas wyk\u0142adu poruszymy nast\u0119puj\u0105ce kwestie:\nCo to jest skuteczna komunikacja pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyzn\u0105 a kobiet\u0105?\nJakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny braku porozumienia?\nJak nasza osobista historia mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na aktualny zwi\u0105zek?\n\u00a0\n**14 grudnia (\u015broda) godz 20.10 **Audi Max Kampus G\u0142owny UW\n\u00a0\nKonferencje\u00a0 b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107         psychoterapeutki z MCP:\n[www.cp.waw.pl](http:\/\/www.cp.waw.pl\/)\n\u00a0Danuta         Prokulska-Balcerzak         i Julia Wojciechowska\u00a0 wyk\u0142ad dla m\u0119\u017cczyzn (aula A\u00a0 Audi Max)\nAgnieszka Balasa i         Edyta         Naglarska wyk\u0142ad dla kobiet (aula B Audi Max)\n\u00a0\nPrzyjd\u017a, a dowiesz si\u0119 wi\u0119cej!!!\n","source":"jom","title":"PODW\u00d3JNA KONFERENCJA!!!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1054","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/grafiki\/para_wieczor_2.jpg\" align=\"left\" \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>Co robi\u0107, by komunikacja w zwi\u0105zku by\u0142a metod\u0105 jego piel\u0119gnowania, a nie \u017ar\u00f3d\u0142em nieporozumie\u0144 i frustracji?<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Zazwyczaj b\u0119d\u0105c w zwi\u0105zku lub t\u0119skni\u0105c za nim, nosimy w sobie  konkretn\u0105 wizj\u0119 blisko\u015bci i sposob\u00f3w jej wyra\u017cania. Niejednokrotnie to  w\u0142a\u015bnie nasze b\u0142\u0119dne wyobra\u017cenia o wzajemnej komunikacji s\u0105 powodem  wielu problem\u00f3w i rozczarowa\u0144. Jak zatem budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwe i  satysfakcjonuj\u0105ce relacje?<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>ASK Soli Deo zaprasza na <strong>PODW\u00d3JN\u0104 KONFERENCJ\u0118!!!<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Podczas wyk\u0142adu poruszymy nast\u0119puj\u0105ce kwestie:<\/p>\n<p>Co to jest skuteczna komunikacja pomi\u0119dzy m\u0119\u017cczyzn\u0105 a kobiet\u0105?<\/p>\n<p>Jakie mog\u0105 by\u0107 przyczyny braku porozumienia?<\/p>\n<p>Jak nasza osobista historia mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na aktualny zwi\u0105zek?<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>14 grudnia (\u015broda) godz 20.10 <\/strong>Audi Max Kampus G\u0142owny UW<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Konferencje\u00a0 b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107         psychoterapeutki z MCP:<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.cp.waw.pl\/\">www.cp.waw.pl<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0Danuta         Prokulska-Balcerzak         i Julia Wojciechowska\u00a0 wyk\u0142ad dla m\u0119\u017cczyzn (aula A\u00a0 Audi Max)<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Agnieszka Balasa i         Edyta         Naglarska wyk\u0142ad dla kobiet (aula B Audi Max)<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Przyjd\u017a, a dowiesz si\u0119 wi\u0119cej!!!<\/p>"}}