{"content":"\n\n![images\/SMM.jpg](images\/SMM.jpg)W zesz\u0142ym tygodniu wystartowa\u0142 nasz najstarszy projekt - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo! Tegoroczna edycja cyklu odbywa si\u0119 pod has\u0142em \"Mi\u0142o\u015b\u0107 w wielkim mie\u015bcie\".\n\r\n\nW czwartek, 4 maja w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej odby\u0142o si\u0119 spotkanie z ksi\u0119dzem Markiem Dziewieckim. Ju\u017c wkr\u00f3tce zapraszamy na kolejne spotkania organizowane w ramach tego cyklu:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**15 maja, godz. 19:00**\n\r\n\nWolni strzelcy, samotne serca...a gdyby tak sko\u0144czy\u0107 to raz na zawsze? Zapraszamy na konferencj\u0119, z kt\u00f3rej nie wyjdziecie singlami! Nasz prelegent Tomasz Sztreker - inicjator Chrze\u015bcija\u0144skich Singli i zarazem specjalista od \u0142\u0105czenia w pary ludzi wyznaj\u0105cych podobne warto\u015bci sprawi, \u017ce Wasze \u017cycie zmieni si\u0119 o 180 stopni! :)\n \n Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w **Auli I w budynku 24 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego**.\n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/217668338729508\/?ref=ts&fref=ts).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**18 maja, godz. 19:00**\n\r\n\nWiosna, zapach kwitn\u0105cego bzu unosz\u0105cy si\u0119 w powietrzu...Ona, On - czy to w\u0142a\u015bnie mi\u0142o\u015b\u0107?\n \n Ona - Magdalena Kaliszuk - absolwentka UW, prawnik, publicystka i pisarka, autorka licznych publikacji\n On - Zbigniew Kaliszuk - absolwent SGH, pisarz i publicysta, autor ksi\u0105\u017cek o tematyce katolickiej, redaktor naczelny gazety \"Niecodziennik\"\n Oni - po\u0142\u0105czeni w\u0119z\u0142em mi\u0142o\u015bci, opowiedz\u0105 o \u017cyciu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie oraz wska\u017c\u0105 jak rozpozna\u0107 prawdziw\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\n \n Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w **Auli I w budynku g\u0142\u00f3wnym Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej**.\n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebook**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/439777569704696\/?fref=ts)u.\n\r\n\n**20 maja, godz. 21:00**\n\r\nPo cyklu naszych konferencji, jak co roku zapraszamy na wsp\u00f3lne \u015bwi\u0119towanie. ;)\n \n Imprez\u0119 zaczniemy o godzinie 21.00 w podziemiach Katedry \u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika (ul. Floria\u0144ska 3, Warszawa).\n \n Zapisy na zabaw\u0119 poprzez[** FORMULARZ**](https:\/\/goo.gl\/forms\/dgtMJ3lgrBOAVU0W2).\n \n Zapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 14 V 2017.\n \n Ceny bilet\u00f3w:\n Cz\u0142onkowie Soli Deo (podpisana deklaracja): 20 z\u0142\n Sympatycy Soli Deo: 25 z\u0142\n W cen\u0119 biletu wliczone s\u0105: DJ, jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc.\n \n Impreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n \n W zabawie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.\n \n Nie musisz mie\u0107 pary, mo\u017ce w\u0142a\u015bnie na tej imprezie poznasz kogo\u015b nowego? ;)\n \n Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.\n \n W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na** bal.smm.soli.deo@gmail.com.**\n\r\n\nLink do wydarzenia na**[ Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/436082040077949\/?fref=ts).**\n\r\n\n Przyjd\u017acie i przekonajcie si\u0119, \u017ce wielkie miasto jest przepe\u0142nione mi\u0142o\u015bci\u0105! :)\n","source":"jom","title":"Mi\u0142o\u015b\u0107 w wielkim mie\u015bcie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-05-08 18:33:27","id":"5487","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/SMM.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/>W zesz\u0142ym tygodniu wystartowa\u0142 nasz najstarszy projekt - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo! Tegoroczna edycja cyklu odbywa si\u0119 pod has\u0142em \"Mi\u0142o\u015b\u0107 w wielkim mie\u015bcie\".<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W czwartek, 4 maja w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej odby\u0142o si\u0119 spotkanie z ksi\u0119dzem Markiem Dziewieckim. Ju\u017c wkr\u00f3tce zapraszamy na kolejne spotkania organizowane w ramach tego cyklu:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>15 maja, godz. 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Wolni strzelcy, samotne serca...a gdyby tak sko\u0144czy\u0107 to raz na zawsze? Zapraszamy na konferencj\u0119, z kt\u00f3rej nie wyjdziecie singlami! Nasz prelegent Tomasz Sztreker - inicjator Chrze\u015bcija\u0144skich Singli i zarazem specjalista od \u0142\u0105czenia w pary ludzi wyznaj\u0105cych podobne warto\u015bci sprawi, \u017ce Wasze \u017cycie zmieni si\u0119 o 180 stopni! :)<br \/> <br \/> Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>Auli I w budynku 24 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/217668338729508\/?ref=ts&amp;fref=ts\" target=\"_blank\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><strong>18 maja, godz. 19:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Wiosna, zapach kwitn\u0105cego bzu unosz\u0105cy si\u0119 w powietrzu...Ona, On - czy to w\u0142a\u015bnie mi\u0142o\u015b\u0107?<br \/> <br \/> Ona - Magdalena Kaliszuk - absolwentka UW, prawnik, publicystka i pisarka, autorka licznych publikacji<br \/> On - Zbigniew Kaliszuk - absolwent SGH, pisarz i publicysta, autor ksi\u0105\u017cek o tematyce katolickiej, redaktor naczelny gazety \"Niecodziennik\"<br \/> Oni - po\u0142\u0105czeni w\u0119z\u0142em mi\u0142o\u015bci, opowiedz\u0105 o \u017cyciu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie oraz wska\u017c\u0105 jak rozpozna\u0107 prawdziw\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107<br \/> <br \/> Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>Auli I w budynku g\u0142\u00f3wnym Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/439777569704696\/?fref=ts\" target=\"_blank\"><strong>Facebook<\/strong><\/a>u<\/span><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>20 maja, godz. 21:00<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Po cyklu naszych konferencji, jak co roku zapraszamy na wsp\u00f3lne \u015bwi\u0119towanie. ;)<br \/> <br \/> Imprez\u0119 zaczniemy o godzinie 21.00 w podziemiach Katedry \u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika (ul. Floria\u0144ska 3, Warszawa).<br \/> <br \/> Zapisy na zabaw\u0119 poprzez<a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/dgtMJ3lgrBOAVU0W2\" target=\"_blank\"><strong> FORMULARZ<\/strong><\/a>.<br \/> <br \/> Zapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 14 V 2017.<br \/> <br \/> Ceny bilet\u00f3w:<span class=\"text_exposed_show\"><br \/> Cz\u0142onkowie Soli Deo (podpisana deklaracja): 20 z\u0142<br \/> Sympatycy Soli Deo: 25 z\u0142<br \/> W cen\u0119 biletu wliczone s\u0105: DJ, jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc.<br \/> <br \/> Impreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<br \/> <br \/> W zabawie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.<br \/> <br \/> Nie musisz mie\u0107 pary, mo\u017ce w\u0142a\u015bnie na tej imprezie poznasz kogo\u015b nowego? ;)<br \/> <br \/> Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.<br \/> <br \/> W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na<strong> bal.smm.soli.deo@gmail.com.<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"text_exposed_show\">Link do wydarzenia na<strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/436082040077949\/?fref=ts\" target=\"_blank\"> Facebooku<\/a>.<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"> Przyjd\u017acie i przekonajcie si\u0119, \u017ce wielkie miasto jest przepe\u0142nione mi\u0142o\u015bci\u0105! :)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}