{"content":"\n# **\n![images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_BartlomiejGortych07.jpg](images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_BartlomiejGortych07.jpg)**\r\n\n# **Soli Deo to pewna idea, ale te\u017c konkretni ludzie**\r\n\nU nas w Soli Deo, w pokoiku na Politechnice, na jednej z tablic wisi stara kartka papieru, na kt\u00f3rej widnieje napis z przes\u0142aniem dla ka\u017cdego cz\u0142onka stowarzyszenia. Napis ten brzmi dumnie \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co\u201d. S\u0105dz\u0105c po poprawno\u015bci gramatycznej tego wznios\u0142ego zdania autorem jest zapewne kto\u015b z Politechniki, natomiast oceniaj\u0105c stan tej kartki obstawiam chyba\u00a0 wczesne pocz\u0105tki Stowarzyszenia ;)\n\r\n\nZdanie \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co\u201d, podobnie jak nasze has\u0142o pochodz\u0105ce z ust Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego \u201eczas to mi\u0142o\u015b\u0107\u201d, pomimo swojej banalno\u015bci i prostoty posiada jak dla mnie genialne w swoim przekazie przeslanie.\n\r\n\nDlaczego akurat Soli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co?\u00a0 B\u0105d\u017amy odwa\u017cni i postawmy sobie to pytanie nie zwa\u017caj\u0105c na to jak bezsensownie by ono nie brzmia\u0142o;) Kim dzi\u015b jeste\u015bmy?\n\r\n\nCzy jeste\u015bmy studentami, kt\u00f3rych \u0142\u0105cz\u0105 podobne warto\u015bci? Lud\u017ami chc\u0105cymi \u017cy\u0107 pe\u0142ni\u0105 \u017cycia, w pe\u0142ni chc\u0105cymi korzysta\u0107 ze\n![images\/jubileusz\/cytat_bg01.jpg](images\/jubileusz\/cytat_bg01.jpg) szcz\u0119\u015bcia jakie tu na ziemi mo\u017cemy osi\u0105gn\u0105\u0107 ju\u017c w trakcie i po studiach?\u00a0 My\u015bl\u0119, \u017ce tak - chcemy tego wszystkiego, szukaj\u0105c Boga i jego s\u0142usznych dla nas dr\u00f3g, podczas studi\u00f3w, analizowa\u0107 nie tylko dziedziny zawodowe, ale te\u017c porz\u0105dek wspania\u0142ego \u015bwiata jaki B\u00f3g stworzy\u0142, szuka\u0107 dzi\u015b prawdziwego szcz\u0119\u015bcia po\u015br\u00f3d promowanych na co dzie\u0144 dr\u00f3g na skr\u00f3ty. Odkrywaj\u0105c razem sens i pi\u0119kno tej drogi chcemy dzieli\u0107 si\u0119 ni\u0105. Czy\u017c to nie jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 akademicka? A czym jest studiowanie? Czy\u017c to nie poszukiwaniem wiedzy o \u017cyciu?\n\r\n\nW jaki spos\u00f3b Soli Deo to wszystko realizuje? I tu powr\u00f3\u0107my do naszego zdania \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co;)\u201d\u00a0 Przeslanie prastarych cz\u0142onk\u00f3w m\u00f3wi nam wszystko\u2026 B\u0105d\u017acie sol\u0105 ziemi i \u015bwiat\u0142em \u015bwiata m\u00f3wi\u0142 papie\u017c Jan Pawe\u0142 II, jak realizuje si\u0119 to u nas? Przez u\u015bmiech, nasze podej\u015bcie do \u017cycia, \u015bwiadectwo, niespo\u017cyte ch\u0119ci do dzia\u0142ania, oddolne inicjatywy, pomys\u0142y,\u00a0 umiej\u0119tno\u015b\u0107 zabawy i integracji bez alkoholu i u\u017cywek, zachowywanie czysto\u015bci w zwi\u0105zkach przedma\u0142\u017ce\u0144skich, patrzenie w przysz\u0142e \u017cycie - patrzenie odpowiedzialne a zarazem radosne, nie pozbawione iskry szale\u0144stwa i m\u0142odo\u015bci. Soli Deo robi dzi\u015b wiele r\u00f3\u017cnych projekt\u00f3w, przedsi\u0119wzi\u0119\u0107, konferencji, warsztat\u00f3w. Nie koniecznie s\u0105 to wydarzenia o doktrynie ko\u015bcio\u0142a, czy stricte o wierze. Dominuj\u0105\u00a0 raczej tematy praktyczne: jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek i ma\u0142\u017ce\u0144stwo, jak by\u0107 odpowiedzialnym i dobrym m\u0119\u017cczyzna - wsp\u00f3\u0142czesnym wojownikiem, jak organizowa\u0107 sw\u00f3j w\u0142asny czas, jak szuka\u0107 priorytet\u00f3w w \u017cyciu. Te wszystkie praktyczne sprawy poruszaj\u0105ce nas samych w okresie studenckim, a wiec tak\u017ce naszych r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w, podane w intryguj\u0105cej formie pozwalaj\u0105 dzisiejszemu studentowi, kt\u00f3ry wychodzi z rodzinnego domu, bardzo cz\u0119sto jeszcze nie utwierdzonemu w swojej wierze, do tej pory maj\u0105cemu t\u0105 wiar\u0119 w sobie tylko w postaci tradycji rodzinnej, dalekiemu od udzia\u0142u w duszpasterstwie przy ko\u015bciele,\u00a0 spostrzec, \u017ce wiara i zwi\u0105zany z ni\u0105 styl \u017cycia to nie stek zakaz\u00f3w ograniczaj\u0105cych wolno\u015b\u0107, a budowanie na skale. Pozwalamy dzi\u015b mu dostrzec inny ko\u015bci\u00f3\u0142, ko\u015bci\u00f3\u0142 radosny, ko\u015bci\u00f3\u0142 dla m\u0142odych, w naturalnym \u015brodowisku akademickim, gdzie spotka\u0107 mog\u0105 tak\u017ce \u015brodowisko ludzi przyjmuj\u0105cych wiar\u0119 za normalno\u015b\u0107, ludzi ci\u0105gle u\u015bmiechni\u0119tych, wewn\u0119trznie spokojnych i radosnych a nie stereotypowych dewot\u00f3w.\n\r\n\nCzy s\u0105 to te za\u0142o\u017cenia sprzed 25 lat ? Ka\u017cdy z nas b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 sobie dzi\u015b na to odpowiedzie\u0107, ws\u0142uchuj\u0105c si\u0119 w dalsze przem\u00f3wienia.\n\r\n![images\/jubileusz\/cytat_bg02.jpg](images\/jubileusz\/cytat_bg02.jpg)Rozmawiaj\u0105c telefonicznie z absolwentami Soli Deo, by\u0142ymi prezesami, za\u0142o\u017cycielami dochodzili\u015bmy cz\u0119sto do wniosku, \u017ce to nasze Soli Deo ci\u0105gle wisi na w\u0142osku, od 25 lat wisi na w\u0142osku i ci\u0105gle wisi. O czym\u015b to \u015bwiadczy. \u015awiadczy o tym, \u017ce organizacja jak\u0105 jeste\u015bmy oraz dzia\u0142alno\u015b\u0107 w tej postaci ma sens, \u015bwiadczy r\u00f3wnocze\u015bnie w moim przekonaniu o szczeg\u00f3lnej opiece Bo\u017cej.\n\r\n\nNiejednokrotnie dzia\u0142ania Soli Deo opatrzone s\u0105 wewn\u0119trznym chaosem, nie raz zawinionym naszemu studenckiemu nieprofesjonalizmowi, nie raz wywo\u0142anym losowym zdarzeniem. Przyzwyczajeni jeste\u015bmy do wywracania w ostatniej chwili plan\u00f3w do g\u00f3ry nogami, nag\u0142ych awarii w dzie\u0144 przed wydarzeniem. Mimo wszystko prawie za ka\u017cdym razem nasze przedsi\u0119wzi\u0119cia udaje si\u0119 dopi\u0105\u0107 i doci\u0105gn\u0105\u0107 cudem do skutku. Czasami mo\u017cemy obserwowa\u0107 ich owoce w postaci \u015bwiadectw cz\u0142onk\u00f3w czy sympatyk\u00f3w.\n\r\n\nZ jednej strony by\u0107 mo\u017ce w tym wszystkim da si\u0119 dostrzec r\u0119k\u0119 Boga, kt\u00f3ry z chaosu rozdziela\u0142 \u015bwiat, kt\u00f3ry w niespodziewanym chaosie \u017cycia prowadzi do siebie, kt\u00f3ry by\u0107 mo\u017ce widzi w nas swoje narz\u0119dzia i to On w Swojej wizji doprowadza nas do celu. Z drugiej strony pomimo tego, \u017ce w chaosie cz\u0119sto wiele jest miejsca na \u0142ask\u0119, m\u00f3wimy przecie\u017c\n![images\/jubileusz\/cytat_bg03.jpg](images\/jubileusz\/cytat_bg03.jpg) \u201cM\u00f3dl si\u0119 jakby wszystko zale\u017ca\u0142o tylko od Boga, a r\u00f3b tak jakby zale\u017ca\u0142o od Ciebie\u201d. Przez 25 lat B\u00f3g zsy\u0142a\u0142 nam ludzi kt\u00f3rzy w momentach kryzysu potrafili wybrn\u0105\u0107 z wielu trudnych sytuacji, kt\u00f3rzy ratowali Stowarzyszenie, kt\u00f3rzy znale\u017ali si\u0119 w odpowiednim miejscu i czasie. Postaci\u0105 tak\u0105 przez ca\u0142y okres trwania Soli Deo by\u0142 nasz kapelan Ksi\u0105dz Pra\u0142at J\u00f3zef Maj, cz\u0119sto ksi\u0119\u017ca z parafii akademickich, duszpasterze oraz dzisiejsi absolwenci, kt\u00f3rzy z po\u015bwi\u0119ceniem dostrzegali sens dalszego dzia\u0142ania.\n\r\n\nNici\u0105 na kt\u00f3rej wisimy jest idea, kt\u00f3ra nam przy\u015bwieca pocz\u0105wszy od za\u0142o\u017cenia, a tak\u017ce konkretne miejsce w \u015bwiecie akademickim i\u00a0 charakter organizacji, budowane przez wiele lat.\n\r\n\nW zwi\u0105zku z ci\u0105gle zmieniaj\u0105c\u0105 si\u0119 kadr\u0105 cz\u0142onk\u00f3w, utrzymanie jednolitej idei i ducha stowarzyszeni, ci\u0105gle od nowa interpretowanych w zale\u017cno\u015bci od reali\u00f3w i charakteru, kt\u00f3ry funkcjonowa\u0142 z sukcesem przez minione lata, jest dosy\u0107 trudne.\n\r\n\nDzi\u015b nadszed\u0142 czas aby t\u0105 ni\u0107 umocni\u0107.\n\r\n\nSoli Deo to pewna idea, ale te\u017c konkretni ludzie i to nie tylko aktualni cz\u0142onkowie.\n\r\n\nTak jak seniorzy w spo\u0142ecze\u0144stwie i rodzinie stanowi\u0105 nieocenion\u0105 warto\u015b\u0107, tak w stowarzyszeniu absolwenci.\n\r\n\nDzi\u015b podczas srebrnego jubileuszu wreszcie mamy okazj\u0119 z tego skarbu skorzysta\u0107, umocni\u0107 nasz\u0105 ni\u0107, a by\u0107 mo\u017ce tak w\u0142a\u015bciwie dopiero zacz\u0105\u0107 z tego skarbu korzysta\u0107...\n\r\n\nJak to powiedzia\u0142 mi w rozmowie przed uroczysto\u015bciami Pan Robert Wyszy\u0144ski, jeden z za\u0142o\u017cycieli Soli Deo \u201cSzlachectwo zobowi\u0105zuje\u201d. Drodzy absolwenci i cz\u0142onkowie. Chcia\u0142bym \u017ceby te uroczysto\u015bci nie by\u0142y tylko okazj\u0105 do mi\u0142ego spotkania po latach, ale stanowi\u0142y pocz\u0105tek odnowienia pewnej wi\u0119zi, zawi\u0105zania \u015brodowiska wsparcia dla naszego stowarzyszenia, \u015brodowiska z kt\u00f3rym Soli Deo dzi\u015b mog\u0142oby by\u0107 w kontakcie, kt\u00f3re pomaga\u0142oby nam poszerza\u0107 horyzonty.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSzanowni Go\u015bcie. Stoi przed nami kolejny okres czasu, kolejne lata dzia\u0142ania na \n![images\/jubileusz\/cytat_bg04.jpg](images\/jubileusz\/cytat_bg04.jpg)rzecz spo\u0142eczno\u015bci akademickiej w nowych realiach, czas mierzenia si\u0119 z kolejnymi problemami wsp\u00f3\u0142czesnej m\u0142odzie\u017cy, bombardowanej dzi\u015b na ogromn\u0105 skal\u0119 z\u0142ym systemem warto\u015bci, tym razem w spos\u00f3b mniej jawny, upowszechniony i przyj\u0119ty do \u015bwiadomo\u015bci i akceptacji spo\u0142ecznej. Drodzy go\u015bcie, potrzebowali\u015bmy i potrzebujemy Was na te dalsze lata, prosimy o zainteresowanie i wsparcie. Mam nadziej\u0119, \u017ce przychylnie ustosunkujecie si\u0119 do odnowienia klubu absolwenta Soli Deo, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by by\u0107 dla nas takim wsparciem.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDrodzy absolwenci z pocz\u0105tkowego okresu Soli Deo, szanowni za\u0142o\u017cyciele naszej organizacji,\n\r\n\nwielu ludzi wk\u0142adaj\u0105cych serce i studencki zapa\u0142 w stowarzyszenie jakie powo\u0142ali\u015bcie chwali si\u0119 cho\u0107by jedn\u0105 informacj\u0105 czy kontaktem z za\u0142o\u017cycielem czy absolwentem Soli Deo. Wk\u0142adaj\u0105c w co\u015b serce, nie spos\u00f3b nie interesowa\u0107 si\u0119 korzeniami, przesz\u0142o\u015bci\u0105, genez\u0105. Nie szcz\u0119d\u017acie nam dzi\u015b opowie\u015bci, czy rozm\u00f3w. Z wielkim zainteresowaniem i ekscytacj\u0105 wys\u0142uchamy Waszych\u00a0 wypowiedzi. Ciesz\u0119 si\u0119 i dzi\u0119kuj\u0119 Panu Piotrowi Gryzie za to, \u017ce zgodzi\u0142 si\u0119 powiedzie\u0107 dzi\u015b kilka s\u0142\u00f3w. Ko\u0144cz\u0105c zapraszam Pa\u0144stwa do dobrej i warto\u015bciowej dla naszego wsp\u00f3lnego \u015brodowiska zabawy, \u017cycz\u0119 mi\u0142ego wieczoru przepe\u0142nionego wymienianiem wpsomnien i pe\u0142nego wielu nadziei i pomys\u0142\u00f3w patrzenia w nasz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBart\u0142omiej Gortych - prezes ASK Soli Deo \u00a0\n","source":"jom","title":"25-lecie - przem\u00f3wienie - Bart\u0142omiej Gortych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-12-04 07:26:37","id":"5415","original_introtext":"<h4 class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: left;\"><strong><img src=\"images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_BartlomiejGortych07.jpg\" border=\"0\" width=\"220\" height=\"150\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/h4>\r\n<h4 class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: left;\"><strong>Soli Deo to pewna idea, ale te\u017c konkretni ludzie<\/strong><\/h4>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">U nas w Soli Deo, w pokoiku na Politechnice, na jednej z tablic wisi stara kartka papieru, na kt\u00f3rej widnieje napis z przes\u0142aniem dla ka\u017cdego cz\u0142onka stowarzyszenia. Napis ten brzmi dumnie \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co\u201d. S\u0105dz\u0105c po poprawno\u015bci gramatycznej tego wznios\u0142ego zdania autorem jest zapewne kto\u015b z Politechniki, natomiast oceniaj\u0105c stan tej kartki obstawiam chyba\u00a0 wczesne pocz\u0105tki Stowarzyszenia ;)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Zdanie \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co\u201d, podobnie jak nasze has\u0142o pochodz\u0105ce z ust Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego \u201eczas to mi\u0142o\u015b\u0107\u201d, pomimo swojej banalno\u015bci i prostoty posiada jak dla mnie genialne w swoim przekazie przeslanie.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Dlaczego akurat Soli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co?\u00a0 B\u0105d\u017amy odwa\u017cni i postawmy sobie to pytanie nie zwa\u017caj\u0105c na to jak bezsensownie by ono nie brzmia\u0142o;) Kim dzi\u015b jeste\u015bmy?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Czy jeste\u015bmy studentami, kt\u00f3rych \u0142\u0105cz\u0105 podobne warto\u015bci? Lud\u017ami chc\u0105cymi \u017cy\u0107 pe\u0142ni\u0105 \u017cycia, w pe\u0142ni chc\u0105cymi korzysta\u0107 ze<img src=\"images\/jubileusz\/cytat_bg01.jpg\" border=\"0\" width=\"240\" height=\"90\" style=\"float: right; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px;\" \/> szcz\u0119\u015bcia jakie tu na ziemi mo\u017cemy osi\u0105gn\u0105\u0107 ju\u017c w trakcie i po studiach?\u00a0 My\u015bl\u0119, \u017ce tak - chcemy tego wszystkiego, szukaj\u0105c Boga i jego s\u0142usznych dla nas dr\u00f3g, podczas studi\u00f3w, analizowa\u0107 nie tylko dziedziny zawodowe, ale te\u017c porz\u0105dek wspania\u0142ego \u015bwiata jaki B\u00f3g stworzy\u0142, szuka\u0107 dzi\u015b prawdziwego szcz\u0119\u015bcia po\u015br\u00f3d promowanych na co dzie\u0144 dr\u00f3g na skr\u00f3ty. Odkrywaj\u0105c razem sens i pi\u0119kno tej drogi chcemy dzieli\u0107 si\u0119 ni\u0105. Czy\u017c to nie jest dzia\u0142alno\u015b\u0107 akademicka? A czym jest studiowanie? Czy\u017c to nie poszukiwaniem wiedzy o \u017cyciu?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">W jaki spos\u00f3b Soli Deo to wszystko realizuje? I tu powr\u00f3\u0107my do naszego zdania \u201eSoli Deo u\u015bmiecha si\u0119 du\u017co;)\u201d\u00a0 Przeslanie prastarych cz\u0142onk\u00f3w m\u00f3wi nam wszystko\u2026 B\u0105d\u017acie sol\u0105 ziemi i \u015bwiat\u0142em \u015bwiata m\u00f3wi\u0142 papie\u017c Jan Pawe\u0142 II, jak realizuje si\u0119 to u nas? Przez u\u015bmiech, nasze podej\u015bcie do \u017cycia, \u015bwiadectwo, niespo\u017cyte ch\u0119ci do dzia\u0142ania, oddolne inicjatywy, pomys\u0142y,\u00a0 umiej\u0119tno\u015b\u0107 zabawy i integracji bez alkoholu i u\u017cywek, zachowywanie czysto\u015bci w zwi\u0105zkach przedma\u0142\u017ce\u0144skich, patrzenie w przysz\u0142e \u017cycie - patrzenie odpowiedzialne a zarazem radosne, nie pozbawione iskry szale\u0144stwa i m\u0142odo\u015bci. Soli Deo robi dzi\u015b wiele r\u00f3\u017cnych projekt\u00f3w, przedsi\u0119wzi\u0119\u0107, konferencji, warsztat\u00f3w. Nie koniecznie s\u0105 to wydarzenia o doktrynie ko\u015bcio\u0142a, czy stricte o wierze. Dominuj\u0105\u00a0 raczej tematy praktyczne: jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek i ma\u0142\u017ce\u0144stwo, jak by\u0107 odpowiedzialnym i dobrym m\u0119\u017cczyzna - wsp\u00f3\u0142czesnym wojownikiem, jak organizowa\u0107 sw\u00f3j w\u0142asny czas, jak szuka\u0107 priorytet\u00f3w w \u017cyciu. Te wszystkie praktyczne sprawy poruszaj\u0105ce nas samych w okresie studenckim, a wiec tak\u017ce naszych r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w, podane w intryguj\u0105cej formie pozwalaj\u0105 dzisiejszemu studentowi, kt\u00f3ry wychodzi z rodzinnego domu, bardzo cz\u0119sto jeszcze nie utwierdzonemu w swojej wierze, do tej pory maj\u0105cemu t\u0105 wiar\u0119 w sobie tylko w postaci tradycji rodzinnej, dalekiemu od udzia\u0142u w duszpasterstwie przy ko\u015bciele,\u00a0 spostrzec, \u017ce wiara i zwi\u0105zany z ni\u0105 styl \u017cycia to nie stek zakaz\u00f3w ograniczaj\u0105cych wolno\u015b\u0107, a budowanie na skale. Pozwalamy dzi\u015b mu dostrzec inny ko\u015bci\u00f3\u0142, ko\u015bci\u00f3\u0142 radosny, ko\u015bci\u00f3\u0142 dla m\u0142odych, w naturalnym \u015brodowisku akademickim, gdzie spotka\u0107 mog\u0105 tak\u017ce \u015brodowisko ludzi przyjmuj\u0105cych wiar\u0119 za normalno\u015b\u0107, ludzi ci\u0105gle u\u015bmiechni\u0119tych, wewn\u0119trznie spokojnych i radosnych a nie stereotypowych dewot\u00f3w.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Czy s\u0105 to te za\u0142o\u017cenia sprzed 25 lat ? Ka\u017cdy z nas b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 sobie dzi\u015b na to odpowiedzie\u0107, ws\u0142uchuj\u0105c si\u0119 w dalsze przem\u00f3wienia.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/jubileusz\/cytat_bg02.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"52\" style=\"float: left; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Rozmawiaj\u0105c telefonicznie z absolwentami Soli Deo, by\u0142ymi prezesami, za\u0142o\u017cycielami dochodzili\u015bmy cz\u0119sto do wniosku, \u017ce to nasze Soli Deo ci\u0105gle wisi na w\u0142osku, od 25 lat wisi na w\u0142osku i ci\u0105gle wisi. O czym\u015b to \u015bwiadczy. \u015awiadczy o tym, \u017ce organizacja jak\u0105 jeste\u015bmy oraz dzia\u0142alno\u015b\u0107 w tej postaci ma sens, \u015bwiadczy r\u00f3wnocze\u015bnie w moim przekonaniu o szczeg\u00f3lnej opiece Bo\u017cej.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Niejednokrotnie dzia\u0142ania Soli Deo opatrzone s\u0105 wewn\u0119trznym chaosem, nie raz zawinionym naszemu studenckiemu nieprofesjonalizmowi, nie raz wywo\u0142anym losowym zdarzeniem. Przyzwyczajeni jeste\u015bmy do wywracania w ostatniej chwili plan\u00f3w do g\u00f3ry nogami, nag\u0142ych awarii w dzie\u0144 przed wydarzeniem. Mimo wszystko prawie za ka\u017cdym razem nasze przedsi\u0119wzi\u0119cia udaje si\u0119 dopi\u0105\u0107 i doci\u0105gn\u0105\u0107 cudem do skutku. Czasami mo\u017cemy obserwowa\u0107 ich owoce w postaci \u015bwiadectw cz\u0142onk\u00f3w czy sympatyk\u00f3w.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Z jednej strony by\u0107 mo\u017ce w tym wszystkim da si\u0119 dostrzec r\u0119k\u0119 Boga, kt\u00f3ry z chaosu rozdziela\u0142 \u015bwiat, kt\u00f3ry w niespodziewanym chaosie \u017cycia prowadzi do siebie, kt\u00f3ry by\u0107 mo\u017ce widzi w nas swoje narz\u0119dzia i to On w Swojej wizji doprowadza nas do celu. Z drugiej strony pomimo tego, \u017ce w chaosie cz\u0119sto wiele jest miejsca na \u0142ask\u0119, m\u00f3wimy przecie\u017c<img src=\"images\/jubileusz\/cytat_bg03.jpg\" border=\"0\" width=\"310\" height=\"70\" style=\"float: right; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px;\" \/> \u201cM\u00f3dl si\u0119 jakby wszystko zale\u017ca\u0142o tylko od Boga, a r\u00f3b tak jakby zale\u017ca\u0142o od Ciebie\u201d. Przez 25 lat B\u00f3g zsy\u0142a\u0142 nam ludzi kt\u00f3rzy w momentach kryzysu potrafili wybrn\u0105\u0107 z wielu trudnych sytuacji, kt\u00f3rzy ratowali Stowarzyszenie, kt\u00f3rzy znale\u017ali si\u0119 w odpowiednim miejscu i czasie. Postaci\u0105 tak\u0105 przez ca\u0142y okres trwania Soli Deo by\u0142 nasz kapelan Ksi\u0105dz Pra\u0142at J\u00f3zef Maj, cz\u0119sto ksi\u0119\u017ca z parafii akademickich, duszpasterze oraz dzisiejsi absolwenci, kt\u00f3rzy z po\u015bwi\u0119ceniem dostrzegali sens dalszego dzia\u0142ania.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Nici\u0105 na kt\u00f3rej wisimy jest idea, kt\u00f3ra nam przy\u015bwieca pocz\u0105wszy od za\u0142o\u017cenia, a tak\u017ce konkretne miejsce w \u015bwiecie akademickim i\u00a0 charakter organizacji, budowane przez wiele lat.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">W zwi\u0105zku z ci\u0105gle zmieniaj\u0105c\u0105 si\u0119 kadr\u0105 cz\u0142onk\u00f3w, utrzymanie jednolitej idei i ducha stowarzyszeni, ci\u0105gle od nowa interpretowanych w zale\u017cno\u015bci od reali\u00f3w i charakteru, kt\u00f3ry funkcjonowa\u0142 z sukcesem przez minione lata, jest dosy\u0107 trudne.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Dzi\u015b nadszed\u0142 czas aby t\u0105 ni\u0107 umocni\u0107.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Soli Deo to pewna idea, ale te\u017c konkretni ludzie i to nie tylko aktualni cz\u0142onkowie.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Tak jak seniorzy w spo\u0142ecze\u0144stwie i rodzinie stanowi\u0105 nieocenion\u0105 warto\u015b\u0107, tak w stowarzyszeniu absolwenci.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Dzi\u015b podczas srebrnego jubileuszu wreszcie mamy okazj\u0119 z tego skarbu skorzysta\u0107, umocni\u0107 nasz\u0105 ni\u0107, a by\u0107 mo\u017ce tak w\u0142a\u015bciwie dopiero zacz\u0105\u0107 z tego skarbu korzysta\u0107...<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Jak to powiedzia\u0142 mi w rozmowie przed uroczysto\u015bciami Pan Robert Wyszy\u0144ski, jeden z za\u0142o\u017cycieli Soli Deo \u201cSzlachectwo zobowi\u0105zuje\u201d. Drodzy absolwenci i cz\u0142onkowie. Chcia\u0142bym \u017ceby te uroczysto\u015bci nie by\u0142y tylko okazj\u0105 do mi\u0142ego spotkania po latach, ale stanowi\u0142y pocz\u0105tek odnowienia pewnej wi\u0119zi, zawi\u0105zania \u015brodowiska wsparcia dla naszego stowarzyszenia, \u015brodowiska z kt\u00f3rym Soli Deo dzi\u015b mog\u0142oby by\u0107 w kontakcie, kt\u00f3re pomaga\u0142oby nam poszerza\u0107 horyzonty.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Szanowni Go\u015bcie. Stoi przed nami kolejny okres czasu, kolejne lata dzia\u0142ania na <img src=\"images\/jubileusz\/cytat_bg04.jpg\" border=\"0\" width=\"300\" height=\"90\" style=\"float: right; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px; margin-top: 6px; margin-bottom: 6px;\" \/>rzecz spo\u0142eczno\u015bci akademickiej w nowych realiach, czas mierzenia si\u0119 z kolejnymi problemami wsp\u00f3\u0142czesnej m\u0142odzie\u017cy, bombardowanej dzi\u015b na ogromn\u0105 skal\u0119 z\u0142ym systemem warto\u015bci, tym razem w spos\u00f3b mniej jawny, upowszechniony i przyj\u0119ty do \u015bwiadomo\u015bci i akceptacji spo\u0142ecznej. Drodzy go\u015bcie, potrzebowali\u015bmy i potrzebujemy Was na te dalsze lata, prosimy o zainteresowanie i wsparcie. Mam nadziej\u0119, \u017ce przychylnie ustosunkujecie si\u0119 do odnowienia klubu absolwenta Soli Deo, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by by\u0107 dla nas takim wsparciem.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Drodzy absolwenci z pocz\u0105tkowego okresu Soli Deo, szanowni za\u0142o\u017cyciele naszej organizacji,<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">wielu ludzi wk\u0142adaj\u0105cych serce i studencki zapa\u0142 w stowarzyszenie jakie powo\u0142ali\u015bcie chwali si\u0119 cho\u0107by jedn\u0105 informacj\u0105 czy kontaktem z za\u0142o\u017cycielem czy absolwentem Soli Deo. Wk\u0142adaj\u0105c w co\u015b serce, nie spos\u00f3b nie interesowa\u0107 si\u0119 korzeniami, przesz\u0142o\u015bci\u0105, genez\u0105. Nie szcz\u0119d\u017acie nam dzi\u015b opowie\u015bci, czy rozm\u00f3w. Z wielkim zainteresowaniem i ekscytacj\u0105 wys\u0142uchamy Waszych\u00a0 wypowiedzi. Ciesz\u0119 si\u0119 i dzi\u0119kuj\u0119 Panu Piotrowi Gryzie za to, \u017ce zgodzi\u0142 si\u0119 powiedzie\u0107 dzi\u015b kilka s\u0142\u00f3w. Ko\u0144cz\u0105c zapraszam Pa\u0144stwa do dobrej i warto\u015bciowej dla naszego wsp\u00f3lnego \u015brodowiska zabawy, \u017cycz\u0119 mi\u0142ego wieczoru przepe\u0142nionego wymienianiem wpsomnien i pe\u0142nego wielu nadziei i pomys\u0142\u00f3w patrzenia w nasz\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Bart\u0142omiej Gortych - prezes ASK Soli Deo \u00a0<\/p>","original_fulltext":""}