{"content":"3, 12, 13 listopada 2008r. | Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na UW i APS - coroczny cykl wyk\u0142ad\u00f3w zwi\u0105zanych z relacjami damsko-m\u0119skimi prowadzonymi przez znane osobisto\u015bci ze \u015brodowiska chrze\u015bcija\u0144skiego.\n\n3,12,13 listopada 2008\n\nGo\u015bcie: x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski, Micha\u0142 Piekara, dr Aneta Gawkowska\n\nJu\u017c dzi\u015b zapraszamy (mo\u017cna jeszcze pom\u00f3c w przygotowaniach - ka\u017cda para r\u0105k si\u0119 przyda - piszcie w tej sprawie na [mail%n%hr.solideo@gmail.com])\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3, 12, 13 listopada 2008r. | Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na UW i APS - coroczny cykl wyk\u0142ad\u00f3w zwi\u0105zanych z relacjami damsko-m\u0119skimi prowadzonymi przez znane osobisto\u015bci ze \u015brodowiska chrze\u015bcija\u0144skiego.\n\n3,12,13 listopada 2008\n\nGo\u015bcie: x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski, Micha\u0142 Piekara, dr Aneta Gawkowska\n\nJu\u017c dzi\u015b zapraszamy (mo\u017cna jeszcze pom\u00f3c w przygotowaniach - ka\u017cda para r\u0105k si\u0119 przyda - piszcie w tej sprawie na [mail%n%hr.solideo@gmail.com])\n\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-20 00:12:25","id":"664","original_introtext":"3, 12, 13 listopada 2008r. | Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na UW i APS - coroczny cykl wyk\u0142ad\u00f3w zwi\u0105zanych z relacjami damsko-m\u0119skimi prowadzonymi przez znane osobisto\u015bci ze \u015brodowiska chrze\u015bcija\u0144skiego.<BR><BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">3,12,13 listopada 2008<\/SPAN><BR><BR>Go\u015bcie: x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski, Micha\u0142 Piekara, dr Aneta Gawkowska<BR><BR>Ju\u017c dzi\u015b zapraszamy (mo\u017cna jeszcze pom\u00f3c w przygotowaniach - ka\u017cda para r\u0105k si\u0119 przyda - piszcie w tej sprawie na [mail%n%hr.solideo@gmail.com])<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"3, 12, 13 listopada 2008r.","after-2013-move":{"content":"3, 12, 13 listopada 2008r. | Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na UW i APS - coroczny cykl wyk\u0142ad\u00f3w zwi\u0105zanych z relacjami damsko-m\u0119skimi prowadzonymi przez znane osobisto\u015bci ze \u015brodowiska chrze\u015bcija\u0144skiego.\n\n3,12,13 listopada 2008\n\nGo\u015bcie: x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski, Micha\u0142 Piekara, dr Aneta Gawkowska\n\nJu\u017c dzi\u015b zapraszamy (mo\u017cna jeszcze pom\u00f3c w przygotowaniach - ka\u017cda para r\u0105k si\u0119 przyda - piszcie w tej sprawie na [mail%n%hr.solideo@gmail.com])\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"664","original_introtext":"3, 12, 13 listopada 2008r. | Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na UW i APS - coroczny cykl wyk\u0142ad\u00f3w zwi\u0105zanych z relacjami damsko-m\u0119skimi prowadzonymi przez znane osobisto\u015bci ze \u015brodowiska chrze\u015bcija\u0144skiego.<BR><BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">3,12,13 listopada 2008<\/SPAN><BR><BR>Go\u015bcie: x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski, Micha\u0142 Piekara, dr Aneta Gawkowska<BR><BR>Ju\u017c dzi\u015b zapraszamy (mo\u017cna jeszcze pom\u00f3c w przygotowaniach - ka\u017cda para r\u0105k si\u0119 przyda - piszcie w tej sprawie na [mail%n%hr.solideo@gmail.com])<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"3, 12, 13 listopada 2008r."}}