{"content":"3 lutego 2011 | \n\"Erotyka mnie dotyka, czyli jak kszta\u0142towa\u0107 siebie i m\u0142ode pokolenie do warto\u015bci, poczucia godno\u015bci oraz zdrowych i pi\u0119knych relacji\"\n\n- Czy \u017cyjemy w \u015bwiecie przeerotyzowanym?\n- Jak obroni\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c przed szkodliwo\u015bci\u0105 pornografii i erotyki?\n- Jak uczy\u0107 siebie i innych prze\u017cywania w\u0142asnej godno\u015bci?\n- Jakiej przestrzeni publicznej pragniemy i jak j\u0105 budowa\u0107?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 podczas debaty \"Erotyka mnie dotyka\" organizowanej przez Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy. \nDebata odb\u0119dzie w czwartek, 3 lutego o godz. 19.00 w budynku Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego przy Placy Bankowym \nw Warszawie (sala konferencyjna im. Stefana Starzy\u0144skiego). \n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 problemem pornografii i erotyki w wychowaniu oraz przestrzeni publicznej:\n- Agata Balcerzak i Magdalena Lipniacka realizuj\u0105ce w szko\u0142ach program pt. \"Archipelag Skarb\u00f3w\"\n- Rafa\u0142 Porzezi\u0144ski ze Stowarzyszenia Twoja Sprawa\n- Jakub \u015apiewak z Fundacji Kidprotect.pl\n- Micha\u0142 Baran z Katolickiego Stowarzyszenia M\u0142odzie\u017cy\n\nDo udzia\u0142u w debacie w szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy rodzic\u00f3w, wychowawc\u00f3w, osoby aktywne spo\u0142ecznie oraz student\u00f3w.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 lutego 2011 | \n\"Erotyka mnie dotyka, czyli jak kszta\u0142towa\u0107 siebie i m\u0142ode pokolenie do warto\u015bci, poczucia godno\u015bci oraz zdrowych i pi\u0119knych relacji\"\n\n- Czy \u017cyjemy w \u015bwiecie przeerotyzowanym?\n- Jak obroni\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c przed szkodliwo\u015bci\u0105 pornografii i erotyki?\n- Jak uczy\u0107 siebie i innych prze\u017cywania w\u0142asnej godno\u015bci?\n- Jakiej przestrzeni publicznej pragniemy i jak j\u0105 budowa\u0107?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 podczas debaty \"Erotyka mnie dotyka\" organizowanej przez Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy. \nDebata odb\u0119dzie w czwartek, 3 lutego o godz. 19.00 w budynku Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego przy Placy Bankowym w Warszawie (sala konferencyjna im. Stefana Starzy\u0144skiego). \n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 problemem pornografii i erotyki w wychowaniu oraz przestrzeni publicznej:\n- Agata Balcerzak i Magdalena Lipniacka realizuj\u0105ce w szko\u0142ach program pt. \"Archipelag Skarb\u00f3w\"\n- Rafa\u0142 Porzezi\u0144ski ze Stowarzyszenia Twoja Sprawa\n- Jakub \u015apiewak z Fundacji Kidprotect.pl\n- Micha\u0142 Baran z Katolickiego Stowarzyszenia M\u0142odzie\u017cy\n\nDo udzia\u0142u w debacie w szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy rodzic\u00f3w, wychowawc\u00f3w, osoby aktywne spo\u0142ecznie oraz student\u00f3w.                  \n-->","source":"jos","title":"\"Erotyka mnie dotyka\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-02 22:06:40","id":"1020","original_introtext":"3 lutego 2011 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">\"Erotyka mnie dotyka, czyli jak kszta\u0142towa\u0107 siebie i m\u0142ode pokolenie do warto\u015bci, poczucia godno\u015bci oraz zdrowych i pi\u0119knych relacji\"<\/span><br><br>- Czy \u017cyjemy w \u015bwiecie przeerotyzowanym?<br>- Jak obroni\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c przed szkodliwo\u015bci\u0105 pornografii i erotyki?<br>- Jak uczy\u0107 siebie i innych prze\u017cywania w\u0142asnej godno\u015bci?<br>- Jakiej przestrzeni publicznej pragniemy i jak j\u0105 budowa\u0107?<br><br>Odpowiedzi na te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 podczas debaty \"Erotyka mnie dotyka\" organizowanej przez Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy. <br>Debata odb\u0119dzie w czwartek, <span style=\"font-weight: bold;\">3 lutego o godz. 19.00 w budynku Urz\u0119du<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> Wojew\u00f3dzkiego<\/span> przy Placy Bankowym w Warszawie (sala konferencyjna im. Stefana Starzy\u0144skiego). <br><br>W debacie udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 problemem pornografii i erotyki w wychowaniu oraz przestrzeni publicznej:<br>- Agata Balcerzak i Magdalena Lipniacka realizuj\u0105ce w szko\u0142ach program pt. \"Archipelag Skarb\u00f3w\"<br>- Rafa\u0142 Porzezi\u0144ski ze Stowarzyszenia Twoja Sprawa<br>- Jakub \u015apiewak z Fundacji Kidprotect.pl<br>- Micha\u0142 Baran z Katolickiego Stowarzyszenia M\u0142odzie\u017cy<br><br>Do udzia\u0142u w debacie w szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy rodzic\u00f3w, wychowawc\u00f3w, osoby aktywne spo\u0142ecznie oraz student\u00f3w.<\/font>                  ","original_fulltext":"","text-date":"3 lutego 2011","after-2013-move":{"content":"3 lutego 2011 | \n\"Erotyka mnie dotyka, czyli jak kszta\u0142towa\u0107 siebie i m\u0142ode pokolenie do warto\u015bci, poczucia godno\u015bci oraz zdrowych i pi\u0119knych relacji\"\n\n- Czy \u017cyjemy w \u015bwiecie przeerotyzowanym?\n- Jak obroni\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c przed szkodliwo\u015bci\u0105 pornografii i erotyki?\n- Jak uczy\u0107 siebie i innych prze\u017cywania w\u0142asnej godno\u015bci?\n- Jakiej przestrzeni publicznej pragniemy i jak j\u0105 budowa\u0107?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 podczas debaty \"Erotyka mnie dotyka\" organizowanej przez Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy. \nDebata odb\u0119dzie w czwartek, 3 lutego o godz. 19.00 w budynku Urz\u0119du Wojew\u00f3dzkiego przy Placy Bankowym \nw Warszawie (sala konferencyjna im. Stefana Starzy\u0144skiego). \n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 problemem pornografii i erotyki w wychowaniu oraz przestrzeni publicznej:\n- Agata Balcerzak i Magdalena Lipniacka realizuj\u0105ce w szko\u0142ach program pt. \"Archipelag Skarb\u00f3w\"\n- Rafa\u0142 Porzezi\u0144ski ze Stowarzyszenia Twoja Sprawa\n- Jakub \u015apiewak z Fundacji Kidprotect.pl\n- Micha\u0142 Baran z Katolickiego Stowarzyszenia M\u0142odzie\u017cy\n\nDo udzia\u0142u w debacie w szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy rodzic\u00f3w, wychowawc\u00f3w, osoby aktywne spo\u0142ecznie oraz student\u00f3w.","source":"jom","title":"\"Erotyka mnie dotyka\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1020","original_introtext":"3 lutego 2011 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">\"Erotyka mnie dotyka, czyli jak kszta\u0142towa\u0107 siebie i m\u0142ode pokolenie do warto\u015bci, poczucia godno\u015bci oraz zdrowych i pi\u0119knych relacji\"<\/span><br><br>- Czy \u017cyjemy w \u015bwiecie przeerotyzowanym?<br>- Jak obroni\u0107 dzieci i m\u0142odzie\u017c przed szkodliwo\u015bci\u0105 pornografii i erotyki?<br>- Jak uczy\u0107 siebie i innych prze\u017cywania w\u0142asnej godno\u015bci?<br>- Jakiej przestrzeni publicznej pragniemy i jak j\u0105 budowa\u0107?<br><br>Odpowiedzi na te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 podczas debaty \"Erotyka mnie dotyka\" organizowanej przez Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy. <br>Debata odb\u0119dzie w czwartek, <span style=\"font-weight: bold;\">3 lutego o godz. 19.00 w budynku Urz\u0119du<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> Wojew\u00f3dzkiego<\/span> przy Placy Bankowym \nw Warszawie (sala konferencyjna im. Stefana Starzy\u0144skiego). <br><br>W debacie udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele organizacji zajmuj\u0105cych si\u0119 problemem pornografii i erotyki w wychowaniu oraz przestrzeni publicznej:<br>- Agata Balcerzak i Magdalena Lipniacka realizuj\u0105ce w szko\u0142ach program pt. \"Archipelag Skarb\u00f3w\"<br>- Rafa\u0142 Porzezi\u0144ski ze Stowarzyszenia Twoja Sprawa<br>- Jakub \u015apiewak z Fundacji Kidprotect.pl<br>- Micha\u0142 Baran z Katolickiego Stowarzyszenia M\u0142odzie\u017cy<br><br>Do udzia\u0142u w debacie w szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy rodzic\u00f3w, wychowawc\u00f3w, osoby aktywne spo\u0142ecznie oraz student\u00f3w.<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"3 lutego 2011"}}