{"content":"27 maja, godz 17.30 | \nZapraszamy na&nbsp;ostatnie spotkanie z bloku** \"Wierz\u0119 w Boga, Nie&nbsp;Wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"** organizowanego w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" :\n**Z** **Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a **\n\nGo\u015bcie:\n**prof. Pawe\u0142 Kras**\n**o. prof. Jacek Salij\nks. prof. Waldemar Chrostowski**\n**\u015aroda 27 maja, godz. 17.30,&nbsp; Aula w Starym BUWie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW**\n&nbsp;\nJakim prawem Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki odwa\u017ca si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o pokoju na \u015bwiecie i potrzebie wolno\u015bci, skoro sam organizowa\u0142 w przesz\u0142o\u015bci krucjaty i inkwizycj\u0119?\nCzy nieomylno\u015b\u0107 papie\u017ca w sprawach wiary i moralno\u015bci nie stawia cz\u0142owieka w miejsce Boga? \nCzy wiara w ustalone przez ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w dogmaty nie jest dziwna i irracjonalna?\nDlaczego mamy przestrzega\u0107 restrykcyjnej \nko\u015bcielnej nauki, skoro Ko\u015bci\u00f3\u0142 sam j\u0105 zmienia\u0142 na przestrzeni lat ? \nCo robi\u0107 gdy nasze sumienie podpowiada co innego ni\u017c nauka Ko\u015bcio\u0142a?&nbsp; \nO tych i innych sprawach uznawanych za \"czarne karty\" Ko\u015bcio\u0142a powiedz\u0105 profesorowie teologii i historii. Przewidujemy tak\u017ce czas na odwa\u017cn\u0105 debat\u0119 z publiczno\u015bci\u0105.\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; kliknij wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 maja, godz 17.30 | \nZapraszamy na&nbsp;ostatnie spotkanie z bloku** \"Wierz\u0119 w Boga, Nie&nbsp;Wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"** organizowanego w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" :\n\r\n\n**Z** **Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a **\n\nGo\u015bcie:\n**prof. Pawe\u0142 Kras**\n**o. prof. Jacek Salij\nks. prof. Waldemar Chrostowski**\n**\u015aroda 27 maja, godz. 17.30,&nbsp; Aula w Starym BUWie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW**\n&nbsp;\nJakim prawem Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki odwa\u017ca si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o pokoju na \u015bwiecie i potrzebie wolno\u015bci, skoro sam organizowa\u0142 w przesz\u0142o\u015bci krucjaty i inkwizycj\u0119?\nCzy nieomylno\u015b\u0107 papie\u017ca w sprawach wiary i moralno\u015bci nie stawia cz\u0142owieka w miejsce Boga? \nCzy wiara w ustalone przez ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w dogmaty nie jest dziwna i irracjonalna?\nDlaczego mamy przestrzega\u0107 restrykcyjnej ko\u015bcielnej nauki, skoro Ko\u015bci\u00f3\u0142 sam j\u0105 zmienia\u0142 na przestrzeni lat ? \nCo robi\u0107 gdy nasze sumienie podpowiada co innego ni\u017c nauka Ko\u015bcio\u0142a?&nbsp; \nO tych i innych sprawach uznawanych za \"czarne karty\" Ko\u015bcio\u0142a powiedz\u0105 profesorowie teologii i historii. Przewidujemy tak\u017ce czas na odwa\u017cn\u0105 debat\u0119 z publiczno\u015bci\u0105.\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; kliknij wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Z Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-09-21 12:07:31","id":"650","original_introtext":"27 maja, godz 17.30 | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; LINE-HEIGHT: normal; TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=2>Zapraszamy na&nbsp;ostatnie spotkanie z bloku<STRONG> \"Wierz\u0119 w Boga, Nie&nbsp;Wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"<\/STRONG> organizowanego w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" :<\/FONT><br>\r\n<P><FONT size=2><FONT size=4><STRONG>Z<\/STRONG> <\/FONT><STRONG><FONT size=4>Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a<\/FONT> <\/STRONG><\/FONT><BR><P><FONT size=2>Go\u015bcie:<\/FONT><P><FONT size=2><STRONG>prof. Pawe\u0142 Kras<\/STRONG><\/FONT><BR><FONT size=2><STRONG>o. prof. Jacek Salij<BR>ks. prof. Waldemar Chrostowski<\/STRONG><\/FONT><P><FONT size=2><STRONG>\u015aroda 27 maja, godz. 17.30,&nbsp; Aula w Starym BUWie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG><BR>&nbsp;<BR>Jakim prawem Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki odwa\u017ca si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o pokoju na \u015bwiecie i potrzebie wolno\u015bci, skoro sam organizowa\u0142 w przesz\u0142o\u015bci krucjaty i inkwizycj\u0119?<BR>Czy nieomylno\u015b\u0107 papie\u017ca w sprawach wiary i moralno\u015bci nie stawia cz\u0142owieka w miejsce Boga? <BR>Czy wiara w ustalone przez ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w dogmaty nie jest dziwna i irracjonalna?<BR>Dlaczego mamy przestrzega\u0107 restrykcyjnej ko\u015bcielnej nauki, skoro Ko\u015bci\u00f3\u0142 sam j\u0105 zmienia\u0142 na przestrzeni lat ? <BR>Co robi\u0107 gdy nasze sumienie podpowiada co innego ni\u017c nauka Ko\u015bcio\u0142a?&nbsp; <\/FONT><P><FONT size=2>O tych i innych sprawach uznawanych za \"czarne karty\" Ko\u015bcio\u0142a powiedz\u0105 profesorowie teologii i historii. Przewidujemy tak\u017ce czas na odwa\u017cn\u0105 debat\u0119 z publiczno\u015bci\u0105.<\/FONT><BR><BR>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; kliknij wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 maja, godz 17.30","after-2013-move":{"content":"27 maja, godz 17.30 | \nZapraszamy na&nbsp;ostatnie spotkanie z bloku** \"Wierz\u0119 w Boga, Nie&nbsp;Wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"** organizowanego w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" :\n**Z** **Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a **\n\nGo\u015bcie:\n**prof. Pawe\u0142 Kras**\n**o. prof. Jacek Salij\nks. prof. Waldemar Chrostowski**\n**\u015aroda 27 maja, godz. 17.30,&nbsp; Aula w Starym BUWie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW**\n&nbsp;\nJakim prawem Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki odwa\u017ca si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o pokoju na \u015bwiecie i potrzebie wolno\u015bci, skoro sam organizowa\u0142 w przesz\u0142o\u015bci krucjaty i inkwizycj\u0119?\nCzy nieomylno\u015b\u0107 papie\u017ca w sprawach wiary i moralno\u015bci nie stawia cz\u0142owieka w miejsce Boga? \nCzy wiara w ustalone przez ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w dogmaty nie jest dziwna i irracjonalna?\nDlaczego mamy przestrzega\u0107 restrykcyjnej \nko\u015bcielnej nauki, skoro Ko\u015bci\u00f3\u0142 sam j\u0105 zmienia\u0142 na przestrzeni lat ? \nCo robi\u0107 gdy nasze sumienie podpowiada co innego ni\u017c nauka Ko\u015bcio\u0142a?&nbsp; \nO tych i innych sprawach uznawanych za \"czarne karty\" Ko\u015bcio\u0142a powiedz\u0105 profesorowie teologii i historii. Przewidujemy tak\u017ce czas na odwa\u017cn\u0105 debat\u0119 z publiczno\u015bci\u0105.\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; kliknij wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Z Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"650","original_introtext":"27 maja, godz 17.30 | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; LINE-HEIGHT: normal; TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=2>Zapraszamy na&nbsp;ostatnie spotkanie z bloku<STRONG> \"Wierz\u0119 w Boga, Nie&nbsp;Wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"<\/STRONG> organizowanego w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" :<\/FONT><br>\n<P><FONT size=2><FONT size=4><STRONG>Z<\/STRONG> <\/FONT><STRONG><FONT size=4>Archiwum X Ko\u015bcio\u0142a<\/FONT> <\/STRONG><\/FONT><BR><P><FONT size=2>Go\u015bcie:<\/FONT><P><FONT size=2><STRONG>prof. Pawe\u0142 Kras<\/STRONG><\/FONT><BR><FONT size=2><STRONG>o. prof. Jacek Salij<BR>ks. prof. Waldemar Chrostowski<\/STRONG><\/FONT><P><FONT size=2><STRONG>\u015aroda 27 maja, godz. 17.30,&nbsp; Aula w Starym BUWie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG><BR>&nbsp;<BR>Jakim prawem Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki odwa\u017ca si\u0119 m\u00f3wi\u0107 o pokoju na \u015bwiecie i potrzebie wolno\u015bci, skoro sam organizowa\u0142 w przesz\u0142o\u015bci krucjaty i inkwizycj\u0119?<BR>Czy nieomylno\u015b\u0107 papie\u017ca w sprawach wiary i moralno\u015bci nie stawia cz\u0142owieka w miejsce Boga? <BR>Czy wiara w ustalone przez ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w dogmaty nie jest dziwna i irracjonalna?<BR>Dlaczego mamy przestrzega\u0107 restrykcyjnej \nko\u015bcielnej nauki, skoro Ko\u015bci\u00f3\u0142 sam j\u0105 zmienia\u0142 na przestrzeni lat ? <BR>Co robi\u0107 gdy nasze sumienie podpowiada co innego ni\u017c nauka Ko\u015bcio\u0142a?&nbsp; <\/FONT><P><FONT size=2>O tych i innych sprawach uznawanych za \"czarne karty\" Ko\u015bcio\u0142a powiedz\u0105 profesorowie teologii i historii. Przewidujemy tak\u017ce czas na odwa\u017cn\u0105 debat\u0119 z publiczno\u015bci\u0105.<\/FONT><BR><BR>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; kliknij wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 maja, godz 17.30"}}