{"content":"\n\n![logo_grup](images\/stories\/2011\/logo_grup.png)ASK Soli Deo zaprasza na warsztaty!\n\u00a0\nChcia\u0142by\u015b mie\u0107 wi\u0119cej wolnego czasu? Czy powtarzasz \u201enie mam czasu\u201d i uwa\u017casz, \u017ce pora to zmieni\u0107? Chcesz dobrze wykorzystywa\u0107 sw\u00f3j czas i w\u0142a\u015bciwie nim zarz\u0105dza\u0107?\n\u00a0\nZapisz si\u0119 na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi **Konrad Milewski**, autor ciesz\u0105cej si\u0119 wielkim powodzeniem ksi\u0105\u017cki \"Niebo na Ziemi\". Trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej i wschodniej Europy.\n\u00a0\n**\u00a01 kwiecie\u0144** 2011 r. (pi\u0105tek), godz. **17.00**, UKSW kampus im. ks. prof. Ryszarda Rumianka (W\u00f3ycickiego)\nWarsztaty s\u0105 **bezp\u0142atne**.\n\u00a0\nZapisy: karolina_margas@o2.pl\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![logo_grup](images\/stories\/2011\/logo_grup.png)ASK Soli Deo zaprasza na warsztaty!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nChcia\u0142by\u015b mie\u0107 wi\u0119cej wolnego czasu? Czy powtarzasz \u201enie mam czasu\u201d i uwa\u017casz, \u017ce pora to zmieni\u0107? Chcesz dobrze wykorzystywa\u0107 sw\u00f3j czas i w\u0142a\u015bciwie nim zarz\u0105dza\u0107?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapisz si\u0119 na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi **Konrad Milewski**, autor ciesz\u0105cej si\u0119 wielkim powodzeniem ksi\u0105\u017cki \"Niebo na Ziemi\". Trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej i wschodniej Europy.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a01 kwiecie\u0144** 2011 r. (pi\u0105tek), godz. **17.00**, UKSW kampus im. ks. prof. Ryszarda Rumianka (W\u00f3ycickiego)\n\r\n\nWarsztaty s\u0105 **bezp\u0142atne**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapisy: karolina_margas@o2.pl\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztaty zarz\u0105dzania czasem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-23 13:01:06","id":"109","original_introtext":"<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; margin-left: 5px; float: left;\" alt=\"logo_grup\" src=\"images\/stories\/2011\/logo_grup.png\" height=\"132\" width=\"113\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na warsztaty!<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">Chcia\u0142by\u015b mie\u0107 wi\u0119cej wolnego czasu? Czy powtarzasz \u201enie mam czasu\u201d i uwa\u017casz, \u017ce pora to zmieni\u0107? Chcesz dobrze wykorzystywa\u0107 sw\u00f3j czas i w\u0142a\u015bciwie nim zarz\u0105dza\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">Zapisz si\u0119 na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi <strong>Konrad Milewski<\/strong>, autor ciesz\u0105cej si\u0119 wielkim powodzeniem ksi\u0105\u017cki \"Niebo na Ziemi\". Trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej i wschodniej Europy.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\"><strong>\u00a01 kwiecie\u0144<\/strong> 2011 r. (pi\u0105tek), godz. <strong>17.00<\/strong>, UKSW kampus im. ks. prof. Ryszarda Rumianka (W\u00f3ycickiego)<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">Warsztaty s\u0105 <strong>bezp\u0142atne<\/strong>.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">Zapisy: <a href=\"mailto:karolina_margas@o2.pl\">karolina_margas@o2.pl<\/a><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![logo_grup](images\/stories\/2011\/logo_grup.png)ASK Soli Deo zaprasza na warsztaty!\n\u00a0\nChcia\u0142by\u015b mie\u0107 wi\u0119cej wolnego czasu? Czy powtarzasz \u201enie mam czasu\u201d i uwa\u017casz, \u017ce pora to zmieni\u0107? Chcesz dobrze wykorzystywa\u0107 sw\u00f3j czas i w\u0142a\u015bciwie nim zarz\u0105dza\u0107?\n\u00a0\nZapisz si\u0119 na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi **Konrad Milewski**, autor ciesz\u0105cej si\u0119 wielkim powodzeniem ksi\u0105\u017cki \"Niebo na Ziemi\". Trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej i wschodniej Europy.\n\u00a0\n**\u00a01 kwiecie\u0144** 2011 r. (pi\u0105tek), godz. **17.00**, UKSW kampus im. ks. prof. Ryszarda Rumianka (W\u00f3ycickiego)\nWarsztaty s\u0105 **bezp\u0142atne**.\n\u00a0\nZapisy: karolina_margas@o2.pl\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Warsztaty zarz\u0105dzania czasem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"109","original_introtext":"<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; margin-left: 5px; float: left;\" alt=\"logo_grup\" src=\"images\/stories\/2011\/logo_grup.png\" height=\"132\" width=\"113\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na warsztaty!<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">Chcia\u0142by\u015b mie\u0107 wi\u0119cej wolnego czasu? Czy powtarzasz \u201enie mam czasu\u201d i uwa\u017casz, \u017ce pora to zmieni\u0107? Chcesz dobrze wykorzystywa\u0107 sw\u00f3j czas i w\u0142a\u015bciwie nim zarz\u0105dza\u0107?<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">Zapisz si\u0119 na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi <strong>Konrad Milewski<\/strong>, autor ciesz\u0105cej si\u0119 wielkim powodzeniem ksi\u0105\u017cki \"Niebo na Ziemi\". Trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej i wschodniej Europy.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\"><strong>\u00a01 kwiecie\u0144<\/strong> 2011 r. (pi\u0105tek), godz. <strong>17.00<\/strong>, UKSW kampus im. ks. prof. Ryszarda Rumianka (W\u00f3ycickiego)<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">Warsztaty s\u0105 <strong>bezp\u0142atne<\/strong>.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: center;\">Zapisy: <a href=\"mailto:karolina_margas@o2.pl\">karolina_margas@o2.pl<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}