{"content":"\n\n![images\/Bal25luty.jpg](images\/Bal25luty.jpg)\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Imprez\u0119 Karnawa\u0142ow\u0105!\nNiesamowita muzyka, moc pozytywnych emocji i oczywi\u015bcie doborowe towarzystwo pozwol\u0105 nam na odetchni\u0119cie po trudach sesji i dobre rozpocz\u0119cie nowego semestru :)\n\nImprez\u0119 zaczniemy od Mszy \u015awi\u0119tej w Parafii Katedralnej \u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika (ul. Floria\u0144ska 3, Warszawa) o godzinie 18.00, nast\u0119pnie zabawa odb\u0119dzie si\u0119 w podziemiach Katedry.\u00a0\n\nZapisy na zabaw\u0119 poprzez **[FORMULARZ\u00a0](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Ip_zqQGeR41ZOcK7SbyuVOdG-lWzqAHjhWVeo96pRo8\/edit)**\n\nZapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 21.02.2017!\n\n**Ceny bilet\u00f3w:**\nCz\u0142onkowie Soli Deo (podpisana deklaracja): 20 z\u0142\nSympatycy Soli Deo: 25 z\u0142\nW cen\u0119 biletu wliczone s\u0105 jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc, DJ.\n\nImpreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n\nW zabawie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.\n\nNie musisz mie\u0107 pary, mo\u017ce w\u0142a\u015bnie na tej imprezie poznasz kogo\u015b nowego? ;)\u00a0\n\nDane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.\n\nW razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na **integracja.solideo@gmail.c****om**\n\r\n\nLink do wydarzenia na** [Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/584250818451238\/)**\n\nDo zobaczenia! :)\n","source":"jom","title":"Bal karnawa\u0142owy Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-02-04 11:13:13","id":"5478","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Bal25luty.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"367\" height=\"136\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Imprez\u0119 Karnawa\u0142ow\u0105!<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Niesamowita muzyka, moc pozytywnych emocji i oczywi\u015bcie doborowe towarzystwo pozwol\u0105 nam na odetchni\u0119cie po trudach sesji i dobre rozpocz\u0119cie nowego semestru :)<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Imprez\u0119 zaczniemy od Mszy \u015awi\u0119tej w Parafii Katedralnej \u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika (ul. Floria\u0144ska 3, Warszawa) o godzinie 18.00, nast\u0119pnie zabawa odb\u0119dzie si\u0119 w podziemiach Katedry.\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Zapisy na zabaw\u0119 poprzez <strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Ip_zqQGeR41ZOcK7SbyuVOdG-lWzqAHjhWVeo96pRo8\/edit\" target=\"_blank\">FORMULARZ\u00a0<\/a><\/strong><\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Zapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 21.02.2017!<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; color: #4b4f56; font-size: 14px;\"><br \/><strong>Ceny bilet\u00f3w:<\/strong><br \/>Cz\u0142onkowie Soli Deo (podpisana deklaracja): 20 z\u0142<br \/>Sympatycy Soli Deo: 25 z\u0142<br \/>W cen\u0119 biletu wliczone s\u0105 jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc, DJ.<br \/><br \/>Impreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<br \/><br \/>W zabawie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.<br \/><br \/>Nie musisz mie\u0107 pary, mo\u017ce w\u0142a\u015bnie na tej imprezie poznasz kogo\u015b nowego? ;)\u00a0<br \/><br \/>Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.<br \/><br \/><span style=\"font-family: inherit;\">W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na <strong>integracja.solideo@gmail.c<\/strong><\/span><strong>om<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'Helvetica Neue', Helvetica, Arial, sans-serif; color: #4b4f56; font-size: 14px;\">Link do wydarzenia na<strong> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/584250818451238\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a><\/strong><br \/><br \/>Do zobaczenia! :)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}