{"content":"\nJe\u015bli chcia\u0142(a)by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo najlepszym sposobem na to b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Pomaga\u0107 nam mo\u017cna przy projektach odbywaj\u0105cych si\u0119 na uczelniach, jak i w wydarzeniach organizowanych przez Soli Deo jako ca\u0142o\u015b\u0107.\n\r\n\nJe\u015bli chcia\u0142(a)by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w rzeczy organizowane konkretnie na twojej uczelni to polecamy odwiedzenie strony \"pomoc dla ...\" Poni\u017cej prezentujemy projekty organizowane przez Soli Deo jako ca\u0142o\u015b\u0107:\n\r\n\n**Plakaty, Ulotki, Mailing**\n\r\n\nNajbardziej podstawow\u0105 rzecz\u0105 w jakiej mo\u017cna nam pom\u00f3c jest wieszanie plakat\u00f3w, rozk\u0142adanie\/roznoszenie ulotek o r\u00f3\u017cnych naszych spotkaniach na swojej uczelni, wydziale, liceum, w ko\u015bciele do kt\u00f3rego si\u0119 chodzi - wsz\u0119dzie tam gdzie mog\u0105 by\u0107 zainteresowane osoby. Tak wi\u0119c je\u015bli nie by\u0142by to dla Ciebie problem, to prosz\u0119 zg\u0142o\u015b si\u0119 do&nbsp;Eli -**prezes@solideo.pl** i podaj gdzie mo\u017cesz takie plakaty wywiesza\u0107\/ulotki rozdawa\u0107.\n\r\n\nB\u0119dziemy te\u017c bardzo wdzi\u0119czni za rozes\u0142anie informacji o Soli Deo w\u015br\u00f3d znajomych. Mamy takow\u0105 gotow\u0105 i mo\u017cemy udost\u0119pni\u0107 do przes\u0142ania dalej. Wiele os\u00f3b niestety ci\u0105gle nie wie o naszym istnieniu lub wie bardzo ma\u0142o. Warto zach\u0119ca\u0107 do zapisywania si\u0119 na newslettera soli deo. W\u00f3wczas ludzie s\u0105 na bie\u017c\u0105co z tym co robimy. Je\u015bli znasz kogo\u015b kto ch\u0119tnie do\u0142\u0105czy\u0142by do Soli Deo , to te\u017c daj zna\u0107 Eli:**prezes@solideo.pl**\n\r\n\nProsimy te\u017c o przesy\u0142anie dalej informacji o wszystkich wi\u0119kszych wydarzeniach jakie organizujemy. To najlepsza forma promocji.\n\r\n\n**Schola Soli Deo**\n\r\n\nW Soli Deo istnieje zesp\u00f3\u0142 muzyczny, kt\u00f3ry gra i \u015bpiewa na Mszach \u015awi\u0119tych Soli Deo i wszystkich innych spotkaniach modlitewnych. Pr\u00f3by odbywaj\u0105 si\u0119 raz na 2 tygodnie i przed samymi Mszami. Zapraszamy wszystkie osoby graj\u0105ce na jakim\u015b instrumencie i te lubi\u0105ce \u015bpiewa\u0107! Kontakt - Mateusz Micha\u0142owski&nbsp;****schola@mail.com********\n\r\n\n# Spotkania Modlitewne, Rekolekcje comiesi\u0119czne\r\n\nAby zapewni\u0107 cz\u0142onkom i sympatykom Soli Deo mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju duchowego staramy si\u0119 raz na jaki\u015b czas organizowa\u0107 spotkania modlitewne - adoracje , czuwania i inne. Nowym pomys\u0142em jest organizowanie comiesi\u0119cznych rekolekcji weekendowych.&nbsp;Potrzebna nam pomoc w ich organizacji, oraz oprawa muzyczna. Kontakt:&nbsp;z&nbsp;Hubertem \u0141ucjankiem&nbsp;sf.solideo@gmail.com\n\r\n\n**Imprezy taneczne i inne wydarzenia rozrywkowe**\n\r\n\n\u015arednio przynajmniej raz w miesi\u0105cu organizujemy imprezy taneczne, ponadto cz\u0119sto wychodzimy do klub\u00f3w, kina, uprawiamy sporty i integrujemy si\u0119 na inne sposoby. By u\u0142atwi\u0107 integracj\u0119 mi\u0119dzy lud\u017ami powo\u0142ali\u015bmy \"zesp\u00f3\u0142 integracyjny\" maj\u0105cy za zadanie organizacj\u0119 r\u00f3\u017cnych wydarze\u0144 o charakterze integracyjnym. Mo\u017cesz do niego do\u0142\u0105czy\u0107 :) Gwarantujemy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania ciekawych os\u00f3b. Kontakt z Mart\u0105 Sobieck\u0105&nbsp;martusiasobiecka@gmail.com\n\r\n\n**Spotkania Niedzielne**\n\r\n\nJednym z wydarze\u0144 integracyjnych, kt\u00f3re organizujemy regularnie s\u0105 wsp\u00f3lne wyj\u015bcia w niedziel\u0119 na Msz\u0119 \u015awi\u0119te (z regu\u0142y na godz 15&nbsp;do \u015bw. Anny na Msze ks.&nbsp;Pawlukiewicza)&nbsp;, po\u0142\u0105czone z r\u00f3\u017cnymi wydarzeniami integracyjnymi. Mo\u017cesz pom\u00f3c nam je organizowa\u0107. Kontakt z&nbsp;Tomaszem Wszeborowskim&nbsp;twszeb@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Promocja, Public Relations**\n\r\n\nPotrzebujemy os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby odpowiada\u0107 za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z r\u00f3\u017cnymi mediami , innymi organizacjami katolickimi&nbsp;lub charytatywnymi (Centrum Jana Paw\u0142a II, SKMA, Centrum Wolontariatu i inne). Nawet jak kto\u015b m\u00f3g\u0142by si\u0119 zaopiekowa\u0107 jedn\u0105 gazet\u0105, albo portalem internetowym i przesy\u0142a\u0107 mu raz w miesi\u0105cu informacje o tym co robimy to by\u0142aby to cenna pomoc. Nasze informacje mo\u017cemy umieszcza\u0107 min. w biuletynie Archidiecezjalnego Centrum Informacji,w biuletynie Fundacji Odpowiedzialno\u015b\u0107 Obywatelska. Podobnie&nbsp;bardzo cenne by\u0142oby je\u015bli , kto\u015b stale wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142by z jak\u0105\u015b okre\u015blon\u0105 organizacj\u0105.&nbsp;Kontakt z El\u0105&nbsp;-&nbsp;**prezes@solideo.pl**\n\r\n\n**Wolontariat**\n\r\n\nPomagamy w domach dziecka, hospicjach, \u015bwietlicy, w Laskach przy niewidomych. W zale\u017cno\u015bci od miejsca pomagamy dzieciom w nauce, bawimy si\u0119 z dzie\u0107mi, pomagamy w opiece nad starszymi, uprawiamy sport z niewidomymi, uczymy ich ta\u0144czy\u0107.\nPoszukujemy kolejnych wolontariuszy jak i os\u00f3b, kt\u00f3re by chcia\u0142y by\u0107 koordynatorami wolontariatu poszczeg\u00f3lnych plac\u00f3wkach. Ta druga forma pracy polega\u0142oby (opr\u00f3cz zwyk\u0142ych obowi\u0105zk\u00f3w wolontariusza) na informowaniu zainteresowanych os\u00f3b co konkretnie si\u0119 tam robi, pomaganie im w \"zaanga\u017cowaniu\" si\u0119, dzielenie prac\u0105. W niekt\u00f3rych palc\u00f3wkach brakuje nam koordynator\u00f3w i szkoda by by\u0142o z tego powodu rezygnowa\u0107 ze wsp\u00f3\u0142pracy.&nbsp;\nPoszukujemy tak\u017ce os\u00f3b, kt\u00f3re by chcia\u0142y by\u0107 koordynatorami wolontariatu na uczelniach. Mia\u0142oby to polega\u0107 na promocji wolontariatu na uczelni, informowanie zainteresowanych wolontariatem student\u00f3w ze swojej uczelni o r\u00f3\u017cnych o\u015brodkach w kt\u00f3rych mo\u017cna pomaga\u0107, kontaktowanie tych os\u00f3b z koordynatorami poszczeg\u00f3lnych plac\u00f3wek.&nbsp;\nIdea wolontariatu Soli Deo jest taka, \u017ce bardzo wiele os\u00f3b chcia\u0142oby pomaga\u0107 innym, ale nie wie gdzie mo\u017cna to robi\u0107. Samemu cz\u0119sto ma si\u0119 za ma\u0142o motywacji, by si\u0119 rozejrze\u0107, pochodzi\u0107 po domach dziecka i si\u0119 popyta\u0107 i dlatego dobrze by mo\u017cliwo\u015b\u0107 w\u0142\u0105czenia si\u0119 do wolontariatu przychodzi\u0142a do nas.\nJe\u015bli jeste\u015b zainteresowany(a) kt\u00f3r\u0105\u015b z form w\u0142\u0105czenia si\u0119 w wolontariat napisz do Marty Zyskowskiej:&nbsp;wolontariat.solideo@gmail.com lub do Krysi Parys:&nbsp;wolontariat@solideo.pl\n\r\n\n# Sekcja ds. Wsp\u00f3\u0142pracy z Zagranic\u0105\r\n\nBardzo ciekawym kierunkiem rozwoju dla Soli deo by\u0142oby nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy z zagranicznymi organizacjami studenckimi (w przysz\u0142o\u015bci mo\u017cna by pomy\u015ble\u0107 o mi\u0119dzynarodowych projektach, wymianie zagranicznej) , branie udzia\u0142u w konferencjach zagranic\u0105. W Europie organizowanych jest wiele ciekawych konferencji z funduszy unijnych - uczestnicy maj\u0105 op\u0142acone koszty pobytu i wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 koszt\u00f3w podr\u00f3\u017cy. Fajnie jakby osoby z Soli Deo te\u017c mog\u0142y z nich korzysta\u0107, to szansa dowiedzenia si\u0119 ciekawych rzeczy, zwiedzenia zagranicznych kraj\u00f3w, poznania nowych kultur, po\u0107wiczenia j\u0119zyka obcego.\nKto\u015b musi nad tym wszystkim czuwa\u0107.\n\r\n\n\r\n\n# Sekcja Prawna\r\n\nSekcja przygotowuje statuty i inne dokumenty prawne potrzebne do funkcjonowania organizacji, bada zgodno\u015b\u0107 naszej dzia\u0142alno\u015bci z prawem, etc. Zapraszamy do sekcji wszystkie osoby studiuj\u0105ce prawo, b\u0119dziecie mogli sprawdzi\u0107 si\u0119 w praktyce.\n\r\n\n# Je\u015bli chcia\u0142by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w kt\u00f3r\u0105\u015b z wy\u017cej wymienionych rzeczy , to skontaktuj si\u0119 z El\u0105 Nowoku\u0144sk\u0105&nbsp; -&nbsp;prezes@solideo.pl, kom: 790 554 265\r\n\n# ","source":"jos","title":"Pom\u00f3\u017c Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-01 08:20:06","id":"81","original_introtext":"<p>Je\u015bli chcia\u0142(a)by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo najlepszym sposobem na to b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Pomaga\u0107 nam mo\u017cna przy projektach odbywaj\u0105cych si\u0119 na uczelniach, jak i w wydarzeniach organizowanych przez Soli Deo jako ca\u0142o\u015b\u0107.<\/p>\r\n<p>Je\u015bli chcia\u0142(a)by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w rzeczy organizowane konkretnie na twojej uczelni to polecamy odwiedzenie strony \"pomoc dla ...\" Poni\u017cej prezentujemy projekty organizowane przez Soli Deo jako ca\u0142o\u015b\u0107:<\/p>\r\n<p><strong>Plakaty, Ulotki, Mailing<\/strong><\/p>\r\n<p>Najbardziej podstawow\u0105 rzecz\u0105 w jakiej mo\u017cna nam pom\u00f3c jest wieszanie plakat\u00f3w, rozk\u0142adanie\/roznoszenie ulotek o r\u00f3\u017cnych naszych spotkaniach na swojej uczelni, wydziale, liceum, w ko\u015bciele do kt\u00f3rego si\u0119 chodzi - wsz\u0119dzie tam gdzie mog\u0105 by\u0107 zainteresowane osoby. Tak wi\u0119c je\u015bli nie by\u0142by to dla Ciebie problem, to prosz\u0119 zg\u0142o\u015b si\u0119 do&nbsp;Eli -<strong><a class=\"ps\" href=\"mailto:prezes.MALPKA.solideo.pl\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\">prezes@solideo.pl<\/a><\/strong> i podaj gdzie mo\u017cesz takie plakaty wywiesza\u0107\/ulotki rozdawa\u0107.<\/p>\r\n<p>B\u0119dziemy te\u017c bardzo wdzi\u0119czni za rozes\u0142anie informacji o Soli Deo w\u015br\u00f3d znajomych. Mamy takow\u0105 gotow\u0105 i mo\u017cemy udost\u0119pni\u0107 do przes\u0142ania dalej. Wiele os\u00f3b niestety ci\u0105gle nie wie o naszym istnieniu lub wie bardzo ma\u0142o. Warto zach\u0119ca\u0107 do zapisywania si\u0119 na newslettera soli deo. W\u00f3wczas ludzie s\u0105 na bie\u017c\u0105co z tym co robimy. Je\u015bli znasz kogo\u015b kto ch\u0119tnie do\u0142\u0105czy\u0142by do Soli Deo , to te\u017c daj zna\u0107 Eli:<strong><a class=\"ps\" href=\"mailto:prezes.MALPKA.solideo.pl\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\">prezes@solideo.pl<\/a><\/strong><\/p>\r\n<p>Prosimy te\u017c o przesy\u0142anie dalej informacji o wszystkich wi\u0119kszych wydarzeniach jakie organizujemy. To najlepsza forma promocji.<\/p>\r\n<p><strong>Schola Soli Deo<\/strong><\/p>\r\n<p>W Soli Deo istnieje zesp\u00f3\u0142 muzyczny, kt\u00f3ry gra i \u015bpiewa na Mszach \u015awi\u0119tych Soli Deo i wszystkich innych spotkaniach modlitewnych. Pr\u00f3by odbywaj\u0105 si\u0119 raz na 2 tygodnie i przed samymi Mszami. Zapraszamy wszystkie osoby graj\u0105ce na jakim\u015b instrumencie i te lubi\u0105ce \u015bpiewa\u0107! Kontakt - Mateusz Micha\u0142owski&nbsp;<strong><a class=\"ps\" href=\"mailto:&lt;\/STRONG&gt;schola.MALPKA.mail.com&lt;STRONG&gt;\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\"><\/a><\/strong><a class=\"ps\" href=\"mailto:&lt;\/STRONG&gt;schola.MALPKA.mail.com&lt;STRONG&gt;\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\">schola@mail.com<strong><\/strong><\/a><strong><\/strong><\/p>\r\n<h5>Spotkania Modlitewne, Rekolekcje comiesi\u0119czne<\/h5>\r\n<p>Aby zapewni\u0107 cz\u0142onkom i sympatykom Soli Deo mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju duchowego staramy si\u0119 raz na jaki\u015b czas organizowa\u0107 spotkania modlitewne - adoracje , czuwania i inne. Nowym pomys\u0142em jest organizowanie comiesi\u0119cznych rekolekcji weekendowych.&nbsp;Potrzebna nam pomoc w ich organizacji, oraz oprawa muzyczna. Kontakt:&nbsp;z&nbsp;Hubertem \u0141ucjankiem&nbsp;<a href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\" style=\"text-decoration: none; color: #990000;\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p><strong>Imprezy taneczne i inne wydarzenia rozrywkowe<\/strong><\/p>\r\n<p>\u015arednio przynajmniej raz w miesi\u0105cu organizujemy imprezy taneczne, ponadto cz\u0119sto wychodzimy do klub\u00f3w, kina, uprawiamy sporty i integrujemy si\u0119 na inne sposoby. By u\u0142atwi\u0107 integracj\u0119 mi\u0119dzy lud\u017ami powo\u0142ali\u015bmy \"zesp\u00f3\u0142 integracyjny\" maj\u0105cy za zadanie organizacj\u0119 r\u00f3\u017cnych wydarze\u0144 o charakterze integracyjnym. Mo\u017cesz do niego do\u0142\u0105czy\u0107 :) Gwarantujemy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania ciekawych os\u00f3b. Kontakt z Mart\u0105 Sobieck\u0105&nbsp;<a href=\"mailto:martusiasobiecka@gmail.com\" style=\"text-decoration: none; color: #990000;\">martusiasobiecka@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p><strong>Spotkania Niedzielne<\/strong><\/p>\r\n<p align=\"justify\">Jednym z wydarze\u0144 integracyjnych, kt\u00f3re organizujemy regularnie s\u0105 wsp\u00f3lne wyj\u015bcia w niedziel\u0119 na Msz\u0119 \u015awi\u0119te (z regu\u0142y na godz 15&nbsp;do \u015bw. Anny na Msze ks.&nbsp;Pawlukiewicza)&nbsp;, po\u0142\u0105czone z r\u00f3\u017cnymi wydarzeniami integracyjnymi. Mo\u017cesz pom\u00f3c nam je organizowa\u0107. Kontakt z&nbsp;Tomaszem Wszeborowskim&nbsp;<a href=\"mailto:twszeb@gmail.com\" style=\"text-decoration: none; color: #990000;\">twszeb@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>Promocja, Public Relations<\/strong><\/p>\r\n<p>Potrzebujemy os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby odpowiada\u0107 za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z r\u00f3\u017cnymi mediami , innymi organizacjami katolickimi&nbsp;lub charytatywnymi (Centrum Jana Paw\u0142a II, SKMA, Centrum Wolontariatu i inne). Nawet jak kto\u015b m\u00f3g\u0142by si\u0119 zaopiekowa\u0107 jedn\u0105 gazet\u0105, albo portalem internetowym i przesy\u0142a\u0107 mu raz w miesi\u0105cu informacje o tym co robimy to by\u0142aby to cenna pomoc. Nasze informacje mo\u017cemy umieszcza\u0107 min. w biuletynie Archidiecezjalnego Centrum Informacji,w biuletynie Fundacji Odpowiedzialno\u015b\u0107 Obywatelska. Podobnie&nbsp;bardzo cenne by\u0142oby je\u015bli , kto\u015b stale wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142by z jak\u0105\u015b okre\u015blon\u0105 organizacj\u0105.&nbsp;Kontakt z El\u0105&nbsp;-&nbsp;<strong><a class=\"ps\" href=\"mailto:prezes.MALPKA.solideo.pl\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\">prezes@solideo.pl<\/a><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Wolontariat<\/strong><\/p>\r\n<p>Pomagamy w domach dziecka, hospicjach, \u015bwietlicy, w Laskach przy niewidomych. W zale\u017cno\u015bci od miejsca pomagamy dzieciom w nauce, bawimy si\u0119 z dzie\u0107mi, pomagamy w opiece nad starszymi, uprawiamy sport z niewidomymi, uczymy ich ta\u0144czy\u0107.<br \/>Poszukujemy kolejnych wolontariuszy jak i os\u00f3b, kt\u00f3re by chcia\u0142y by\u0107 koordynatorami wolontariatu poszczeg\u00f3lnych plac\u00f3wkach. Ta druga forma pracy polega\u0142oby (opr\u00f3cz zwyk\u0142ych obowi\u0105zk\u00f3w wolontariusza) na informowaniu zainteresowanych os\u00f3b co konkretnie si\u0119 tam robi, pomaganie im w \"zaanga\u017cowaniu\" si\u0119, dzielenie prac\u0105. W niekt\u00f3rych palc\u00f3wkach brakuje nam koordynator\u00f3w i szkoda by by\u0142o z tego powodu rezygnowa\u0107 ze wsp\u00f3\u0142pracy.&nbsp;<br \/>Poszukujemy tak\u017ce os\u00f3b, kt\u00f3re by chcia\u0142y by\u0107 koordynatorami wolontariatu na uczelniach. Mia\u0142oby to polega\u0107 na promocji wolontariatu na uczelni, informowanie zainteresowanych wolontariatem student\u00f3w ze swojej uczelni o r\u00f3\u017cnych o\u015brodkach w kt\u00f3rych mo\u017cna pomaga\u0107, kontaktowanie tych os\u00f3b z koordynatorami poszczeg\u00f3lnych plac\u00f3wek.&nbsp;<br \/>Idea wolontariatu Soli Deo jest taka, \u017ce bardzo wiele os\u00f3b chcia\u0142oby pomaga\u0107 innym, ale nie wie gdzie mo\u017cna to robi\u0107. Samemu cz\u0119sto ma si\u0119 za ma\u0142o motywacji, by si\u0119 rozejrze\u0107, pochodzi\u0107 po domach dziecka i si\u0119 popyta\u0107 i dlatego dobrze by mo\u017cliwo\u015b\u0107 w\u0142\u0105czenia si\u0119 do wolontariatu przychodzi\u0142a do nas.<br \/>Je\u015bli jeste\u015b zainteresowany(a) kt\u00f3r\u0105\u015b z form w\u0142\u0105czenia si\u0119 w wolontariat napisz do Marty Zyskowskiej:&nbsp;<a href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\" style=\"text-decoration: none; color: #990000;\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/a> lub do Krysi Parys:&nbsp;<a href=\"mailto:wolontariat@solideo.pl\" style=\"text-decoration: none; color: #990000;\">wolontariat@solideo.pl<\/a><\/p>\r\n<h5>Sekcja ds. Wsp\u00f3\u0142pracy z Zagranic\u0105<\/h5>\r\n<p>Bardzo ciekawym kierunkiem rozwoju dla Soli deo by\u0142oby nawi\u0105zanie wsp\u00f3\u0142pracy z zagranicznymi organizacjami studenckimi (w przysz\u0142o\u015bci mo\u017cna by pomy\u015ble\u0107 o mi\u0119dzynarodowych projektach, wymianie zagranicznej) , branie udzia\u0142u w konferencjach zagranic\u0105. W Europie organizowanych jest wiele ciekawych konferencji z funduszy unijnych - uczestnicy maj\u0105 op\u0142acone koszty pobytu i wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 koszt\u00f3w podr\u00f3\u017cy. Fajnie jakby osoby z Soli Deo te\u017c mog\u0142y z nich korzysta\u0107, to szansa dowiedzenia si\u0119 ciekawych rzeczy, zwiedzenia zagranicznych kraj\u00f3w, poznania nowych kultur, po\u0107wiczenia j\u0119zyka obcego.<br \/>Kto\u015b musi nad tym wszystkim czuwa\u0107.<\/p>\r\n<br \/>\r\n<h5>Sekcja Prawna<\/h5>\r\n<p>Sekcja przygotowuje statuty i inne dokumenty prawne potrzebne do funkcjonowania organizacji, bada zgodno\u015b\u0107 naszej dzia\u0142alno\u015bci z prawem, etc. Zapraszamy do sekcji wszystkie osoby studiuj\u0105ce prawo, b\u0119dziecie mogli sprawdzi\u0107 si\u0119 w praktyce.<\/p>\r\n<h5>Je\u015bli chcia\u0142by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w kt\u00f3r\u0105\u015b z wy\u017cej wymienionych rzeczy , to skontaktuj si\u0119 z El\u0105 Nowoku\u0144sk\u0105&nbsp; -&nbsp;<a class=\"ps\" href=\"mailto:prezes.MALPKA.solideo.pl\" style=\"text-decoration: none; color: #ffff55;\">prezes@solideo.pl<\/a>, kom: 790 554 265<\/h5>\r\n<h5><skype:span onmouseup=\"javascript:skype_tb_imgOnOff(this,1,'1',true,16,'');return skype_tb_stopEvents();\" class=\"skype_tb_injection\" oncontextmenu=\"javascript:skype_tb_SwitchDrop(this,'1','sms=1');return skype_tb_stopEvents();\" onmousedown=\"javascript:skype_tb_imgOnOff(this,2,'1',true,16,'');return skype_tb_stopEvents();\" onmouseover=\"javascript:skype_tb_imgOnOff(this,1,'1',true,16,'');\" title=\"Call this phone number in Poland with Skype: +48504754742\" onclick=\"javascript:doRunCMD('call','1',null,0);return skype_tb_stopEvents();\" onmouseout=\"javascript:skype_tb_imgOnOff(this,0,'1',true,16,'');\" context=\"504-754-742\"><skype:span class=\"skype_tb_injectionIn\"><skype:span class=\"skype_tb_innerText\">Jeste\u015bmy otwarci te\u017c na wasze pomys\u0142y i inicjatywy. Masz takow\u0105 - pisz do Eli :)<\/skype:span><\/skype:span><\/skype:span><\/h5>","original_fulltext":""}