{"content":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00 | **\nDnia 18 stycznia w godzinach 13.50-15.00 **odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy **dy\u017cur** **HR-a UW**, w pokoju 206, na kampusie g\u0142\u00f3wnym UW. Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy chcieliby zapisa\u0107 si\u0119 na najbli\u017csze szkolenie cz\u0142onkowskie, zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105ce projekty i warsztaty czy po prostu porozmawia\u0107 na temat tego co chcieliby aby Soli Deo da\u0142o im w roku 2011. \n\nDy\u017cury b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 cyklicznie, co miesi\u0105c a by\u0107 mo\u017ce nawet cz\u0119\u015bciej, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb. Zapraszam *szczeg\u00f3lnie osoby kt\u00f3re wahaj\u0105 si\u0119\/ my\u015bl\u0105 o tym aby zosta\u0107 cz\u0142onkiem Soli Deo UW* - nakre\u015blimy konkretny plan dzia\u0142ania.\n\nPiotr Graska\nHR Soli Deo UW\ntel. +48791938479\nhr.solideo.uw@gmail.com\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00 | **\nDnia 18 stycznia w godzinach 13.50-15.00 **odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy **dy\u017cur** **HR-a UW**, w pokoju 206, na kampusie g\u0142\u00f3wnym UW. Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy chcieliby zapisa\u0107 si\u0119 na najbli\u017csze szkolenie cz\u0142onkowskie, zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105ce projekty i warsztaty czy po prostu porozmawia\u0107 na temat tego co chcieliby aby Soli Deo da\u0142o im w roku 2011. \n\nDy\u017cury b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 cyklicznie, co miesi\u0105c a by\u0107 mo\u017ce nawet cz\u0119\u015bciej, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb. Zapraszam *szczeg\u00f3lnie osoby kt\u00f3re wahaj\u0105 si\u0119\/ my\u015bl\u0105 o tym aby zosta\u0107 cz\u0142onkiem Soli Deo UW* - nakre\u015blimy konkretny plan dzia\u0142ania.\n\nPiotr Graska\nHR Soli Deo UW\ntel. +48791938479\nhr.solideo.uw@gmail.com\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cur HR UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-01-17 21:01:30","id":"1016","original_introtext":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00 | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><B><br>Dnia 18 stycznia w godzinach 13.50-15.00 <\/B>odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy <B>dy\u017cur<\/B> <B>HR-a UW<\/B>, w pokoju 206, na kampusie g\u0142\u00f3wnym UW. Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy chcieliby zapisa\u0107 si\u0119 na najbli\u017csze szkolenie cz\u0142onkowskie, zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105ce projekty i warsztaty czy po prostu porozmawia\u0107 na temat tego co chcieliby aby Soli Deo da\u0142o im w roku 2011. <br><br>Dy\u017cury b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 cyklicznie, co miesi\u0105c a by\u0107 mo\u017ce nawet cz\u0119\u015bciej, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb. Zapraszam <U>szczeg\u00f3lnie osoby kt\u00f3re wahaj\u0105 si\u0119\/ my\u015bl\u0105 o tym aby zosta\u0107 cz\u0142onkiem Soli Deo UW<\/U> - nakre\u015blimy konkretny plan dzia\u0142ania.<br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Piotr Graska<\/SPAN><br>HR Soli Deo UW<br>tel. +<SPAN><SPAN id=lw_1295287647_1 class=yshortcuts>48791938479<br><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\">hr.solideo.uw@gmail.com<\/SPAN><br><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00","after-2013-move":{"content":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00 | **\nDnia 18 stycznia w godzinach 13.50-15.00 **odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy **dy\u017cur** **HR-a UW**, w pokoju 206, na kampusie g\u0142\u00f3wnym UW. Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy chcieliby zapisa\u0107 si\u0119 na najbli\u017csze szkolenie cz\u0142onkowskie, zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105ce projekty i warsztaty czy po prostu porozmawia\u0107 na temat tego co chcieliby aby Soli Deo da\u0142o im w roku 2011. \n\nDy\u017cury b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 cyklicznie, co miesi\u0105c a by\u0107 mo\u017ce nawet cz\u0119\u015bciej, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb. Zapraszam *szczeg\u00f3lnie osoby kt\u00f3re wahaj\u0105 si\u0119\/ my\u015bl\u0105 o tym aby zosta\u0107 cz\u0142onkiem Soli Deo UW* - nakre\u015blimy konkretny plan dzia\u0142ania.\n\nPiotr Graska\nHR Soli Deo UW\ntel. +48791938479\nhr.solideo.uw@gmail.com\n","source":"jom","title":"Dy\u017cur HR UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1016","original_introtext":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00 | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><B><br>Dnia 18 stycznia w godzinach 13.50-15.00 <\/B>odb\u0119dzie si\u0119 pierwszy <B>dy\u017cur<\/B> <B>HR-a UW<\/B>, w pokoju 206, na kampusie g\u0142\u00f3wnym UW. Zapraszamy wszystkich kt\u00f3rzy chcieliby zapisa\u0107 si\u0119 na najbli\u017csze szkolenie cz\u0142onkowskie, zaanga\u017cowa\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105ce projekty i warsztaty czy po prostu porozmawia\u0107 na temat tego co chcieliby aby Soli Deo da\u0142o im w roku 2011. <br><br>Dy\u017cury b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 cyklicznie, co miesi\u0105c a by\u0107 mo\u017ce nawet cz\u0119\u015bciej, w zale\u017cno\u015bci od potrzeb. Zapraszam <U>szczeg\u00f3lnie osoby kt\u00f3re wahaj\u0105 si\u0119\/ my\u015bl\u0105 o tym aby zosta\u0107 cz\u0142onkiem Soli Deo UW<\/U> - nakre\u015blimy konkretny plan dzia\u0142ania.<br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Piotr Graska<\/SPAN><br>HR Soli Deo UW<br>tel. +<SPAN><SPAN id=lw_1295287647_1 class=yshortcuts>48791938479<br><SPAN \nstyle=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\">hr.solideo.uw@gmail.com<\/SPAN><br><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"18 stycznia 2011 godz. 13.50-15.00"}}