{"content":"\n\n![images\/newsy\/Ksiadz_postpowy_czy_heretyk01.jpg](images\/newsy\/Ksiadz_postpowy_czy_heretyk01.jpg)\n\r\n\n**Co\u015b tu jest nie tak...**\nS\u0142uchasz jakiego\u015b ksi\u0119dza lub s\u0142yszysz od innych czego naucza i \u0142apiesz si\u0119 na tym, \u017ce nie mo\u017cesz z tym si\u0119 zgodzi\u0107. Czy to kwestia tego, \u017ce nie chcesz odmieni\u0107 swojego serca i przyj\u0105\u0107 g\u0142oszonej przez niego prawdy? Czy to raczej Duch \u015awi\u0119ty daje Ci zna\u0107: \u201enie s\u0142uchaj go, to k\u0142amstwo!\u201d.\n\nKim on jest? Czy to ksi\u0105dz post\u0119powy, kt\u00f3ry obja\u015bnia przed lud\u017ami zawi\u0142e kwestie teologiczne tak by mogli je \u0142atwo wcieli\u0107 do codziennego \u017cycia? Czy mo\u017ce heretyk, kt\u00f3ry czerpie pogl\u0105dy z w\u0142asnej wizji \u015bwiata, nie za\u015b z Bo\u017cej Prawdy?\nChcesz zna\u0107 odpowied\u017a?\n\r\nPrzyjd\u017a i zadaj swoje pytanie Jego Ekscelencji Ksi\u0119dzu **Biskupowi Rafa\u0142owi Markowskiemu!\n**\nASK Soli Deo SGGW ma zaszczyt zaprosi\u0107 na konferencj\u0119 z jego udzia\u0142em pt.: \u201eKsi\u0105dz post\u0119powy czy heretyk\u201d.\n\r\n\nKiedy? **27 marca** (czwartek), godzina **18:00 - 20:00**\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nGdzie? Aula 1, budynek 24,** Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego**\n\r\n\nJest to spotkanie otwarte, prowadzone przez moderatora. W planie przewidziano czas na zadawanie pyta\u0144 przez publiczno\u015b\u0107.\n\n**Kto pyta, nie b\u0142\u0105dzi :)**\nDo zobaczenia!\n","source":"jom","title":"Ksi\u0105dz post\u0119powy czy heretyk? ","publish_down":"2014-03-28 15:54:15","created":"2014-03-19 14:52:49","id":"5373","original_introtext":"<p><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\"><img src=\"images\/newsy\/Ksiadz_postpowy_czy_heretyk01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\"><strong>Co\u015b tu jest nie tak...<\/strong><\/span><br style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">S\u0142uchasz jakiego\u015b ksi\u0119dza lub s\u0142yszysz od innych czego naucza i <\/span><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">\u0142apiesz si\u0119 na tym, \u017ce nie mo\u017cesz z tym si\u0119 zgodzi\u0107. Czy to kwestia tego, \u017ce nie chcesz odmieni\u0107 swojego serca i przyj\u0105\u0107 g\u0142oszonej przez niego prawdy? Czy to raczej Duch \u015awi\u0119ty daje Ci zna\u0107: <\/span><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">\u201enie s\u0142uchaj go, to k\u0142amstwo!\u201d.<br \/><\/span><br style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">Kim on je<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">st? Czy to ksi\u0105dz post\u0119powy, kt\u00f3ry obja\u015bnia przed lud\u017ami zawi\u0142e kwestie teologiczne tak by mogli je \u0142atwo wcieli\u0107 do codziennego \u017cycia? Czy mo\u017ce heretyk, kt\u00f3ry czerpie pogl\u0105dy z w\u0142asnej wizji \u015bwiata, nie za\u015b z Bo\u017cej Prawdy?<br \/>Chcesz zna\u0107 odpowied\u017a?<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\"><br \/>Przyjd\u017a i zadaj swoje pytanie Jego Ekscelencji Ksi\u0119dzu <strong>Biskupowi Rafa\u0142owi Markowskiemu!<br \/><\/strong><br \/>ASK Soli Deo SGGW ma zaszczyt zaprosi\u0107 na konferencj\u0119 z jego udzia\u0142em pt.: \u201eKsi\u0105dz post\u0119powy czy heretyk\u201d.<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">Kiedy? <strong>27 marca<\/strong> (czwartek), godzina <strong>18:00 - 20:00<\/strong><\/span>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">Gdzie? Aula 1, budynek 24,<strong> Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\">Jest to spotkanie otwarte, prowadzone przez moderatora. W planie przewidziano czas na zadawanie pyta\u0144 przez publiczno\u015b\u0107.<br \/><br \/><strong>Kto pyta, nie b\u0142\u0105dzi :)<\/strong><br \/>Do zobaczenia!<\/span><\/p>"}