{"content":"22-27 sierpnia lub 28 sierpnia-4 wrze\u015bnia | \n\nCzas wakacji to dobra chwila na odnow\u0119 duchow\u0105. Tradycyjnie wakacyjnie proponujemy dwie serie rekolekcji ignacja\u0144skich (\u0106wicze\u0144 Duchowych) wed\u0142ug metody \u015bw. Ignacego z Loyoli na skraju Bor\u00f3w Tucholskich, w Suchej na Pomorzu.\n\nCa\u0142o\u015b\u0107 b\u0119dzie odbywa\u0142a w ca\u0142kowitym milczeniu, z wyj\u0105tkiem spotkania raz dziennie w cztery oczy z prowadz\u0105cym indywidualnie zakonnikiem - kierownikiem duchowym. B\u0119dziemy uczyli metody medytacji i kontemplacji chrze\u015bcija\u0144skiej korzystaj\u0105c z m\u0105dro\u015bci rozwa\u017cania Pisma \u015awi\u0119tego. Osobom, dla kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 to pierwsze tego typu rekolekcje proponujemy termin tzw. Fundamentu 22-27.08, a wszystkim pozosta\u0142ym jad\u0105cym na tzw. I, II, III czy IV Tydzie\u0144 \u0106D 28.08-04.09.\n\nZapisy i szczeg\u00f3\u0142owe informacje u ks. Mateusza Ignacika (m.ignacik@gmail.com).                  ","source":"jos","title":"Rekolekcje Ignacja\u0144skie w milczeniu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-07-23 22:27:40","id":"947","original_introtext":"22-27 sierpnia lub 28 sierpnia-4 wrze\u015bnia | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Czas wakacji to dobra chwila na odnow\u0119 duchow\u0105. Tradycyjnie wakacyjnie proponujemy dwie serie rekolekcji ignacja\u0144skich (\u0106wicze\u0144 Duchowych) wed\u0142ug metody \u015bw. Ignacego z Loyoli na skraju Bor\u00f3w Tucholskich, w Suchej na Pomorzu.<br><br>Ca\u0142o\u015b\u0107 b\u0119dzie odbywa\u0142a w ca\u0142kowitym milczeniu, z wyj\u0105tkiem spotkania raz dziennie w cztery oczy z prowadz\u0105cym indywidualnie zakonnikiem - kierownikiem duchowym. B\u0119dziemy uczyli metody medytacji i kontemplacji chrze\u015bcija\u0144skiej korzystaj\u0105c z m\u0105dro\u015bci rozwa\u017cania Pisma \u015awi\u0119tego. Osobom, dla kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 to pierwsze tego typu rekolekcje proponujemy termin tzw. Fundamentu 22-27.08, a wszystkim pozosta\u0142ym jad\u0105cym na tzw. I, II, III czy IV Tydzie\u0144 \u0106D 28.08-04.09.<br><br>Zapisy i szczeg\u00f3\u0142owe informacje u ks. Mateusza Ignacika (m.ignacik@gmail.com).<\/font>                  ","original_fulltext":"","text-date":"22-27 sierpnia lub 28 sierpnia-4 wrze\u015bnia"}