{"content":"8 maja 2010 r., godz. 12-13 | \nMagdalena Korzekwa w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce pt. \"Ogrody nastroj\u00f3w\"\n\nKt\u00f3\u017c z nas nie marzy o najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci i rado\u015bci? \nKt\u00f3\u017c nie marzy o tym, by rozumie\u0107 to, co prze\u017cywa i by zawsze by\u0142 kto\u015b, kto zatroszczy si\u0119 o nas wtedy, gdy mamy smutny nastr\u00f3j? Im bogatszy jest nasz \u015bwiat, tym wi\u0119cej prze\u017cywamy.\nNasze nastroje przypominaj\u0105 ogr\u00f3d bolesnych i radosnych alejek.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 8 maja 2010 r., godz. 12-13 | \nMagdalena Korzekwa w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce pt. \"Ogrody nastroj\u00f3w\"\n\nKt\u00f3\u017c z nas nie marzy o najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci i rado\u015bci? \nKt\u00f3\u017c nie marzy o tym, by rozumie\u0107 to, co prze\u017cywa i by zawsze by\u0142 kto\u015b, kto zatroszczy si\u0119 o nas wtedy, gdy mamy smutny nastr\u00f3j? Im bogatszy jest nasz \u015bwiat, tym wi\u0119cej prze\u017cywamy.\nNasze nastroje przypominaj\u0105 ogr\u00f3d bolesnych i radosnych alejek.\n\n-->","source":"jos","title":"Ogrody nastroj\u00f3w - premiera nowej ksi\u0105\u017cki Magdy Korzekwy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-11 14:58:16","id":"924","original_introtext":"8 maja 2010 r., godz. 12-13 | <FONT size=3><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Magdalena Korzekwa<\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> pt. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Ogrody nastroj\u00f3w\"<\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><br><br><FONT size=3><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\">Kt\u00f3\u017c z nas nie marzy o najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci i rado\u015bci?<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> <br>Kt\u00f3\u017c nie marzy o tym, by rozumie\u0107 to, co prze\u017cywa i by zawsze by\u0142 kto\u015b, kto zatroszczy si\u0119 o nas wtedy, gdy mamy smutny nastr\u00f3j? Im bogatszy jest nasz \u015bwiat, tym wi\u0119cej prze\u017cywamy.<\/SPAN><BR style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\">Nasze nastroje przypominaj\u0105 ogr\u00f3d bolesnych i radosnych alejek.<br><BR style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><\/SPAN><\/FONT><br>","original_fulltext":"","text-date":"8 maja 2010 r., godz. 12-13","after-2013-move":{"content":"8 maja 2010 r., godz. 12-13 | \nMagdalena Korzekwa w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce pt. \"Ogrody nastroj\u00f3w\"\n\nKt\u00f3\u017c z nas nie marzy o najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci i rado\u015bci? \nKt\u00f3\u017c nie marzy o tym, by rozumie\u0107 to, co prze\u017cywa i by zawsze by\u0142 kto\u015b, kto zatroszczy si\u0119 o nas wtedy, gdy mamy smutny nastr\u00f3j? Im bogatszy jest nasz \u015bwiat, tym wi\u0119cej prze\u017cywamy.\nNasze nastroje przypominaj\u0105 ogr\u00f3d bolesnych i radosnych alejek.\n","source":"jom","title":"Ogrody nastroj\u00f3w - premiera nowej ksi\u0105\u017cki Magdy Korzekwy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"924","original_introtext":"8 maja 2010 r., godz. 12-13 | <FONT size=3><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Magdalena Korzekwa<\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> pt. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Ogrody nastroj\u00f3w\"<\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><br><br><FONT size=3><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\">Kt\u00f3\u017c z nas nie marzy o najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci i rado\u015bci?<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"> <br>Kt\u00f3\u017c nie marzy o tym, by rozumie\u0107 to, co prze\u017cywa i by zawsze by\u0142 kto\u015b, kto zatroszczy si\u0119 o nas wtedy, gdy mamy smutny nastr\u00f3j? Im bogatszy jest nasz \u015bwiat, tym wi\u0119cej prze\u017cywamy.<\/SPAN><BR style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><SPAN style=\"FONT-\nFAMILY: Times New Roman\">Nasze nastroje przypominaj\u0105 ogr\u00f3d bolesnych i radosnych alejek.<br><BR style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\"><\/SPAN><\/FONT><br>","original_fulltext":"","text-date":"8 maja 2010 r., godz. 12-13"}}