{"content":"dzi\u015b | **Chcia\u0142by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo? **Najlepszym na to sposobem b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107.\n\n\nMo\u017cna nam pom\u00f3c w szeregu rzeczach, ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie**: roznoszenie plakatow i ulotek, projekty takie jak Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, czy Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, wydarzenia integracyjne, modlitewne, zesp\u00f3\u0142 muzyczny Soli Deo, kontakty z mediami i wiele innych.** \n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje o tym, w czym mo\u017cna pom\u00f3c w ca\u0142ym soli deo jak i na poszczeg\u00f3lnych uczelniach po klikni\u0119ciu wi\u0119cej \n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | **Chcia\u0142by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo? **Najlepszym na to sposobem b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107.\n\r\n\nMo\u017cna nam pom\u00f3c w szeregu rzeczach, ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie**: roznoszenie plakatow i ulotek, projekty takie jak Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, czy Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, wydarzenia integracyjne, modlitewne, zesp\u00f3\u0142 muzyczny Soli Deo, kontakty z mediami i wiele innych.** \n\r\n\n\r\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje o tym, w czym mo\u017cna pom\u00f3c w ca\u0142ym soli deo jak i na poszczeg\u00f3lnych uczelniach po klikni\u0119ciu wi\u0119cej \n\r\n\n\r\n         \n\r\n         \n\n-->","source":"jos","title":"Mo\u017cesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-03 19:06:04","id":"486","original_introtext":"dzi\u015b | <strong>Chcia\u0142by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo? <\/strong>Najlepszym na to sposobem b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107.<br>\r\n<p><\/p><p>Mo\u017cna nam pom\u00f3c w szeregu rzeczach, ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie<strong>: roznoszenie plakatow i ulotek, projekty takie jak Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, czy Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, wydarzenia integracyjne, modlitewne, zesp\u00f3\u0142 muzyczny Soli Deo, kontakty z mediami i wiele innych.<\/strong> <br>\r\n<br>\r\n<\/p><p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje o tym, w czym mo\u017cna pom\u00f3c w ca\u0142ym soli deo jak i na poszczeg\u00f3lnych uczelniach po klikni\u0119ciu wi\u0119cej <br>\r\n<br>\r\n         <br>\r\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | **Chcia\u0142by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo? **Najlepszym na to sposobem b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107.\n\n\nMo\u017cna nam pom\u00f3c w szeregu rzeczach, ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie**: roznoszenie plakatow i ulotek, projekty takie jak Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, czy Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, wydarzenia integracyjne, modlitewne, zesp\u00f3\u0142 muzyczny Soli Deo, kontakty z mediami i wiele innych.** \n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje o tym, w czym mo\u017cna pom\u00f3c w ca\u0142ym soli deo jak i na poszczeg\u00f3lnych uczelniach po klikni\u0119ciu wi\u0119cej \n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Mo\u017cesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"486","original_introtext":"dzi\u015b | <strong>Chcia\u0142by\u015b do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo? <\/strong>Najlepszym na to sposobem b\u0119dzie w\u0142\u0105czenie si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107.<br>\n<p><\/p><p>Mo\u017cna nam pom\u00f3c w szeregu rzeczach, ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie<strong>: roznoszenie plakatow i ulotek, projekty takie jak Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, czy Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, wydarzenia integracyjne, modlitewne, zesp\u00f3\u0142 muzyczny Soli Deo, kontakty z mediami i wiele innych.<\/strong> <br>\n<br>\n<\/p><p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje o tym, w czym mo\u017cna pom\u00f3c w ca\u0142ym soli deo jak i na poszczeg\u00f3lnych uczelniach po klikni\u0119ciu wi\u0119cej <br>\n<br>\n         <br>\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}