{"content":"16 stycznia godz. 19 | W po\u0142owie stycznia przypada \u015bwiatowy **Dzie\u0144 Migranta i Uchod\u017acy.** Statystyki wykazuj\u0105, \u017ce wzrasta tak\u017ce liczba ma\u0142oletnich uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c w swej ojczy\u017anie nale\u017cytej ochrony i ubiegaj\u0105 si\u0119 w Polsce o azyl.&nbsp;\n\nChcemy pom\u00f3c, dlatego zapraszamy na koncert charytatywny Mamy Misje do Spe\u0142nienia na rzecz dzieci-uchod\u017ac\u00f3w w Demokratycznej Republice Konga, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi Mieczys\u0142aw Szcze\u015bniak z zespo\u0142em New Life M.\n\nZapraszamy ju\u017c 16 stycznia o godz. 19.00 do Katedry\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika&nbsp;w Warszawie.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 stycznia godz. 19 | W po\u0142owie stycznia przypada \u015bwiatowy **Dzie\u0144 Migranta i Uchod\u017acy.** Statystyki wykazuj\u0105, \u017ce wzrasta tak\u017ce liczba ma\u0142oletnich uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c w swej ojczy\u017anie nale\u017cytej ochrony i ubiegaj\u0105 si\u0119 w Polsce o azyl.&nbsp;\n\r\nChcemy pom\u00f3c, dlatego zapraszamy na koncert charytatywny Mamy Misje do Spe\u0142nienia na rzecz dzieci-uchod\u017ac\u00f3w w Demokratycznej Republice Konga, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi Mieczys\u0142aw Szcze\u015bniak z zespo\u0142em New Life M.\n\r\nZapraszamy ju\u017c 16 stycznia o godz. 19.00 do Katedry\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika&nbsp;w Warszawie.\n-->","source":"jos","title":"Charytatywny koncert Mamy Misj\u0119 do Spe\u0142nienia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-22 20:31:34","id":"830","original_introtext":"16 stycznia godz. 19 | <div>W po\u0142owie stycznia przypada \u015bwiatowy <b>Dzie\u0144 Migranta i Uchod\u017acy.<\/b> Statystyki wykazuj\u0105, \u017ce wzrasta tak\u017ce liczba ma\u0142oletnich uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c w swej ojczy\u017anie nale\u017cytej ochrony i ubiegaj\u0105 si\u0119 w Polsce o azyl.&nbsp;<\/div><div><br>\r\n<\/div><div>Chcemy pom\u00f3c, dlatego zapraszamy na koncert charytatywny Mamy Misje do Spe\u0142nienia na rzecz dzieci-uchod\u017ac\u00f3w w Demokratycznej Republice Konga, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi Mieczys\u0142aw Szcze\u015bniak z zespo\u0142em New Life M.<\/div><div><br>\r\n<\/div><div>Zapraszamy ju\u017c 16 stycznia o godz. 19.00 do Katedry<\/div><div>\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika&nbsp;<\/div><div>w Warszawie.<\/div>","original_fulltext":"","text-date":"16 stycznia godz. 19","after-2013-move":{"content":"16 stycznia godz. 19 | W po\u0142owie stycznia przypada \u015bwiatowy **Dzie\u0144 Migranta i Uchod\u017acy.** Statystyki wykazuj\u0105, \u017ce wzrasta tak\u017ce liczba ma\u0142oletnich uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c w swej ojczy\u017anie nale\u017cytej ochrony i ubiegaj\u0105 si\u0119 w Polsce o azyl.&nbsp;\n\nChcemy pom\u00f3c, dlatego zapraszamy na koncert charytatywny Mamy Misje do Spe\u0142nienia na rzecz dzieci-uchod\u017ac\u00f3w w Demokratycznej Republice Konga, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi Mieczys\u0142aw Szcze\u015bniak z zespo\u0142em New Life M.\n\nZapraszamy ju\u017c 16 stycznia o godz. 19.00 do Katedry\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika&nbsp;w Warszawie.","source":"jom","title":"Charytatywny koncert Mamy Misj\u0119 do Spe\u0142nienia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"830","original_introtext":"16 stycznia godz. 19 | <div>W po\u0142owie stycznia przypada \u015bwiatowy <b>Dzie\u0144 Migranta i Uchod\u017acy.<\/b> Statystyki wykazuj\u0105, \u017ce wzrasta tak\u017ce liczba ma\u0142oletnich uchod\u017ac\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c w swej ojczy\u017anie nale\u017cytej ochrony i ubiegaj\u0105 si\u0119 w Polsce o azyl.&nbsp;<\/div><div><br>\n<\/div><div>Chcemy pom\u00f3c, dlatego zapraszamy na koncert charytatywny Mamy Misje do Spe\u0142nienia na rzecz dzieci-uchod\u017ac\u00f3w w Demokratycznej Republice Konga, w kt\u00f3rym wyst\u0105pi Mieczys\u0142aw Szcze\u015bniak z zespo\u0142em New Life M.<\/div><div><br>\n<\/div><div>Zapraszamy ju\u017c 16 stycznia o godz. 19.00 do Katedry<\/div><div>\u015bw. Micha\u0142a Archanio\u0142a i \u015bw. Floriana M\u0119czennika&nbsp;<\/div><div>w Warszawie.<\/div>","original_fulltext":"","text-date":"16 stycznia godz. 19"}}