{"content":"Dzi\u015b | \n\nWiktor W\u0142ostowski poszukuje pomocnika dla swojego przyjaciela. Poszukuje on wolontariusza, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 by mu w dni robocze od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w opiece nad niepe\u0142nosprawnym synem. Syn nie widzi, jest sparali\u017cowany, ma 30 kg. wagi i 160 cm wzrostu. Chodzi o pomoc w godzinach od 16:00 do 21:00 (lub w innym przedziale czasowym w tym zakresie). \n\nSytuacja jest o tyle trudna, \u017ce \u017cona znajomego trafi\u0142a do szpitala i przebywa w nim ju\u017c 20 dni. Obecnie jej stan jest oceniany jako niestabilny (nast\u0105pi\u0142y powik\u0142ania pooperacyjne). Obecnie le\u017cy na oddzile chirurgii na ul. Szaser\u00f3w. Znajomy ma na imi\u0119 Waldemar Tch\u00f3rzewski i mieszka w Rembertowie.\n\nKontakt:&nbsp; Wiktor W\u0142ostowski\ntel. 695 755 975 \n","source":"jom","title":"Potrzebny wolontariusz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"982","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Wiktor W\u0142ostowski poszukuje pomocnika dla swojego przyjaciela. Poszukuje on wolontariusza, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 by mu w dni robocze od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w opiece nad niepe\u0142nosprawnym synem. Syn nie widzi, jest sparali\u017cowany, ma 30 kg. wagi i 160 cm wzrostu. Chodzi o pomoc w godzinach od 16:00 do 21:00 (lub w innym przedziale czasowym w tym zakresie). <br><br>Sytuacja jest o tyle trudna, \u017ce \u017cona znajomego trafi\u0142a do szpitala i przebywa w nim ju\u017c 20 dni. Obecnie jej stan jest oceniany jako niestabilny (nast\u0105pi\u0142y powik\u0142ania pooperacyjne). Obecnie le\u017cy na oddzile chirurgii na ul. Szaser\u00f3w. Znajomy ma na imi\u0119 Waldemar Tch\u00f3rzewski i mieszka w Rembertowie.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:&nbsp;<\/span> Wiktor W\u0142ostowski<br>tel. 695 755 975 <br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}