{"content":"\n**\n![images\/stories\/w-wa.jpg](images\/stories\/w-wa.jpg)**\nZach\u0119camy do wys\u0142uchania audycji pt. **\"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\" Magdy Gronek - dziennikarki Radia Warszawa**. Tematem audycji by\u0142o Soli Deo, a go\u015b\u0107mi radia **Joanna Kuzia** - prezes ASK Soli Deo KT UKSW w 2010 r. oraz przewodnicz\u0105ca Sekcji Formacyjnej,** Magdalena Korzekwa** - prezes ASK Soli Deo KT UW w 2010 r. oraz prowadz\u0105ca wiele konferencji, a tak\u017ce **Micha\u0142 Grodzki** - Prezes Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego ASK Soli Deo.\nAudycja zosta\u0142a wyemitowana 15 marca 2011 r.\n[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n[http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/w-wa.jpg](images\/stories\/w-wa.jpg)**\n\r\n\nZach\u0119camy do wys\u0142uchania audycji pt. **\"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\" Magdy Gronek - dziennikarki Radia Warszawa**. Tematem audycji by\u0142o Soli Deo, a go\u015b\u0107mi radia **Joanna Kuzia** - prezes ASK Soli Deo KT UKSW w 2010 r. oraz przewodnicz\u0105ca Sekcji Formacyjnej,** Magdalena Korzekwa** - prezes ASK Soli Deo KT UW w 2010 r. oraz prowadz\u0105ca wiele konferencji, a tak\u017ce **Micha\u0142 Grodzki** - Prezes Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego ASK Soli Deo.\n\r\n\nAudycja zosta\u0142a wyemitowana 15 marca 2011 r.\n[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n\r\n\n[http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Audycja o Soli Deo w Radiu Warszawa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-17 16:19:55","id":"103","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/w-wa.jpg\" height=\"112\" width=\"139\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p>Zach\u0119camy do wys\u0142uchania audycji pt. <strong>\"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\" Magdy Gronek - dziennikarki Radia Warszawa<\/strong>. Tematem audycji by\u0142o Soli Deo, a go\u015b\u0107mi radia <strong>Joanna Kuzia<\/strong> - prezes ASK Soli Deo KT UKSW w 2010 r. oraz przewodnicz\u0105ca Sekcji Formacyjnej,<strong> Magdalena Korzekwa<\/strong> - prezes ASK Soli Deo KT UW w 2010 r. oraz prowadz\u0105ca wiele konferencji, a tak\u017ce <strong>Micha\u0142 Grodzki<\/strong> - Prezes Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego ASK Soli Deo.<\/p>\r\n<p>Audycja zosta\u0142a wyemitowana 15 marca 2011 r.<br \/><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15\"><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15\">http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/w-wa.jpg](images\/stories\/w-wa.jpg)**\nZach\u0119camy do wys\u0142uchania audycji pt. **\"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\" Magdy Gronek - dziennikarki Radia Warszawa**. Tematem audycji by\u0142o Soli Deo, a go\u015b\u0107mi radia **Joanna Kuzia** - prezes ASK Soli Deo KT UKSW w 2010 r. oraz przewodnicz\u0105ca Sekcji Formacyjnej,** Magdalena Korzekwa** - prezes ASK Soli Deo KT UW w 2010 r. oraz prowadz\u0105ca wiele konferencji, a tak\u017ce **Micha\u0142 Grodzki** - Prezes Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego ASK Soli Deo.\nAudycja zosta\u0142a wyemitowana 15 marca 2011 r.\n[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n[http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15)\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Audycja o Soli Deo w Radiu Warszawa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"103","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/w-wa.jpg\" height=\"112\" width=\"139\" \/><\/strong><\/p>\n<p>Zach\u0119camy do wys\u0142uchania audycji pt. <strong>\"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\" Magdy Gronek - dziennikarki Radia Warszawa<\/strong>. Tematem audycji by\u0142o Soli Deo, a go\u015b\u0107mi radia <strong>Joanna Kuzia<\/strong> - prezes ASK Soli Deo KT UKSW w 2010 r. oraz przewodnicz\u0105ca Sekcji Formacyjnej,<strong> Magdalena Korzekwa<\/strong> - prezes ASK Soli Deo KT UW w 2010 r. oraz prowadz\u0105ca wiele konferencji, a tak\u017ce <strong>Micha\u0142 Grodzki<\/strong> - Prezes Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego ASK Soli Deo.<\/p>\n<p>Audycja zosta\u0142a wyemitowana 15 marca 2011 r.<br \/><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15\"><\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15\">http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/download.php?file=wedr_2011-03-15<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}