{"content":"21 i 22 maja | \nZapraszamy na spotkanie z misjonarzami , ojcami Enrique i Antonello\n**W poniedzia\u0142ek, o 16 odbedzie sie spotkanie w Kosciele Kamedu\u0142\u00f3w&nbsp; na Bielanach (ul.Dewajtis, Kampus UKSW)\n\nA we wtorek o godz 12 w Ma\u0142ej Auli PW**\n\nOcowie Antonello i Enrique przyje\u017cdzaj\u0105 z Sao Paola. \u017byj\u0105 tam po\u015br\u00f3d najbiedniejszych , jako jedni z nich. W 2000 roku za\u0142o\u017cyli Wsp\u00f3lnot\u0119 Przymierze Mi\u0142osierdzia z laikatem, misjonarzami i seminarzystami. Wsp\u00f3lnota pracuje z lud\u017ami ulicy i prowadzi dla nich 20 dom\u00f3w, g\u0142osi im s\u0142owo Bo\u017ce i mi\u0142o\u015b\u0107 Boga Ich dzia\u0142ania spoleczne i ewangelizacyjne zosta\u0142y docenione w 2003 r. przez gubernatora prowincji, kt\u00f3ry uhonorowa\u0142 stowarzyszenie najwy\u017cszym odznaczeniem - Medalem Konstytucji. Ojciec Antonello przez wiele lat by\u0142 koordynatorem Odnowy Charyzmatycznej\nw tym kraju.\n\nOjcowie podziel\u0105 si\u0119 swoim codziennym do\u015bwiadczeniem biedy i cierpienia ludzi, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych \u017cyj\u0105, cudownych nawr\u00f3ce\u0144 i uzdrowie\u0144, kt\u00f3rych s\u0105 \u015bwiadkami.\nOpr\u00f3cz spotka\u0144 na uczelniach Ojcowie b\u0119d\u0105 te\u017c prowadzi\u0107 rekolekcje (z modlitwami o uzdrowienie) u dominikan\u00f3w na S\u0142uzewiu.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 i 22 maja | \nZapraszamy na spotkanie z misjonarzami , ojcami Enrique i Antonello\n\r\n\n**W poniedzia\u0142ek, o 16 odbedzie sie spotkanie w Kosciele Kamedu\u0142\u00f3w&nbsp; na Bielanach (ul.Dewajtis, Kampus UKSW)\n\nA we wtorek o godz 12 w Ma\u0142ej Auli PW**\n\nOcowie Antonello i Enrique przyje\u017cdzaj\u0105 z Sao Paola. \u017byj\u0105 tam po\u015br\u00f3d najbiedniejszych , jako jedni z nich. W 2000 roku za\u0142o\u017cyli Wsp\u00f3lnot\u0119 Przymierze Mi\u0142osierdzia z laikatem, misjonarzami i seminarzystami. Wsp\u00f3lnota pracuje z lud\u017ami ulicy i prowadzi dla nich 20 dom\u00f3w, g\u0142osi im s\u0142owo Bo\u017ce i mi\u0142o\u015b\u0107 Boga Ich dzia\u0142ania spoleczne i ewangelizacyjne zosta\u0142y docenione w 2003 r. przez gubernatora prowincji, kt\u00f3ry uhonorowa\u0142 stowarzyszenie najwy\u017cszym odznaczeniem - Medalem Konstytucji. Ojciec Antonello przez wiele lat by\u0142 koordynatorem Odnowy Charyzmatycznej\nw tym kraju.\n\nOjcowie podziel\u0105 si\u0119 swoim codziennym do\u015bwiadczeniem biedy i cierpienia ludzi, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych \u017cyj\u0105, cudownych nawr\u00f3ce\u0144 i uzdrowie\u0144, kt\u00f3rych s\u0105 \u015bwiadkami.\n\r\n\nOpr\u00f3cz spotka\u0144 na uczelniach Ojcowie b\u0119d\u0105 te\u017c prowadzi\u0107 rekolekcje (z modlitwami o uzdrowienie) u dominikan\u00f3w na S\u0142uzewiu.\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkania z Misjonarzami z Sao Paolo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-19 01:35:07","id":"503","original_introtext":"21 i 22 maja | <P><FONT size=1>Zapraszamy na spotkanie z misjonarzami , ojcami Enrique i Antonello<\/FONT><br>\r\n<P><FONT size=1><STRONG>W poniedzia\u0142ek, o 16 odbedzie sie spotkanie w Kosciele Kamedu\u0142\u00f3w&nbsp; na Bielanach (ul.Dewajtis, Kampus UKSW)<BR><BR>A we wtorek o godz 12 w Ma\u0142ej Auli PW<\/STRONG><BR><BR>Ocowie Antonello i Enrique przyje\u017cdzaj\u0105 z Sao Paola. \u017byj\u0105 tam po\u015br\u00f3d najbiedniejszych , jako jedni z nich. W 2000 roku za\u0142o\u017cyli Wsp\u00f3lnot\u0119 Przymierze Mi\u0142osierdzia z laikatem, misjonarzami i seminarzystami. Wsp\u00f3lnota pracuje z lud\u017ami ulicy i prowadzi dla nich 20 dom\u00f3w, g\u0142osi im s\u0142owo Bo\u017ce i mi\u0142o\u015b\u0107 Boga Ich dzia\u0142ania spoleczne i ewangelizacyjne zosta\u0142y docenione w 2003 r. przez gubernatora prowincji, kt\u00f3ry uhonorowa\u0142 stowarzyszenie najwy\u017cszym odznaczeniem - Medalem Konstytucji. Ojciec Antonello przez wiele lat by\u0142 koordynatorem Odnowy Charyzmatycznej<BR>w tym kraju.<BR><BR>Ojcowie podziel\u0105 si\u0119 swoim codziennym do\u015bwiadczeniem biedy i cierpienia ludzi, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych \u017cyj\u0105, cudownych nawr\u00f3ce\u0144 i uzdrowie\u0144, kt\u00f3rych s\u0105 \u015bwiadkami.<\/FONT><br>\r\n<P><FONT size=1>Opr\u00f3cz spotka\u0144 na uczelniach Ojcowie b\u0119d\u0105 te\u017c prowadzi\u0107 rekolekcje (z modlitwami o uzdrowienie) u dominikan\u00f3w na S\u0142uzewiu.<\/FONT><FONT size=1><\/P><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"21 i 22 maja","after-2013-move":{"content":"21 i 22 maja | \nZapraszamy na spotkanie z misjonarzami , ojcami Enrique i Antonello\n**W poniedzia\u0142ek, o 16 odbedzie sie spotkanie w Kosciele Kamedu\u0142\u00f3w&nbsp; na Bielanach (ul.Dewajtis, Kampus UKSW)\n\nA we wtorek o godz 12 w Ma\u0142ej Auli PW**\n\nOcowie Antonello i Enrique przyje\u017cdzaj\u0105 z Sao Paola. \u017byj\u0105 tam po\u015br\u00f3d najbiedniejszych , jako jedni z nich. W 2000 roku za\u0142o\u017cyli Wsp\u00f3lnot\u0119 Przymierze Mi\u0142osierdzia z laikatem, misjonarzami i seminarzystami. Wsp\u00f3lnota pracuje z lud\u017ami ulicy i prowadzi dla nich 20 dom\u00f3w, g\u0142osi im s\u0142owo Bo\u017ce i mi\u0142o\u015b\u0107 Boga Ich dzia\u0142ania spoleczne i ewangelizacyjne zosta\u0142y docenione w 2003 r. przez gubernatora prowincji, kt\u00f3ry uhonorowa\u0142 stowarzyszenie najwy\u017cszym odznaczeniem - Medalem Konstytucji. Ojciec Antonello przez wiele lat by\u0142 koordynatorem Odnowy Charyzmatycznej\nw tym kraju.\n\nOjcowie podziel\u0105 si\u0119 swoim codziennym do\u015bwiadczeniem biedy i cierpienia ludzi, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych \u017cyj\u0105, cudownych nawr\u00f3ce\u0144 i uzdrowie\u0144, kt\u00f3rych s\u0105 \u015bwiadkami.\nOpr\u00f3cz spotka\u0144 na uczelniach Ojcowie b\u0119d\u0105 te\u017c prowadzi\u0107 rekolekcje (z modlitwami o uzdrowienie) u dominikan\u00f3w na S\u0142uzewiu.\n","source":"jom","title":"Spotkania z Misjonarzami z Sao Paolo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"503","original_introtext":"21 i 22 maja | <P><FONT size=1>Zapraszamy na spotkanie z misjonarzami , ojcami Enrique i Antonello<\/FONT><br>\n<P><FONT size=1><STRONG>W poniedzia\u0142ek, o 16 odbedzie sie spotkanie w Kosciele Kamedu\u0142\u00f3w&nbsp; na Bielanach (ul.Dewajtis, Kampus UKSW)<BR><BR>A we wtorek o godz 12 w Ma\u0142ej Auli PW<\/STRONG><BR><BR>Ocowie Antonello i Enrique przyje\u017cdzaj\u0105 z Sao Paola. \u017byj\u0105 tam po\u015br\u00f3d najbiedniejszych , jako jedni z nich. W 2000 roku za\u0142o\u017cyli Wsp\u00f3lnot\u0119 Przymierze Mi\u0142osierdzia z laikatem, misjonarzami i seminarzystami. Wsp\u00f3lnota pracuje z lud\u017ami ulicy i prowadzi dla nich 20 dom\u00f3w, g\u0142osi im s\u0142owo Bo\u017ce i mi\u0142o\u015b\u0107 Boga Ich dzia\u0142ania spoleczne i ewangelizacyjne zosta\u0142y docenione w 2003 r. przez gubernatora prowincji, kt\u00f3ry uhonorowa\u0142 stowarzyszenie najwy\u017cszym odznaczeniem - Medalem Konstytucji. Ojciec Antonello przez wiele lat by\u0142 koordynatorem Odnowy Charyzmatycznej<BR>w tym kraju.<BR><BR>Ojcowie podziel\u0105 si\u0119 swoim codziennym do\u015bwiadczeniem biedy i cierpienia ludzi, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych \u017cyj\u0105, cudownych nawr\u00f3ce\u0144 i uzdrowie\u0144, kt\u00f3rych s\u0105 \u015bwiadkami.<\/FONT><br>\n<P><FONT size=1>Opr\u00f3cz spotka\u0144 na uczelniach Ojcowie b\u0119d\u0105 te\u017c prowadzi\u0107 rekolekcje (z modlitwami o uzdrowienie) u dominikan\u00f3w na S\u0142uzewiu.<\/FONT><FONT size=1><\/P><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"21 i 22 maja"}}