{"content":"28 marca, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z publicyst\u0105 \"Rzeczpospolitej\", komentatorem bierz\u0105cych wydarze\u0144 w ko\u015bciele,&nbsp;**Tomaszem Terlikowskim** zatytu\u0142owane** \"Odwaga Prawdy\"**\n**Termin: 28 marca, godz 20.15**\n**Miejsce: Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Uniwersytet Warszawski**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 marca, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z publicyst\u0105 \"Rzeczpospolitej\", komentatorem bierz\u0105cych wydarze\u0144 w ko\u015bciele,&nbsp;**Tomaszem Terlikowskim** zatytu\u0142owane** \"Odwaga Prawdy\"**\n**Termin: 28 marca, godz 20.15**\n**Miejsce: Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Uniwersytet Warszawski**\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z Tomaszem Terlikowskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-11 11:33:22","id":"467","original_introtext":"28 marca, godz 20.15 | <P>Zapraszamy na spotkanie z publicyst\u0105 \"Rzeczpospolitej\", komentatorem bierz\u0105cych wydarze\u0144 w ko\u015bciele,&nbsp;<STRONG>Tomaszem Terlikowskim<\/STRONG> zatytu\u0142owane<STRONG> \"Odwaga Prawdy\"<\/STRONG><P><STRONG>Termin: 28 marca, godz 20.15<\/STRONG><P><STRONG>Miejsce: Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Uniwersytet Warszawski<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"28 marca, godz 20.15","after-2013-move":{"content":"28 marca, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z publicyst\u0105 \"Rzeczpospolitej\", komentatorem bierz\u0105cych wydarze\u0144 w ko\u015bciele,&nbsp;**Tomaszem Terlikowskim** zatytu\u0142owane** \"Odwaga Prawdy\"**\n**Termin: 28 marca, godz 20.15**\n**Miejsce: Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Uniwersytet Warszawski**\n","source":"jom","title":"Spotkanie z Tomaszem Terlikowskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"467","original_introtext":"28 marca, godz 20.15 | <P>Zapraszamy na spotkanie z publicyst\u0105 \"Rzeczpospolitej\", komentatorem bierz\u0105cych wydarze\u0144 w ko\u015bciele,&nbsp;<STRONG>Tomaszem Terlikowskim<\/STRONG> zatytu\u0142owane<STRONG> \"Odwaga Prawdy\"<\/STRONG><P><STRONG>Termin: 28 marca, godz 20.15<\/STRONG><P><STRONG>Miejsce: Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Uniwersytet Warszawski<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"28 marca, godz 20.15"}}