{"content":"\n\u00a0\n\r\n![images\/12239964_946991198708146_5483148936400282871_n 1.jpg](images\/12239964_946991198708146_5483148936400282871_n 1.jpg)\n\r\n\n**Laboratorium Mi****\u0142****o****\u015b****ci** startuje po raz kolejny! \n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCo to znaczy KOCHA\u0106? Jak stworzy\u0107 trwa\u0142\u0105 relacj\u0119?Jak znale\u017a\u0107 t\u0119 jedyn\u0105\/tego jedynego?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nO tym wszystkim dowiecie si\u0119 na naszych konferencjach. Startujemy ju\u017c **23 listopada **na Kampusie G\u0142\u00f3wnym Uniwersytetu Warszawskiego.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci to sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego\u00a0**ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim**, kt\u00f3rego celem jest pomoc m\u0142odym ludziom w odnalezieniu siebie i mi\u0142o\u015bci, w poznaniu istoty relacji mi\u0119dzy kobiet\u0105\u00a0a m\u0119\u017cczyzn\u0105, narzecze\u0144stwa, a tak\u017ce i ma\u0142\u017ce\u0144stwa\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[**\u00a0\"Okres godowy u cz\u0142owieka, czyli strategia budowania trwa\u0142**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/175119946170971\/)[**ej relacji\"**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/175119946170971\/), ks. Robert Wawer, 23.11, godz. 20:10,\u00a0 sala B, Auditorium Maximum (Kampus G\u0142\u00f3wny UW)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0[\"Na piasku czu na skale, czyli o trwa](https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/)[\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144](https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/)**[**stwa\"**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/), Beata Chanowska-Dymlang, 25.11, godz. 20:10, sala B, Auditorium Maximum (Kampus G\u0142\u00f3wny UW)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0\"Rozw\u00f3j mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144****skiej\"**, warsztaty dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, Anna i Janusz Wardakowie, 1.12, godz. 20:00, Stary BUW (Kampus G\u0142\u00f3wny UW)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0\"Unisex czy co\u015b wi\u0119****cej?\"**, Krzysztof Zanussi, 3.12, godz. 20:00, Stary BUW (Kampus G\u0142\u00f3wny UW)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy do polubienia fanpage: [LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI](https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory\/)[](https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory)\n[](https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/12238022_1625414664386969_1070698582675452884_o.png](images\/12238022_1625414664386969_1070698582675452884_o.png)\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-11-22 13:24:00","id":"5444","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/12239964_946991198708146_5483148936400282871_n 1.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"603\" height=\"224\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">Laboratorium Mi<\/span><\/strong><strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><\/strong><strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">o<\/span><\/strong><strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><\/strong><strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">ci<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 16.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> startuje po raz kolejny! <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">Co to znaczy KOCHA<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0106<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">? Jak stworzy<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0107<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> trwa<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142\u0105<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> relacj<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">?<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">Jak znale<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u017a\u0107<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> t<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> jedyn<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0105<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\/tego jedynego?<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">O tym wszystkim dowiecie si<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> na naszych konferencjach. Startujemy ju<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> <strong>23 listopada <\/strong>na Kampusie G<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: 'Bell MT';\">\u00f3<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">wnym Uniwersytetu Warszawskiego<\/span><span style=\"font-size: 14.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">Laboratorium Mi<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">o<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">ci to sztandarowy projekt ko<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">a terenowego\u00a0<strong>ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim<\/strong>, kt\u00f3rego celem jest pomoc m<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">odym ludziom w odnalezieniu siebie i mi<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">o<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">ci, w poznaniu istoty relacji mi<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">dzy kobiet<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0105<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0a m<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">czyzn<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0105<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">, narzecze<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0144<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">stwa, a tak<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">e i ma<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">e<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0144<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">stwa<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/175119946170971\/\" target=\"_blank\"><strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0\"Okres godowy u cz<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">owieka, czyli strategia budowania trwa<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><\/strong><\/a><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/175119946170971\/\" target=\"_blank\"><strong>ej relacji\"<\/strong><\/a>, ks. Robert Wawer, 23.11, godz. 20:10,\u00a0 sala B, Auditorium Maximum (Kampus G<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: 'Bell MT';\">\u00f3<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">wny UW)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/\" target=\"_blank\">\"Na piasku czu na skale, czyli o trwa<\/a><\/span><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">o<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">ci ma<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">e<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0144<\/span><\/a><\/strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/179797552369009\/\" target=\"_blank\"><strong>stwa\"<\/strong><\/a>, Beata Chanowska-Dymlang, 25.11, godz. 20:10, sala B, Auditorium Maximum (Kampus G<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: 'Bell MT';\">\u00f3<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">wny UW)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0\"Rozw\u00f3j mi<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">o<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">ci ma<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">e<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0144<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"><strong>skiej\"<\/strong>, warsztaty dla kobiet i m<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119\u017c<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">czyzn, Anna i Janusz Wardakowie, 1.12, godz. 20:00, Stary BUW (Kampus G<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: 'Bell MT';\">\u00f3<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">wny UW)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0\"Unisex czy co<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u015b<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"> wi<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0119<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"><strong>cej?\"<\/strong>, Krzysztof Zanussi, 3.12, godz. 20:00, Stary BUW (Kampus G<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Cambria',serif; mso-bidi-font-family: Cambria;\">\u0142<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: 'Bell MT';\">\u00f3<\/span><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">wny UW)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\">Zapraszamy do polubienia fanpage: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory\/\" target=\"_blank\">LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory\"><br \/><\/a><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; font-family: 'Bell MT',serif; mso-bidi-font-family: Consolas;\"><img src=\"images\/12238022_1625414664386969_1070698582675452884_o.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"622\" height=\"430\" \/><\/span><\/p>"}