{"content":"7-15 listopada 2007 | \nJu\u017c po raz trzeci zapraszamy na cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych&nbsp;tematyce&nbsp; relacji damsko-m\u0119skich i problemom zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem wyzwania, jakim jest mi\u0142o\u015b\u0107.\n*Wyk\u0142ady* odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach **7, 8, 14, 15 listopada** na **Uniwersytecie Warszawskim** i **13 listopada** na **Akademii** **Pedagogiki Specjalnej**.\n*W programie* spotkania z: o. Miros\u0142awem Pil\u015bniakiem, dr Szymonem Grzelakiem, ks. Markiem Kruszewskim, ks. Marcosem Andre oraz Pa\u0144stwem Iren\u0105 i Jerzym Grzybowskimi. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7-15 listopada 2007 | \nJu\u017c po raz trzeci zapraszamy na cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych&nbsp;tematyce&nbsp; relacji damsko-m\u0119skich i problemom zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem wyzwania, jakim jest mi\u0142o\u015b\u0107.\n*Wyk\u0142ady* odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach **7, 8, 14, 15 listopada** na **Uniwersytecie Warszawskim** i **13 listopada** na **Akademii** **Pedagogiki Specjalnej**.\n*W programie* spotkania z: o. Miros\u0142awem Pil\u015bniakiem, dr Szymonem Grzelakiem, ks. Markiem Kruszewskim, ks. Marcosem Andre oraz Pa\u0144stwem Iren\u0105 i Jerzym Grzybowskimi. \n\n-->","source":"jos","title":"[UW][APS] Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-10-29 20:32:29","id":"534","original_introtext":"7-15 listopada 2007 | <P><FONT size=2>Ju\u017c po raz trzeci zapraszamy na cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych&nbsp;tematyce&nbsp; relacji damsko-m\u0119skich i problemom zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem wyzwania, jakim jest mi\u0142o\u015b\u0107.<\/FONT><P><FONT size=2><U>Wyk\u0142ady<\/U> odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach <STRONG>7, 8, 14, 15 listopada<\/STRONG> na <STRONG>Uniwersytecie Warszawskim<\/STRONG> i <STRONG>13 listopada<\/STRONG> na <STRONG>Akademii<\/STRONG> <STRONG>Pedagogiki Specjalnej<\/STRONG>.<\/FONT><P><FONT size=2><U>W programie<\/U> spotkania z: o. Miros\u0142awem Pil\u015bniakiem, dr Szymonem Grzelakiem, ks. Markiem Kruszewskim, ks. Marcosem Andre oraz Pa\u0144stwem Iren\u0105 i Jerzym Grzybowskimi.<\/FONT> <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"7-15 listopada 2007","after-2013-move":{"content":"7-15 listopada 2007 | \nJu\u017c po raz trzeci zapraszamy na cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych&nbsp;tematyce&nbsp; relacji damsko-m\u0119skich i problemom zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem wyzwania, jakim jest mi\u0142o\u015b\u0107.\n*Wyk\u0142ady* odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach **7, 8, 14, 15 listopada** na **Uniwersytecie Warszawskim** i **13 listopada** na **Akademii** **Pedagogiki Specjalnej**.\n*W programie* spotkania z: o. Miros\u0142awem Pil\u015bniakiem, dr Szymonem Grzelakiem, ks. Markiem Kruszewskim, ks. Marcosem Andre oraz Pa\u0144stwem Iren\u0105 i Jerzym Grzybowskimi. \n","source":"jom","title":"[UW][APS] Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"534","original_introtext":"7-15 listopada 2007 | <P><FONT size=2>Ju\u017c po raz trzeci zapraszamy na cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych&nbsp;tematyce&nbsp; relacji damsko-m\u0119skich i problemom zwi\u0105zanym z podj\u0119ciem wyzwania, jakim jest mi\u0142o\u015b\u0107.<\/FONT><P><FONT size=2><U>Wyk\u0142ady<\/U> odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach <STRONG>7, 8, 14, 15 listopada<\/STRONG> na <STRONG>Uniwersytecie Warszawskim<\/STRONG> i <STRONG>13 listopada<\/STRONG> na <STRONG>Akademii<\/STRONG> <STRONG>Pedagogiki Specjalnej<\/STRONG>.<\/FONT><P><FONT size=2><U>W programie<\/U> spotkania z: o. Miros\u0142awem Pil\u015bniakiem, dr Szymonem Grzelakiem, ks. Markiem Kruszewskim, ks. Marcosem Andre oraz Pa\u0144stwem Iren\u0105 i Jerzym Grzybowskimi.<\/FONT> <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"7-15 listopada 2007"}}