{"content":"\n![muszyn](images\/stories\/osoby\/muszyn.jpg)Potrzebujesz rady i wsparcia?\n![x_jarek](images\/stories\/osoby\/x_jarek.jpg)\nMasz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?\nSzukasz porady duchowej?\n\u00a0\nKs. **Micha\u0142 Muszy\u0144ski**, duszpasterz Soli Deo oraz ks. **Jaros\u0142aw Kotula**, duszpasterz akademicki, czekaj\u0105 na Ciebie co tydzie\u0144 na UW, SGH i PW!\n\nInformacje o terminach i miejscach dy\u017cur\u00f3w po klikni\u0119ciu na \"WI\u0118CEJ\"\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\n\nw ka\u017cdy **poniedzia\u0142ek **w godz. ** 16:45-18:15**, do sali nr 2 (na 3 pi\u0119trze) w Instytucie Historycznym na ** UW **(ks. Micha\u0142)**\n**\nw ka\u017cdy** czwartek** w godz. **17:10-19:00**, w sali 104 w Budynku G\u0142\u00f3wnym **SGH **(ks. Micha\u0142)\n\u00a0 \n w ka\u017cdy** pi\u0105tek** w godz.** 10:00-12:30**, w sali 166 Gmach G\u0142\u00f3wny** PW **(ks. Jaros\u0142aw)\n\u00a0\nKs. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba,  obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.\nKs. Jaros\u0142aw jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Placu Zbawiciela w Warszawie.\n\nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![muszyn](images\/stories\/osoby\/muszyn.jpg)Potrzebujesz rady i wsparcia?\n![x_jarek](images\/stories\/osoby\/x_jarek.jpg)\r\nMasz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?\nSzukasz porady duchowej?\r\n\u00a0\r\nKs. **Micha\u0142 Muszy\u0144ski**, duszpasterz Soli Deo oraz ks. **Jaros\u0142aw Kotula**, duszpasterz akademicki, czekaj\u0105 na Ciebie co tydzie\u0144 na UW, SGH i PW!\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nInformacje o terminach i miejscach dy\u017cur\u00f3w po klikni\u0119ciu na \"WI\u0118CEJ\"\r\n\r\n\r\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\u00a0\r\n\r\n\r\n\nw ka\u017cdy **poniedzia\u0142ek **w godz. ** 16:45-18:15**, do sali nr 2 (na 3 pi\u0119trze) w Instytucie Historycznym na ** UW **(ks. Micha\u0142)**\n**\n\r\n\nw ka\u017cdy** czwartek** w godz. **17:10-19:00**, w sali 104 w Budynku G\u0142\u00f3wnym **SGH **(ks. Micha\u0142)\n\u00a0 \n w ka\u017cdy** pi\u0105tek** w godz.** 10:00-12:30**, w sali 166 Gmach G\u0142\u00f3wny** PW **(ks. Jaros\u0142aw)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKs. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba,  obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\r\n\nKs. Jaros\u0142aw jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Placu Zbawiciela w Warszawie.\n\r\nZapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie na Twojej uczelni!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-06 17:32:06","id":"158","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"float: left;\" src=\"images\/stories\/osoby\/muszyn.jpg\" alt=\"muszyn\" height=\"151\" width=\"103\" \/>Potrzebujesz rady i wsparcia?<img src=\"images\/stories\/osoby\/x_jarek.jpg\" alt=\"x_jarek\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"151\" width=\"107\" \/><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Masz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?<br \/>Szukasz porady duchowej?<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Ks. <strong>Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/strong>, duszpasterz Soli Deo oraz ks. <strong>Jaros\u0142aw Kotula<\/strong>, duszpasterz akademicki, czekaj\u0105 na Ciebie co tydzie\u0144 na UW, SGH i PW!<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Informacje o terminach i miejscach dy\u017cur\u00f3w po klikni\u0119ciu na \"WI\u0118CEJ\"<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<p>w ka\u017cdy <strong>poniedzia\u0142ek <\/strong>w godz. <strong> 16:45-18:15<\/strong>, do sali nr 2 (na 3 pi\u0119trze) w Instytucie Historycznym na <strong> UW <\/strong>(ks. Micha\u0142)<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p>w ka\u017cdy<strong> czwartek<\/strong> w godz. <strong>17:10-19:00<\/strong>, w sali 104 w Budynku G\u0142\u00f3wnym <strong>SGH <\/strong>(ks. Micha\u0142)<br \/>\u00a0 <br \/> w ka\u017cdy<strong> pi\u0105tek<\/strong> w godz.<strong> 10:00-12:30<\/strong>, w sali 166 Gmach G\u0142\u00f3wny<strong> PW <\/strong>(ks. Jaros\u0142aw)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Ks. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba,  obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\r\n<p>Ks. Jaros\u0142aw jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Placu Zbawiciela w Warszawie.<\/p>\r\n<p><br \/>Zapraszamy!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n![muszyn](images\/stories\/osoby\/muszyn.jpg)Potrzebujesz rady i wsparcia?\n![x_jarek](images\/stories\/osoby\/x_jarek.jpg)\nMasz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?\nSzukasz porady duchowej?\n\u00a0\nKs. **Micha\u0142 Muszy\u0144ski**, duszpasterz Soli Deo oraz ks. **Jaros\u0142aw Kotula**, duszpasterz akademicki, czekaj\u0105 na Ciebie co tydzie\u0144 na UW, SGH i PW!\n\nInformacje o terminach i miejscach dy\u017cur\u00f3w po klikni\u0119ciu na \"WI\u0118CEJ\"\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\n\nw ka\u017cdy **poniedzia\u0142ek **w godz. ** 16:45-18:15**, do sali nr 2 (na 3 pi\u0119trze) w Instytucie Historycznym na ** UW **(ks. Micha\u0142)**\n**\nw ka\u017cdy** czwartek** w godz. **17:10-19:00**, w sali 104 w Budynku G\u0142\u00f3wnym **SGH **(ks. Micha\u0142)\n\u00a0 \n w ka\u017cdy** pi\u0105tek** w godz.** 10:00-12:30**, w sali 166 Gmach G\u0142\u00f3wny** PW **(ks. Jaros\u0142aw)\n\u00a0\nKs. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba,  obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.\nKs. Jaros\u0142aw jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Placu Zbawiciela w Warszawie.\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury duszpasterskie na Twojej uczelni!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"158","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"float: left;\" src=\"images\/stories\/osoby\/muszyn.jpg\" alt=\"muszyn\" height=\"151\" width=\"103\" \/>Potrzebujesz rady i wsparcia?<img src=\"images\/stories\/osoby\/x_jarek.jpg\" alt=\"x_jarek\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"151\" width=\"107\" \/><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Masz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?<br \/>Szukasz porady duchowej?<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Ks. <strong>Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/strong>, duszpasterz Soli Deo oraz ks. <strong>Jaros\u0142aw Kotula<\/strong>, duszpasterz akademicki, czekaj\u0105 na Ciebie co tydzie\u0144 na UW, SGH i PW!<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Informacje o terminach i miejscach dy\u017cur\u00f3w po klikni\u0119ciu na \"WI\u0118CEJ\"<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>","original_fulltext":"<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<p>w ka\u017cdy <strong>poniedzia\u0142ek <\/strong>w godz. <strong> 16:45-18:15<\/strong>, do sali nr 2 (na 3 pi\u0119trze) w Instytucie Historycznym na <strong> UW <\/strong>(ks. Micha\u0142)<strong><br \/><\/strong><\/p>\n<p>w ka\u017cdy<strong> czwartek<\/strong> w godz. <strong>17:10-19:00<\/strong>, w sali 104 w Budynku G\u0142\u00f3wnym <strong>SGH <\/strong>(ks. Micha\u0142)<br \/>\u00a0 <br \/> w ka\u017cdy<strong> pi\u0105tek<\/strong> w godz.<strong> 10:00-12:30<\/strong>, w sali 166 Gmach G\u0142\u00f3wny<strong> PW <\/strong>(ks. Jaros\u0142aw)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Ks. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba,  obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\n<p>Ks. Jaros\u0142aw jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Placu Zbawiciela w Warszawie.<\/p>\n<p><br \/>Zapraszamy!<\/p>"}}