{"content":"\n\n![images\/newsy\/nie_badz_grzybem_01.jpg](images\/newsy\/nie_badz_grzybem_01.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119 \u201eNie b\u0105d\u017a grzybem - zr\u00f3b co\u015b\u201d, kt\u00f3r\u0105 organizujemy razem ze Wsp\u00f3lnot\u0105 Sant'Egidio Warszawa.\n\r\n\n** Wtorek 28 pa\u017adziernika**, godz. 17:15, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, budynek samorz\u0105du student\u00f3w, sala nr 200. \n\r\n\nWolontariusze Wsp\u00f3lnoty Sant'Egidio opowiedz\u0105 o przygodzie pomagania osobom bezdomnym i staruszkom z domu opieki, o przyja\u017ani z nimi, o \u0142amaniu stereotyp\u00f3w. \"Nie b\u0105d\u017a grzybem -zr\u00f3b co\u015b dla innych\"\u00a0 to zaproszenie do odnalezienia Pana Boga w najs\u0142abszych, do pomocy najubo\u017cszym, kt\u00f3rzy s\u0105 sercem Ko\u015bcio\u0142a.\n","source":"jom","title":"Nie b\u0105d\u017a grzybem - zr\u00f3b co\u015b","publish_down":"2014-10-29 17:18:37","created":"2014-10-26 16:18:50","id":"5410","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/nie_badz_grzybem_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"margin-left: 10px; margin-right: 10px; float: left; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119 \u201eNie b\u0105d\u017a grzybem - zr\u00f3b co\u015b\u201d, kt\u00f3r\u0105 organizujemy razem ze Wsp\u00f3lnot\u0105 Sant'Egidio Warszawa.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong> Wtorek 28 pa\u017adziernika<\/strong>, godz. 17:15, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, budynek samorz\u0105du student\u00f3w, sala nr 200. <\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wolontariusze Wsp\u00f3lnoty Sant'Egidio opowiedz\u0105 o przygodzie pomagania osobom bezdomnym i staruszkom z domu opieki, o przyja\u017ani z nimi, o \u0142amaniu stereotyp\u00f3w. \"Nie b\u0105d\u017a grzybem -zr\u00f3b co\u015b dla innych\"<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>to zaproszenie do odnalezienia Pana Boga w najs\u0142abszych, do pomocy najubo\u017cszym, kt\u00f3rzy s\u0105 sercem Ko\u015bcio\u0142a.<\/p>","original_fulltext":""}