{"content":"\n\n![images\/newsy\/po_trudach_do_celu01.jpg](images\/newsy\/po_trudach_do_celu01.jpg)Zapraszamy na **nietypowe rekolekcje** - \"Po trudach do celu\".\n\r\n\nWraz z naszym przewodnikiem **o. Norbertem Kuczko OP** postanowili\u015bmy przeby\u0107 duchowy szlak naszego \u017cycia. Nasza droga sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119dzie z sze\u015bciu punkt\u00f3w postojowych (odcink\u00f3w), podczas kt\u00f3rych us\u0142yszymy s\u0142owo od ojca na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM (lub w internecie www.radiokampus.waw.pl) w 6 niedziel Wielkiego Postu o godz. 9:50 w ramach audycji **[REFLEKtor](https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971).**\n\r\n\n**W ka\u017cdym punkcie b\u0119dziemy zostawia\u0107 nagranie** dla tych, kt\u00f3rzy p\u00f3jd\u0105 swoim wolniejszym tempem. Naj\u015bwie\u017csze \u2013 z dzisiejszego odcinka jest ju\u017c dost\u0119pne w [MULTIMEDIACH](http:\/\/www.solideo.pl\/multimedia\/audio).\n\r\n\nProsimy o trzymanie si\u0119 tylko wyznaczonego szlaku!\n","source":"jom","title":"Po trudach do celu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-09 12:47:48","id":"5367","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/po_trudach_do_celu01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy na <strong>nietypowe rekolekcje<\/strong> - \"Po trudach do celu\".<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wraz z naszym przewodnikiem <strong>o. Norbertem Kuczko OP<\/strong> postanowili\u015bmy przeby\u0107 duchowy szlak naszego \u017cycia. Nasza droga sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119dzie z sze\u015bciu punkt\u00f3w postojowych (odcink\u00f3w), podczas kt\u00f3rych us\u0142yszymy s\u0142owo od ojca na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM (lub w internecie www.radiokampus.waw.pl) w 6 niedziel Wielkiego Postu o godz. 9:50 w ramach audycji <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971\" target=\"_blank\">REFLEKtor<\/a>.<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>W ka\u017cdym punkcie b\u0119dziemy zostawia\u0107 nagranie<\/strong> dla tych, kt\u00f3rzy p\u00f3jd\u0105 swoim wolniejszym tempem. Naj\u015bwie\u017csze \u2013 z dzisiejszego odcinka jest ju\u017c dost\u0119pne w <a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/multimedia\/audio\">MULTIMEDIACH<\/a>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Prosimy o trzymanie si\u0119 tylko wyznaczonego szlaku!<\/p>","original_fulltext":""}