{"content":"\n\n![images\/JT.jpg](images\/JT.jpg)\n\r\n\nO tym o co warto walczy\u0107 w zwi\u0105zku, na jakich fundamentach opiera\u0107 swoj\u0105 relacj\u0119 z drugim cz\u0142owiekiem, o uczeniu si\u0119 jak wsp\u00f3lnie stawia\u0107 czo\u0142a przeciwie\u0144stwom losu, o tym, jak \u0142\u0105czy\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 z \u017cyciem rodzinnym oraz jak by\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105 we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie opowie nasz go\u015b\u0107, **Dariusz Kowalsk**i, znany m.in. z serialu \u201ePlebania\u201d.\n\r\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119, **30 listopada**, o godzinie **20:10** w **Auditorium Maximum** (Kampus G\u0142\u00f3wny Uniwersytetu Warszawskiego).\n\r\n\nZobacz na **[mapce](http:\/\/solideo.pl\/images\/strona\/mapka_UW.jpg)**, jak dotrze\u0107 na miejsce\n","source":"jom","title":"Mi\u0142osne porachnuki, czyli o co warto walczy\u0107 w zwi\u0105zku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-11-25 13:44:13","id":"5470","original_introtext":"<p><span class=\"_4n-j fsl\"><img src=\"images\/JT.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"346\" height=\"229\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\">O tym o co warto walczy\u0107 w zwi\u0105zku, na jakich fundamentach opiera\u0107 swoj\u0105 relacj\u0119 z drugim cz\u0142owiekiem, o uczeniu si\u0119 jak wsp\u00f3lnie stawia\u0107 czo\u0142a przeciwie\u0144stwom losu, o tym, jak \u0142\u0105czy\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 z \u017cyciem rodzinnym oraz jak by\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105 we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie opowie nasz go\u015b\u0107, <strong>Dariusz Kowalsk<\/strong>i, znany m.in. z serialu \u201ePlebania\u201d.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119, <strong>30 listopada<\/strong>, o godzinie <strong>20:10<\/strong> w <strong>Auditorium Maximum<\/strong> (Kampus G\u0142\u00f3wny Uniwersytetu Warszawskiego).<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"_4n-j fsl\">Zobacz na <strong><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/images\/strona\/mapka_UW.jpg\" target=\"_blank\">mapce<\/a><\/strong>, jak dotrze\u0107 na miejsce<\/span><\/p>","original_fulltext":""}