{"content":"30 maja od godz. 10 | \nW najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (30 maja), na Krakowskim Przedmie\u015bciu odb\u0119dzie si\u0119 Miasto Mi\u0142osierdzia - Festiwal Dobroczynno\u015bci, organizowany przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II. \nZale\u017cy nam, by jak najwi\u0119cej os\u00f3b przysz\u0142o i dobrze si\u0119 bawi\u0105c, zapozna\u0142o si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ponad 80 organizacji po\u017cytku publicznego oraz ide\u0105 wolontariatu.\n\nWszystkie informacje o imprezie oraz zaproszenie w wersji d\u017awi\u0119kowej znajduj\u0105 si\u0119 w \"wi\u0119cej\".\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 maja od godz. 10 | \nW najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (30 maja), na Krakowskim Przedmie\u015bciu odb\u0119dzie si\u0119 Miasto Mi\u0142osierdzia - Festiwal Dobroczynno\u015bci, organizowany przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II. \nZale\u017cy nam, by jak najwi\u0119cej os\u00f3b przysz\u0142o i dobrze si\u0119 bawi\u0105c, zapozna\u0142o si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ponad 80 organizacji po\u017cytku publicznego oraz ide\u0105 wolontariatu.\n\nWszystkie informacje o imprezie oraz zaproszenie w wersji d\u017awi\u0119kowej znajduj\u0105 si\u0119 w \"wi\u0119cej\".\n                           \n-->","source":"jos","title":"Miasto Mi\u0142osierdzia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-28 16:56:11","id":"936","original_introtext":"30 maja od godz. 10 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (30 maja), <\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">na Krakowskim Przedmie\u015bciu <\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">Miasto Mi\u0142osierdzia <\/span>- <span style=\"font-weight: bold;\">Festiwal Dobroczynno\u015bci,<\/span> organizowany przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II. <br>Zale\u017cy nam, by jak najwi\u0119cej os\u00f3b przysz\u0142o i dobrze si\u0119 bawi\u0105c, zapozna\u0142o si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ponad 80 organizacji po\u017cytku publicznego oraz ide\u0105 wolontariatu.<br><br>Wszystkie informacje o imprezie oraz zaproszenie w wersji d\u017awi\u0119kowej znajduj\u0105 si\u0119 w \"wi\u0119cej\".<br><\/font>                           ","original_fulltext":"","text-date":"30 maja od godz. 10","after-2013-move":{"content":"30 maja od godz. 10 | \nW najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (30 maja), na Krakowskim Przedmie\u015bciu odb\u0119dzie si\u0119 Miasto Mi\u0142osierdzia - Festiwal Dobroczynno\u015bci, organizowany przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II. \nZale\u017cy nam, by jak najwi\u0119cej os\u00f3b przysz\u0142o i dobrze si\u0119 bawi\u0105c, zapozna\u0142o si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ponad 80 organizacji po\u017cytku publicznego oraz ide\u0105 wolontariatu.\n\nWszystkie informacje o imprezie oraz zaproszenie w wersji d\u017awi\u0119kowej znajduj\u0105 si\u0119 w \"wi\u0119cej\".\n","source":"jom","title":"Miasto Mi\u0142osierdzia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"936","original_introtext":"30 maja od godz. 10 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 (30 maja), <\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">na Krakowskim Przedmie\u015bciu <\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">Miasto Mi\u0142osierdzia <\/span>- <span style=\"font-weight: bold;\">Festiwal Dobroczynno\u015bci,<\/span> organizowany przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II. <br>Zale\u017cy nam, by jak najwi\u0119cej os\u00f3b przysz\u0142o i dobrze si\u0119 bawi\u0105c, zapozna\u0142o si\u0119 z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 ponad 80 organizacji po\u017cytku publicznego oraz ide\u0105 wolontariatu.<br><br>Wszystkie informacje o imprezie oraz zaproszenie w wersji d\u017awi\u0119kowej znajduj\u0105 si\u0119 w \"wi\u0119cej\".<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"30 maja od godz. 10"}}