{"content":"4 listopada 2005 | czuwanie odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele p.w. Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela. Ikona ta powsta\u0142a w 2000 roku z inicjatywy Ojca \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry przekaza\u0142 j\u0105, jako dar dla \u015bwiatowego \u015brodowiska uniwersyteckiego. Odwiedzi\u0142a Ona ju\u017c wiele kraj\u00f3w. Do Polski przyby\u0142a 14 XII 2004r. Papie\u017c Polak wyrazi\u0142 przez ni\u0105 swoj\u0105 ogromn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i trosk\u0119 o w\u0142a\u015bciwy wymiar Uniwersytet\u00f3w, jako instytucji s\u0142u\u017c\u0105cych M\u0105dro\u015bci i Prawdzie. [br]Czuwanie rozpocznie si\u0119 o [b]godz.19.30[\/b], a zako\u0144czy Eucharysti\u0105 ok. [b]godz.22.00[\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 listopada 2005 | czuwanie odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele p.w. Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela. Ikona ta powsta\u0142a w 2000 roku z inicjatywy Ojca \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry przekaza\u0142 j\u0105, jako dar dla \u015bwiatowego \u015brodowiska uniwersyteckiego. Odwiedzi\u0142a Ona ju\u017c wiele kraj\u00f3w. Do Polski przyby\u0142a 14 XII 2004r. Papie\u017c Polak wyrazi\u0142 przez ni\u0105 swoj\u0105 ogromn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i trosk\u0119 o w\u0142a\u015bciwy wymiar Uniwersytet\u00f3w, jako instytucji s\u0142u\u017c\u0105cych M\u0105dro\u015bci i Prawdzie. [br]Czuwanie rozpocznie si\u0119 o [b]godz.19.30[\/b], a zako\u0144czy Eucharysti\u0105 ok. [b]godz.22.00[\/b]\n-->","source":"jos","title":"Czuwanie przy ikonie MB SEDES SAPIENTIAE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-27 12:30:41","id":"265","original_introtext":"4 listopada 2005 | czuwanie odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele p.w. Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela. Ikona ta powsta\u0142a w 2000 roku z inicjatywy Ojca \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry przekaza\u0142 j\u0105, jako dar dla \u015bwiatowego \u015brodowiska uniwersyteckiego. Odwiedzi\u0142a Ona ju\u017c wiele kraj\u00f3w. Do Polski przyby\u0142a 14 XII 2004r. Papie\u017c Polak wyrazi\u0142 przez ni\u0105 swoj\u0105 ogromn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i trosk\u0119 o w\u0142a\u015bciwy wymiar Uniwersytet\u00f3w, jako instytucji s\u0142u\u017c\u0105cych M\u0105dro\u015bci i Prawdzie. [br]Czuwanie rozpocznie si\u0119 o [b]godz.19.30[\/b], a zako\u0144czy Eucharysti\u0105 ok. [b]godz.22.00[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"4 listopada 2005","after-2013-move":{"content":"4 listopada 2005 | czuwanie odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele p.w. Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela. Ikona ta powsta\u0142a w 2000 roku z inicjatywy Ojca \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry przekaza\u0142 j\u0105, jako dar dla \u015bwiatowego \u015brodowiska uniwersyteckiego. Odwiedzi\u0142a Ona ju\u017c wiele kraj\u00f3w. Do Polski przyby\u0142a 14 XII 2004r. Papie\u017c Polak wyrazi\u0142 przez ni\u0105 swoj\u0105 ogromn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i trosk\u0119 o w\u0142a\u015bciwy wymiar Uniwersytet\u00f3w, jako instytucji s\u0142u\u017c\u0105cych M\u0105dro\u015bci i Prawdzie. [br]Czuwanie rozpocznie si\u0119 o [b]godz.19.30[\/b], a zako\u0144czy Eucharysti\u0105 ok. [b]godz.22.00[\/b]","source":"jom","title":"Czuwanie przy ikonie MB SEDES SAPIENTIAE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"265","original_introtext":"4 listopada 2005 | czuwanie odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele p.w. Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela. Ikona ta powsta\u0142a w 2000 roku z inicjatywy Ojca \u015bwi\u0119tego Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3ry przekaza\u0142 j\u0105, jako dar dla \u015bwiatowego \u015brodowiska uniwersyteckiego. Odwiedzi\u0142a Ona ju\u017c wiele kraj\u00f3w. Do Polski przyby\u0142a 14 XII 2004r. Papie\u017c Polak wyrazi\u0142 przez ni\u0105 swoj\u0105 ogromn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 i trosk\u0119 o w\u0142a\u015bciwy wymiar Uniwersytet\u00f3w, jako instytucji s\u0142u\u017c\u0105cych M\u0105dro\u015bci i Prawdzie. [br]Czuwanie rozpocznie si\u0119 o [b]godz.19.30[\/b], a zako\u0144czy Eucharysti\u0105 ok. [b]godz.22.00[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"4 listopada 2005"}}