{"content":"8 marca, godz 20.15 | \nSpecjalnie na **Dzie\u0144 Kobiet** przygotowali\u015bmy dla Was debat\u0119 o roli kobiet w Ko\u015bciele i spo\u0142ecze\u0144stwie.\n\n**Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105?**&nbsp; \n**Go\u015bcie:** **Hanna Wujkowska** (doradca premiera Kazimierza Marcinkiewicza ds. kobiet i rodziny) i **Monika Walu\u015b (**katolicka feministka i teolog) **vs Joanna Piotrowska** (za\u0142o\u017cycielka lewicowej ?Feminoteki?) i **Ewa Wanat** (redaktor naczelna TOK FM)\n**Data i miejsce:** Poniedzia\u0142ek, 8.03.10 r., godz. 20:15, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW \n\nPodczas debaty **dw\u00f3ch stron** spr\u00f3bujemy poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak:&\namp;nbsp; Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 dyskryminuje Kobiety? Jaka powinna by\u0107 rola Kobiet w Ko\u015bciele? Czy katoliczka mo\u017ce by\u0107 feministk\u0105? Czy feminizm musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z popieraniem aborcji, promocj\u0105 antykoncepcji?&nbsp; Jakie \u015brodki mog\u0142yby pom\u00f3c kobietom na rynku pracy i w spo\u0142ecze\u0144stwie?\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 8 marca, godz 20.15 | \nSpecjalnie na **Dzie\u0144 Kobiet** przygotowali\u015bmy dla Was debat\u0119 o roli kobiet w Ko\u015bciele i spo\u0142ecze\u0144stwie.\n\n**Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105?**&nbsp; \n**Go\u015bcie:** **Hanna Wujkowska** (doradca premiera Kazimierza Marcinkiewicza ds. kobiet i rodziny) i **Monika Walu\u015b (**katolicka feministka i teolog) **vs Joanna Piotrowska** (za\u0142o\u017cycielka lewicowej ?Feminoteki?) i **Ewa Wanat** (redaktor naczelna TOK FM)\n**Data i miejsce:** Poniedzia\u0142ek, 8.03.10 r., godz. 20:15, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW \n\nPodczas debaty **dw\u00f3ch stron** spr\u00f3bujemy poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak:&nbsp; Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 dyskryminuje Kobiety? Jaka powinna by\u0107 rola Kobiet w Ko\u015bciele? Czy katoliczka mo\u017ce by\u0107 feministk\u0105? Czy feminizm musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z popieraniem aborcji, promocj\u0105 antykoncepcji?&nbsp; Jakie \u015brodki mog\u0142yby pom\u00f3c kobietom na rynku pracy i w spo\u0142ecze\u0144stwie?\n\n-->","source":"jos","title":"Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-04 11:59:48","id":"885","original_introtext":"8 marca, godz 20.15 | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Specjalnie na <STRONG>Dzie\u0144 Kobiet<\/STRONG> przygotowali\u015bmy dla Was debat\u0119 o roli kobiet w Ko\u015bciele i spo\u0142ecze\u0144stwie.<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105?<\/STRONG>&nbsp; <br><STRONG>Go\u015bcie:<\/STRONG> <STRONG>Hanna Wujkowska<\/STRONG> (doradca premiera Kazimierza Marcinkiewicza ds. kobiet i rodziny) i <STRONG>Monika Walu\u015b (<\/STRONG>katolicka feministka i teolog) <STRONG>vs Joanna Piotrowska<\/STRONG> (za\u0142o\u017cycielka lewicowej ?Feminoteki?) i <STRONG>Ewa Wanat<\/STRONG> (redaktor naczelna TOK FM)<br><STRONG>Data i miejsce:<\/STRONG> Poniedzia\u0142ek, 8.03.10 r., godz. 20:15, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Podczas debaty <STRONG>dw\u00f3ch stron<\/STRONG> spr\u00f3bujemy poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak:&nbsp; Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 dyskryminuje Kobiety? Jaka powinna by\u0107 rola Kobiet w Ko\u015bciele? Czy katoliczka mo\u017ce by\u0107 feministk\u0105? Czy feminizm musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z popieraniem aborcji, promocj\u0105 antykoncepcji?&nbsp; Jakie \u015brodki mog\u0142yby pom\u00f3c kobietom na rynku pracy i w spo\u0142ecze\u0144stwie?<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"8 marca, godz 20.15","after-2013-move":{"content":"8 marca, godz 20.15 | \nSpecjalnie na **Dzie\u0144 Kobiet** przygotowali\u015bmy dla Was debat\u0119 o roli kobiet w Ko\u015bciele i spo\u0142ecze\u0144stwie.\n\n**Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105?**&nbsp; \n**Go\u015bcie:** **Hanna Wujkowska** (doradca premiera Kazimierza Marcinkiewicza ds. kobiet i rodziny) i **Monika Walu\u015b (**katolicka feministka i teolog) **vs Joanna Piotrowska** (za\u0142o\u017cycielka lewicowej ?Feminoteki?) i **Ewa Wanat** (redaktor naczelna TOK FM)\n**Data i miejsce:** Poniedzia\u0142ek, 8.03.10 r., godz. 20:15, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW \n\nPodczas debaty **dw\u00f3ch stron** spr\u00f3bujemy poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak:&\namp;nbsp; Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 dyskryminuje Kobiety? Jaka powinna by\u0107 rola Kobiet w Ko\u015bciele? Czy katoliczka mo\u017ce by\u0107 feministk\u0105? Czy feminizm musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z popieraniem aborcji, promocj\u0105 antykoncepcji?&nbsp; Jakie \u015brodki mog\u0142yby pom\u00f3c kobietom na rynku pracy i w spo\u0142ecze\u0144stwie?\n","source":"jom","title":"Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"885","original_introtext":"8 marca, godz 20.15 | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Specjalnie na <STRONG>Dzie\u0144 Kobiet<\/STRONG> przygotowali\u015bmy dla Was debat\u0119 o roli kobiet w Ko\u015bciele i spo\u0142ecze\u0144stwie.<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Czy Maryja by\u0142a Feministk\u0105?<\/STRONG>&nbsp; <br><STRONG>Go\u015bcie:<\/STRONG> <STRONG>Hanna Wujkowska<\/STRONG> (doradca premiera Kazimierza Marcinkiewicza ds. kobiet i rodziny) i <STRONG>Monika Walu\u015b (<\/STRONG>katolicka feministka i teolog) <STRONG>vs Joanna Piotrowska<\/STRONG> (za\u0142o\u017cycielka lewicowej ?Feminoteki?) i <STRONG>Ewa Wanat<\/STRONG> (redaktor naczelna TOK FM)<br><STRONG>Data i miejsce:<\/STRONG> Poniedzia\u0142ek, 8.03.10 r., godz. 20:15, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Podczas debaty <STRONG>dw\u00f3ch stron<\/STRONG> spr\u00f3bujemy poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak:&\namp;nbsp; Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 dyskryminuje Kobiety? Jaka powinna by\u0107 rola Kobiet w Ko\u015bciele? Czy katoliczka mo\u017ce by\u0107 feministk\u0105? Czy feminizm musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z popieraniem aborcji, promocj\u0105 antykoncepcji?&nbsp; Jakie \u015brodki mog\u0142yby pom\u00f3c kobietom na rynku pracy i w spo\u0142ecze\u0144stwie?<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"8 marca, godz 20.15"}}