{"content":"15 listopada, godz 10.00 | \nJak co tydzie\u0144 zapraszamy do wys\u0142uchania audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". **&nbsp;Niedziela, godz. 10.00,&nbsp;&nbsp;Radio Kampus** **(97,1 FM)** \nGo\u015bcmi Pauliny Pawlak b\u0119d\u0105 **Paulina i Maciej Kurzajewscy**. Mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 fragment\u00f3w czwartkowej konferencji z ich udzia\u0142em&nbsp;i wywiadu jaki udzielili Paulinie. \nPa\u0144stwo Kurzajewscy w spos\u00f3b niezwykle barwny dawali wiele cennych rad jak budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwy zwi\u0105zek, jak \u0142\u0105czy\u0107 \u017cycie rodzinne z prac\u0105 zawodow\u0105. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to oklepany temat, a s\u0142ucha\u0142o si\u0119 ich z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 i mo\u017cna by\u0142o wynie\u015b\u0107 wiele dla siebie.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15 listopada, godz 10.00 | \n\r\n\nJak co tydzie\u0144 zapraszamy do wys\u0142uchania audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". **&nbsp;Niedziela, godz. 10.00,&nbsp;&nbsp;Radio Kampus** **(97,1 FM)** \nGo\u015bcmi Pauliny Pawlak b\u0119d\u0105 **Paulina i Maciej Kurzajewscy**. Mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 fragment\u00f3w czwartkowej konferencji z ich udzia\u0142em&nbsp;i wywiadu jaki udzielili Paulinie. \nPa\u0144stwo Kurzajewscy w spos\u00f3b niezwykle barwny dawali wiele cennych rad jak budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwy zwi\u0105zek, jak \u0142\u0105czy\u0107 \u017cycie rodzinne z prac\u0105 zawodow\u0105. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to oklepany temat, a s\u0142ucha\u0142o si\u0119 ich z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 i mo\u017cna by\u0142o wynie\u015b\u0107 wiele dla siebie.\n\n-->","source":"jos","title":"Maciej i Paulina Kurzajewscy go\u015bcmi naszej audycji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-08 22:21:17","id":"809","original_introtext":"15 listopada, godz 10.00 | <DIV align=justify><FONT face=Verdana color=#06082c size=2><\/FONT><br>\r\n<P>Jak co tydzie\u0144 zapraszamy do wys\u0142uchania audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". <STRONG>&nbsp;Niedziela, godz. 10.00,&nbsp;&nbsp;Radio Kampus<\/STRONG> <STRONG>(97,1 FM)<\/STRONG> <P>Go\u015bcmi Pauliny Pawlak b\u0119d\u0105 <STRONG>Paulina i Maciej Kurzajewscy<\/STRONG>. Mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 fragment\u00f3w czwartkowej konferencji z ich udzia\u0142em&nbsp;i wywiadu jaki udzielili Paulinie. <P>Pa\u0144stwo Kurzajewscy w spos\u00f3b niezwykle barwny dawali wiele cennych rad jak budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwy zwi\u0105zek, jak \u0142\u0105czy\u0107 \u017cycie rodzinne z prac\u0105 zawodow\u0105. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to oklepany temat, a s\u0142ucha\u0142o si\u0119 ich z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 i mo\u017cna by\u0142o wynie\u015b\u0107 wiele dla siebie.<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"15 listopada, godz 10.00","after-2013-move":{"content":"15 listopada, godz 10.00 | \nJak co tydzie\u0144 zapraszamy do wys\u0142uchania audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". **&nbsp;Niedziela, godz. 10.00,&nbsp;&nbsp;Radio Kampus** **(97,1 FM)** \nGo\u015bcmi Pauliny Pawlak b\u0119d\u0105 **Paulina i Maciej Kurzajewscy**. Mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 fragment\u00f3w czwartkowej konferencji z ich udzia\u0142em&nbsp;i wywiadu jaki udzielili Paulinie. \nPa\u0144stwo Kurzajewscy w spos\u00f3b niezwykle barwny dawali wiele cennych rad jak budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwy zwi\u0105zek, jak \u0142\u0105czy\u0107 \u017cycie rodzinne z prac\u0105 zawodow\u0105. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to oklepany temat, a s\u0142ucha\u0142o si\u0119 ich z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 i mo\u017cna by\u0142o wynie\u015b\u0107 wiele dla siebie.\n","source":"jom","title":"Maciej i Paulina Kurzajewscy go\u015bcmi naszej audycji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"809","original_introtext":"15 listopada, godz 10.00 | <DIV align=justify><FONT face=Verdana color=#06082c size=2><\/FONT><br>\n<P>Jak co tydzie\u0144 zapraszamy do wys\u0142uchania audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". <STRONG>&nbsp;Niedziela, godz. 10.00,&nbsp;&nbsp;Radio Kampus<\/STRONG> <STRONG>(97,1 FM)<\/STRONG> <P>Go\u015bcmi Pauliny Pawlak b\u0119d\u0105 <STRONG>Paulina i Maciej Kurzajewscy<\/STRONG>. Mo\u017cna b\u0119dzie pos\u0142ucha\u0107 fragment\u00f3w czwartkowej konferencji z ich udzia\u0142em&nbsp;i wywiadu jaki udzielili Paulinie. <P>Pa\u0144stwo Kurzajewscy w spos\u00f3b niezwykle barwny dawali wiele cennych rad jak budowa\u0107 szcz\u0119\u015bliwy zwi\u0105zek, jak \u0142\u0105czy\u0107 \u017cycie rodzinne z prac\u0105 zawodow\u0105. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce to oklepany temat, a s\u0142ucha\u0142o si\u0119 ich z prawdziw\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 i mo\u017cna by\u0142o wynie\u015b\u0107 wiele dla siebie.<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"15 listopada, godz 10.00"}}