{"content":"\n\n![images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png](images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png)Jeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c do znajomych nasz profil \"Ask Soli Deo\"? Przenosimy si\u0119 - od dzi\u015b b\u0119dziemy aktywni TYLKO na naszej [stronie](http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989).\n\u00a0\nJaki\u015b czas temu usuni\u0119to nasz profil na Facebooku (jako form\u0119 aktywno\u015bci  przeznaczon\u0105 dla indywidualnych u\u017cytkownik\u00f3w), uda\u0142o nam si\u0119 uzyska\u0107 do  niego czasowy dost\u0119p na czas przenosin na stron\u0119. Podj\u0119li\u015bmy  jednocze\u015bnie decyzj\u0119 o wygaszeniu naszej grupy, by nie tworzy\u0107  rozproszenia Soli Deo na Facebooku.\n\u00a0\nNa stronie mamy w tej chwili chyba najciekawsz\u0105 galeri\u0119 Soli Deo w sieci - ponad 400 zdj\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnorodnie dokumentuj\u0105cych nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, w tym m.in. skrupulatne archiwum naszej dzia\u0142alno\u015bci projektowej z ostatnich lat, zdj\u0119cia z wyjazd\u00f3w formacyjno-integracyjnych i ponad 100 plakat\u00f3w z naszych wydarze\u0144! Tam te\u017c znajdziecie informacje o naszej aktywno\u015bci i jej efektach (filmiki), b\u0119d\u0105 konkursy z nagrodami i \u017cywa interakcja z Wami!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png](images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png)Jeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c do znajomych nasz profil \"Ask Soli Deo\"? Przenosimy si\u0119 - od dzi\u015b b\u0119dziemy aktywni TYLKO na naszej [stronie](http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nJaki\u015b czas temu usuni\u0119to nasz profil na Facebooku (jako form\u0119 aktywno\u015bci  przeznaczon\u0105 dla indywidualnych u\u017cytkownik\u00f3w), uda\u0142o nam si\u0119 uzyska\u0107 do  niego czasowy dost\u0119p na czas przenosin na stron\u0119. Podj\u0119li\u015bmy  jednocze\u015bnie decyzj\u0119 o wygaszeniu naszej grupy, by nie tworzy\u0107  rozproszenia Soli Deo na Facebooku.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNa stronie mamy w tej chwili chyba najciekawsz\u0105 galeri\u0119 Soli Deo w sieci - ponad 400 zdj\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnorodnie dokumentuj\u0105cych nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, w tym m.in. skrupulatne archiwum naszej dzia\u0142alno\u015bci projektowej z ostatnich lat, zdj\u0119cia z wyjazd\u00f3w formacyjno-integracyjnych i ponad 100 plakat\u00f3w z naszych wydarze\u0144! Tam te\u017c znajdziecie informacje o naszej aktywno\u015bci i jej efektach (filmiki), b\u0119d\u0105 konkursy z nagrodami i \u017cywa interakcja z Wami!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Przenosiny na Facebooku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-12 22:54:46","id":"72","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png\" style=\"float: left;\" \/>Jeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c do znajomych nasz profil \"Ask Soli Deo\"? Przenosimy si\u0119 - od dzi\u015b b\u0119dziemy aktywni TYLKO na naszej <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989\">stronie<\/a>.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Jaki\u015b czas temu usuni\u0119to nasz profil na Facebooku (jako form\u0119 aktywno\u015bci  przeznaczon\u0105 dla indywidualnych u\u017cytkownik\u00f3w), uda\u0142o nam si\u0119 uzyska\u0107 do  niego czasowy dost\u0119p na czas przenosin na stron\u0119. Podj\u0119li\u015bmy  jednocze\u015bnie decyzj\u0119 o wygaszeniu naszej grupy, by nie tworzy\u0107  rozproszenia Soli Deo na Facebooku.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Na stronie mamy w tej chwili chyba najciekawsz\u0105 galeri\u0119 Soli Deo w sieci - ponad 400 zdj\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnorodnie dokumentuj\u0105cych nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, w tym m.in. skrupulatne archiwum naszej dzia\u0142alno\u015bci projektowej z ostatnich lat, zdj\u0119cia z wyjazd\u00f3w formacyjno-integracyjnych i ponad 100 plakat\u00f3w z naszych wydarze\u0144! Tam te\u017c znajdziecie informacje o naszej aktywno\u015bci i jej efektach (filmiki), b\u0119d\u0105 konkursy z nagrodami i \u017cywa interakcja z Wami!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png](images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png)Jeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c do znajomych nasz profil \"Ask Soli Deo\"? Przenosimy si\u0119 - od dzi\u015b b\u0119dziemy aktywni TYLKO na naszej [stronie](http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989).\n\u00a0\nJaki\u015b czas temu usuni\u0119to nasz profil na Facebooku (jako form\u0119 aktywno\u015bci  przeznaczon\u0105 dla indywidualnych u\u017cytkownik\u00f3w), uda\u0142o nam si\u0119 uzyska\u0107 do  niego czasowy dost\u0119p na czas przenosin na stron\u0119. Podj\u0119li\u015bmy  jednocze\u015bnie decyzj\u0119 o wygaszeniu naszej grupy, by nie tworzy\u0107  rozproszenia Soli Deo na Facebooku.\n\u00a0\nNa stronie mamy w tej chwili chyba najciekawsz\u0105 galeri\u0119 Soli Deo w sieci - ponad 400 zdj\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnorodnie dokumentuj\u0105cych nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, w tym m.in. skrupulatne archiwum naszej dzia\u0142alno\u015bci projektowej z ostatnich lat, zdj\u0119cia z wyjazd\u00f3w formacyjno-integracyjnych i ponad 100 plakat\u00f3w z naszych wydarze\u0144! Tam te\u017c znajdziecie informacje o naszej aktywno\u015bci i jej efektach (filmiki), b\u0119d\u0105 konkursy z nagrodami i \u017cywa interakcja z Wami!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Przenosiny na Facebooku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"72","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/ikony\/FaceBook-128.png\" style=\"float: left;\" \/>Jeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c do znajomych nasz profil \"Ask Soli Deo\"? Przenosimy si\u0119 - od dzi\u015b b\u0119dziemy aktywni TYLKO na naszej <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989\">stronie<\/a>.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Jaki\u015b czas temu usuni\u0119to nasz profil na Facebooku (jako form\u0119 aktywno\u015bci  przeznaczon\u0105 dla indywidualnych u\u017cytkownik\u00f3w), uda\u0142o nam si\u0119 uzyska\u0107 do  niego czasowy dost\u0119p na czas przenosin na stron\u0119. Podj\u0119li\u015bmy  jednocze\u015bnie decyzj\u0119 o wygaszeniu naszej grupy, by nie tworzy\u0107  rozproszenia Soli Deo na Facebooku.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Na stronie mamy w tej chwili chyba najciekawsz\u0105 galeri\u0119 Soli Deo w sieci - ponad 400 zdj\u0119\u0107 r\u00f3\u017cnorodnie dokumentuj\u0105cych nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, w tym m.in. skrupulatne archiwum naszej dzia\u0142alno\u015bci projektowej z ostatnich lat, zdj\u0119cia z wyjazd\u00f3w formacyjno-integracyjnych i ponad 100 plakat\u00f3w z naszych wydarze\u0144! Tam te\u017c znajdziecie informacje o naszej aktywno\u015bci i jej efektach (filmiki), b\u0119d\u0105 konkursy z nagrodami i \u017cywa interakcja z Wami!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}