{"content":"\n\n![images\/12310610_911755335574173_1167037229338046512_n.jpg](images\/12310610_911755335574173_1167037229338046512_n.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy na rekolekcje ,,Spiritual update'' na SGGW !\u00a0\n \n \n\r\n\nTegoroczne rekolekcje adwentowe poprowadzi ks. Tomasz Tytus Zdeb.\n <!--[if !supportLineBreakNewLine]-->\n <!--[endif]-->\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nRekolekcje b\u0119d\u0105 trwa\u0142y dwa dni:\n -poniedzia\u0142ek 14 grudnia o godzinie 18.00-19.00 konferencja ,,Spiritual Printscreen'';\n -wtorek 15 grudnia 17.00-spowied\u017a, 18.00-adoracja, 19.00 Msza \u015aw z nauk\u0105.\n \n Wszystkie spotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w budynku nr 32 na nowym kampusie w sali nr 9.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/152914338400353\/\n","source":"jom","title":"Spiritual update ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-12-04 22:32:00","id":"5447","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/12310610_911755335574173_1167037229338046512_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"524\" height=\"138\" \/><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Serdecznie zapraszamy na rekolekcje ,,Spiritual update'' na SGGW !\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; color: #141823; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/> <br \/> <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; color: #141823; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Tegoroczne rekolekcje adwentowe poprowadzi ks. Tomasz Tytus Zdeb.<\/span><br \/> <!--[if !supportLineBreakNewLine]--><br \/> <!--[endif]--><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Rekolekcje b\u0119d\u0105 trwa\u0142y dwa dni:<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">-poniedzia\u0142ek 14 grudnia o godzinie 18.00-19.00 konferencja ,,Spiritual Printscreen'';<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">-wtorek 15 grudnia 17.00-spowied\u017a, 18.00-adoracja, 19.00 Msza \u015aw z nauk\u0105.<\/span><br \/> <br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Wszystkie spotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0142y w budynku nr 32 na nowym kampusie w sali nr 9.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/152914338400353\/<\/span><\/span><\/p>"}