{"content":"15-16.XI i 22-23.XI | \nUmiej\u0119tno\u015b\u0107 udzielenia pierwszej pomocy, mo\u017ce kiedy\u015b uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie!\nZapraszamy na dwa kursy, kt\u00f3re zostan\u0105 przeprowadzone przez ratownik\u00f3w z fundacji \u015bw. Kamila, w ramach listopadowej edycji projektu Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119. Uczestnicy otrzymaj\u0105 certyfiakty odbycia kursu.\n\n15 - 16 listopada - UKSW, godz 9-15\n22 - 23 listopada - SGH, godz 9-15\n\nKursy sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 z teorii i \u0107wicze\u0144 praktycznych w kilku osobowych grupach. Wykonywane b\u0119d\u0105 symulacje by jak najlepiej prze\u0107wiczy\u0107 sposoby udzielania pierwszej pomocy. Nie zabraknie czasu na zadawanie pyta\u0144 i \u0107wiczenia indywidualne pod okiem do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w.\n\nKoszt :\nStudenci UKSW &#8211; 20 z\u0142 (tylko w pierwszym terminie)\nStudenci pozosta\u0142ych uczelni - 50 z\u0142. ( w obu terminach)\n\n&nbsp;\nSzczeg\u00f3\u0142y = &gt; klik wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15-16.XI i 22-23.XI | \nUmiej\u0119tno\u015b\u0107 udzielenia pierwszej pomocy, mo\u017ce kiedy\u015b uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie!\n\nZapraszamy na dwa kursy, kt\u00f3re zostan\u0105 przeprowadzone przez ratownik\u00f3w z fundacji \u015bw. Kamila, w ramach listopadowej edycji projektu Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119. Uczestnicy otrzymaj\u0105 certyfiakty odbycia kursu.\n\n15 - 16 listopada - UKSW, godz 9-15\n22 - 23 listopada - SGH, godz 9-15\n\n\r\n\nKursy sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 z teorii i \u0107wicze\u0144 praktycznych w kilku osobowych grupach. Wykonywane b\u0119d\u0105 symulacje by jak najlepiej prze\u0107wiczy\u0107 sposoby udzielania pierwszej pomocy. Nie zabraknie czasu na zadawanie pyta\u0144 i \u0107wiczenia indywidualne pod okiem do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w.\n\n\r\n\nKoszt :\nStudenci UKSW &#8211; 20 z\u0142 (tylko w pierwszym terminie)\nStudenci pozosta\u0142ych uczelni - 50 z\u0142. ( w obu terminach)\n\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142y = &gt; klik wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Kursy Pierwszej Pomocy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-11-10 13:47:34","id":"683","original_introtext":"15-16.XI i 22-23.XI | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Umiej\u0119tno\u015b\u0107 udzielenia pierwszej pomocy, mo\u017ce kiedy\u015b uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie!<\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\"><\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Zapraszamy na dwa kursy, kt\u00f3re zostan\u0105 przeprowadzone przez ratownik\u00f3w z fundacji \u015bw. Kamila, w ramach listopadowej edycji projektu Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119. Uczestnicy otrzymaj\u0105 certyfiakty odbycia kursu.<\/SPAN><BR><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">15 - 16 listopada - UKSW, godz 9-15<BR>22 - 23 listopada - SGH, godz 9-15<\/SPAN><BR><br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Kursy sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 z teorii i \u0107wicze\u0144 praktycznych w kilku osobowych grupach. Wykonywane b\u0119d\u0105 symulacje by jak najlepiej prze\u0107wiczy\u0107 sposoby udzielania pierwszej pomocy. Nie zabraknie czasu na zadawanie pyta\u0144 i \u0107wiczenia indywidualne pod okiem do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w.<\/SPAN><BR><br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Koszt :<\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Studenci UKSW &#8211; 20 z\u0142 (tylko w pierwszym terminie)<\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Studenci pozosta\u0142ych uczelni - 50 z\u0142. ( w obu terminach)<\/SPAN><\/P><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\"><br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\">&nbsp;<br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\">Szczeg\u00f3\u0142y = &gt; klik wi\u0119cej<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"15-16.XI i 22-23.XI","after-2013-move":{"content":"15-16.XI i 22-23.XI | \nUmiej\u0119tno\u015b\u0107 udzielenia pierwszej pomocy, mo\u017ce kiedy\u015b uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie!\nZapraszamy na dwa kursy, kt\u00f3re zostan\u0105 przeprowadzone przez ratownik\u00f3w z fundacji \u015bw. Kamila, w ramach listopadowej edycji projektu Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119. Uczestnicy otrzymaj\u0105 certyfiakty odbycia kursu.\n\n15 - 16 listopada - UKSW, godz 9-15\n22 - 23 listopada - SGH, godz 9-15\n\nKursy sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 z teorii i \u0107wicze\u0144 praktycznych w kilku osobowych grupach. Wykonywane b\u0119d\u0105 symulacje by jak najlepiej prze\u0107wiczy\u0107 sposoby udzielania pierwszej pomocy. Nie zabraknie czasu na zadawanie pyta\u0144 i \u0107wiczenia indywidualne pod okiem do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w.\n\nKoszt :\nStudenci UKSW &#8211; 20 z\u0142 (tylko w pierwszym terminie)\nStudenci pozosta\u0142ych uczelni - 50 z\u0142. ( w obu terminach)\n\n&nbsp;\nSzczeg\u00f3\u0142y = &gt; klik wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Kursy Pierwszej Pomocy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"683","original_introtext":"15-16.XI i 22-23.XI | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Umiej\u0119tno\u015b\u0107 udzielenia pierwszej pomocy, mo\u017ce kiedy\u015b uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie!<\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\"><\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">\nZapraszamy na dwa kursy, kt\u00f3re zostan\u0105 przeprowadzone przez ratownik\u00f3w z fundacji \u015bw. Kamila, w ramach listopadowej edycji projektu Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119. Uczestnicy otrzymaj\u0105 certyfiakty odbycia kursu.<\/SPAN><BR><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">15 - 16 listopada - UKSW, godz 9-15<BR>22 - 23 listopada - SGH, godz 9-15<\/SPAN><BR><br>\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Kursy sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 z teorii i \u0107wicze\u0144 praktycznych w kilku osobowych grupach. Wykonywane b\u0119d\u0105 symulacje by jak najlepiej prze\u0107wiczy\u0107 sposoby udzielania pierwszej pomocy. Nie zabraknie czasu na zadawanie pyta\u0144 i \u0107wiczenia indywidualne pod okiem do\u015bwiadczonych instruktor\u00f3w.<\/SPAN><BR><br>\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Koszt :<\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Studenci UKSW &#8211; 20 z\u0142 (tylko w pierwszym terminie)<\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\">Studenci pozosta\u0142ych uczelni - 50 z\u0142. ( w obu terminach)<\/SPAN><\/P><SPAN style=\"FONT-SIZE:\n 10.5pt; COLOR: #333333; FONT-FAMILY: Verdana; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA\"><br>\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\">&nbsp;<br>\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\">Szczeg\u00f3\u0142y = &gt; klik wi\u0119cej<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"15-16.XI i 22-23.XI"}}