{"content":"| \nSekcja Formacyjna Soli Deo organizuje ka\u017cdego poranka wyj\u015bcia na roraty do Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewiu.\n\nCodziennie (opr\u00f3cz niedziel) o 5.40 - 5.45 na stacji Metra S\u0142u\u017cew czekamy na wszystkich ch\u0119tnych (cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w) gotowych uda\u0107 si\u0119 z nami na roraty.\n\nPolecamy szczeg\u00f3lnie t\u0105 form\u0119 prze\u017cywania Adwentu, jak\u0105 jest codzienna msza roratnia o \u015bwicie. W\u0142a\u015bnie ona jest bardzo dobrym odzwierciedleniem przes\u0142ania Adwentu. \n\n\nProsimy o wcze\u015bniejsze zg\u0142aszanie swojej obecno\u015bci na nasz adres mailowy:\n\nsf.solideo@gmail.com\n\nz podaniem swojego imienia i nazwiska oraz numeru telefonu.\n\nGor\u0105co zach\u0119camy i z rado\u015bci\u0105 czekamy\n\nSekcja Formacyjna&nbsp; <!-- \/-->&lt;\n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | \nSekcja Formacyjna Soli Deo organizuje ka\u017cdego poranka wyj\u015bcia na roraty do Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewiu.\n\nCodziennie (opr\u00f3cz niedziel) o 5.40 - 5.45 na stacji Metra S\u0142u\u017cew czekamy na wszystkich ch\u0119tnych (cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w) gotowych uda\u0107 si\u0119 z nami na roraty.\n\nPolecamy szczeg\u00f3lnie t\u0105 form\u0119 prze\u017cywania Adwentu, jak\u0105 jest codzienna msza roratnia o \u015bwicie. W\u0142a\u015bnie ona jest bardzo dobrym odzwierciedleniem przes\u0142ania Adwentu. \n\r\nProsimy o wcze\u015bniejsze zg\u0142aszanie swojej obecno\u015bci na nasz adres mailowy:\n\nsf.solideo@gmail.com\n\nz podaniem swojego imienia i nazwiska oraz numeru telefonu.\n\nGor\u0105co zach\u0119camy i z rado\u015bci\u0105 czekamy\n\nSekcja Formacyjna&nbsp; <!-- \/-->&lt;\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Roraty z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-06 11:17:13","id":"646","original_introtext":" | <p>Sekcja Formacyjna Soli Deo organizuje ka\u017cdego poranka wyj\u015bcia na roraty do Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewiu.<\/p><p>Codziennie (opr\u00f3cz niedziel) <span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\?\\??=\"\" \\??=\"\">o 5.40 - 5.45<\/span> na stacji <span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\?\\??=\"\" \\??=\"\">Metra S\u0142u\u017cew<\/span> czekamy na wszystkich ch\u0119tnych (cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w) gotowych uda\u0107 si\u0119 z nami na roraty.<\/p><p>Polecamy szczeg\u00f3lnie t\u0105 form\u0119 prze\u017cywania Adwentu, jak\u0105 jest codzienna msza roratnia o \u015bwicie. W\u0142a\u015bnie ona jest bardzo dobrym odzwierciedleniem przes\u0142ania Adwentu. <\/p><p><span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><br>\r\n<\/span><\/p><p>Prosimy o wcze\u015bniejsze zg\u0142aszanie swojej obecno\u015bci na nasz adres mailowy:<\/p><p style=\"font-weight: bold;\" bold;\\=\"\"><span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">sf.solideo@gmail.com<\/span><\/p><p>z podaniem swojego imienia i nazwiska oraz numeru telefonu.<span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/span><\/p><p>Gor\u0105co zach\u0119camy i z rado\u015bci\u0105 czekamy<span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/span><\/p><p><span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Sekcja Formacyjna&nbsp; <!-- \/-->&lt;<br>\r\n<\/span><\/p><p><br>\r\n<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| \nSekcja Formacyjna Soli Deo organizuje ka\u017cdego poranka wyj\u015bcia na roraty do Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewiu.\n\nCodziennie (opr\u00f3cz niedziel) o 5.40 - 5.45 na stacji Metra S\u0142u\u017cew czekamy na wszystkich ch\u0119tnych (cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w) gotowych uda\u0107 si\u0119 z nami na roraty.\n\nPolecamy szczeg\u00f3lnie t\u0105 form\u0119 prze\u017cywania Adwentu, jak\u0105 jest codzienna msza roratnia o \u015bwicie. W\u0142a\u015bnie ona jest bardzo dobrym odzwierciedleniem przes\u0142ania Adwentu. \n\n\nProsimy o wcze\u015bniejsze zg\u0142aszanie swojej obecno\u015bci na nasz adres mailowy:\n\nsf.solideo@gmail.com\n\nz podaniem swojego imienia i nazwiska oraz numeru telefonu.\n\nGor\u0105co zach\u0119camy i z rado\u015bci\u0105 czekamy\n\nSekcja Formacyjna&nbsp; <!-- \/-->&lt;\n\n\n","source":"jom","title":"Roraty z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"646","original_introtext":"| <p>Sekcja Formacyjna Soli Deo organizuje ka\u017cdego poranka wyj\u015bcia na roraty do Dominikan\u00f3w na S\u0142u\u017cewiu.<\/p><p>Codziennie (opr\u00f3cz niedziel) <span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\?\\??=\"\" \\??=\"\">o 5.40 - 5.45<\/span> na stacji <span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\?\\??=\"\" \\??=\"\">Metra S\u0142u\u017cew<\/span> czekamy na wszystkich ch\u0119tnych (cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w) gotowych uda\u0107 si\u0119 z nami na roraty.<\/p><p>Polecamy szczeg\u00f3lnie t\u0105 form\u0119 prze\u017cywania Adwentu, jak\u0105 jest codzienna msza roratnia o \u015bwicie. W\u0142a\u015bnie ona jest bardzo dobrym odzwierciedleniem przes\u0142ania Adwentu. <\/p><p>\n<span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><br>\n<\/span><\/p><p>Prosimy o wcze\u015bniejsze zg\u0142aszanie swojej obecno\u015bci na nasz adres mailowy:<\/p><p style=\"font-weight: bold;\" bold;\\=\"\"><span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">sf.solideo@gmail.com<\/span><\/p><p>z podaniem swojego imienia i nazwiska oraz numeru telefonu.<span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/span><\/p><p>Gor\u0105co zach\u0119camy i z rado\u015bci\u0105 czekamy<span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/span><\/p><p><span \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Sekcja Formacyjna&nbsp; <!-- \/-->&lt;<br>\n<\/span><\/p><p><br>\n<br>","original_fulltext":""}}