{"content":"27 maja, godz. 19.30 | \nZach\u0119camy do uczestnictwa w comiesi\u0119cznej Mszy \u015aw. ASK Soli Deo.\n\nB\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 za wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w naszego stowarzyszenia.\n\n\n&nbsp;czwartek 27 maja\ngodz. 19:30 w ko\u015bciele \u015bw. Anny\nSerdecznie zapraszamy!\n<!--{{error-tag:'<\np align=\"center\">'}}-->**\n**\n\n**[wi\u0119cej](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=373&lang=pl)\n**\n","source":"jom","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo 57","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"870","original_introtext":"27 maja, godz. 19.30 | <p class=\"MsoNormal\">Zach\u0119camy do uczestnictwa w comiesi\u0119cznej Mszy \u015aw. ASK Soli Deo.<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">B\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 za wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w naszego stowarzyszenia.<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><br><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0); text-align: center;\"><font size=\"2\">&nbsp;czwartek 27 maja<br><\/font><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">godz. 19:30 w ko\u015bciele \u015bw. Anny<\/span><\/font><br><\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"font-weight: bold; text-align: center;\">Serdecznie zapraszamy!<\/p><\np align=\"center\"><strong><br><\/strong><\/p><p><strong><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=373&amp;lang=pl\">wi\u0119cej<\/a><br><\/strong><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"27 maja, godz. 19.30"}