{"content":"\n\n![images\/newsy\/Impreza01_fot_Piotr_Wozniakiewicz_ARS_LUMEN.jpg](images\/newsy\/Impreza01_fot_Piotr_Wozniakiewicz_ARS_LUMEN.jpg)Studenci!\n\r\n\nJe\u015bli chcecie na\u0142adowa\u0107 si\u0119 pozytywn\u0105 energi\u0105 na czas d\u0142ugich jesiennych wieczor\u00f3w to mamy co\u015b specjalnego!\n\r\n\nRezerwujcie** 16 listopada** i wpadajcie do salki przy ko\u015bciele na Wrzecionie. Specjalnie dla was organizujemy imprez\u0119!\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nStartujemy o 19.00. **Koszt dla sympatyk\u00f3w - 10 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 8 z\u0142.\u00a0**\n\r\n\n**Zapisy** prowadzimy mailowo pod adresem zapisy16.11@gmail.com\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nGor\u0105co zapraszamy :)))\n\r\n***\n\r\n\nZdj\u0119cie: ARS LUMEN Piotr Wo\u017aniakiewicz - www.arslumen.pl\n","source":"jom","title":"IMPREZA dla student\u00f3w","publish_down":"2013-11-17 17:24:06","created":"2013-11-07 16:25:28","id":"5325","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/Impreza01_fot_Piotr_Wozniakiewicz_ARS_LUMEN.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"167\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/>Studenci!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Je\u015bli chcecie na\u0142adowa\u0107 si\u0119 pozytywn\u0105 energi\u0105 na czas d\u0142ugich jesiennych wieczor\u00f3w to mamy co\u015b specjalnego!<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Rezerwujcie<strong> 16 listopada<\/strong> i wpadajcie do salki przy ko\u015bciele na Wrzecionie. Specjalnie dla was organizujemy imprez\u0119!\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Startujemy o 19.00. <strong>Koszt dla sympatyk\u00f3w - 10 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 8 z\u0142.\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Zapisy<\/strong> prowadzimy mailowo pod adresem zapisy16.11@gmail.com\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">Gor\u0105co zapraszamy :)))<\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">Zdj\u0119cie: ARS LUMEN Piotr Wo\u017aniakiewicz - www.arslumen.pl<\/span><\/p>"}