{"content":"\n\n![images\/newsy\/xpiotr_pawlukiewicz.jpg](images\/newsy\/xpiotr_pawlukiewicz.jpg)Mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla wszystkich, kt\u00f3rzy lubi\u0105 s\u0142ucha\u0107 homilii\u00a0**ks. Piotra Pawlukiewicza**. Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 ksi\u0105dz b\u0119dzie naszym go\u015bciem w audycji REFLEKtor. Tematem programu b\u0119d\u0105 marzenia i szukanie w\u0142asnej to\u017csamo\u015bci.\n\r\n\n**Niedziela (26.01), godz. 9:00\nAkademickie Radio Kampus 97,1FM**\n\r\nPrzy okazji zapraszamy na [stron\u0119 audycji na Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971)\u00a0\u2013 tam wi\u0119cej aktualnych informacji.\n\r\n\nZdj\u0119cie: Micha\u0142 Zi\u00f3\u0142kowski\/Idziemy\n","source":"jom","title":"Ks. Piotr Pawlukiewicz w REFLEKtorze","publish_down":"2014-01-27 18:55:37","created":"2014-01-19 17:52:57","id":"5357","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/xpiotr_pawlukiewicz.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"165\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Mamy dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla wszystkich, kt\u00f3rzy lubi\u0105 s\u0142ucha\u0107 homilii\u00a0<strong>ks. Piotra Pawlukiewicza<\/strong>. Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 ksi\u0105dz b\u0119dzie naszym go\u015bciem w audycji REFLEKtor. Tematem programu b\u0119d\u0105 marzenia i szukanie w\u0142asnej to\u017csamo\u015bci.<\/p>\r\n<p><strong>Niedziela (26.01), godz. 9:00<br \/>Akademickie Radio Kampus 97,1FM<\/strong><\/p>\r\n<p><br \/>Przy okazji zapraszamy na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971\">stron\u0119 audycji na Facebooku<\/a>\u00a0\u2013 tam wi\u0119cej aktualnych informacji.<\/p>\r\n<p>Zdj\u0119cie: Micha\u0142 Zi\u00f3\u0142kowski\/Idziemy<\/p>","original_fulltext":""}