{"content":"19 kwietnia godz.18.00 | \nZapraszamy na koncert w rocznic\u0119 wyboru Benedykta XVI. Koncert **&#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107\" - m\u0142odzi Benedyktowi XVI.**\n**Wykonawcy: &#8222;Rut\", &#8222;OX\", &#8222;Porozumienie\".**\n**\"Dobre Miejsce\" - Aula Domu Rekolekcyjno-Formacyjnym na Bielanach, ul. Dewajtis 3. Wst\u0119p wolny.**\nOrganizatorzy: Duszpasterstwo Akademickie KAGANEK, ASK Soli Deo, Dobre Miejsce.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 kwietnia godz.18.00 | \nZapraszamy na koncert w rocznic\u0119 wyboru Benedykta XVI. Koncert **&#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107\" - m\u0142odzi Benedyktowi XVI.**\n**Wykonawcy: &#8222;Rut\", &#8222;OX\", &#8222;Porozumienie\".**\n**\"Dobre Miejsce\" - Aula Domu Rekolekcyjno-Formacyjnym na Bielanach, ul. Dewajtis 3. Wst\u0119p wolny.**\nOrganizatorzy: Duszpasterstwo Akademickie KAGANEK, ASK Soli Deo, Dobre Miejsce.\n\n-->","source":"jos","title":"Koncert &#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107 - m\u0142odzi Benedyktowi XVI","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-30 13:12:02","id":"476","original_introtext":"19 kwietnia godz.18.00 | <P>Zapraszamy na koncert w rocznic\u0119 wyboru Benedykta XVI. Koncert <STRONG>&#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107\" - m\u0142odzi Benedyktowi XVI.<\/STRONG><P><STRONG>Wykonawcy: &#8222;Rut\", &#8222;OX\", &#8222;Porozumienie\".<\/STRONG><P><STRONG>\"Dobre Miejsce\" - Aula Domu Rekolekcyjno-Formacyjnym na Bielanach, ul. Dewajtis 3. Wst\u0119p wolny.<\/STRONG><P>Organizatorzy: Duszpasterstwo Akademickie KAGANEK, ASK Soli Deo, Dobre Miejsce.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia godz.18.00","after-2013-move":{"content":"19 kwietnia godz.18.00 | \nZapraszamy na koncert w rocznic\u0119 wyboru Benedykta XVI. Koncert **&#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107\" - m\u0142odzi Benedyktowi XVI.**\n**Wykonawcy: &#8222;Rut\", &#8222;OX\", &#8222;Porozumienie\".**\n**\"Dobre Miejsce\" - Aula Domu Rekolekcyjno-Formacyjnym na Bielanach, ul. Dewajtis 3. Wst\u0119p wolny.**\nOrganizatorzy: Duszpasterstwo Akademickie KAGANEK, ASK Soli Deo, Dobre Miejsce.\n","source":"jom","title":"Koncert &#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107 - m\u0142odzi Benedyktowi XVI","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"476","original_introtext":"19 kwietnia godz.18.00 | <P>Zapraszamy na koncert w rocznic\u0119 wyboru Benedykta XVI. Koncert <STRONG>&#8222;Czas to mi\u0142o\u015b\u0107\" - m\u0142odzi Benedyktowi XVI.<\/STRONG><P><STRONG>Wykonawcy: &#8222;Rut\", &#8222;OX\", &#8222;Porozumienie\".<\/STRONG><P><STRONG>\"Dobre Miejsce\" - Aula Domu Rekolekcyjno-Formacyjnym na Bielanach, ul. Dewajtis 3. Wst\u0119p wolny.<\/STRONG><P>Organizatorzy: Duszpasterstwo Akademickie KAGANEK, ASK Soli Deo, Dobre Miejsce.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia godz.18.00"}}