{"content":"3-12 lipca | \nForum M\u0142odzie\u017cy z Polski i innych kraj\u00f3w Europy\n\nDzisiejsza normalno\u015b\u0107 bywa czasami tak dziwna, \u017ce aby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym trzeba zwariowa\u0107. Na przek\u00f3r modzie i wzorcom z tv zapraszamy Was do Dobroszyc, ma\u0142ej wioski pod Ole\u015bnic\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. \nZapraszamy, by\u015bcie zwariowali razem z nami.\n\nGdzie? Dobroszyce\nKiedy? 3 - 12 lipca 2010\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3-12 lipca | \nForum M\u0142odzie\u017cy z Polski i innych kraj\u00f3w Europy\n\nDzisiejsza normalno\u015b\u0107 bywa czasami tak dziwna, \u017ce aby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym trzeba zwariowa\u0107. Na przek\u00f3r modzie i wzorcom z tv zapraszamy Was do Dobroszyc, ma\u0142ej wioski pod Ole\u015bnic\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. \nZapraszamy, by\u015bcie zwariowali razem z nami.\n\nGdzie? Dobroszyce\nKiedy? 3 - 12 lipca 2010         \n-->","source":"jos","title":"Zwariuj aby \u017cy\u0107!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-24 20:52:40","id":"711","original_introtext":"3-12 lipca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Forum M\u0142odzie\u017cy z Polski i innych kraj\u00f3w Europy<\/span><br><br>Dzisiejsza normalno\u015b\u0107 bywa czasami tak dziwna, \u017ce aby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym trzeba zwariowa\u0107. Na przek\u00f3r modzie i wzorcom z tv zapraszamy Was do Dobroszyc, ma\u0142ej wioski pod Ole\u015bnic\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. <br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy, by\u015bcie zwariowali razem z nami.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Gdzie? <\/span>Dobroszyce<br><span style=\"font-weight: bold;\">Kiedy?<\/span> 3 - 12 lipca 2010<\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"3-12 lipca","after-2013-move":{"content":"3-12 lipca | \nForum M\u0142odzie\u017cy z Polski i innych kraj\u00f3w Europy\n\nDzisiejsza normalno\u015b\u0107 bywa czasami tak dziwna, \u017ce aby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym trzeba zwariowa\u0107. Na przek\u00f3r modzie i wzorcom z tv zapraszamy Was do Dobroszyc, ma\u0142ej wioski pod Ole\u015bnic\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. \nZapraszamy, by\u015bcie zwariowali razem z nami.\n\nGdzie? Dobroszyce\nKiedy? 3 - 12 lipca 2010","source":"jom","title":"Zwariuj aby \u017cy\u0107!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"711","original_introtext":"3-12 lipca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Forum M\u0142odzie\u017cy z Polski i innych kraj\u00f3w Europy<\/span><br><br>Dzisiejsza normalno\u015b\u0107 bywa czasami tak dziwna, \u017ce aby by\u0107 szcz\u0119\u015bliwym trzeba zwariowa\u0107. Na przek\u00f3r modzie i wzorcom z tv zapraszamy Was do Dobroszyc, ma\u0142ej wioski pod Ole\u015bnic\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. <br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy, by\u015bcie zwariowali razem z nami.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Gdzie? <\/span>Dobroszyce<br><span style=\"font-weight: bold;\">Kiedy?<\/span> 3 - 12 lipca 2010<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"3-12 lipca"}}