{"content":"\n\n![images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg](images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg)ASK Soli Deo KT SGH zaprasza na cykl konferencji pt.: \u201ePraca, Pasja, Realizacja!\u201d\n\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d&nbsp;**19.04**\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d&nbsp;**24.04**\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d&nbsp;**26.04**\nCzy praca w korporacji jest dla mnie? Czy mam w sobie cechy przyw\u00f3dcze \u2013 je\u015bli tak jak mog\u0119 je rozwija\u0107? Czy nie jest tak, \u017ce \u017ceby \u201edoj\u015b\u0107 na szczyty\u201d musz\u0119 prowadzi\u0107 \u017cycie sprzeczne z w\u0142asnymi warto\u015bciami i zaniedbywa\u0107 rodzin\u0119? Je\u015bli zadajesz sobie takie lub podobne pytania i masz w\u0105tpliwo\u015bci co do tego jak zbudowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, by po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno prywatnym **Pasjom** jak i osi\u0105ga\u0107 sukcesy w **Pracy** \u2013 przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej jak **Zrealizowa\u0107** swoje plany!\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d\n- dr Tomasz Berent \u2013 by\u0142y analityk w londy\u0144skim City, wielokrotny laureat rankingu TOP 10\nna najlepszych wyk\u0142adowc\u00f3w SGH\n- dr Lubomira Szawdyn \u2013 psychoterapeutka pracownik\u00f3w wielkich korporacji\n-&nbsp;Jacek K\u0119dzior - Prezes Ernst & Young Sp. z o.o.\n\n19.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d\n\n- Przemys\u0142aw Wipler \u2013 pose\u0142 na sejm VII kadencji, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i by\u0142y prezes Fundacji\nRepublika\u0144skiej i Stowarzyszenia KoLiber, by\u0142y dyrektor Departamentu w Ministerstwie\nGospodarki, by\u0142y konsultant w Ernst & Young i Deloitte\n\n24.04, godz. 19.00 \u2013 Aula V SGH\n\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d\n\n- Paulina Bednarz \u2013 \u0141uczewska \u2013 socjolog, wyk\u0142adowca w Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego,\nmama dwojga dzieci\n- Anna Wardak \u2013 za\u0142o\u017cycielka Akademii Szcz\u0119\u015bliwej Rodziny, lider \nAkademii Familijnej,\nmama o\u015bmiorga dzieci\n- Joanna Paciorek \u2013 mened\u017cer w Allianz Polska, wiceprezes Fundacji \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja,\nmama trojga dzieci\n\n26.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg](images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg)ASK Soli Deo KT SGH zaprasza na cykl konferencji pt.: \u201ePraca, Pasja, Realizacja!\u201d\n\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d&nbsp;**19.04**\n\r\n\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d&nbsp;**24.04**\n\r\n\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d&nbsp;**26.04**\n\r\n\nCzy praca w korporacji jest dla mnie? Czy mam w sobie cechy przyw\u00f3dcze \u2013 je\u015bli tak jak mog\u0119 je rozwija\u0107? Czy nie jest tak, \u017ce \u017ceby \u201edoj\u015b\u0107 na szczyty\u201d musz\u0119 prowadzi\u0107 \u017cycie sprzeczne z w\u0142asnymi warto\u015bciami i zaniedbywa\u0107 rodzin\u0119? Je\u015bli zadajesz sobie takie lub podobne pytania i masz w\u0105tpliwo\u015bci co do tego jak zbudowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, by po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno prywatnym **Pasjom** jak i osi\u0105ga\u0107 sukcesy w **Pracy** \u2013 przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej jak **Zrealizowa\u0107** swoje plany!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d\n\r\n\n- dr Tomasz Berent \u2013 by\u0142y analityk w londy\u0144skim City, wielokrotny laureat rankingu TOP 10\nna najlepszych wyk\u0142adowc\u00f3w SGH\n- dr Lubomira Szawdyn \u2013 psychoterapeutka pracownik\u00f3w wielkich korporacji\n-&nbsp;Jacek K\u0119dzior - Prezes Ernst & Young Sp. z o.o.\n\n19.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d\n\n- Przemys\u0142aw Wipler \u2013 pose\u0142 na sejm VII kadencji, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i by\u0142y prezes Fundacji\nRepublika\u0144skiej i Stowarzyszenia KoLiber, by\u0142y dyrektor Departamentu w Ministerstwie\nGospodarki, by\u0142y konsultant w Ernst & Young i Deloitte\n\n24.04, godz. 19.00 \u2013 Aula V SGH\n\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d\n\n- Paulina Bednarz \u2013 \u0141uczewska \u2013 socjolog, wyk\u0142adowca w Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego,\nmama dwojga dzieci\n- Anna Wardak \u2013 za\u0142o\u017cycielka Akademii Szcz\u0119\u015bliwej Rodziny, lider Akademii Familijnej,\nmama o\u015bmiorga dzieci\n- Joanna Paciorek \u2013 mened\u017cer w Allianz Polska, wiceprezes Fundacji \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja,\nmama trojga dzieci\n\n26.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Praca, Pasja, Realizacja!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-15 14:43:52","id":"1095","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo KT SGH zaprasza na cykl konferencji pt.: \u201ePraca, Pasja, Realizacja!\u201d<br \/><br \/>1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d&nbsp;<strong>19.04<\/strong><\/p>\r\n<p>2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d&nbsp;<strong>24.04<\/strong><\/p>\r\n<p>3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d&nbsp;<strong>26.04<\/strong><\/p>\r\n<p>Czy praca w korporacji jest dla mnie? Czy mam w sobie cechy przyw\u00f3dcze \u2013 je\u015bli tak jak mog\u0119 je rozwija\u0107? Czy nie jest tak, \u017ce \u017ceby \u201edoj\u015b\u0107 na szczyty\u201d musz\u0119 prowadzi\u0107 \u017cycie sprzeczne z w\u0142asnymi warto\u015bciami i zaniedbywa\u0107 rodzin\u0119? Je\u015bli zadajesz sobie takie lub podobne pytania i masz w\u0105tpliwo\u015bci co do tego jak zbudowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, by po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno prywatnym <strong>Pasjom<\/strong> jak i osi\u0105ga\u0107 sukcesy w <strong>Pracy<\/strong> \u2013 przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej jak <strong>Zrealizowa\u0107<\/strong> swoje plany!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d<\/p>\r\n<p>- dr Tomasz Berent \u2013 by\u0142y analityk w londy\u0144skim City, wielokrotny laureat rankingu TOP 10<br \/>na najlepszych wyk\u0142adowc\u00f3w SGH<br \/>- dr Lubomira Szawdyn \u2013 psychoterapeutka pracownik\u00f3w wielkich korporacji<br \/>-&nbsp;Jacek K\u0119dzior - Prezes Ernst &amp; Young Sp. z o.o.<br \/><br \/>19.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH<br \/><br \/>2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d<br \/><br \/>- Przemys\u0142aw Wipler \u2013 pose\u0142 na sejm VII kadencji, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i by\u0142y prezes Fundacji<br \/>Republika\u0144skiej i Stowarzyszenia KoLiber, by\u0142y dyrektor Departamentu w Ministerstwie<br \/>Gospodarki, by\u0142y konsultant w Ernst &amp; Young i Deloitte<br \/><br \/>24.04, godz. 19.00 \u2013 Aula V SGH<br \/><br \/>3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d<br \/><br \/>- Paulina Bednarz \u2013 \u0141uczewska \u2013 socjolog, wyk\u0142adowca w Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego,<br \/>mama dwojga dzieci<br \/>- Anna Wardak \u2013 za\u0142o\u017cycielka Akademii Szcz\u0119\u015bliwej Rodziny, lider Akademii Familijnej,<br \/>mama o\u015bmiorga dzieci<br \/>- Joanna Paciorek \u2013 mened\u017cer w Allianz Polska, wiceprezes Fundacji \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja,<br \/>mama trojga dzieci<br \/><br \/>26.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg](images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg)ASK Soli Deo KT SGH zaprasza na cykl konferencji pt.: \u201ePraca, Pasja, Realizacja!\u201d\n\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d&nbsp;**19.04**\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d&nbsp;**24.04**\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d&nbsp;**26.04**\nCzy praca w korporacji jest dla mnie? Czy mam w sobie cechy przyw\u00f3dcze \u2013 je\u015bli tak jak mog\u0119 je rozwija\u0107? Czy nie jest tak, \u017ce \u017ceby \u201edoj\u015b\u0107 na szczyty\u201d musz\u0119 prowadzi\u0107 \u017cycie sprzeczne z w\u0142asnymi warto\u015bciami i zaniedbywa\u0107 rodzin\u0119? Je\u015bli zadajesz sobie takie lub podobne pytania i masz w\u0105tpliwo\u015bci co do tego jak zbudowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, by po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno prywatnym **Pasjom** jak i osi\u0105ga\u0107 sukcesy w **Pracy** \u2013 przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej jak **Zrealizowa\u0107** swoje plany!\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d\n- dr Tomasz Berent \u2013 by\u0142y analityk w londy\u0144skim City, wielokrotny laureat rankingu TOP 10\nna najlepszych wyk\u0142adowc\u00f3w SGH\n- dr Lubomira Szawdyn \u2013 psychoterapeutka pracownik\u00f3w wielkich korporacji\n-&nbsp;Jacek K\u0119dzior - Prezes Ernst & Young Sp. z o.o.\n\n19.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\n2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d\n\n- Przemys\u0142aw Wipler \u2013 pose\u0142 na sejm VII kadencji, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i by\u0142y prezes Fundacji\nRepublika\u0144skiej i Stowarzyszenia KoLiber, by\u0142y dyrektor Departamentu w Ministerstwie\nGospodarki, by\u0142y konsultant w Ernst & Young i Deloitte\n\n24.04, godz. 19.00 \u2013 Aula V SGH\n\n3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d\n\n- Paulina Bednarz \u2013 \u0141uczewska \u2013 socjolog, wyk\u0142adowca w Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego,\nmama dwojga dzieci\n- Anna Wardak \u2013 za\u0142o\u017cycielka Akademii Szcz\u0119\u015bliwej Rodziny, lider \nAkademii Familijnej,\nmama o\u015bmiorga dzieci\n- Joanna Paciorek \u2013 mened\u017cer w Allianz Polska, wiceprezes Fundacji \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja,\nmama trojga dzieci\n\n26.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Praca, Pasja, Realizacja!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1095","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/praca pasja realizacja.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo KT SGH zaprasza na cykl konferencji pt.: \u201ePraca, Pasja, Realizacja!\u201d<br \/><br \/>1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d&nbsp;<strong>19.04<\/strong><\/p>\n<p>2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d&nbsp;<strong>24.04<\/strong><\/p>\n<p>3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d&nbsp;<strong>26.04<\/strong><\/p>\n<p>Czy praca w korporacji jest dla mnie? Czy mam w sobie cechy przyw\u00f3dcze \u2013 je\u015bli tak jak mog\u0119 je rozwija\u0107? Czy nie jest tak, \u017ce \u017ceby \u201edoj\u015b\u0107 na szczyty\u201d musz\u0119 prowadzi\u0107 \u017cycie sprzeczne z w\u0142asnymi warto\u015bciami i zaniedbywa\u0107 rodzin\u0119? Je\u015bli zadajesz sobie takie lub podobne pytania i masz w\u0105tpliwo\u015bci co do tego jak zbudowa\u0107 swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, by po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno prywatnym <strong>Pasjom<\/strong> jak i osi\u0105ga\u0107 sukcesy w <strong>Pracy<\/strong> \u2013 przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej jak <strong>Zrealizowa\u0107<\/strong> swoje plany!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>1. \u201eKorporacja \u2013 dobre miejsce do pracy?\u201d<\/p>\n<p>- dr Tomasz Berent \u2013 by\u0142y analityk w londy\u0144skim City, wielokrotny laureat rankingu TOP 10<br \/>na najlepszych wyk\u0142adowc\u00f3w SGH<br \/>- dr Lubomira Szawdyn \u2013 psychoterapeutka pracownik\u00f3w wielkich korporacji<br \/>-&nbsp;Jacek K\u0119dzior - Prezes Ernst &amp; Young Sp. z o.o.<br \/><br \/>19.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH<br \/><br \/>2. \u201eZosta\u0144 Liderem!\u201d<br \/><br \/>- Przemys\u0142aw Wipler \u2013 pose\u0142 na sejm VII kadencji, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i by\u0142y prezes Fundacji<br \/>Republika\u0144skiej i Stowarzyszenia KoLiber, by\u0142y dyrektor Departamentu w Ministerstwie<br \/>Gospodarki, by\u0142y konsultant w Ernst &amp; Young i Deloitte<br \/><br \/>24.04, godz. 19.00 \u2013 Aula V SGH<br \/><br \/>3. \u201eKariera i macierzy\u0144stwo \u2013 jak to po\u0142\u0105czy\u0107?\u201d<br \/><br \/>- Paulina Bednarz \u2013 \u0141uczewska \u2013 socjolog, wyk\u0142adowca w Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego,<br \/>mama dwojga dzieci<br \/>- Anna Wardak \u2013 za\u0142o\u017cycielka Akademii Szcz\u0119\u015bliwej Rodziny, lider \nAkademii Familijnej,<br \/>mama o\u015bmiorga dzieci<br \/>- Joanna Paciorek \u2013 mened\u017cer w Allianz Polska, wiceprezes Fundacji \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja,<br \/>mama trojga dzieci<br \/><br \/>26.04, godz. 19.00 \u2013 Aula IV SGH<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}