{"content":"Dzi\u015b | \n\nDla dojrza\u0142o\u015bci w wierze chrze\u015bcija\u0144skiej podobnie jak w przygotowaniu do zada\u0144 \u017cyciowych potrzebna jest wiedza.\nTak\u0105 wiedz\u0119 na poziomie akademickim daje Instytut Wiedzy i Kultury Religijnej AKCJI KATOLICKIEJ Archidiecezji Warszawskie. \n\nInstytut Wiedzy i Kultury Religijnej AKCJI KATOLICKIEJ Archidiecezji Warszawskiej jest jednostk\u0105 dydaktyczno-formacyjn\u0105, zajmuj\u0105c\u0105&nbsp; si\u0119 kszta\u0142ceniem katolik\u00f3w \u015bwieckich w zakresie&nbsp; wiedzy humanistyczno-religijnej. S\u0142uchaczami Instytutu&nbsp; (studium) mog\u0105 by\u0107 osoby&nbsp; posiadaj\u0105ce wykszta\u0142cenie wy\u017csze lub \u015brednie. \n\nUczestnicy studium dziel\u0105 si\u0119 na trzy kategorie \ns\u0142uchaczy:\n- zwyczajni - ucz\u0119szczaj\u0105cy na wyk\u0142ady i zobowi\u0105zani do z\u0142o\u017cenia egzamin\u00f3w,\n- wolni - ucz\u0119szczaj\u0105cy na wyk\u0142ady bez obowi\u0105zku sk\u0142adania egzamin\u00f3w,\n- eksternistyczni - nie bior\u0105cy udzia\u0142u w wyk\u0142adach ale zobowi\u0105zani do przerobienia materia\u0142u i z\u0142o\u017cenia egzamin\u00f3w.\n\nProgram studium obejmuje 3 lata, po ok. 120 godz. rocznie. Wyk\u0142ady odbywaj\u0105 si\u0119 w trakcie trwania roku akademickiego w pi\u0105tki&nbsp; w godz. 16 - 20 w sali wyk\u0142adowej ko\u015bcio\u0142a pw.Zes\u0142ania Ducha \u015aw. w \nWarszawie przy ul.Broniewskiego 44.\nEgzamin ma miejsce&nbsp; zaraz po zako\u0144czeniu cyklu&nbsp; wyk\u0142ad\u00f3w z danego przedmiotu. Studia s\u0105 wie\u0144czone dyplomem uko\u0144czenia IWiKR.\n\nKontakt:\nDIECEZJALNY INSTYTUT AKCJI \nKATOLICKIEJ Archidiecezji Warszawskiej\n- aktualny telefon na stronie www.ak.org.pl\n\nProgram wyk\u0142ad\u00f3w:\nI rok\nAntropologia\nFilozofia kultury\nHistoria Ko\u015bcio\u0142a \n\nSocjologia i media\nTeologia fundamentalna\nPrawo kanoniczne\nWprowadzenie do filozofii\n\nII rok\nEtyka\nHistoria Powszechna&\nlt;\/span>\nNauczanie Jana Paw\u0142a II\nPismo \u015awi\u0119te\nPsychologia\nTeodycea \nTeologia dogmatyczna\nTeologia moralna og\u00f3lna\nIII rok\nChrystologia\nKatolicka Nauka Spo\u0142eczna\nReligiologia\nPedagogika\nPismo \u015awi\u0119te\nNauczanie Jana Paw\u0142a II\nTeologia dogmatyczna\nTeologia moralna szczeg\u00f3\u0142owa\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \nWyk\u0142adowcy: Znakomici profesorowie i wyk\u0142adowcy z UKSW,&nbsp; WMSD w Warszawie oraz innych&nbsp; uczelni.\n\n","source":"jom","title":"Instytut Wiedzy i Kultury Religijnej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"977","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Dla dojrza\u0142o\u015bci w wierze chrze\u015bcija\u0144skiej<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> podobnie jak w przygotowaniu do zada\u0144 \u017cyciowych potrzebna jest wiedza.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Tak\u0105 wiedz\u0119 na poziomie akademickim daje<\/span><span style=\"font-weight: bold; font-family: Times New Roman;\"> Instytut Wiedzy i Kultury Religijnej <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">AKCJI KATOLICKIEJ Archidiecezji Warszawskie. <\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"&\ngt;Nie zwlekaj, zg\u0142o\u015b si\u0119 ju\u017c dzisiaj!!!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Instytut Wiedzy i Kultury Religijnej<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> AKCJI KATOLICKIEJ<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> Archidiecezji Warszawskiej<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> jest jednostk\u0105 dydaktyczno-formacyjn\u0105, zajmuj\u0105c\u0105&nbsp; <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">si\u0119 kszta\u0142ceniem katolik\u00f3w \u015bwieckich w zakresie&nbsp; <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">wiedzy humanistyczno-religijnej.<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> S\u0142uchaczami Instytutu&nbsp; (studium) mog\u0105 by\u0107 osoby&nbsp; <\/span><span style=\"font-family: Times New \nRoman;\">posiadaj\u0105ce wykszta\u0142cenie wy\u017csze lub \u015brednie. <br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Uczestnicy studium dziel\u0105 si\u0119 na trzy kategorie <\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">s\u0142uchaczy:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- zwyczajni - ucz\u0119szczaj\u0105cy na wyk\u0142ady<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> i zobowi\u0105zani do z\u0142o\u017cenia <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">egzamin\u00f3w,<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- wolni - ucz\u0119szczaj\u0105cy na wyk\u0142ady bez <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">obowi\u0105zku sk\u0142adania egzamin\u00f3w,<\/\nspan><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- eksternistyczni - nie bior\u0105cy udzia\u0142u w wyk\u0142a<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">dach ale zobowi\u0105zani do przerobienia <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">materia\u0142u i z\u0142o\u017cenia egzamin\u00f3w.<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Program studium obejmuje 3 lata, po ok. 120 godz. <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">rocznie. Wyk\u0142ady odbywaj\u0105 si\u0119 w trakcie trwania <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">roku akademickiego w pi\u0105tki&nbsp; w godz. 16 - 20 <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">w sali wyk\u0142adowej ko\u015bcio\u0142a pw.Zes\u0142ania Ducha \u015aw. <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">w \nWarszawie przy ul.Broniewskiego 44.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Egzamin ma miejsce&nbsp; zaraz po zako\u0144czeniu cyklu&nbsp; <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">wyk\u0142ad\u00f3w z danego przedmiotu. Studia s\u0105 wie\u0144czone <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">dyplomem uko\u0144czenia IWiKR.<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">DIECEZJALNY INSTYTUT AKCJI <\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">KATOLICKIEJ Archidiecezji Warszawskiej<\/span><br style=\"\nfont-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- aktualny telefon na stronie www.ak.org.pl<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Program wyk\u0142ad\u00f3w:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">I rok<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Antropologia<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Filozofia kultury<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Historia Ko\u015bcio\u0142a <\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"&\ngt;Liturgika<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Socjologia i media<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Teologia fundamentalna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Prawo kanoniczne<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Wprowadzenie do filozofii<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">II rok<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Etyka<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Historia Powszechna&\nlt;\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Nauczanie Jana Paw\u0142a II<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Pismo \u015awi\u0119te<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Psychologia<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Teodycea <\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Teologia dogmatyczna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Teologia moralna og\u00f3lna<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">\n<span style=\"font-weight: bold;\">III rok<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Chrystologia<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Katolicka Nauka Spo\u0142eczna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Religiologia<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Pedagogika<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Pismo \u015awi\u0119te<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Nauczanie Jana Paw\u0142a II<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\nspan style=\"font-family: Times New Roman;\">Teologia dogmatyczna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Teologia moralna szczeg\u00f3\u0142owa<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br>Wyk\u0142adowcy: <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Znakomici profesorowie i wyk\u0142adowcy <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">z UKSW,&nbsp; WMSD w Warszawie oraz <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">innych&nbsp; uczelni.<\/span><br><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}