{"content":"13 grudnia 2010 | \n# W jaki spos\u00f3b jeste\u015bmy manipulowani przez pr-owc\u00f3w? Jak mo\u017cemy broni\u0107 si\u0119 przed manipulacjami?\n# Jaki jest etyczny PR? \n\n# Zapraszamy na debat\u0119, podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku \nFirm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n","source":"jom","title":"Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji 67","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1004","original_introtext":"13 grudnia 2010 | <h6 style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: normal; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{\" type=\"\" :=\"\" msg=\"\" }=\"\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">W jaki spos\u00f3b jeste\u015bmy <span style=\"font-weight: bold;\">manipulowani<\/span> przez pr-owc\u00f3w? Jak mo\u017cemy <span style=\"font-weight: bold;\">broni\u0107 si\u0119 przed manipulacjami<\/span>?<\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: normal; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{\" type=\"\" :=\"\" msg=\"\" }=\"\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Jaki jest <span style=\"font-weight: bold;\">etyczny PR<\/span>? <br><\/span><\/font><\/h6><h6 style=&\nquot;font-family: Times New Roman; font-weight: bold; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{\" type=\"\" :=\"\" msg=\"\" }=\"\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Zapraszamy na debat\u0119, podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!<\/span><\/font><\/h6><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt.<span style=\"font-weight: bold;\"> Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.<br><br><\/span>13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Adam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",<br><br>Dr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,<br><br>Pawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku \nFirm Public Relations,<br><br>Piotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media &amp; Doradztwo\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"13 grudnia 2010"}