{"content":"28-29 marca | \nNiezale\u017cne Zrzeszenie Student\u00f3w UW \n\n\r\n\noraz \n\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie &#8222;SOLI DEO&#8221; UW\n\n\r\n\nZapraszaj\u0105 na KURS PIERWSZEJ POMOCY \n\r\n\nData:&nbsp; *28-29 marca* (sob-nd),&nbsp;godz. 8-16\n\r\n\nMiejsce:\n\n\r\n\n--Sobota: Instytut Archeologii UW, sala 118, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\n\r\n\n--Niedziela: sala konferencyjna w budynku ZSS UW, Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 24 \n\n\r\n\nZg\u0142oszenia nale\u017cy wysy\u0142a\u0107 na adres: pierwsza.pomoc@nzs.-uw.pl \n\nLIMIT MIEJSC: 30 \n\nSerdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w kursie!\n\r\n\nPami\u0119tajmy, \u017ce pierwsza pomoc cz\u0119sto mo\u017ce uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie. \n","source":"jos","title":"Kurs Pierwszej Pomocy na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-03-19 23:49:06","id":"731","original_introtext":"28-29 marca | <P align=center>Niezale\u017cne Zrzeszenie Student\u00f3w UW <BR><br>\r\n<P align=center>oraz <BR><br>\r\n<P align=center>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie &#8222;SOLI DEO&#8221; UW<BR><br>\r\n<P align=center>Zapraszaj\u0105 na KURS PIERWSZEJ POMOCY <BR><BR><br>\r\n<P>Data:&nbsp; <U>28-29 marca<\/U> (sob-nd),&nbsp;godz. 8-16<br>\r\n<P>Miejsce:<BR><br>\r\n<P>--Sobota: Instytut Archeologii UW, sala 118, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<BR><br>\r\n<P>--Niedziela: sala konferencyjna w budynku ZSS UW, Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 24 <BR><br>\r\n<P align=center>Zg\u0142oszenia nale\u017cy wysy\u0142a\u0107 na adres: <A href='\\\"mailto:pierwsza.pomoc@nzs.-uw.pl\\\"'>pierwsza.pomoc@nzs.-uw.pl<\/A> <BR><P>LIMIT MIEJSC: 30 <BR><P align=center>Serdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w kursie!<br>\r\n<P align=center>Pami\u0119tajmy, \u017ce pierwsza pomoc cz\u0119sto mo\u017ce uratowa\u0107 komu\u015b \u017cycie. <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"28-29 marca"}