{"content":"17 listopada- 15 grudnia 2008 | W imieniu Duszpasterstwa Akademickiego D\u0104B, zapraszamy na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym- szko\u0142a modlitwy. Rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 codzienn\u0105 modlitw\u0119 medytacyjn\u0105 (kt\u00f3rej ucz\u0105 organizaorzy). Spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r oraz raz w tygodniu z osob\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w rekolekcjach (termin do uzgodnienia z kierownikiem duchowym).\n\n&nbsp;\n\ndata: 17 listopada- 15 grudnia\n\nmiejsce: Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B ([http:\/\/www.dab.jezuci.pl](http:\/\/www.dab.jezuci.pl))\n\nzapisy: do 5 listopada u O.Piotra Kropisza ([mail%n%pkropisz@jezuici.pl])\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17 listopada- 15 grudnia 2008 | W imieniu Duszpasterstwa Akademickiego D\u0104B, zapraszamy na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym- szko\u0142a modlitwy. Rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 codzienn\u0105 modlitw\u0119 medytacyjn\u0105 (kt\u00f3rej ucz\u0105 organizaorzy). Spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r oraz raz w tygodniu z osob\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w rekolekcjach (termin do uzgodnienia z kierownikiem duchowym).\n\r\n&nbsp;\n\r\ndata: 17 listopada- 15 grudnia\n\r\nmiejsce: Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B ([http:\/\/www.dab.jezuci.pl](http:\/\/www.dab.jezuci.pl))\n\r\nzapisy: do 5 listopada u O.Piotra Kropisza ([mail%n%pkropisz@jezuici.pl])\n\r\n\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje w \u017cyciu codziennym","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-31 18:05:56","id":"671","original_introtext":"17 listopada- 15 grudnia 2008 | W imieniu Duszpasterstwa Akademickiego D\u0104B, zapraszamy na <span style=\"font-style: italic;\">rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym<\/span>- szko\u0142a modlitwy. Rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 codzienn\u0105 modlitw\u0119 medytacyjn\u0105 (kt\u00f3rej ucz\u0105 organizaorzy). Spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r oraz raz w tygodniu z osob\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w rekolekcjach (termin do uzgodnienia z kierownikiem duchowym).<br>\r\n&nbsp;<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\">data: <\/span>17 listopada- 15 grudnia<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\">miejsce:<\/span> Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B (<a href=\"http:\/\/www.dab.jezuci.pl\">http:\/\/www.dab.jezuci.pl<\/a>)<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\">zapisy:<\/span> do 5 listopada u O.Piotra Kropisza ([mail%n%pkropisz@jezuici.pl])<br>\r\n<br>\r\n","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada- 15 grudnia 2008","after-2013-move":{"content":"17 listopada- 15 grudnia 2008 | W imieniu Duszpasterstwa Akademickiego D\u0104B, zapraszamy na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym- szko\u0142a modlitwy. Rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 codzienn\u0105 modlitw\u0119 medytacyjn\u0105 (kt\u00f3rej ucz\u0105 organizaorzy). Spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r oraz raz w tygodniu z osob\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w rekolekcjach (termin do uzgodnienia z kierownikiem duchowym).\n\n&nbsp;\n\ndata: 17 listopada- 15 grudnia\n\nmiejsce: Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B ([http:\/\/www.dab.jezuci.pl](http:\/\/www.dab.jezuci.pl))\n\nzapisy: do 5 listopada u O.Piotra Kropisza ([mail%n%pkropisz@jezuici.pl])\n","source":"jom","title":"Rekolekcje w \u017cyciu codziennym","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"671","original_introtext":"17 listopada- 15 grudnia 2008 | W imieniu Duszpasterstwa Akademickiego D\u0104B, zapraszamy na <span style=\"font-style: italic;\">rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym<\/span>- szko\u0142a modlitwy. Rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 codzienn\u0105 modlitw\u0119 medytacyjn\u0105 (kt\u00f3rej ucz\u0105 organizaorzy). Spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 raz w tygodniu w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r oraz raz w tygodniu z osob\u0105 towarzysz\u0105c\u0105 w rekolekcjach (termin do uzgodnienia z kierownikiem duchowym).<br>\n&nbsp;<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\">data: <\/span>17 listopada- 15 grudnia<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\">miejsce:<\/span> Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B (<a href=\"http:\/\/www.dab.jezuci.pl\">http:\/\/www.dab.jezuci.pl<\/a>)<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\">zapisy:<\/span> do 5 listopada u O.Piotra Kropisza ([mail%n%pkropisz@jezuici.pl])<br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada- 15 grudnia 2008"}}