{"content":"\n\n![images\/Wstp do Soli Deo.png](images\/Wstp do Soli Deo.png)\n\r\n\nCzy studia to dla Ciebie za ma\u0142o?\u00a0\nSzukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty?\u00a0\nChcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi?\u00a0\nTo dobrze trafi\u0142e\u015b! :)\n\nZapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 **24 kwietnia** 2017r. o godz. **19.00** w sali **1A w budynku nr 5 na Starym Kampusie** w **Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego przy ul. Nowoursynowskiej 166**.\n\nJe\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!\n\nW razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na:\u00a0**hr.solideo@gmail.com**\n\r\n\nLink do wydarzenia na\u00a0**[Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/255743644880977\/)**.\n","source":"jom","title":"Wst\u0105p do Soli Deo 24 kwietnia!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-04-19 22:23:03","id":"5483","original_introtext":"<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\" data-testid=\"event-permalink-details\"><img src=\"images\/Wstp do Soli Deo.png\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\" data-testid=\"event-permalink-details\">Czy studia to dla Ciebie za ma\u0142o?\u00a0<br \/>Szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty?\u00a0<br \/>Chcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi?\u00a0<br \/>To dobrze trafi\u0142e\u015b! :)<br \/><br \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px; text-align: start;\">Zapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <strong>24 kwietnia<\/strong> 2017r. o godz. <strong>19.00<\/strong> w sali <strong>1A w budynku nr 5 na Starym Kampusie<\/strong> w <strong>Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego przy ul. Nowoursynowskiej 166<\/strong>.<\/span><br \/><br \/>Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!<br \/><br \/>W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na:\u00a0<strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><span id=\"cloak41594\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; background: transparent; color: #31302f;\">hr.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na\u00a0<strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/255743644880977\/\" target=\"_blank\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; background: transparent; color: #31302f;\">Facebooku<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>","original_fulltext":""}