{"content":"14 marca 2008 | \n**14 marca, w wieku 88 lat, zmar\u0142a Chiara Lubich -&nbsp;katolicka dzia\u0142aczka spo\u0142eczna,&nbsp;za\u0142o\u017cycielka ruchu Focolare, propaguj\u0105cego charyzmat jedno\u015bci.**\n\n\nZapraszamy na msz\u0119 \u015bw. w intencji Chiary, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;w niedziel\u0119 **16 marca&nbsp;o go****dz. 15:00**&nbsp;w ko\u015bciele ksi\u0119\u017cy Marian\u00f3w na Pradze (ul. Wile\u0144ska 69). Ostatnie po\u017cegnanie Chiary Lubich nast\u0105pi za\u015b&nbsp;we wtorek 18 marca o godzinie 15:00 w rzymskiej Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Liturgii b\u0119dzie przewodniczy\u0142 kard. Tarcisio Bertone, Sekretarz Stanu Stolicy Apostoskiej.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 14 marca 2008 | \n**14 marca, w wieku 88 lat, zmar\u0142a Chiara Lubich -&nbsp;katolicka dzia\u0142aczka spo\u0142eczna,&nbsp;za\u0142o\u017cycielka ruchu Focolare, propaguj\u0105cego charyzmat jedno\u015bci.**\n\r\n\nZapraszamy na msz\u0119 \u015bw. w intencji Chiary, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;w niedziel\u0119 **16 marca&nbsp;o go****dz. 15:00**&nbsp;w ko\u015bciele ksi\u0119\u017cy Marian\u00f3w na Pradze (ul. Wile\u0144ska 69). Ostatnie po\u017cegnanie Chiary Lubich nast\u0105pi za\u015b&nbsp;we wtorek 18 marca o godzinie 15:00 w rzymskiej Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Liturgii b\u0119dzie przewodniczy\u0142 kard. Tarcisio Bertone, Sekretarz Stanu Stolicy Apostoskiej.\n\n-->","source":"jos","title":"Zmar\u0142a za\u0142o\u017cycielka Ruchu Focolare","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-14 21:19:05","id":"594","original_introtext":"14 marca 2008 | <P><STRONG>14 marca, w wieku 88 lat, zmar\u0142a Chiara Lubich -&nbsp;katolicka dzia\u0142aczka spo\u0142eczna,&nbsp;za\u0142o\u017cycielka ruchu Focolare, propaguj\u0105cego charyzmat jedno\u015bci.<\/STRONG><BR><BR><br>\r\n<P><SPAN class=sottotitolo2News>Zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. w intencji Chiary, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;w<SPAN class=sottotitolo2News> niedziel\u0119 <STRONG>16 marca&nbsp;o go<\/STRONG><\/SPAN><STRONG>dz. 15:00<\/STRONG>&nbsp;w ko\u015bciele ksi\u0119\u017cy Marian\u00f3w na Pradze (ul. Wile\u0144ska 69). Ostatnie po\u017cegnanie Chiary Lubich nast\u0105pi za\u015b&nbsp;we wtorek 18 marca o godzinie 15:00 w rzymskiej Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Liturgii b\u0119dzie przewodniczy\u0142 kard. Tarcisio Bertone, Sekretarz Stanu Stolicy Apostoskiej.<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"14 marca 2008","after-2013-move":{"content":"14 marca 2008 | \n**14 marca, w wieku 88 lat, zmar\u0142a Chiara Lubich -&nbsp;katolicka dzia\u0142aczka spo\u0142eczna,&nbsp;za\u0142o\u017cycielka ruchu Focolare, propaguj\u0105cego charyzmat jedno\u015bci.**\n\n\nZapraszamy na msz\u0119 \u015bw. w intencji Chiary, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;w niedziel\u0119 **16 marca&nbsp;o go****dz. 15:00**&nbsp;w ko\u015bciele ksi\u0119\u017cy Marian\u00f3w na Pradze (ul. Wile\u0144ska 69). Ostatnie po\u017cegnanie Chiary Lubich nast\u0105pi za\u015b&nbsp;we wtorek 18 marca o godzinie 15:00 w rzymskiej Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Liturgii b\u0119dzie przewodniczy\u0142 kard. Tarcisio Bertone, Sekretarz Stanu Stolicy Apostoskiej.\n","source":"jom","title":"Zmar\u0142a za\u0142o\u017cycielka Ruchu Focolare","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"594","original_introtext":"14 marca 2008 | <P><STRONG>14 marca, w wieku 88 lat, zmar\u0142a Chiara Lubich -&nbsp;katolicka dzia\u0142aczka spo\u0142eczna,&nbsp;za\u0142o\u017cycielka ruchu Focolare, propaguj\u0105cego charyzmat jedno\u015bci.<\/STRONG><BR><BR><br>\n<P><SPAN class=sottotitolo2News>Zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. w intencji Chiary, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;w<SPAN class=sottotitolo2News> niedziel\u0119 <STRONG>16 marca&nbsp;o go<\/STRONG><\/SPAN><STRONG>dz. 15:00<\/STRONG>&nbsp;w ko\u015bciele ksi\u0119\u017cy Marian\u00f3w na Pradze (ul. Wile\u0144ska 69). Ostatnie po\u017cegnanie Chiary Lubich nast\u0105pi za\u015b&nbsp;we wtorek 18 marca o godzinie 15:00 w rzymskiej Bazylice \u015bw. Paw\u0142a za Murami. Liturgii b\u0119dzie przewodniczy\u0142 kard. Tarcisio Bertone, Sekretarz Stanu Stolicy Apostoskiej.<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"14 marca 2008"}}