{"content":"4-5 pa\u017adziernika 2008 | W imieniu m\u0142odych ze Wsp\u00f3lnoty Emmanuel serdecznie zapraszamy na organizowany przez nas Weekend M\u0142odych, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 4-5 pa\u017adziernika 2008.\nSpotkamy si\u0119 w Domu Rekolekcyjnym przy ul. Dewajtis 3 w Lasku Biela\u0144skim w Warszawie. Rozpoczynamy w sobot\u0119 o 10.30, a ko\u0144czymy niedzielnym obiadem ok. godz. 15.\n\nKoszt weekendu to 15z\u0142\/os. (nocleg, 2 obiady, \u015bniadanie i kolacja) \n\nChcemy, \u017ceby ten weekend, podobnie jak Niepokalan\u00f3w i &#8222;Sydney w Warszawie&#8221;, by\u0142 czasem wsp\u00f3lnej modlitwy i zabawy. B\u0119d\u0105 te\u017c warsztaty, czas na rozmowy i adoracj\u0119.\n\nProsimy o mo\u017cliwie jak najszybsze zg\u0142oszenie si\u0119 ze wzgl\u0119du na konieczno\u015b\u0107 rezerwacji nocleg\u00f3w. \n**Zg\u0142oszenia do 27.09!!!! **\n\nZg\u0142oszenia na adres:\nmlodzi@emmenuel.info.pl,\nlub telefonicznie: 022- 668-70-84\n\nP.S.\nSerdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4-5 pa\u017adziernika 2008 | W imieniu m\u0142odych ze Wsp\u00f3lnoty Emmanuel serdecznie zapraszamy na organizowany przez nas Weekend M\u0142odych, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 4-5 pa\u017adziernika 2008.\nSpotkamy si\u0119 w Domu Rekolekcyjnym przy ul. Dewajtis 3 w Lasku Biela\u0144skim w Warszawie. Rozpoczynamy w sobot\u0119 o 10.30, a ko\u0144czymy niedzielnym obiadem ok. godz. 15.\n\nKoszt weekendu to 15z\u0142\/os. (nocleg, 2 obiady, \u015bniadanie i kolacja) \n\nChcemy, \u017ceby ten weekend, podobnie jak Niepokalan\u00f3w i &#8222;Sydney w Warszawie&#8221;, by\u0142 czasem wsp\u00f3lnej modlitwy i zabawy. B\u0119d\u0105 te\u017c warsztaty, czas na rozmowy i adoracj\u0119.\n\nProsimy o mo\u017cliwie jak najszybsze zg\u0142oszenie si\u0119 ze wzgl\u0119du na konieczno\u015b\u0107 rezerwacji nocleg\u00f3w. \n**Zg\u0142oszenia do 27.09!!!! **\n\nZg\u0142oszenia na adres:\nmlodzi@emmenuel.info.pl,\nlub telefonicznie: 022- 668-70-84\n\nP.S.\nSerdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!\n\n\n-->","source":"jos","title":"Weekend M\u0142odych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-09-18 17:42:35","id":"648","original_introtext":"4-5 pa\u017adziernika 2008 | W imieniu m\u0142odych ze Wsp\u00f3lnoty Emmanuel serdecznie zapraszamy na organizowany przez nas Weekend M\u0142odych, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 4-5 pa\u017adziernika 2008.<BR>Spotkamy si\u0119 w Domu Rekolekcyjnym przy ul. Dewajtis 3 w Lasku Biela\u0144skim w Warszawie. Rozpoczynamy w sobot\u0119 o 10.30, a ko\u0144czymy niedzielnym obiadem ok. godz. 15.<BR><BR>Koszt weekendu to 15z\u0142\/os. (nocleg, 2 obiady, \u015bniadanie i kolacja) <BR><BR>Chcemy, \u017ceby ten weekend, podobnie jak Niepokalan\u00f3w i &#8222;Sydney w Warszawie&#8221;, by\u0142 czasem wsp\u00f3lnej modlitwy i zabawy. B\u0119d\u0105 te\u017c warsztaty, czas na rozmowy i adoracj\u0119.<BR><BR>Prosimy o mo\u017cliwie jak najszybsze zg\u0142oszenie si\u0119 ze wzgl\u0119du na konieczno\u015b\u0107 rezerwacji nocleg\u00f3w. <BR><B>Zg\u0142oszenia do 27.09!!!! <\/B><BR><BR><FONT color=#000000>Zg\u0142oszenia na adres:<BR><\/FONT><A href=\"mailto:mlodzi@emmenuel.info.pl,lub telefonicznie: 022- 668-70-84P.S.Serdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!\"><FONT color=#000000>mlodzi@emmenuel.info.pl,<BR>lub telefonicznie: 022- 668-70-84<BR><BR>P.S.<BR>Serdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!<BR><\/FONT><\/A><BR>","original_fulltext":"","text-date":"4-5 pa\u017adziernika 2008","after-2013-move":{"content":"4-5 pa\u017adziernika 2008 | W imieniu m\u0142odych ze Wsp\u00f3lnoty Emmanuel serdecznie zapraszamy na organizowany przez nas Weekend M\u0142odych, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 4-5 pa\u017adziernika 2008.\nSpotkamy si\u0119 w Domu Rekolekcyjnym przy ul. Dewajtis 3 w Lasku Biela\u0144skim w Warszawie. Rozpoczynamy w sobot\u0119 o 10.30, a ko\u0144czymy niedzielnym obiadem ok. godz. 15.\n\nKoszt weekendu to 15z\u0142\/os. (nocleg, 2 obiady, \u015bniadanie i kolacja) \n\nChcemy, \u017ceby ten weekend, podobnie jak Niepokalan\u00f3w i &#8222;Sydney w Warszawie&#8221;, by\u0142 czasem wsp\u00f3lnej modlitwy i zabawy. B\u0119d\u0105 te\u017c warsztaty, czas na rozmowy i adoracj\u0119.\n\nProsimy o mo\u017cliwie jak najszybsze zg\u0142oszenie si\u0119 ze wzgl\u0119du na konieczno\u015b\u0107 rezerwacji nocleg\u00f3w. \n**Zg\u0142oszenia do 27.09!!!! **\n\nZg\u0142oszenia na adres:\nmlodzi@emmenuel.info.pl,\nlub telefonicznie: 022- 668-70-84\n\nP.S.\nSerdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!\n\n","source":"jom","title":"Weekend M\u0142odych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"648","original_introtext":"4-5 pa\u017adziernika 2008 | W imieniu m\u0142odych ze Wsp\u00f3lnoty Emmanuel serdecznie zapraszamy na organizowany przez nas Weekend M\u0142odych, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 4-5 pa\u017adziernika 2008.<BR>Spotkamy si\u0119 w Domu Rekolekcyjnym przy ul. Dewajtis 3 w Lasku Biela\u0144skim w Warszawie. Rozpoczynamy w sobot\u0119 o 10.30, a ko\u0144czymy niedzielnym obiadem ok. godz. 15.<BR><BR>Koszt weekendu to 15z\u0142\/os. (nocleg, 2 obiady, \u015bniadanie i kolacja) <BR><BR>Chcemy, \u017ceby ten weekend, podobnie jak Niepokalan\u00f3w i &#8222;Sydney w Warszawie&#8221;, by\u0142 czasem wsp\u00f3lnej modlitwy i zabawy. B\u0119d\u0105 te\u017c warsztaty, czas na rozmowy i adoracj\u0119.<BR><BR>Prosimy o mo\u017cliwie jak najszybsze zg\u0142oszenie si\u0119 ze wzgl\u0119du na konieczno\u015b\u0107 rezerwacji nocleg\u00f3w. <BR><B>Zg\u0142oszenia do 27.09!!!! <\/B><BR><BR><FONT color=#000000>Zg\u0142oszenia na adres:<BR><\/FONT><A href=\"mailto:mlodzi@emmenuel.info.pl,lub telefonicznie: 022- 668-70-84P.S.Serdecznie zapraszamy \nte\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!\"><FONT color=#000000>mlodzi@emmenuel.info.pl,<BR>lub telefonicznie: 022- 668-70-84<BR><BR>P.S.<BR>Serdecznie zapraszamy te\u017c na cotygodniowe spotkania organizowane przez nasz\u0105 wsp\u00f3lnot\u0119. B\u0119dziemy spotyka\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy pi\u0105tek o 19.00 w parafii przy ul. Dickensa 5. &#8222;Szko\u0142a \u017cycia z Bogiem&#8221; to cykl spotka\u0144, kt\u00f3ry rusza ju\u017c 3 pa\u017adziernika. Zapraszamy!<BR><\/FONT><\/A><BR>","original_fulltext":"","text-date":"4-5 pa\u017adziernika 2008"}}