{"content":"Przede wszystkim jest to parafia kapelana naszego stowarzyszenia -&nbsp;[ks. J\u00f3zefa Maja](sd\/index.php?ms1=mainsite_info&ms2=duszpasterz&lang=pl) . Jest to miejsce naszych comiesi\u0119cznych Mszy \u015aw. W kapliczce na terenie parafii urz\u0105dzamy cz\u0119sto r\u00f3\u017cne imprezy - Andrzejki, grillowania, ogniska, bale..&nbsp;\n\n\r\n\n# dojazd\r\n\n[](images\/stories\/swkat-mapka.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat-mapka-mini.jpg)](images\/stories\/swkat-mapka.jpg)\n\r\n<li> Metro Wilanowska, autobusami: 108, 139,&nbsp;**603**, 700, 710, 724, 725 - ok 2 przystanki do \"Dolina S\u0142u\u017cewiecka\" (na mapce: [A])<\/li>\r\n<li> Metro S\u0142u\u017cew, autobusami: 117, 141, 189, 193, 401,**607** - 3 przystanki do \"Nowoursynowska\" (na mapce: [B])\n\nSzczeg\u00f3lnie dobrze jest pami\u0119ta\u0107 autobusy nocne - aby wiedzie\u0107, jak wraca\u0107 do domu z imprez Soli Deo ;))\n\n\n\r\n\n# historia\r\n\n[](images\/stories\/swkat1.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat1-mini.jpg)](images\/stories\/swkat1.jpg)Parafia \u015bw. Katarzyny we wsi S\u0142u\u017cew powsta\u0142a w 1238 roku a wi\u0119c na siedem lat przed lokacj\u0105 Starej Warszawy. Erygowa\u0142 j\u0105 wraz z ko\u015bcio\u0142em, biskup pozna\u0144ski Pawe\u0142 z Bnina. Parafia nie powsta\u0142a z dnia na dzie\u0144. Jaki\u015b lokalny o\u015brodek kultu religijnego musia\u0142 tu powsta\u0107 znacznie wcze\u015bniej, jednak\u017ce brak na ten temat ocala\u0142ych zapisk\u00f3w. Pierwszy z zachowanych, a zarazem bezcenny kawa\u0142ek pergaminu to przechowywany na plebanii XV-wieczny odpis dokumentu erygacyjnego z 1238 roku. Dla bezpiecze\u0144stwa, przyjmijmy t\u0119 dat\u0119 za pocz\u0105tek powstania ko\u015bcio\u0142a s\u0142u\u017cewskiego. \u015awi\u0105tynia drewniana nie moga\u0142a w owych czasach przetrwa\u0107 zbyt d\u0142ugo, zw\u0142aszcza w tak startegicznym punkcie jak bezpo\u015brednia blisko\u015b\u0107 brodu na Wi\u015ble, u uj\u015bcia rzeczki Sadurki (dzi\u015b Potok S\u0142u\u017cewiecki).\n\nW 1245 roku, ksi\u0105\u017c\u0119 Konrad Mazowiecki nada\u0142 wie\u015b S\u0142u\u017cew rycerzowi Gotardowi, herbu Radwan. Jego potomkowie, znacznie p\u00f3\u017aniej u\u017cywaj\u0105cy nazwiska S\u0142u\u017cewscy, byli w posiadaniu tych ziem a\u017c do XVIII wieku. Gotard, wg prof. Aleksandra Gieysztora, mia\u0142 tu za\u0142o\u017cy\u0107 stra\u017cnic\u0119, b\u0119d\u0105c\u0105 militarnym zapleczem dla ksi\u0105\u017c\u0119cego grodu w niedalekim Jazdowie. Wzg\u00f3rze, na kt\u00f3rym wznosi\u0142 si\u0119 drewniany ko\u015bci\u00f3\u0142 by\u0142o do tego celu miejscem idealnym. Mo\u017cna za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce ko\u015bci\u00f3\u0142 posiada\u0142 wie\u017c\u0119, s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 zarazem za punkt obserwacyjny dla ca\u0142ej, rozleg\u0142ej okolicy. Nie ma dzi\u015b \u017cadnych przekaz\u00f3w dotycz\u0105cych tej budowli. W latach 70. XX wieku na teren parafii wkroczyli archeolodzy, szukaj\u0105cy bez powodzenia \u015blad\u00f3w pierwszego, drewnianego ko\u015bcio\u0142a i wczesno\u015bredniowiecznej stra\u017cnicy ksi\u0105\u017c\u0119cej. Pierwsze odkrycia poczyniono dopiero w po\u0142owie lat 90. XX wieku, kiedy to wskutek akcji ratunkowej, maj\u0105cej na celu ustalenie powod\u00f3w p\u0119kania \u015bcian ko\u015bcio\u0142a, odkryto najstarsze, murowane fragmenty \u015bcian, pochodz\u0105ce z XV wieku. Szukano oczywi\u015bcie \u015blad\u00f3w \u015bwi\u0105tyni drewnianej, lecz jak poprzednio, bez skutku.\n\n[](images\/stories\/swkat2.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat2-mini.jpg)](images\/stories\/swkat2.jpg)Ko\u015bci\u00f3\u0142 murowany, gotycki, wzniesiono zapewne najwcze\u015bniej w XV wieku. Z wy\u017cej wspomnianych bada\u0144, przeprowadzonych pod kierunkiem dr Marii D\u0105browskiej z Instytutu Archeologii i Etnologii Polskiej Akademii Nauk, pochodzi odkrycie datowanego na ten czas fundamentu kamienno-ceglanego. \u015aredniowieczna, gotycka budowla, mia\u0142aby mie\u0107 oko\u0142o 25 m d\u0142ugo\u015bci i 11 szeroko\u015bci. Mo\u017cemy to sobie dzi\u015b doskonale wyobrazi\u0107 - wewn\u0119trzne \u015bciany prezbiterium zosta\u0142y niedawno pozbawione tynk\u00f3w, tak wi\u0119c naocznie mo\u017cna prze\u015bledzi\u0107 wszystkie etapy przemurowa\u0144 tej cz\u0119\u015bci ko\u015bcio\u0142a. Najstarsza i najlepiej zachowana jest po\u0142udniowa \u015bciana, z zachowanymi, gotyckimi, dwoma ostro\u0142ukowymi zwie\u0144czeniami otwor\u00f3w okiennych, znacznie ni\u017cej otwartych, ni\u017c przekute i cz\u0119\u015bciowo zamurowane otwory po przeciwnej stronie prezbiterium. Z p\u00f3\u017aniejszego o blisko 200 lat dokumentu z 1598 roku wiadomo, \u017ce by\u0142 to ko\u015bci\u00f3\u0142 murowany, jednonawowy, z prostok\u0105tnym prezbiterium, opi\u0119ty skarpami, z sygnatur\u0105 i krucht\u0105. Tak\u017ce z XVI wieku pochodzi przebicie dw\u00f3ch otwor\u00f3w wej\u015bciowych do zakrystii we wschodniej \u015bcianie prezbiterium.\n\n[](images\/stories\/swkat3.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat3-mini.jpg)](images\/stories\/swkat3.jpg)Wiek XVII to dla ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Katarzyny okres kl\u0119sk i po\u017car\u00f3w. W ksi\u0119gach parafialnych odnotowano, \u017ce w roku 1631 \u015bwi\u0105tyni\u0119 strawi\u0142 po\u017car. Zapewne wkr\u00f3tce odbudowana i przywr\u00f3cona lokalnej spo\u0142eczno\u015bci, pad\u0142a w po\u0142owie stulecia ofiar\u0105 najazdu wojsk Karola Gustawa. Pono\u0107 Szwedzi urz\u0105dzili tu stajni\u0119... Nar\u00f3d bez kompleks\u00f3w. Odbudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a z ruiny przeprowadzi\u0142 w latach 1664-1675 \u00f3wczesny probosz parafii, ks. Krzysztof Szumowski. Z 1640 roku pochodzi obecny budynek plebanii, wzniesiony jako klasyczny przyk\u0142ad dworku polskiego przez ks. Wojciecha Kacprowskiego. Budynek po\u015bwi\u0119ci\u0142 w roku 1687 biskup pozna\u0144ski, Stefan Wierzbowski.\n\nPo 1733 roku, w\u0142o\u015bci wilanowskie, w tym S\u0142u\u017cew, przesz\u0142y w posiadanie rodziny Czartoryskich. W 1742 roku, ksi\u0105\u017c\u0119 August Czartoryski zleci\u0142 generaln\u0105 przebudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a. W wi\u0119kszej cz\u0119\u015bci od fundament\u00f3w. Przemurowano wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015bcian, w tym fasad\u0119 zachodni\u0105. Otrzyma\u0142a ona barokow\u0105 form\u0119, znan\u0105 jedynie z rysunku pomiarowego pochodz\u0105cego z 1846 roku. Na lata 1750-75 nale\u017cy tak\u017ce datowa\u0107 p\u00f3\u017anobarokowy wystr\u00f3j \u015bwi\u0105tyni za spraw\u0105 warsztat\u00f3w rze\u017abiarskich Bart\u0142omieja Bernatowicza i Johanna Georga Plerscha. Z tego okresu pochodzi m. in. o\u0142tarz g\u0142\u00f3wny (warsztat B. Bernatowicza) z imponuj\u0105c\u0105 glori\u0105 w stylu berniniowskim (warsztat J.J. Plerscha), ambona z bogat\u0105 dekoracj\u0105 rze\u017abiarsk\u0105 oraz dwa o\u0142tarze boczne (wszystkie - warsztat B. Bernatowicza). Lewy o\u0142tarz boczny zdobi obecnie barokowy obraz Matki Boskiej Niepokalanie Pocz\u0119tej, przywieziony spod Smole\u0144ska ok. 1830 roku. Prawy o\u0142tarz boczny zdobi obraz przedstawiaj\u0105cy stygmatyzacj\u0119 \u015bw. Franciszka z Asy\u017cu, datowany na 1647 rok, przywieziony do S\u0142u\u017cewa w 1848 roku przez Franciszka Mari\u0119 Lanciego. O\u0142tarz g\u0142\u00f3wny \u015bwi\u0105tyni, pierwotnie ozdobiony obrazem przedstawiaj\u0105cym \u015bw. Katarzyn\u0119 (koniec XVIII wieku) i do niedawna dekorowany XV-wiecznym krucyfiksem z warsztatu mazowieckiego (obecnie na \u015bcianie p\u00f3\u0142nocnej nawy ko\u015bcio\u0142a) ozdobiony zosta\u0142 kopi\u0105 XIX-wiecznego fresku \"Mater Admirabilis\" z ko\u015bcio\u0142a Trinita dei Monti w Rzymie.\n\n[](images\/stories\/swkat4.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat4-mini.jpg)](images\/stories\/swkat4.jpg)Obecn\u0105, eklektyczn\u0105 form\u0119, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Katarzyny zawdzi\u0119cza kolejnym w\u0142a\u015bcicielom Wilanowa, rodzinie Potockich i architektowi pochodzenia w\u0142oskiego - Franciszkowi Marii Lanciemu. W 1848 roku Lanci dokona\u0142 przebudowy ko\u015bcio\u0142a na zlecenie Augusta Potockiego. Prace obejmowa\u0142y restauracj\u0119 wn\u0119trza, przebudow\u0119 \u015bcian bocznych nawy oraz wzniesienie nowej fasady z wie\u017c\u0105. Fasada stanowi mieszanin\u0119 r\u00f3\u017cnorodnych stylowo element\u00f3w. Obok motyw\u00f3w neo-renesansowych takich jak lizeny, kolumny czy kwadraty z rozetami, architekt zaprojektowa\u0142 elementy neo-roma\u0144skie - charakterystyczn\u0105 wie\u017c\u0119, fryz arkadkowy i portal flankowany kolumnami z g\u0142owicami ozdobionymi pseudo-roma\u0144skim ornamentem plecionkowym. Unikalna i bezcenna akwarela A. Majerskiego z 1818 roku (w zbiorach Muzeum Historycznego m. st. Warszawy) ukazuje ko\u015bci\u00f3\u0142 w S\u0142u\u017cewie jeszcze w szacie gotyckiej. Widoczna tam, p\u00f3\u0142nocna elewacja ko\u015bcio\u0142a to cztery, ozdobione maswerkiem i witra\u017cami ostro\u0142ukowe otwory okienne nawy, poprzeplatane r\u00f3wnomiernie szkarpami oraz trzy, pe\u0142nej wysoko\u015bci, ostro\u0142ukowe otwory okienne prezbiterium. Widoczny jest tak\u017ce fragment barokowej fasady w jak\u0105 ko\u015bci\u00f3\u0142 przyozdobiono przy okazji przebudowy w 1742 roku. Na zdj\u0119ciu reprodukuj\u0105cym oryginalny rzut poziomy elewacji po\u0142udniowej, mo\u017cna prze\u015bledzi\u0107 zmiany jakim \u015bwi\u0105tynia zosta\u0142a poddana w trakcie przebudowy Lanciego. Pomijaj\u0105c ca\u0142kowicie nowy element jakim by\u0142a fasada, nale\u017cy stwierdzi\u0107, \u017ce przebudowa obj\u0119\u0142a zmian\u0119 wykroju okien nawy (z gotyckich na szerokie, zako\u0144czone \u0142ukiem odcinkowym), ca\u0142kowit\u0105 redukcj\u0119 szkarp opinaj\u0105cych zewn\u0119trzne \u015bciany nawy oraz przemurowanie ostro\u0142ukowych otwor\u00f3w okiennych prezbiterium na odcinkowe, maj\u0105ce dostosowa\u0107 ich charakter do neo-roma\u0144skiego stylu eksponowanego g\u0142\u00f3wnie w nowej fasadzie. Okna p\u00f3\u0142nocnej \u015bciany prezbiterium zosta\u0142y dodatkowo zredukowane w dolnej partii, trac\u0105c tym samym sw\u00f3j charakterystyczny, smuk\u0142y, gotycki charakter. Co ciekawe, przeciwleg\u0142e, po\u0142udniowe okna prezbiterium maj\u0105 jeszcze inn\u0105 form\u0119 - zmieniono w nich wy\u0142\u0105cznie ostro\u0142ukowe zwie\u0144czenie na korzy\u015b\u0107 odcinkowego i to te\u017c nie zupe\u0142nie. Pierwszy otw\u00f3r od wschodu, zachowa\u0142 od wewn\u0105trz sw\u00f3j gotycki, ostro\u0142ukowy charakter. Wszystkie te elementy s\u0105 obecnie wyeksponowane z powodu skucia tynk\u00f3w. Doda\u0107 tak\u017ce nale\u017cy rozbudow\u0119 \/ wzniesienie nowej zakrystii, kt\u00f3ra dzi\u0119ki Lanciemu zyska\u0142a nowy, zbli\u017cony do reszty ko\u015bcio\u0142a charakter. Fasada zachodnia wzbogaci\u0142a si\u0119 ponadto o nowe, stoj\u0105ce do dzi\u015b figury wykonane w piaskowcu: Dobrego Pasterza w niszy nad portalem i dwie boczne - \u015bw. Katarzyny oraz \u015bw. Franciszka.\n\n[](images\/stories\/swkat7.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat7-mini.jpg)](images\/stories\/swkat7.jpg)Z roku 1881 pochodzi wolnostoj\u0105ca dzwonnica, pierwotnie wzniesiona w stylu pseudo-gotyckim. Po zniszczeniach ostatniej wojny \u015bwiatowej odbudowana zosta\u0142a dopiero w latach 90. XX wieku, w formie nawi\u0105zuj\u0105cej do wystroju fasady ko\u015bcio\u0142a. Mie\u015bci ona m.in. XVI-wieczny dzwon \"Ave Maria\", b\u0119d\u0105cy wcze\u015bniej na wyposa\u017ceniu nieistniej\u0105cego dzi\u015b, gotyckiego ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Jerzego na Nowym Mie\u015bcie w Warszawie.&nbsp;\n\nW 1932 roku S\u0142u\u017cew podzielono na dwie cz\u0119\u015bci - jedn\u0105, wraz z zabudowaniami dworskimi zakupi\u0142 \u00f3wczesny proboszcz ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Katarzyny, ks. Adam Wyr\u0119bowski. Drug\u0105, na potrzeby Zakonu Dominikan\u00f3w, naby\u0142 o. Jacek Woroniecki. Dzi\u015b, z dawnego S\u0142u\u017cewa pozosta\u0142y jedynie ko\u015bci\u00f3\u0142 i plebania. Dwustupi\u0119\u0107dziesi\u0119ciohektarowy teren parafii ograniczono w 1945 roku do zaledwie pi\u0119tnastohektarowej dzia\u0142ki, ze starym cmentarzem s\u0142u\u017cewskim. Dobre czasy dla ko\u015bcio\u0142a i plebanii nasta\u0142y dopiero w latach 90. XX wieku, kiedy to ksi\u0105dz proboszcz J\u00f3zef Maj podj\u0105\u0142 wysi\u0142ek przywr\u00f3cenia \u015bwiatyni jej dawnego blasku.\n\n[](images\/stories\/swkat5.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat5-mini.jpg)](images\/stories\/swkat5.jpg)Obecnie du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 zabytkowego wyposa\u017cenia wn\u0119trza ko\u015bcio\u0142a przechowywana jest magazynie. Ma to zwi\u0105zek z prowadzonymi wci\u0105\u017c pracami renowacyjnymi \u015bwi\u0105tyni. Na wyeksponowanie oczekuj\u0105 m.in. modernistyczne (lata naste XX wieku) rze\u017aby \u015b\u015b. Wojciecha i Stanis\u0142awa (pierwotnie w niszach po bokach o\u0142tarza g\u0142\u00f3wnego), barokowa rze\u017aba szko\u0142y lwowskiej Boga Ojca b\u0142ogos\u0142awi\u0105cego dzie\u0142o Stworzenia (pierwotnie na p\u00f3\u0142nocnej \u015bcianie prezbiterium), renesansowa p\u0142askorze\u017aba przedstawiaj\u0105ca Ostatni\u0105 Wieczerz\u0119, pochodz\u0105ca z kaplicy zamkowej Radziwi\u0142\u0142\u00f3w w Nie\u015bwierzu (pierwotnie w o\u0142tarzu g\u0142\u00f3wnym), ozdobne kartusze fundacyjne po bokach o\u0142tarza g\u0142ownego, upami\u0119tniaj\u0105ce daty powstania parafii (1238) i przebudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a (1846). Z czas\u00f3w ko\u015bcio\u0142a drewnianego zachowa\u0142y si\u0119 dwie unikalne rze\u017aby gotyckie, przedstawiaj\u0105ce Chrystusa B\u0142ogos\u0142awi\u0105cego i M\u0119k\u0119 Pa\u0144sk\u0105. Obie pierwotnie zdobi\u0142y o\u0142tarz g\u0142\u00f3wny ko\u015bcio\u0142a.\n\n[](images\/stories\/swkat6.jpg)\n[![powi\u0119kszenie](images\/stories\/swkat6-mini.jpg)](images\/stories\/swkat6.jpg)Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Katarzyny nie doczeka\u0142 si\u0119 do dzi\u015b powa\u017cnej monografii, uwzgl\u0119dniaj\u0105cej, szczeg\u00f3lnie z punktu widzenia historii sztuki, jego bogatej architektury i wyposa\u017cenia. Informacje dost\u0119pne w przewodnikach turystycznych i internecie s\u0105 nierzetelne i wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d. Nale\u017cy \u017cywi\u0107 nadziej\u0119, \u017ce praca taka wkr\u00f3tce powstanie. A jest to temat fascynuj\u0105cy. W kr\u00f3tkim opracowaniu na niniejszej stronie pomini\u0119tych zosta\u0142o szereg ciekawych przyczynk\u00f3w do dziej\u00f3w ko\u015bcio\u0142a i parafii. Zaraz za murem otaczaj\u0105cym ko\u015bci\u00f3\u0142 od wschodu rozci\u0105ga si\u0119 teren, bed\u0105cy w po\u0142owie XIX wieku jednym z najznamienitszych za\u0142o\u017ce\u0144 romantyczno-parkowych na ziemiach polskich - mowa tu oczywi\u015bcie o Gucinie (Akwarela A. Majerskiego w rzeczywisto\u015bci pokazuje rezydencj\u0119 letni\u0105 Potockich w Gucinie. Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest tu tylko elementem t\u0142a.) Jest to jednak temat na osobne om\u00f3wienie w ramach tego serwisu, co zapewne wkr\u00f3tce nast\u0105pi.\n\n \r\n***\n\r\n*opracowanie:&nbsp;**Pawe\u0142 Giergo\u0144**\ntekst i fotografie pobrano z serwisu&nbsp;[sztuka.net](http:\/\/www.sztuka.net.pl\/palio\/html.run?_Instance=www.sztuka.net.pl&_PageID=445&newsId=351&callingPageId=487&_CheckSum=1847389264)*<\/li>","source":"jos","title":"Parafia \u015aw. Katarzyny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-01 07:59:55","id":"77","original_introtext":"Przede wszystkim jest to parafia kapelana naszego stowarzyszenia -&nbsp;<a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" href=\"sd\/index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=duszpasterz&amp;lang=pl\">ks. J\u00f3zefa Maja<\/a> . Jest to miejsce naszych comiesi\u0119cznych Mszy \u015aw. W kapliczce na terenie parafii urz\u0105dzamy cz\u0119sto r\u00f3\u017cne imprezy - Andrzejki, grillowania, ogniska, bale..&nbsp;<br \/><br \/>\r\n<h4>dojazd<\/h4>\r\n<br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat-mapka.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat-mapka-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"left\" height=\"179\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"150\" \/><\/a><br \/>\r\n<li> Metro Wilanowska, autobusami: 108, 139,&nbsp;<strong>603<\/strong>, 700, 710, 724, 725 - ok 2 przystanki do \"Dolina S\u0142u\u017cewiecka\" (na mapce: [A])<\/li>\r\n<li> Metro S\u0142u\u017cew, autobusami: 117, 141, 189, 193, 401,<strong>607<\/strong> - 3 przystanki do \"Nowoursynowska\" (na mapce: [B])<br \/><br \/>Szczeg\u00f3lnie dobrze jest pami\u0119ta\u0107 autobusy nocne - aby wiedzie\u0107, jak wraca\u0107 do domu z imprez Soli Deo ;))<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/>\r\n<h4>historia<\/h4>\r\n<br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat1.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat1-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"right\" height=\"213\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"160\" \/><\/a>Parafia \u015bw. Katarzyny we wsi S\u0142u\u017cew powsta\u0142a w 1238 roku a wi\u0119c na siedem lat przed lokacj\u0105 Starej Warszawy. Erygowa\u0142 j\u0105 wraz z ko\u015bcio\u0142em, biskup pozna\u0144ski Pawe\u0142 z Bnina. Parafia nie powsta\u0142a z dnia na dzie\u0144. Jaki\u015b lokalny o\u015brodek kultu religijnego musia\u0142 tu powsta\u0107 znacznie wcze\u015bniej, jednak\u017ce brak na ten temat ocala\u0142ych zapisk\u00f3w. Pierwszy z zachowanych, a zarazem bezcenny kawa\u0142ek pergaminu to przechowywany na plebanii XV-wieczny odpis dokumentu erygacyjnego z 1238 roku. Dla bezpiecze\u0144stwa, przyjmijmy t\u0119 dat\u0119 za pocz\u0105tek powstania ko\u015bcio\u0142a s\u0142u\u017cewskiego. \u015awi\u0105tynia drewniana nie moga\u0142a w owych czasach przetrwa\u0107 zbyt d\u0142ugo, zw\u0142aszcza w tak startegicznym punkcie jak bezpo\u015brednia blisko\u015b\u0107 brodu na Wi\u015ble, u uj\u015bcia rzeczki Sadurki (dzi\u015b Potok S\u0142u\u017cewiecki).<br \/><br \/>W 1245 roku, ksi\u0105\u017c\u0119 Konrad Mazowiecki nada\u0142 wie\u015b S\u0142u\u017cew rycerzowi Gotardowi, herbu Radwan. Jego potomkowie, znacznie p\u00f3\u017aniej u\u017cywaj\u0105cy nazwiska S\u0142u\u017cewscy, byli w posiadaniu tych ziem a\u017c do XVIII wieku. Gotard, wg prof. Aleksandra Gieysztora, mia\u0142 tu za\u0142o\u017cy\u0107 stra\u017cnic\u0119, b\u0119d\u0105c\u0105 militarnym zapleczem dla ksi\u0105\u017c\u0119cego grodu w niedalekim Jazdowie. Wzg\u00f3rze, na kt\u00f3rym wznosi\u0142 si\u0119 drewniany ko\u015bci\u00f3\u0142 by\u0142o do tego celu miejscem idealnym. Mo\u017cna za\u0142o\u017cy\u0107, \u017ce ko\u015bci\u00f3\u0142 posiada\u0142 wie\u017c\u0119, s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 zarazem za punkt obserwacyjny dla ca\u0142ej, rozleg\u0142ej okolicy. Nie ma dzi\u015b \u017cadnych przekaz\u00f3w dotycz\u0105cych tej budowli. W latach 70. XX wieku na teren parafii wkroczyli archeolodzy, szukaj\u0105cy bez powodzenia \u015blad\u00f3w pierwszego, drewnianego ko\u015bcio\u0142a i wczesno\u015bredniowiecznej stra\u017cnicy ksi\u0105\u017c\u0119cej. Pierwsze odkrycia poczyniono dopiero w po\u0142owie lat 90. XX wieku, kiedy to wskutek akcji ratunkowej, maj\u0105cej na celu ustalenie powod\u00f3w p\u0119kania \u015bcian ko\u015bcio\u0142a, odkryto najstarsze, murowane fragmenty \u015bcian, pochodz\u0105ce z XV wieku. Szukano oczywi\u015bcie \u015blad\u00f3w \u015bwi\u0105tyni drewnianej, lecz jak poprzednio, bez skutku.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat2.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat2-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"left\" height=\"160\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"213\" \/><\/a>Ko\u015bci\u00f3\u0142 murowany, gotycki, wzniesiono zapewne najwcze\u015bniej w XV wieku. Z wy\u017cej wspomnianych bada\u0144, przeprowadzonych pod kierunkiem dr Marii D\u0105browskiej z Instytutu Archeologii i Etnologii Polskiej Akademii Nauk, pochodzi odkrycie datowanego na ten czas fundamentu kamienno-ceglanego. \u015aredniowieczna, gotycka budowla, mia\u0142aby mie\u0107 oko\u0142o 25 m d\u0142ugo\u015bci i 11 szeroko\u015bci. Mo\u017cemy to sobie dzi\u015b doskonale wyobrazi\u0107 - wewn\u0119trzne \u015bciany prezbiterium zosta\u0142y niedawno pozbawione tynk\u00f3w, tak wi\u0119c naocznie mo\u017cna prze\u015bledzi\u0107 wszystkie etapy przemurowa\u0144 tej cz\u0119\u015bci ko\u015bcio\u0142a. Najstarsza i najlepiej zachowana jest po\u0142udniowa \u015bciana, z zachowanymi, gotyckimi, dwoma ostro\u0142ukowymi zwie\u0144czeniami otwor\u00f3w okiennych, znacznie ni\u017cej otwartych, ni\u017c przekute i cz\u0119\u015bciowo zamurowane otwory po przeciwnej stronie prezbiterium. Z p\u00f3\u017aniejszego o blisko 200 lat dokumentu z 1598 roku wiadomo, \u017ce by\u0142 to ko\u015bci\u00f3\u0142 murowany, jednonawowy, z prostok\u0105tnym prezbiterium, opi\u0119ty skarpami, z sygnatur\u0105 i krucht\u0105. Tak\u017ce z XVI wieku pochodzi przebicie dw\u00f3ch otwor\u00f3w wej\u015bciowych do zakrystii we wschodniej \u015bcianie prezbiterium.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat3.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat3-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"right\" height=\"160\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"213\" \/><\/a>Wiek XVII to dla ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Katarzyny okres kl\u0119sk i po\u017car\u00f3w. W ksi\u0119gach parafialnych odnotowano, \u017ce w roku 1631 \u015bwi\u0105tyni\u0119 strawi\u0142 po\u017car. Zapewne wkr\u00f3tce odbudowana i przywr\u00f3cona lokalnej spo\u0142eczno\u015bci, pad\u0142a w po\u0142owie stulecia ofiar\u0105 najazdu wojsk Karola Gustawa. Pono\u0107 Szwedzi urz\u0105dzili tu stajni\u0119... Nar\u00f3d bez kompleks\u00f3w. Odbudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a z ruiny przeprowadzi\u0142 w latach 1664-1675 \u00f3wczesny probosz parafii, ks. Krzysztof Szumowski. Z 1640 roku pochodzi obecny budynek plebanii, wzniesiony jako klasyczny przyk\u0142ad dworku polskiego przez ks. Wojciecha Kacprowskiego. Budynek po\u015bwi\u0119ci\u0142 w roku 1687 biskup pozna\u0144ski, Stefan Wierzbowski.<br \/><br \/>Po 1733 roku, w\u0142o\u015bci wilanowskie, w tym S\u0142u\u017cew, przesz\u0142y w posiadanie rodziny Czartoryskich. W 1742 roku, ksi\u0105\u017c\u0119 August Czartoryski zleci\u0142 generaln\u0105 przebudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a. W wi\u0119kszej cz\u0119\u015bci od fundament\u00f3w. Przemurowano wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015bcian, w tym fasad\u0119 zachodni\u0105. Otrzyma\u0142a ona barokow\u0105 form\u0119, znan\u0105 jedynie z rysunku pomiarowego pochodz\u0105cego z 1846 roku. Na lata 1750-75 nale\u017cy tak\u017ce datowa\u0107 p\u00f3\u017anobarokowy wystr\u00f3j \u015bwi\u0105tyni za spraw\u0105 warsztat\u00f3w rze\u017abiarskich Bart\u0142omieja Bernatowicza i Johanna Georga Plerscha. Z tego okresu pochodzi m. in. o\u0142tarz g\u0142\u00f3wny (warsztat B. Bernatowicza) z imponuj\u0105c\u0105 glori\u0105 w stylu berniniowskim (warsztat J.J. Plerscha), ambona z bogat\u0105 dekoracj\u0105 rze\u017abiarsk\u0105 oraz dwa o\u0142tarze boczne (wszystkie - warsztat B. Bernatowicza). Lewy o\u0142tarz boczny zdobi obecnie barokowy obraz Matki Boskiej Niepokalanie Pocz\u0119tej, przywieziony spod Smole\u0144ska ok. 1830 roku. Prawy o\u0142tarz boczny zdobi obraz przedstawiaj\u0105cy stygmatyzacj\u0119 \u015bw. Franciszka z Asy\u017cu, datowany na 1647 rok, przywieziony do S\u0142u\u017cewa w 1848 roku przez Franciszka Mari\u0119 Lanciego. O\u0142tarz g\u0142\u00f3wny \u015bwi\u0105tyni, pierwotnie ozdobiony obrazem przedstawiaj\u0105cym \u015bw. Katarzyn\u0119 (koniec XVIII wieku) i do niedawna dekorowany XV-wiecznym krucyfiksem z warsztatu mazowieckiego (obecnie na \u015bcianie p\u00f3\u0142nocnej nawy ko\u015bcio\u0142a) ozdobiony zosta\u0142 kopi\u0105 XIX-wiecznego fresku \"Mater Admirabilis\" z ko\u015bcio\u0142a Trinita dei Monti w Rzymie.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat4.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat4-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"left\" height=\"160\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"213\" \/><\/a>Obecn\u0105, eklektyczn\u0105 form\u0119, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Katarzyny zawdzi\u0119cza kolejnym w\u0142a\u015bcicielom Wilanowa, rodzinie Potockich i architektowi pochodzenia w\u0142oskiego - Franciszkowi Marii Lanciemu. W 1848 roku Lanci dokona\u0142 przebudowy ko\u015bcio\u0142a na zlecenie Augusta Potockiego. Prace obejmowa\u0142y restauracj\u0119 wn\u0119trza, przebudow\u0119 \u015bcian bocznych nawy oraz wzniesienie nowej fasady z wie\u017c\u0105. Fasada stanowi mieszanin\u0119 r\u00f3\u017cnorodnych stylowo element\u00f3w. Obok motyw\u00f3w neo-renesansowych takich jak lizeny, kolumny czy kwadraty z rozetami, architekt zaprojektowa\u0142 elementy neo-roma\u0144skie - charakterystyczn\u0105 wie\u017c\u0119, fryz arkadkowy i portal flankowany kolumnami z g\u0142owicami ozdobionymi pseudo-roma\u0144skim ornamentem plecionkowym. Unikalna i bezcenna akwarela A. Majerskiego z 1818 roku (w zbiorach Muzeum Historycznego m. st. Warszawy) ukazuje ko\u015bci\u00f3\u0142 w S\u0142u\u017cewie jeszcze w szacie gotyckiej. Widoczna tam, p\u00f3\u0142nocna elewacja ko\u015bcio\u0142a to cztery, ozdobione maswerkiem i witra\u017cami ostro\u0142ukowe otwory okienne nawy, poprzeplatane r\u00f3wnomiernie szkarpami oraz trzy, pe\u0142nej wysoko\u015bci, ostro\u0142ukowe otwory okienne prezbiterium. Widoczny jest tak\u017ce fragment barokowej fasady w jak\u0105 ko\u015bci\u00f3\u0142 przyozdobiono przy okazji przebudowy w 1742 roku. Na zdj\u0119ciu reprodukuj\u0105cym oryginalny rzut poziomy elewacji po\u0142udniowej, mo\u017cna prze\u015bledzi\u0107 zmiany jakim \u015bwi\u0105tynia zosta\u0142a poddana w trakcie przebudowy Lanciego. Pomijaj\u0105c ca\u0142kowicie nowy element jakim by\u0142a fasada, nale\u017cy stwierdzi\u0107, \u017ce przebudowa obj\u0119\u0142a zmian\u0119 wykroju okien nawy (z gotyckich na szerokie, zako\u0144czone \u0142ukiem odcinkowym), ca\u0142kowit\u0105 redukcj\u0119 szkarp opinaj\u0105cych zewn\u0119trzne \u015bciany nawy oraz przemurowanie ostro\u0142ukowych otwor\u00f3w okiennych prezbiterium na odcinkowe, maj\u0105ce dostosowa\u0107 ich charakter do neo-roma\u0144skiego stylu eksponowanego g\u0142\u00f3wnie w nowej fasadzie. Okna p\u00f3\u0142nocnej \u015bciany prezbiterium zosta\u0142y dodatkowo zredukowane w dolnej partii, trac\u0105c tym samym sw\u00f3j charakterystyczny, smuk\u0142y, gotycki charakter. Co ciekawe, przeciwleg\u0142e, po\u0142udniowe okna prezbiterium maj\u0105 jeszcze inn\u0105 form\u0119 - zmieniono w nich wy\u0142\u0105cznie ostro\u0142ukowe zwie\u0144czenie na korzy\u015b\u0107 odcinkowego i to te\u017c nie zupe\u0142nie. Pierwszy otw\u00f3r od wschodu, zachowa\u0142 od wewn\u0105trz sw\u00f3j gotycki, ostro\u0142ukowy charakter. Wszystkie te elementy s\u0105 obecnie wyeksponowane z powodu skucia tynk\u00f3w. Doda\u0107 tak\u017ce nale\u017cy rozbudow\u0119 \/ wzniesienie nowej zakrystii, kt\u00f3ra dzi\u0119ki Lanciemu zyska\u0142a nowy, zbli\u017cony do reszty ko\u015bcio\u0142a charakter. Fasada zachodnia wzbogaci\u0142a si\u0119 ponadto o nowe, stoj\u0105ce do dzi\u015b figury wykonane w piaskowcu: Dobrego Pasterza w niszy nad portalem i dwie boczne - \u015bw. Katarzyny oraz \u015bw. Franciszka.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat7.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat7-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"right\" height=\"213\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"160\" \/><\/a>Z roku 1881 pochodzi wolnostoj\u0105ca dzwonnica, pierwotnie wzniesiona w stylu pseudo-gotyckim. Po zniszczeniach ostatniej wojny \u015bwiatowej odbudowana zosta\u0142a dopiero w latach 90. XX wieku, w formie nawi\u0105zuj\u0105cej do wystroju fasady ko\u015bcio\u0142a. Mie\u015bci ona m.in. XVI-wieczny dzwon \"Ave Maria\", b\u0119d\u0105cy wcze\u015bniej na wyposa\u017ceniu nieistniej\u0105cego dzi\u015b, gotyckiego ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Jerzego na Nowym Mie\u015bcie w Warszawie.&nbsp;<br \/><br \/>W 1932 roku S\u0142u\u017cew podzielono na dwie cz\u0119\u015bci - jedn\u0105, wraz z zabudowaniami dworskimi zakupi\u0142 \u00f3wczesny proboszcz ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Katarzyny, ks. Adam Wyr\u0119bowski. Drug\u0105, na potrzeby Zakonu Dominikan\u00f3w, naby\u0142 o. Jacek Woroniecki. Dzi\u015b, z dawnego S\u0142u\u017cewa pozosta\u0142y jedynie ko\u015bci\u00f3\u0142 i plebania. Dwustupi\u0119\u0107dziesi\u0119ciohektarowy teren parafii ograniczono w 1945 roku do zaledwie pi\u0119tnastohektarowej dzia\u0142ki, ze starym cmentarzem s\u0142u\u017cewskim. Dobre czasy dla ko\u015bcio\u0142a i plebanii nasta\u0142y dopiero w latach 90. XX wieku, kiedy to ksi\u0105dz proboszcz J\u00f3zef Maj podj\u0105\u0142 wysi\u0142ek przywr\u00f3cenia \u015bwiatyni jej dawnego blasku.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat5.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat5-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"left\" height=\"159\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"213\" \/><\/a>Obecnie du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 zabytkowego wyposa\u017cenia wn\u0119trza ko\u015bcio\u0142a przechowywana jest magazynie. Ma to zwi\u0105zek z prowadzonymi wci\u0105\u017c pracami renowacyjnymi \u015bwi\u0105tyni. Na wyeksponowanie oczekuj\u0105 m.in. modernistyczne (lata naste XX wieku) rze\u017aby \u015b\u015b. Wojciecha i Stanis\u0142awa (pierwotnie w niszach po bokach o\u0142tarza g\u0142\u00f3wnego), barokowa rze\u017aba szko\u0142y lwowskiej Boga Ojca b\u0142ogos\u0142awi\u0105cego dzie\u0142o Stworzenia (pierwotnie na p\u00f3\u0142nocnej \u015bcianie prezbiterium), renesansowa p\u0142askorze\u017aba przedstawiaj\u0105ca Ostatni\u0105 Wieczerz\u0119, pochodz\u0105ca z kaplicy zamkowej Radziwi\u0142\u0142\u00f3w w Nie\u015bwierzu (pierwotnie w o\u0142tarzu g\u0142\u00f3wnym), ozdobne kartusze fundacyjne po bokach o\u0142tarza g\u0142ownego, upami\u0119tniaj\u0105ce daty powstania parafii (1238) i przebudow\u0119 ko\u015bcio\u0142a (1846). Z czas\u00f3w ko\u015bcio\u0142a drewnianego zachowa\u0142y si\u0119 dwie unikalne rze\u017aby gotyckie, przedstawiaj\u0105ce Chrystusa B\u0142ogos\u0142awi\u0105cego i M\u0119k\u0119 Pa\u0144sk\u0105. Obie pierwotnie zdobi\u0142y o\u0142tarz g\u0142\u00f3wny ko\u015bcio\u0142a.<br \/><br \/><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"images\/stories\/swkat6.jpg\"><img src=\"images\/stories\/swkat6-mini.jpg\" alt=\"powi\u0119kszenie\" align=\"right\" height=\"213\" hspace=\"15\" vspace=\"5\" width=\"160\" \/><\/a>Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Katarzyny nie doczeka\u0142 si\u0119 do dzi\u015b powa\u017cnej monografii, uwzgl\u0119dniaj\u0105cej, szczeg\u00f3lnie z punktu widzenia historii sztuki, jego bogatej architektury i wyposa\u017cenia. Informacje dost\u0119pne w przewodnikach turystycznych i internecie s\u0105 nierzetelne i wprowadzaj\u0105 w b\u0142\u0105d. Nale\u017cy \u017cywi\u0107 nadziej\u0119, \u017ce praca taka wkr\u00f3tce powstanie. A jest to temat fascynuj\u0105cy. W kr\u00f3tkim opracowaniu na niniejszej stronie pomini\u0119tych zosta\u0142o szereg ciekawych przyczynk\u00f3w do dziej\u00f3w ko\u015bcio\u0142a i parafii. Zaraz za murem otaczaj\u0105cym ko\u015bci\u00f3\u0142 od wschodu rozci\u0105ga si\u0119 teren, bed\u0105cy w po\u0142owie XIX wieku jednym z najznamienitszych za\u0142o\u017ce\u0144 romantyczno-parkowych na ziemiach polskich - mowa tu oczywi\u015bcie o Gucinie (Akwarela A. Majerskiego w rzeczywisto\u015bci pokazuje rezydencj\u0119 letni\u0105 Potockich w Gucinie. Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest tu tylko elementem t\u0142a.) Jest to jednak temat na osobne om\u00f3wienie w ramach tego serwisu, co zapewne wkr\u00f3tce nast\u0105pi.<br \/><br \/> \r\n<hr style=\"height: 0px;\" \/>\r\n<em>opracowanie:&nbsp;<strong>Pawe\u0142 Giergo\u0144<\/strong><br \/>tekst i fotografie pobrano z serwisu&nbsp;<span style=\"text-decoration: underline;\"><a style=\"text-decoration: none; color: #990000;\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.sztuka.net.pl\/palio\/html.run?_Instance=www.sztuka.net.pl&amp;_PageID=445&amp;newsId=351&amp;callingPageId=487&amp;_CheckSum=1847389264\">sztuka.net<\/a><\/span><\/em><\/li>","original_fulltext":""}