{"content":"\n![para_cien](images\/stories\/grafiki\/para_cien.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Akademia Bioetyczna:\n **NaProTECHNOLOGY**\n Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3re prowadz\u0105 do szcz\u0119\u015bcia...\n \n Kiedy?\n 01.XII.2011r. (czwartek)\n godz. 19:30- 21:30\n \n Gdzie?\n Aula A Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a\n (dojazd autobusami 128 i 175 z przystanku \"Centrum 06\" do \"Uniwersytet\n Medyczny\")\n \n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n O przybli\u017cenie zagadnienia poprosili\u015bmy wybitnych specjalist\u00f3w w tej\n dziedzinie - dra Piotra Klimasa i lek. Natali\u0119 Suszczewicz, kt\u00f3rzy\n postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na takie (inne tak\u017ce) pytania:\n \n Czym jest NaProTECHNOLOGY?\n Czy jako metoda w walce z niep\u0142odno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 skuteczna?\n Jak w praktyce wygl\u0105da jej stosowanie?\n Czy mo\u017ce stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla In vitro?\n \n Spotkanie poprowadzi Joanna Lusawa, a po nim - ma\u0142a-mi\u0142a niespodzianka!\n \n Przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej!\n \n Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\n Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk, Samorz\u0105d\n Student\u00f3w WUM, Ministerstwo Zdrowia, kard. Kazimierz Nycz, abp Henryk\n Hoser, MaterCare Polska\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![para_cien](images\/stories\/grafiki\/para_cien.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Akademia Bioetyczna:\n **NaProTECHNOLOGY**\n Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3re prowadz\u0105 do szcz\u0119\u015bcia...\n \n Kiedy?\n 01.XII.2011r. (czwartek)\n godz. 19:30- 21:30\n \n Gdzie?\n Aula A Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a\n (dojazd autobusami 128 i 175 z przystanku \"Centrum 06\" do \"Uniwersytet\n Medyczny\")\n \n \r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n O przybli\u017cenie zagadnienia poprosili\u015bmy wybitnych specjalist\u00f3w w tej\n dziedzinie - dra Piotra Klimasa i lek. Natali\u0119 Suszczewicz, kt\u00f3rzy\n postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na takie (inne tak\u017ce) pytania:\n \n Czym jest NaProTECHNOLOGY?\n Czy jako metoda w walce z niep\u0142odno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 skuteczna?\n Jak w praktyce wygl\u0105da jej stosowanie?\n Czy mo\u017ce stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla In vitro?\n \n Spotkanie poprowadzi Joanna Lusawa, a po nim - ma\u0142a-mi\u0142a niespodzianka!\n \n Przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej!\n \n Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\n Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk, Samorz\u0105d\n Student\u00f3w WUM, Ministerstwo Zdrowia, kard. Kazimierz Nycz, abp Henryk\n Hoser, MaterCare Polska\n-->","source":"jos","title":"NaProTECHNOLOGY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-26 11:20:53","id":"1047","original_introtext":"<img height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/para_cien.jpg\" alt=\"para_cien\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Akademia Bioetyczna:<br \/> <strong>NaProTECHNOLOGY<\/strong><br \/> Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3re prowadz\u0105 do szcz\u0119\u015bcia...<br \/> <br \/> Kiedy?<br \/> 01.XII.2011r. (czwartek)<br \/> godz. 19:30- 21:30<br \/> <br \/> Gdzie?<br \/> Aula A Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a<br \/> (dojazd autobusami 128 i 175 z przystanku \"Centrum 06\" do \"Uniwersytet<br \/> Medyczny\")<br \/> <br \/> \r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> O przybli\u017cenie zagadnienia poprosili\u015bmy wybitnych specjalist\u00f3w w tej<br \/> dziedzinie - dra Piotra Klimasa i lek. Natali\u0119 Suszczewicz, kt\u00f3rzy<br \/> postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na takie (inne tak\u017ce) pytania:<br \/> <br \/> Czym jest NaProTECHNOLOGY?<br \/> Czy jako metoda w walce z niep\u0142odno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 skuteczna?<br \/> Jak w praktyce wygl\u0105da jej stosowanie?<br \/> Czy mo\u017ce stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla In vitro?<br \/> <br \/> Spotkanie poprowadzi Joanna Lusawa, a po nim - ma\u0142a-mi\u0142a niespodzianka!<br \/> <br \/> Przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej!<br \/> <br \/> Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<br \/> Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk, Samorz\u0105d<br \/> Student\u00f3w WUM, Ministerstwo Zdrowia, kard. Kazimierz Nycz, abp Henryk<br \/> Hoser, MaterCare Polska","after-2013-move":{"content":"\n![para_cien](images\/stories\/grafiki\/para_cien.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Akademia Bioetyczna:\n **NaProTECHNOLOGY**\n Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3re prowadz\u0105 do szcz\u0119\u015bcia...\n \n Kiedy?\n 01.XII.2011r. (czwartek)\n godz. 19:30- 21:30\n \n Gdzie?\n Aula A Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a\n (dojazd autobusami 128 i 175 z przystanku \"Centrum 06\" do \"Uniwersytet\n Medyczny\")\n \n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n O przybli\u017cenie zagadnienia poprosili\u015bmy wybitnych specjalist\u00f3w w tej\n dziedzinie - dra Piotra Klimasa i lek. Natali\u0119 Suszczewicz, kt\u00f3rzy\n postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na takie (inne tak\u017ce) pytania:\n \n Czym jest NaProTECHNOLOGY?\n Czy jako metoda w walce z niep\u0142odno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 skuteczna?\n Jak w praktyce wygl\u0105da jej stosowanie?\n Czy mo\u017ce stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla In vitro?\n \n Spotkanie poprowadzi Joanna Lusawa, a po nim - ma\u0142a-mi\u0142a niespodzianka!\n \n Przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej!\n \n Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\n Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk, Samorz\u0105d\n Student\u00f3w WUM, Ministerstwo Zdrowia, kard. Kazimierz Nycz, abp Henryk\n Hoser, MaterCare Polska","source":"jom","title":"NaProTECHNOLOGY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1047","original_introtext":"<img height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/para_cien.jpg\" alt=\"para_cien\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Akademia Bioetyczna:<br \/> <strong>NaProTECHNOLOGY<\/strong><br \/> Jest wiele dr\u00f3g, kt\u00f3re prowadz\u0105 do szcz\u0119\u015bcia...<br \/> <br \/> Kiedy?<br \/> 01.XII.2011r. (czwartek)<br \/> godz. 19:30- 21:30<br \/> <br \/> Gdzie?<br \/> Aula A Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a<br \/> (dojazd autobusami 128 i 175 z przystanku \"Centrum 06\" do \"Uniwersytet<br \/> Medyczny\")<br \/> <br \/>","original_fulltext":"<br \/> O przybli\u017cenie zagadnienia poprosili\u015bmy wybitnych specjalist\u00f3w w tej<br \/> dziedzinie - dra Piotra Klimasa i lek. Natali\u0119 Suszczewicz, kt\u00f3rzy<br \/> postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na takie (inne tak\u017ce) pytania:<br \/> <br \/> Czym jest NaProTECHNOLOGY?<br \/> Czy jako metoda w walce z niep\u0142odno\u015bci\u0105 mo\u017ce by\u0107 naprawd\u0119 skuteczna?<br \/> Jak w praktyce wygl\u0105da jej stosowanie?<br \/> Czy mo\u017ce stanowi\u0107 alternatyw\u0119 dla In vitro?<br \/> <br \/> Spotkanie poprowadzi Joanna Lusawa, a po nim - ma\u0142a-mi\u0142a niespodzianka!<br \/> <br \/> Przyjd\u017a i dowiedz si\u0119 wi\u0119cej!<br \/> <br \/> Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<br \/> Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk, Samorz\u0105d<br \/> Student\u00f3w WUM, Ministerstwo Zdrowia, kard. Kazimierz Nycz, abp Henryk<br \/> Hoser, MaterCare Polska"}}