{"content":"29 - 31 marca godz. 18.30! | \"Doskona\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k\"...czyli Rekolekcje&nbsp; WUM!\n\n&nbsp;Ka\u017cdy z nas ci\u0105gle si\u0119 czego\u015b obawia, mamy swoje wi\u0119ksze, czy mniejsze problemy...Je\u017celi chcesz znale\u017a\u0107 na to spos\u00f3b, to przyjd\u017a i przekonaj si\u0119, \u017ce Mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k! \n\nTe rekolekcje s\u0105 dla Ciebie!\n\nKiedy? 29 - 31 marca, o godz. 18.30 \nGdzie?&nbsp; aula im. Paszkiewicza, WUM, ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego 5**\n\nProwadz\u0105cy: ks. Arkadiusz Szczepanik \n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 - 31 marca godz. 18.30! | \"Doskona\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k\"...czyli Rekolekcje&nbsp; WUM!\n\n&nbsp;Ka\u017cdy z nas ci\u0105gle si\u0119 czego\u015b obawia, mamy swoje wi\u0119ksze, czy mniejsze problemy...Je\u017celi chcesz znale\u017a\u0107 na to spos\u00f3b, to przyjd\u017a i przekonaj si\u0119, \u017ce Mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k! \n\nTe rekolekcje s\u0105 dla Ciebie!\n\nKiedy? 29 - 31 marca, o godz. 18.30 \nGdzie?&nbsp; aula im. Paszkiewicza, WUM, ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego 5**\n\nProwadz\u0105cy: ks. Arkadiusz Szczepanik \n\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne WUM!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-24 09:53:37","id":"915","original_introtext":"29 - 31 marca godz. 18.30! | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Doskona\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k\"...czyli Rekolekcje&nbsp; WUM!<br><br>&nbsp;<\/SPAN>Ka\u017cdy z nas ci\u0105gle si\u0119 czego\u015b obawia, mamy swoje wi\u0119ksze, czy mniejsze problemy...Je\u017celi chcesz znale\u017a\u0107 na to spos\u00f3b, to przyjd\u017a i przekonaj si\u0119, \u017ce Mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k! <br><br>Te rekolekcje s\u0105 dla <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Ciebie<\/SPAN>!<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><br>Kiedy? <\/FONT><FONT style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>29 - 31 marca, o godz. 18.30 <\/FONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Gdzie?&nbsp;<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> aula im. Paszkiewicza, WUM, ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego 5<\/SPAN><\/FONT><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><EM style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/EM><br><br><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>Prowadz\u0105cy: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Arkadiusz Szczepanik <\/SPAN><br><br><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"29 - 31 marca godz. 18.30!","after-2013-move":{"content":"29 - 31 marca godz. 18.30! | \"Doskona\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k\"...czyli Rekolekcje&nbsp; WUM!\n\n&nbsp;Ka\u017cdy z nas ci\u0105gle si\u0119 czego\u015b obawia, mamy swoje wi\u0119ksze, czy mniejsze problemy...Je\u017celi chcesz znale\u017a\u0107 na to spos\u00f3b, to przyjd\u017a i przekonaj si\u0119, \u017ce Mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k! \n\nTe rekolekcje s\u0105 dla Ciebie!\n\nKiedy? 29 - 31 marca, o godz. 18.30 \nGdzie?&nbsp; aula im. Paszkiewicza, WUM, ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego 5**\n\nProwadz\u0105cy: ks. Arkadiusz Szczepanik \n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne WUM!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"915","original_introtext":"29 - 31 marca godz. 18.30! | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Doskona\u0142a mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k\"...czyli Rekolekcje&nbsp; WUM!<br><br>&nbsp;<\/SPAN>Ka\u017cdy z nas ci\u0105gle si\u0119 czego\u015b obawia, mamy swoje wi\u0119ksze, czy mniejsze problemy...Je\u017celi chcesz znale\u017a\u0107 na to spos\u00f3b, to przyjd\u017a i przekonaj si\u0119, \u017ce Mi\u0142o\u015b\u0107 usuwa l\u0119k! <br><br>Te rekolekcje s\u0105 dla <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Ciebie<\/SPAN>!<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><br>Kiedy? <\/FONT><FONT style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>29 - 31 marca, o godz. 18.30 <\/FONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Gdzie?&nbsp;<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> aula im. Paszkiewicza, WUM, ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego 5<\/SPAN><\/FONT><SPAN style=\"FONT-\nWEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><EM style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/EM><br><br><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>Prowadz\u0105cy: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Arkadiusz Szczepanik <\/SPAN><br><br><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"29 - 31 marca godz. 18.30!"}}