{"content":"\n\n![images\/newsy\/nie_daj_sie_oszukac01.jpg](images\/newsy\/nie_daj_sie_oszukac01.jpg)\n\r\n\n*\u201ePo owocach ich poznacie\u2026\u201d*\n\r\n\nCzy ogl\u0105daj\u0105c telewizje, czytaj\u0105c gazet\u0119 czy s\u0142uchaj\u0105c radia masz czasem wra\u017cenie, \u017ce jeste\u015b oszukiwany? Czy rozmawiaj\u0105c ze znajomym zastanawiasz si\u0119 czy mo\u017cesz tej osobie naprawd\u0119 zaufa\u0107? **Poznaj ciemn\u0105 stron\u0119 manipulacji**, odkryj j\u0105 i naucz si\u0119 przed ni\u0105 broni\u0107. Nie daj si\u0119 ju\u017c wi\u0119cej zmanipulowa\u0107 i sta\u0144 si\u0119 mistrzem komunikacji!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nTermin oraz miejsce szkolenia:** 8 maja, godz. 18:00, UKSW bud. 21 sala 205**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNa warsztaty s\u0105 zapisy: Ewa Sztreker ewusia06@gmail.com\n ILO\u015a\u0106 MIEJSC JEST OGRANICZONA.**\u00a0**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nNa dwugodzinnych warsztatach poznasz:\n \u2013 neurologiczne podstawy manipulowania ludzkim umys\u0142em\n \u2013 5 technik manipulacji wykorzystywanych przez telewizj\u0119 i radio\n \u2013 przeanalizujemy wywiady z polskimi i zagranicznymi politykami przy\u0142apanymi na k\u0142amstwie i manipulacji \n \u2013 \u0107wiczenie, kt\u00f3rych ucz\u0105 si\u0119 politycy by lepiej k\u0142ama\u0107\n \u2013 3 najskuteczniejsze sposoby obrony przed manipulacj\u0105\n\r\n\nSzkolenie poprowadzi:\n\r\n\n**Tomasz Sztreker** - Prezes Polskiej Akademii Biznesu, cz\u0142onek Sto\u0142ecznego Forum Przedsi\u0119biorczo\u015bci, autor wielu artyku\u0142\u00f3w, trener - przeszkoli\u0142 ponad 1000 firm, kt\u00f3re zaoszcz\u0119dzi\u0142y wiele milion\u00f3w z\u0142otych. Sko\u0144czy\u0142 Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 i Akademi\u0119 Teatraln\u0105 w Warszawie. Jest organizatorem najwi\u0119kszej konferencji chrze\u015bcija\u0144skiej dla biznesu \u2013 \u201eWiara w biznesie\u201d.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n <!--[endif]-->\n","source":"jom","title":"Sekrety manipulacji zastosowane w mediach i polityce - warsztat","publish_down":"2014-05-09 22:51:02","created":"2014-05-01 20:50:13","id":"5393","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><img src=\"images\/newsy\/nie_daj_sie_oszukac01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><em>\u201ePo owocach ich poznacie\u2026\u201d<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; text-align: justify;\">Czy ogl\u0105daj\u0105c telewizje, czytaj\u0105c gazet\u0119 czy s\u0142uchaj\u0105c radia masz czasem wra\u017cenie, \u017ce jeste\u015b oszukiwany? Czy rozmawiaj\u0105c ze znajomym zastanawiasz si\u0119 czy mo\u017cesz tej osobie naprawd\u0119 zaufa\u0107? <strong>Poznaj ciemn\u0105 stron\u0119 manipulacji<\/strong>, odkryj j\u0105 i naucz si\u0119 przed ni\u0105 broni\u0107. Nie daj si\u0119 ju\u017c wi\u0119cej zmanipulowa\u0107 i sta\u0144 si\u0119 mistrzem komunikacji!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Termin oraz miejsce szkolenia:<strong> 8 maja, godz. 18:00, UKSW bud. 21 sala 205<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">Na warsztaty s\u0105 zapisy: Ewa Sztreker <a href=\"mailto:ewusia06@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"color: blue;\">ewusia06@gmail.com<\/span><\/a><br \/> ILO\u015a\u0106 MIEJSC JEST OGRANICZONA.<strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Na dwugodzinnych warsztatach poznasz:<br \/> \u2013 neurologiczne podstawy manipulowania ludzkim umys\u0142em<br \/> \u2013 5 technik manipulacji wykorzystywanych przez telewizj\u0119 i radio<br \/> \u2013 przeanalizujemy wywiady z polskimi i zagranicznymi politykami przy\u0142apanymi na k\u0142amstwie i manipulacji <br \/> \u2013 \u0107wiczenie, kt\u00f3rych ucz\u0105 si\u0119 politycy by lepiej k\u0142ama\u0107<br \/> \u2013 3 najskuteczniejsze sposoby obrony przed manipulacj\u0105<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Szkolenie poprowadzi:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><strong>Tomasz Sztreker<\/strong> - Prezes Polskiej Akademii Biznesu, cz\u0142onek Sto\u0142ecznego Forum Przedsi\u0119biorczo\u015bci, autor wielu artyku\u0142\u00f3w, trener - przeszkoli\u0142 ponad 1000 firm, kt\u00f3re zaoszcz\u0119dzi\u0142y wiele milion\u00f3w z\u0142otych. Sko\u0144czy\u0142 Szko\u0142\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Handlow\u0105 i Akademi\u0119 Teatraln\u0105 w Warszawie. Jest organizatorem najwi\u0119kszej konferencji chrze\u015bcija\u0144skiej dla biznesu \u2013 \u201eWiara w biznesie\u201d.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Times New Roman','serif'; color: #222222; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: 12pt; line-height: normal; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; font-family: 'Times New Roman','serif'; color: #222222; mso-fareast-language: PL;\"> <!--[endif]--><\/span><\/p>"}