{"content":"4 - 7 listopada 2009 | **19:00 pi\u0105tek 6 XI Aula G\u0142\u00f3wna:**\n\n***Magia, zabobony i inne zagro\u017cenia duchowe***\n\n**Spotkanie z Andrzejem Wronk\u0105 i s. Michael\u0105 Pawlik**\n\n**17:00 sobota 7 XI Sala Kolumnowa:\n**\nKoncert Gospel *Z Potrzeby Serc*\n\n***\n***\n\n**Obejrzyj zapowied\u017a:&nbsp;*[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y](http:\/\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y)***\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 - 7 listopada 2009 | **19:00 pi\u0105tek 6 XI Aula G\u0142\u00f3wna:**\n\n\r\n\n***Magia, zabobony i inne zagro\u017cenia duchowe***\n\n**Spotkanie z Andrzejem Wronk\u0105 i s. Michael\u0105 Pawlik**\n\n**17:00 sobota 7 XI Sala Kolumnowa:**\nKoncert Gospel *Z Potrzeby Serc*\n\r\n***\n***\n\r\n**Obejrzyj zapowied\u017a:&nbsp;*[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y](http:\/\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y)***\n\n-->","source":"jos","title":"XIV Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-31 11:30:00","id":"792","original_introtext":"4 - 7 listopada 2009 | <DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><\/SPAN><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">19:00 pi\u0105tek 6 XI Aula G\u0142\u00f3wna:<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><\/DIV><br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><I>Magia, zabobony i inne zagro\u017cenia duchowe<\/I><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">Spotkanie z Andrzejem Wronk\u0105 i s. Michael\u0105 Pawlik<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><BR><\/FONT><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><BR><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">17:00 sobota 7 XI Sala Kolumnowa:<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">Koncert Gospel <I>Z Potrzeby Serc<\/I><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><br>\r\n<DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><B><I><BR><\/I><\/B><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><br>\r\n<DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: left\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal\">Obejrzyj zapowied\u017a:&nbsp;<\/SPAN><I><A href=\"http:\/\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y<\/A><\/I><\/B><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><BR>","original_fulltext":"","text-date":"4 - 7 listopada 2009","after-2013-move":{"content":"4 - 7 listopada 2009 | **19:00 pi\u0105tek 6 XI Aula G\u0142\u00f3wna:**\n\n***Magia, zabobony i inne zagro\u017cenia duchowe***\n\n**Spotkanie z Andrzejem Wronk\u0105 i s. Michael\u0105 Pawlik**\n\n**17:00 sobota 7 XI Sala Kolumnowa:\n**\nKoncert Gospel *Z Potrzeby Serc*\n\n***\n***\n\n**Obejrzyj zapowied\u017a:&nbsp;*[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y](http:\/\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y)***\n","source":"jom","title":"XIV Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"792","original_introtext":"4 - 7 listopada 2009 | <DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><\/SPAN><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">19:00 pi\u0105tek 6 XI Aula G\u0142\u00f3wna:<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><\/DIV><br>\n<P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><I>Magia, zabobony i inne zagro\u017cenia duchowe<\/I><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">Spotkanie z Andrzejem Wronk\u0105 i s. Michael\u0105 Pawlik<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><BR><\/FONT><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><BR><P class=MsoNormal style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=2><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">17:00 sobota 7 XI Sala Kolumnowa:\n<\/SPAN><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\">Koncert Gospel <I>Z Potrzeby Serc<\/I><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><br>\n<DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><B><I><BR><\/I><\/B><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><br>\n<DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: left\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: small\"><B><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal\">Obejrzyj zapowied\u017a:&nbsp;<\/SPAN><I><A href=\"http:\/\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pk_lEpgzY1Y<\/A><\/I><\/B><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><BR>","original_fulltext":"","text-date":"4 - 7 listopada 2009"}}