{"content":"| W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119\npo\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko\npoj\u0119ty ***\"niedoczas\"***.\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto\njeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny\nprzygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689)\n\nZapraszam Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w\nWarszawie,\nna wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nTen wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez \nwystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w\nmo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i \"o TWOIM \u017bYCIU, o naszej w\u0119dr\u00f3wce\".\n\nReszty nie powiem, bo reszt\u0119 trzeba odkry\u0107 samemu :)\n\n*serdecznie pozdrawiam i gor\u0105co zapraszam!*\nRafa\u0142 Kossowski\nsyn swojego ojca - \u0141ukasza, kt\u00f3ry t\u0119 wystaw\u0119 dla Was stworzy\u0142\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119\npo\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko\npoj\u0119ty ***\"niedoczas\"***.\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto\njeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny\nprzygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689)\n\nZapraszam Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w\nWarszawie,\nna wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nTen wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w\nmo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i \"o TWOIM \u017bYCIU, o naszej w\u0119dr\u00f3wce\".\n\nReszty nie powiem, bo reszt\u0119 trzeba odkry\u0107 samemu :)\n\n*serdecznie pozdrawiam i gor\u0105co zapraszam!*\nRafa\u0142 Kossowski\nsyn swojego ojca - \u0141ukasza, kt\u00f3ry t\u0119 wystaw\u0119 dla Was stworzy\u0142\n-->","source":"jos","title":"Nie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-01-14 01:40:17","id":"1011","original_introtext":" | W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119<br>po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko<br>poj\u0119ty <strong>*\"niedoczas\"*<\/strong>.<br><br>Ale z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto<br>jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny<br>przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..<br><br>Zerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:<br><a href=\"http:\/\/www.vimeo.com\/18679689\" target=\"_blank\">http:\/\/www.vimeo.com\/18679689<\/a><br><br>Zapraszam Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w<br>Warszawie,<br>na wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"<br><br>Ten wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.<br>Po przej\u015bciu przez wystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w<br>mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i \"o TWOIM \u017bYCIU, o naszej w\u0119dr\u00f3wce\".<br><br>Reszty nie powiem, bo reszt\u0119 trzeba odkry\u0107 samemu :)<br><br>*serdecznie pozdrawiam i gor\u0105co zapraszam!*<br>Rafa\u0142 Kossowski<br>syn swojego ojca - \u0141ukasza, kt\u00f3ry t\u0119 wystaw\u0119 dla Was stworzy\u0142","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119\npo\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko\npoj\u0119ty ***\"niedoczas\"***.\n\nAle z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto\njeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny\nprzygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..\n\nZerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:\n[http:\/\/www.vimeo.com\/18679689](http:\/\/www.vimeo.com\/18679689)\n\nZapraszam Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w\nWarszawie,\nna wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"\n\nTen wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.\nPo przej\u015bciu przez \nwystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w\nmo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i \"o TWOIM \u017bYCIU, o naszej w\u0119dr\u00f3wce\".\n\nReszty nie powiem, bo reszt\u0119 trzeba odkry\u0107 samemu :)\n\n*serdecznie pozdrawiam i gor\u0105co zapraszam!*\nRafa\u0142 Kossowski\nsyn swojego ojca - \u0141ukasza, kt\u00f3ry t\u0119 wystaw\u0119 dla Was stworzy\u0142","source":"jom","title":"Nie przegap! Ju\u017c s\u0105 w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1011","original_introtext":"| W g\u0105szczu wydarze\u0144 kulturalnych jakie s\u0105 organizowane w Warszawie trudno si\u0119<br>po\u0142apa\u0107, a co dopiero wybra\u0107 kt\u00f3re\u015b z nich gdy na horyzoncie sesja i szeroko<br>poj\u0119ty <strong>*\"niedoczas\"*<\/strong>.<br><br>Ale z drugiej strony, zanim rzucimy si\u0119 w wir egzaminacyjnych zmaga\u0144, warto<br>jeszcze na chwil\u0119 si\u0119 zatrzyma\u0107. To b\u0119dzie kwadrans, maks p\u00f3\u0142 godziny<br>przygody, kt\u00f3r\u0105 zapami\u0119tacie na d\u0142ugo i kt\u00f3re mog\u0105 wiele zmieni\u0107..<br><br>Zerknijcie na te par\u0119 sekund zapowiedzi filmowej:<br><a href=\"http:\/\/www.vimeo.com\/18679689\" target=\"_blank\">http:\/\/www.vimeo.com\/18679689<\/a><br><br>Zapraszam Was do odwiedzenia Muzeum Literatury na Rynku Starego Miasta w<br>Warszawie,<br>na wystaw\u0119 \"Podr\u00f3\u017c Trzech Kr\u00f3li wed\u0142ug T.S. Eliota\"<br><br>Ten wybitny noblista epoki mi\u0119dzywojennej napisa\u0142 wiersz, kt\u00f3ry do dzi\u015b emanuje moc\u0105.<br>Po przej\u015bciu przez \nwystaw\u0119, zobaczeniu wsp\u00f3\u0142czesnych fotografii i obraz\u00f3w<br>mo\u017cna zrozumie\u0107, \u017ce ta wystawa i ten wiersz jest o moim i \"o TWOIM \u017bYCIU, o naszej w\u0119dr\u00f3wce\".<br><br>Reszty nie powiem, bo reszt\u0119 trzeba odkry\u0107 samemu :)<br><br>*serdecznie pozdrawiam i gor\u0105co zapraszam!*<br>Rafa\u0142 Kossowski<br>syn swojego ojca - \u0141ukasza, kt\u00f3ry t\u0119 wystaw\u0119 dla Was stworzy\u0142","original_fulltext":""}}