{"content":"\n\n![images\/newsy\/oboz_zerowy07.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy07.jpg)Mamy dla Was propozycj\u0119 nie do odrzucenia:-)\n\n Zapraszamy na Ob\u00f3z Zerowy, kt\u00f3ry **organizujemy specjalnie dla nowoprzyj\u0119tych student\u00f3w warszawskich uczelni**.\n\nKoniecznie jedziecie z nami je\u015bli chcecie pozna\u0107 ludzi, kt\u00f3rym te\u017c bliskie s\u0105 warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie, a przy okazji chcecie si\u0119 dowiedzie\u0107 od starszych koleg\u00f3w jak najwi\u0119cej o studiowaniu.\n\r\n\n**\nTermin: 1 - 7 wrze\u015bnia 2014\n**Miejsce: Wit\u00f3w k. Zakopanego\nKoszt: 470z\u0142\n\r\n![images\/newsy\/oboz_zerowy02.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy02.jpg)\n![images\/newsy\/oboz_zerowy03.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy03.jpg)\n![images\/newsy\/oboz_zerowy04.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy04.jpg)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Zapisy na: zerowka.solideo@gmail.com**\n(pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w, ale mog\u0105 te\u017c jecha\u0107 osoby z wy\u017cszych lat)\n\r\n\nB\u0119dziemy chodzili po naszych pi\u0119knych g\u00f3rach, integrowali si\u0119, korzystali z atrakcji Zakopanego i jego okolic. Gwarantujemy mi\u0142e towarzystwo i \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119:-)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/newsy\/oboz_zerowy05.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy05.jpg)\n![images\/newsy\/oboz_zerowy06.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy06.jpg)\n![images\/newsy\/oboz_zerowy01.jpg](images\/newsy\/oboz_zerowy01.jpg)\n\r\n\n[ZDJ\u0118CIA Z POPRZEDNICH ZER\u00d3WEK](https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151736359697023.1073741828.162729407022&type=3)\n\r\n\nWyjazd bezalkoholowy.\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Zer\u00f3wka 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-07-16 17:41:34","id":"5400","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy07.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"161\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/>Mamy dla Was propozycj\u0119 nie do odrzucenia:-)<br \/><br \/> Zapraszamy na Ob\u00f3z Zerowy, kt\u00f3ry <strong>organizujemy specjalnie dla nowoprzyj\u0119tych student\u00f3w warszawskich uczelni<\/strong>.<br \/><br \/>Koniecznie jedziecie z nami je\u015bli chcecie pozna\u0107 ludzi, kt\u00f3rym te\u017c bliskie s\u0105 warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie, a przy okazji chcecie si\u0119 dowiedzie\u0107 od starszych koleg\u00f3w jak najwi\u0119cej o studiowaniu.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><br \/>Termin: 1 - 7 wrze\u015bnia 2014<br \/><\/strong>Miejsce: Wit\u00f3w k. Zakopanego<br \/>Koszt: 470z\u0142<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy02.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy03.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy04.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong>Zapisy na: <a href=\"mailto:zerowka.solideo@gmail.com\">zerowka.solideo@gmail.com<\/a><\/strong><br \/>(pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w, ale mog\u0105 te\u017c jecha\u0107 osoby z wy\u017cszych lat)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">B\u0119dziemy chodzili po naszych pi\u0119knych g\u00f3rach, integrowali si\u0119, korzystali z atrakcji Zakopanego i jego okolic. Gwarantujemy mi\u0142e towarzystwo i \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119:-)<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy05.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy06.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/newsy\/oboz_zerowy01.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151736359697023.1073741828.162729407022&amp;type=3\" target=\"_blank\">ZDJ\u0118CIA Z POPRZEDNICH ZER\u00d3WEK<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">Wyjazd bezalkoholowy.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">ZAPRASZAMY!<\/p>"}