{"content":"11-13 grudnia 2007 godz. 20.15 | \nASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje adwentowe:\n\n**Czy mo\u017cna sprzeciwi\u0107 si\u0119 Bogu?**\n\r\n\n\r\nprowadzi: **x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski**\n\n*11-12 grudnia g. 20.15* - nauki rekolekcyjne\n\r\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, aula A\n\r\n*13 grudnia g.20.15* - Msza \u015aw.\n\r\nKo\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie\n\r\n\n\r\nkontakt: Justyna O\u0142dak [mail%n%jucha13@poczta.onet.pl] \n\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         ","source":"jos","title":"[UW] Rekolekcje adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-12-07 20:29:52","id":"553","original_introtext":"11-13 grudnia 2007 godz. 20.15 | <p><font face=\"Arial\" size=\"2\">ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje adwentowe:<\/font><\/p><p align=\"center\"><strong><font face=\"Arial\" size=\"2\">Czy mo\u017cna sprzeciwi\u0107 si\u0119 Bogu?<\/font><\/strong><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font face=\"Arial\" size=\"2\">prowadzi: <strong>x.Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski<\/strong><\/font><\/p><p><font face=\"Arial\" size=\"2\"><u>11-12 grudnia g. 20.15<\/u> - nauki rekolekcyjne<br>\r\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, aula A<br>\r\n<u>13 grudnia g.20.15<\/u> - Msza \u015aw.<br>\r\nKo\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie<\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font face=\"Arial\" size=\"2\">kontakt: Justyna O\u0142dak <\/font>[mail%n%jucha13@poczta.onet.pl] <\/p><br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"11-13 grudnia 2007 godz. 20.15"}