{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/x3.jpg](images\/stories\/grafiki\/x3.jpg)\nTemat&nbsp; \"Czy baby sa jakie\u015b inne?''\n**Czwartek (15.12), godz. 20.10** (Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Aula w Starym BUWie)\n\nGo\u015bciem spotkania b\u0119dzie Adam Woronowicz, znany aktor filmowy i\n teatralny, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie\" \"Popie\u0142uszko. Wolno\u015b\u0107 jest w\nnas\" oraz ''Baby sa jakie\u015b inne''.Prywatnie&nbsp; m\u0105\u017c i ojciec tr\u00f3jki dzieci.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nWsp\u00f3lnie z nim zastanowimy si\u0119, czy baby faktycznie s\u0105 \"jakie\u015b inne\" i\n co na to m\u0119\u017cczy\u017ani?Porozmawiamy o tym, czy r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe musz\u0105\n dzieli\u0107 czy mo\u017ce s\u0105 kluczem do porozumienia.\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/x3.jpg](images\/stories\/grafiki\/x3.jpg)\n\r\n\nTemat&nbsp; \"Czy baby sa jakie\u015b inne?''\n\r\n\n**Czwartek (15.12), godz. 20.10** (Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Aula w Starym BUWie)\n\nGo\u015bciem spotkania b\u0119dzie Adam Woronowicz, znany aktor filmowy i\n teatralny, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie\" \"Popie\u0142uszko. Wolno\u015b\u0107 jest w\nnas\" oraz ''Baby sa jakie\u015b inne''.Prywatnie&nbsp; m\u0105\u017c i ojciec tr\u00f3jki dzieci.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nWsp\u00f3lnie z nim zastanowimy si\u0119, czy baby faktycznie s\u0105 \"jakie\u015b inne\" i\n co na to m\u0119\u017cczy\u017ani?Porozmawiamy o tym, czy r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe musz\u0105\n dzieli\u0107 czy mo\u017ce s\u0105 kluczem do porozumienia.\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Ostatnie  spotkanie z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2011","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-11 11:01:18","id":"1056","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/x3.jpg\" width=\"130\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Temat&nbsp; \"Czy baby sa jakie\u015b inne?''<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>Czwartek (15.12), godz. 20.10<\/strong> (Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Aula w Starym BUWie)<br \/><br \/>Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie Adam Woronowicz, znany aktor filmowy i<br \/> teatralny, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie\" \"Popie\u0142uszko. Wolno\u015b\u0107 jest w<br \/>nas\" oraz ''Baby sa jakie\u015b inne''.Prywatnie&nbsp; m\u0105\u017c i ojciec tr\u00f3jki dzieci.<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\nWsp\u00f3lnie z nim zastanowimy si\u0119, czy baby faktycznie s\u0105 \"jakie\u015b inne\" i<br \/> co na to m\u0119\u017cczy\u017ani?Porozmawiamy o tym, czy r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe musz\u0105<br \/> dzieli\u0107 czy mo\u017ce s\u0105 kluczem do porozumienia.\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/x3.jpg](images\/stories\/grafiki\/x3.jpg)\nTemat&nbsp; \"Czy baby sa jakie\u015b inne?''\n**Czwartek (15.12), godz. 20.10** (Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Aula w Starym BUWie)\n\nGo\u015bciem spotkania b\u0119dzie Adam Woronowicz, znany aktor filmowy i\n teatralny, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie\" \"Popie\u0142uszko. Wolno\u015b\u0107 jest w\nnas\" oraz ''Baby sa jakie\u015b inne''.Prywatnie&nbsp; m\u0105\u017c i ojciec tr\u00f3jki dzieci.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nWsp\u00f3lnie z nim zastanowimy si\u0119, czy baby faktycznie s\u0105 \"jakie\u015b inne\" i\n co na to m\u0119\u017cczy\u017ani?Porozmawiamy o tym, czy r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe musz\u0105\n dzieli\u0107 czy mo\u017ce s\u0105 kluczem do porozumienia.\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Ostatnie  spotkanie z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2011","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1056","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/x3.jpg\" width=\"130\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Temat&nbsp; \"Czy baby sa jakie\u015b inne?''<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>Czwartek (15.12), godz. 20.10<\/strong> (Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Aula w Starym BUWie)<br \/><br \/>Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie Adam Woronowicz, znany aktor filmowy i<br \/> teatralny, odtw\u00f3rca g\u0142\u00f3wnej roli w filmie\" \"Popie\u0142uszko. Wolno\u015b\u0107 jest w<br \/>nas\" oraz ''Baby sa jakie\u015b inne''.Prywatnie&nbsp; m\u0105\u017c i ojciec tr\u00f3jki dzieci.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"Wsp\u00f3lnie z nim zastanowimy si\u0119, czy baby faktycznie s\u0105 \"jakie\u015b inne\" i<br \/> co na to m\u0119\u017cczy\u017ani?Porozmawiamy o tym, czy r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe musz\u0105<br \/> dzieli\u0107 czy mo\u017ce s\u0105 kluczem do porozumienia.\n<p>\u00a0<\/p>"}}