{"content":"\n\n![images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg](images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg)Zapraszamy na kolejny cykl spotka\u0144. Tym razem b\u0119d\u0105 to Fundamenty Sukcesu.\n\r\n\n**3 konferencje, 6 prelegent\u00f3w**.\n\r\n\n- Sukces x 2 - Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zawodowy i rodzinny?\" - Marek i Agnieszka Bernaciak (02.04)\n- \"Za wszelk\u0105 cen\u0119? O warto\u015bciach we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\" - ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a (08.04)\n- \"Poczuj CSR! - Zobacz ludzk\u0105 twarz biznesu!\" - Justyna Januszewska, Jaros\u0142aw Lepka (14.04)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**SPOTKANIA**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/newsy\/sukces_x2_01.jpg](images\/newsy\/sukces_x2_01.jpg)Czy da si\u0119 jednocze\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zar\u00f3wno w \u017cyciu zawodowym jak i rodzinnym? Jak rozpocz\u0105\u0107 i planowa\u0107 swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery tak, \u017ceby nie poch\u0142on\u0119\u0142a ona ca\u0142ej naszej uwagi, a jednocze\u015bnie prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Nasza konferencja ma na celu pom\u00f3c Ci odpowiedzie\u0107 na te pytania, oraz przybli\u017cy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci jak i problemy, z kt\u00f3rymi ka\u017cdy m\u0142ody cz\u0142owiek spotyka si\u0119 na pocz\u0105tku swojej kariery. Planuj swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tak, \u017ceby niczego nie \u017ca\u0142owa\u0107!\n\n Konferencj\u0119 poprowadz\u0105 **Pa\u0144stwo Marek i Agnieszka Bernaciak**. S\u0105 oni absolwentami studi\u00f3w ekonomicznych, prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i tworz\u0105 szcz\u0119\u015bliw\u0105 rodzin\u0119. Stanowi\u0105 przyk\u0142ad na to, \u017ce ka\u017cdy cz\u0142owiek mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 w swoim \u017cyciu podw\u00f3jny sukces - zrobi\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 nie rezygnuj\u0105c ze szcz\u0119\u015bcia rodzinnego.\nWi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0[www](http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/).[marekbernaciak](http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/).[pl](http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/)\n\r\n\n**2 kwietnia**, SGH Aula A, budynek A, godz. 19.00.\n\r\n***\n\r\n![images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg](images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg)Ile jeste\u015b gotowy po\u015bwi\u0119ci\u0107, \u017ceby osi\u0105gn\u0105\u0107 karier\u0119? Czy naprawd\u0119 jest ona zawsze najwa\u017cniejsza? Zaczynaj\u0105c swoje \u017cycie zawodowe cz\u0119sto spotykamy si\u0119 z przerastaj\u0105cymi nas problemami natury moralnej. Nie jeste\u015bmy pewni gdzie znajduje si\u0119 nieprzekraczalna granica, kt\u00f3rej, nie tylko katolik, nie powinien przekracza\u0107 w swojej drodze do kariery.\n\nO trudnych wyborach podejmowanych na \u015bcie\u017cce zawodowej opowie **ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a**, profesor nadzwyczajny Instytutu Filozofii UKSW. Zajmuje si\u0119 on problematyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnej aksjologii, jest autorem i wsp\u00f3\u0142autorem wielu ksi\u0105\u017cek i publikacji.\n\u00a0Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stronie: [www](http:\/\/maciejbala.pl\/).[maciejbala.](http:\/\/maciejbala.pl\/)[pl](http:\/\/maciejbala.pl\/)\n\r\n\n**8 kwietnia**, Aula V, budynek G, SGH, godz. 19.20.\n\r\n***\n\r\n![images\/newsy\/csr01.jpg](images\/newsy\/csr01.jpg)Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie tematyce spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu.\n\n\u00a0CSR a co to takiego? Czy to si\u0119 op\u0142aca? Czy to nie jest tylko modny trend? Co wsp\u00f3lnego ma CSR z religi\u0105 katolick\u0105? Czy b\u0119d\u0105c katolikiem mog\u0119 realizowa\u0107 si\u0119 zawodowo? Jakie dylematy moralne napotyka dzisiejszy \u015bwiat biznesu? Jak CSR zmienia na lepsze \u017cycie organizacji?\n\n Na te i wiele innych pyta\u0144 odpowiedz\u0105 nasi go\u015bcie:\n\n**Pani Justyna Januszewska**, wicedyrektorka Forum Odpowiedzialnego Biznesu.\n\nWi\u0119cej informacji o prelegencie\u00a0[tutaj](http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/zespol-fob\/justyna-januszewska\/)\n\r\n\n**Pan Jaros\u0142aw Lepka** kierownik Dzia\u0142u Odpowiedzialno\u015bci Spo\u0142ecznej w NUTRICII i cz\u0142onek Zarz\u0105du Fundacji NUTRICIA.\nWi\u0119cej informacji\u00a0[tutaj](http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja).\n\r\n\n**14 kwietnia**, Aula A, budynek A, SGH, godz. 17.30.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZAPRASZAMY!!!\n","source":"jom","title":"Fundamenty Sukcesu 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-18 18:31:56","id":"5377","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy na kolejny cykl spotka\u0144. Tym razem b\u0119d\u0105 to Fundamenty Sukcesu.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>3 konferencje, 6 prelegent\u00f3w<\/strong>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">- Sukces x 2 - Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zawodowy i rodzinny?\" - Marek i Agnieszka Bernaciak (02.04)<br \/>- \"Za wszelk\u0105 cen\u0119? O warto\u015bciach we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\" - ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a (08.04)<br \/>- \"Poczuj CSR! - Zobacz ludzk\u0105 twarz biznesu!\" - Justyna Januszewska, Jaros\u0142aw Lepka (14.04)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong>SPOTKANIA<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/sukces_x2_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Czy da si\u0119 jednocze\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zar\u00f3wno w \u017cyciu zawodowym jak i rodzinnym? Jak rozpocz\u0105\u0107 i planowa\u0107 swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery tak, \u017ceby nie poch\u0142on\u0119\u0142a ona ca\u0142ej naszej uwagi, a jednocze\u015bnie prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Nasza konferencja ma na celu pom\u00f3c Ci odpowiedzie\u0107 na te pytania, oraz przybli\u017cy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci jak i problemy, z kt\u00f3rymi ka\u017cdy m\u0142ody cz\u0142owiek spotyka si\u0119 na pocz\u0105tku swojej kariery. Planuj swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tak, \u017ceby niczego nie \u017ca\u0142owa\u0107!<br \/><br \/> Konferencj\u0119 poprowadz\u0105 <strong>Pa\u0144stwo Marek i Agnieszka Bernaciak<\/strong>. S\u0105 oni absolwentami studi\u00f3w ekonomicznych, prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i tworz\u0105 szcz\u0119\u015bliw\u0105 rodzin\u0119. Stanowi\u0105 przyk\u0142ad na to, \u017ce ka\u017cdy cz\u0142owiek mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 w swoim \u017cyciu podw\u00f3jny sukces - zrobi\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 nie rezygnuj\u0105c ze szcz\u0119\u015bcia rodzinnego.<br \/>Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/\" target=\"_blank\">www<\/a>.<a href=\"http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/\" target=\"_blank\" title=\"www.marekbernaciak.pl\">marekbernaciak<\/a>.<a href=\"http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/\" target=\"_blank\">pl<\/a><br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>2 kwietnia<\/strong>, SGH Aula A, budynek A, godz. 19.00.<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Ile jeste\u015b gotowy po\u015bwi\u0119ci\u0107, \u017ceby osi\u0105gn\u0105\u0107 karier\u0119? Czy naprawd\u0119 jest ona zawsze najwa\u017cniejsza? Zaczynaj\u0105c swoje \u017cycie zawodowe cz\u0119sto spotykamy si\u0119 z przerastaj\u0105cymi nas problemami natury moralnej. Nie jeste\u015bmy pewni gdzie znajduje si\u0119 nieprzekraczalna granica, kt\u00f3rej, nie tylko katolik, nie powinien przekracza\u0107 w swojej drodze do kariery.<br \/><br \/>O trudnych wyborach podejmowanych na \u015bcie\u017cce zawodowej opowie <strong>ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a<\/strong>, profesor nadzwyczajny Instytutu Filozofii UKSW. Zajmuje si\u0119 on problematyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnej aksjologii, jest autorem i wsp\u00f3\u0142autorem wielu ksi\u0105\u017cek i publikacji.<br \/>\u00a0Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stronie: <a href=\"http:\/\/maciejbala.pl\/\" target=\"_blank\">www<\/a>.<a href=\"http:\/\/maciejbala.pl\/\" target=\"_blank\">maciejbala.<\/a><a href=\"http:\/\/maciejbala.pl\/\" target=\"_blank\">pl<\/a><br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>8 kwietnia<\/strong>, Aula V, budynek G, SGH, godz. 19.20.<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/csr01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie tematyce spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu.<br \/><br \/>\u00a0CSR a co to takiego? Czy to si\u0119 op\u0142aca? Czy to nie jest tylko modny trend? Co wsp\u00f3lnego ma CSR z religi\u0105 katolick\u0105? Czy b\u0119d\u0105c katolikiem mog\u0119 realizowa\u0107 si\u0119 zawodowo? Jakie dylematy moralne napotyka dzisiejszy \u015bwiat biznesu? Jak CSR zmienia na lepsze \u017cycie organizacji?<br \/><br \/> Na te i wiele innych pyta\u0144 odpowiedz\u0105 nasi go\u015bcie:<br \/><br \/><strong>Pani Justyna Januszewska<\/strong>, wicedyrektorka Forum Odpowiedzialnego Biznesu.<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji o prelegencie\u00a0<a href=\"http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/zespol-fob\/justyna-januszewska\/\" target=\"_blank\">tutaj<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>Pan Jaros\u0142aw Lepka<\/strong> kierownik Dzia\u0142u Odpowiedzialno\u015bci Spo\u0142ecznej w NUTRICII i cz\u0142onek Zarz\u0105du Fundacji NUTRICIA.<br \/>Wi\u0119cej informacji\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja\" target=\"_blank\">tutaj<\/a>.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>14 kwietnia<\/strong>, Aula A, budynek A, SGH, godz. 17.30.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">ZAPRASZAMY!!!<\/p>"}