{"content":"\nRekolekcje wielkopostne na SGH-u prowadzone przez **o. Jana G\u00f3r\u0119 **- tematem przewodnim by\u0142y rozwa\u017cania nad \"Pie\u015bni\u0105 nad pie\u015bniami\"; du\u017co anegdot z \u017cycia organizatora lednickich spotka\u0144:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/rekolekcje_wielkopostne_2005{\/music}\n","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne 2005","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:29:30","id":"137","original_introtext":"<p>Rekolekcje wielkopostne na SGH-u prowadzone przez <strong>o. Jana G\u00f3r\u0119 <\/strong>- tematem przewodnim by\u0142y rozwa\u017cania nad \"Pie\u015bni\u0105 nad pie\u015bniami\"; du\u017co anegdot z \u017cycia organizatora lednickich spotka\u0144:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/rekolekcje_wielkopostne_2005{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}