{"content":"\n\n![images\/newsy\/Gdy_budza_sie_demony02.jpg](images\/newsy\/Gdy_budza_sie_demony02.jpg)Opowie\u015b\u0107 o mi\u0142o\u015bci i heroizmie w \u015bwiecie zdominowanym przez zazdro\u015b\u0107 nienawi\u015b\u0107 i przemoc. To tak\u017ce przenikliwy dramat ukazuj\u0105cy si\u0142\u0119 przebaczenia w zrywaniu \u0142a\u0144cuch\u00f3w z przesz\u0142o\u015bci. Akcja filmu to czy si\u0119 podczas hiszpa\u0144skiej wojny domowej (1936 - 1939), a jednym z jej bohater\u00f3w jest **\u015bw. Josemaria Escriva, za\u0142o\u017cyciel OPUS DEI**.\n\r\n\/Kliknij \u201eczytaj wi\u0119cej\u201d aby dowiedzie\u0107 si\u0119 jak zdoby\u0107 bilety na film.\/\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nW filmie ,,Gdy budz\u0105 si\u0119 demony'' Rolanda Joffe, (re\u017cysera m.in. ''Misji'' i ''P\u00f3l \u015bmierci'') w rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Charlie Cox, Wes Bentley, Olga Kurylenko,Dougray Scott.\n\r\n{youtube}Vdl80kScnWI{\/youtube}\r\n\n\u00a0\n\r\n\nFilm mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 w polskich kinach w 2012r., jednak z niejasnych do dzi\u015b powod\u00f3w jego premiera zosta\u0142a w\u00f3wczas odwo\u0142ana. Wszelkie prawa do filmu na rynku polskim ma firma KONDRAT-MEDIA, kt\u00f3rej uda\u0142o si\u0119 zainteresowa\u0107 obrazem i niezwyk\u0142\u0105 tematyk\u0105 prawie 100 kin w ca\u0142ej Polsce.\n\r\n\nWi\u0119cej informacji: [www.gdybudzasiedemony.pl](http:\/\/www.gdybudzasiedemony.pl)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\nMamy dla Was kilka **podw\u00f3jnych bilet\u00f3w na film**. Rozlosujemy je w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re prawid\u0142owo odpowiedz\u0105 na dwa pytania:\n\r\n\n1. Kt\u00f3ry z papie\u017cy kanonizowa\u0142 Josemar\u00ede Escriv\u0119?\n2. Podaj przynajmniej jeden tytu\u0142 ksi\u0105\u017cki \u015bw. Josemar\u00edi.\n\r\n\nOdpowiedzi mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 na adres pr.solideo@gmail.com. Prosimy te\u017c poda\u0107 nazw\u0119 kina do kt\u00f3rego preferujecie bilet - Kino Luna, Kino Praha, Kino Wis\u0142a.\n\r\n\nNa odpowiedzi czekamy **do poniedzia\u0142ku 30 czerwca, do godz. 20:00**. Wyniki zostan\u0105 podane na naszej stronie internetowej oraz na FB jeszcze tego samego dnia ok godz. 21:00. Oczywi\u015bcie skontaktujemy si\u0119 tak\u017ce ze zwyci\u0119zcami:-)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPOWODZENIA!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[**WYNIKI ****TUTAJ**](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5399-gdy-budza-sie-demony-wyniki-konkursu)\n\r\n\n**\u00a0**\n","source":"jom","title":"Gdy budz\u0105 si\u0119 demony \u2013 wygraj bilety na film!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-06-28 15:17:49","id":"5397","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/Gdy_budza_sie_demony02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/>Opowie\u015b\u0107 o mi\u0142o\u015bci i heroizmie w \u015bwiecie zdominowanym przez zazdro\u015b\u0107 nienawi\u015b\u0107 i przemoc. To tak\u017ce przenikliwy dramat ukazuj\u0105cy si\u0142\u0119 przebaczenia w zrywaniu \u0142a\u0144cuch\u00f3w z przesz\u0142o\u015bci. Akcja filmu to czy si\u0119 podczas hiszpa\u0144skiej wojny domowej (1936 - 1939), a jednym z jej bohater\u00f3w jest <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">\u015bw. Josemaria Escriva, za\u0142o\u017cyciel OPUS DEI<\/strong>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/>\/Kliknij \u201eczytaj wi\u0119cej\u201d aby dowiedzie\u0107 si\u0119 jak zdoby\u0107 bilety na film.\/\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">W filmie ,,Gdy budz\u0105 si\u0119 demony'' Rolanda Joffe, (re\u017cysera m.in. ''Misji'' i ''P\u00f3l \u015bmierci'') w rolach g\u0142\u00f3wnych wyst\u0119puj\u0105: Charlie Cox, Wes Bentley, Olga Kurylenko,Dougray Scott.<\/p>\r\n<div style=\"margin: 0 auto; width: 400px;\">{youtube}Vdl80kScnWI{\/youtube}<\/div>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Film mia\u0142 pojawi\u0107 si\u0119 w polskich kinach w 2012r., jednak z niejasnych do dzi\u015b powod\u00f3w jego premiera zosta\u0142a w\u00f3wczas odwo\u0142ana. Wszelkie prawa do filmu na rynku polskim ma firma KONDRAT-MEDIA, kt\u00f3rej uda\u0142o si\u0119 zainteresowa\u0107 obrazem i niezwyk\u0142\u0105 tematyk\u0105 prawie 100 kin w ca\u0142ej Polsce.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Wi\u0119cej informacji: <a href=\"http:\/\/www.gdybudzasiedemony.pl\">www.gdybudzasiedemony.pl<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Mamy dla Was kilka <strong>podw\u00f3jnych bilet\u00f3w na film<\/strong>. Rozlosujemy je w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re prawid\u0142owo odpowiedz\u0105 na dwa pytania:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">1. Kt\u00f3ry z papie\u017cy kanonizowa\u0142 Josemar\u00ede Escriv\u0119?<br \/>2. Podaj przynajmniej jeden tytu\u0142 ksi\u0105\u017cki \u015bw. Josemar\u00edi.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Odpowiedzi mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 na adres <a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\">pr.solideo@gmail.com<\/a>. Prosimy te\u017c poda\u0107 nazw\u0119 kina do kt\u00f3rego preferujecie bilet - Kino Luna, Kino Praha, Kino Wis\u0142a.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Na odpowiedzi czekamy <strong>do poniedzia\u0142ku 30 czerwca, do godz. 20:00<\/strong>. Wyniki zostan\u0105 podane na naszej stronie internetowej oraz na FB jeszcze tego samego dnia ok godz. 21:00. Oczywi\u015bcie skontaktujemy si\u0119 tak\u017ce ze zwyci\u0119zcami:-)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">POWODZENIA!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5399-gdy-budza-sie-demony-wyniki-konkursu\"><strong>WYNIKI <\/strong><strong>TUTAJ<\/strong><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p>"}