{"content":"27-28 maja 2008 | \nObchody z okazji rocznicy \u015bmierci Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego 27-28 maja 2008r.\n\nPLAN:\n\n27 maja 2008r.:\n\n- **godz. 18:00 - Koncert Marcina Stycznia *Pie\u015b\u0144 o Bogu ukrytym* ( poezja Karola Wojty\u0142y)**\n\n- godz.: 19:00 - Ciekawe nowinki o Kard. Wyszy\u0144skim ( spotkanie z osobami, kt\u00f3re zna\u0142y Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego, poprowadzi dziennikarz Miko\u0142aj Grudzi\u0144ski )\n\n**WST\u0118P WOLNY**\n\nmiejsce: Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego\nDewajtis 5\n\nDOJAZD: przystanek UKSW\ntramwaje: 5, 17;\nautobusy: 121, 181\nlub przystanek metra S\u0142odowiec i stamt\u0105d 4 przystanki tramwajem lub autobusem.\n\n28 maja 2008r.:\n\n- godz.: 8:00 - Uroczyste z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w pod pomnikiem Wyszy\u0144skiego na Krakowskim Przedmie\u015bciu (obok ko\u015bcio\u0142a si\u00f3str Wizytek)\n- stamt\u0105d bezpo\u015brednio b\u0119dzie transport na UKSW\n\n- godz.: 10:00 - Uroczysta Msza \u015bw. w Ko\u015bciele Pokamedulskim przy UKSW\n\n- po mszy \u015bw. dalsze obchody ju\u017c tylko na UKSW\n\nOrganizatorzy:\n\n- Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego [www.uksw.edu.pl](http:\/\/www.uksw.edu.pl)\n- Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO [www.solideo.pl](http:\/\/www.solideo.pl)\n\nZapraszamy :)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27-28 maja 2008 | \nObchody z okazji rocznicy \u015bmierci Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego 27-28 maja 2008r.\n\n\r\n\nPLAN:\n\n\r\n\n27 maja 2008r.:\n\n\r\n\n- **godz. 18:00 - Koncert Marcina Stycznia *Pie\u015b\u0144 o Bogu ukrytym* ( poezja Karola Wojty\u0142y)**\n\n\r\n\n- godz.: 19:00 - Ciekawe nowinki o Kard. Wyszy\u0144skim ( spotkanie z osobami, kt\u00f3re zna\u0142y Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego, poprowadzi dziennikarz Miko\u0142aj Grudzi\u0144ski )\n\n\r\n\n**WST\u0118P WOLNY**\n\n\r\n\nmiejsce: Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego\nDewajtis 5\n\n\r\n\nDOJAZD: przystanek UKSW\ntramwaje: 5, 17;\nautobusy: 121, 181\nlub przystanek metra S\u0142odowiec i stamt\u0105d 4 przystanki tramwajem lub autobusem.\n\n\r\n\n28 maja 2008r.:\n\n\r\n\n- godz.: 8:00 - Uroczyste z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w pod pomnikiem Wyszy\u0144skiego na Krakowskim Przedmie\u015bciu (obok ko\u015bcio\u0142a si\u00f3str Wizytek)\n- stamt\u0105d bezpo\u015brednio b\u0119dzie transport na UKSW\n\n\r\n\n- godz.: 10:00 - Uroczysta Msza \u015bw. w Ko\u015bciele Pokamedulskim przy UKSW\n\n\r\n\n- po mszy \u015bw. dalsze obchody ju\u017c tylko na UKSW\n\n\r\n\nOrganizatorzy:\n\n\r\n\n- Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego [www.uksw.edu.pl](http:\/\/www.uksw.edu.pl)\n- Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO [www.solideo.pl](http:\/\/www.solideo.pl)\n\n\r\n\nZapraszamy :)\n\n-->","source":"jos","title":"Obchody z okazji rocznicy \u015bmierci Kard. Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-05-16 11:33:51","id":"630","original_introtext":"27-28 maja 2008 | <P>Obchody z okazji rocznicy \u015bmierci Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego 27-28 maja 2008r.<BR><br>\r\n<P>PLAN:<BR><br>\r\n<P>27 maja 2008r.:<BR><br>\r\n<P>- <STRONG>godz. 18:00 - Koncert Marcina Stycznia *Pie\u015b\u0144 o Bogu ukrytym* ( poezja Karola Wojty\u0142y)<\/STRONG><BR><br>\r\n<P>- godz.: 19:00 - Ciekawe nowinki o Kard. Wyszy\u0144skim ( spotkanie z osobami, kt\u00f3re zna\u0142y Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego, poprowadzi dziennikarz Miko\u0142aj Grudzi\u0144ski )<BR><br>\r\n<P><STRONG>WST\u0118P WOLNY<\/STRONG><BR><br>\r\n<P>miejsce: Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego<BR>Dewajtis 5<BR><br>\r\n<P>DOJAZD: przystanek UKSW<BR>tramwaje: 5, 17;<BR>autobusy: 121, 181<BR>lub przystanek metra S\u0142odowiec i stamt\u0105d 4 przystanki tramwajem lub autobusem.<BR><br>\r\n<P>28 maja 2008r.:<BR><br>\r\n<P>- godz.: 8:00 - Uroczyste z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w pod pomnikiem Wyszy\u0144skiego na Krakowskim Przedmie\u015bciu (obok ko\u015bcio\u0142a si\u00f3str Wizytek)<BR>- stamt\u0105d bezpo\u015brednio b\u0119dzie transport na UKSW<BR><br>\r\n<P>- godz.: 10:00 - Uroczysta Msza \u015bw. w Ko\u015bciele Pokamedulskim przy UKSW<BR><br>\r\n<P>- po mszy \u015bw. dalsze obchody ju\u017c tylko na UKSW<BR><br>\r\n<P>Organizatorzy:<BR><br>\r\n<P>- Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego <A href=\"http:\/\/www.uksw.edu.pl\">www.uksw.edu.pl<\/A><BR>- Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO <A href=\"http:\/\/www.solideo.pl\">www.solideo.pl<\/A><BR><br>\r\n<P>Zapraszamy :)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27-28 maja 2008","after-2013-move":{"content":"27-28 maja 2008 | \nObchody z okazji rocznicy \u015bmierci Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego 27-28 maja 2008r.\n\nPLAN:\n\n27 maja 2008r.:\n\n- **godz. 18:00 - Koncert Marcina Stycznia *Pie\u015b\u0144 o Bogu ukrytym* ( poezja Karola Wojty\u0142y)**\n\n- godz.: 19:00 - Ciekawe nowinki o Kard. Wyszy\u0144skim ( spotkanie z osobami, kt\u00f3re zna\u0142y Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego, poprowadzi dziennikarz Miko\u0142aj Grudzi\u0144ski )\n\n**WST\u0118P WOLNY**\n\nmiejsce: Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego\nDewajtis 5\n\nDOJAZD: przystanek UKSW\ntramwaje: 5, 17;\nautobusy: 121, 181\nlub przystanek metra S\u0142odowiec i stamt\u0105d 4 przystanki tramwajem lub autobusem.\n\n28 maja 2008r.:\n\n- godz.: 8:00 - Uroczyste z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w pod pomnikiem Wyszy\u0144skiego na Krakowskim Przedmie\u015bciu (obok ko\u015bcio\u0142a si\u00f3str Wizytek)\n- stamt\u0105d bezpo\u015brednio b\u0119dzie transport na UKSW\n\n- godz.: 10:00 - Uroczysta Msza \u015bw. w Ko\u015bciele Pokamedulskim przy UKSW\n\n- po mszy \u015bw. dalsze obchody ju\u017c tylko na UKSW\n\nOrganizatorzy:\n\n- Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego [www.uksw.edu.pl](http:\/\/www.uksw.edu.pl)\n- Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO [www.solideo.pl](http:\/\/www.solideo.pl)\n\nZapraszamy :)\n","source":"jom","title":"Obchody z okazji rocznicy \u015bmierci Kard. Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"630","original_introtext":"27-28 maja 2008 | <P>Obchody z okazji rocznicy \u015bmierci Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego 27-28 maja 2008r.<BR><br>\n<P>PLAN:<BR><br>\n<P>27 maja 2008r.:<BR><br>\n<P>- <STRONG>godz. 18:00 - Koncert Marcina Stycznia *Pie\u015b\u0144 o Bogu ukrytym* ( poezja Karola Wojty\u0142y)<\/STRONG><BR><br>\n<P>- godz.: 19:00 - Ciekawe nowinki o Kard. Wyszy\u0144skim ( spotkanie z osobami, kt\u00f3re zna\u0142y Stefana Kard. Wyszy\u0144skiego, poprowadzi dziennikarz Miko\u0142aj Grudzi\u0144ski )<BR><br>\n<P><STRONG>WST\u0118P WOLNY<\/STRONG><BR><br>\n<P>miejsce: Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego<BR>Dewajtis 5<BR><br>\n<P>DOJAZD: przystanek UKSW<BR>tramwaje: 5, 17;<BR>autobusy: 121, 181<BR>lub przystanek metra S\u0142odowiec i stamt\u0105d 4 przystanki tramwajem lub autobusem.<BR><br>\n<P>28 maja 2008r.:<BR><br>\n<P>- godz.: 8:00 - Uroczyste z\u0142o\u017cenie kwiat\u00f3w pod pomnikiem Wyszy\u0144skiego na Krakowskim Przedmie\u015bciu (obok ko\u015bcio\u0142a si\u00f3str Wizytek)<BR>- stamt\u0105d bezpo\u015brednio b\u0119dzie transport na UKSW<BR><br>\n<P>- godz.: 10:00 - Uroczysta Msza \u015bw. w Ko\u015bciele Pokamedulskim przy UKSW<BR><br>\n<P>- po mszy \u015bw. dalsze obchody ju\u017c tylko na UKSW<BR><br>\n<P>Organizatorzy:<BR><br>\n<P>- Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego <A href=\"http:\/\/www.uksw.edu.pl\">www.uksw.edu.pl<\/A><BR>- Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO <A href=\"http:\/\/www.solideo.pl\">www.solideo.pl<\/A><BR><br>\n<P>Zapraszamy :)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27-28 maja 2008"}}