{"content":"\n&nbsp;\n\n![images\/stories\/bal%20smm2013.jpg](images\/stories\/bal%20smm2013.jpg)Czas na d\u0142ugo wyczekiwany BAL \u201eSympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\u201d! Baw si\u0119 razem z nami.\n Cena biletu 10 z\u0142. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n**18 maja (sobota), godz. 19:15,\n**podziemia ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w na Bemowie\n&nbsp;\nNapisz swoje imi\u0119 i nazwisko na smm2013bal@gmail.com.\n**Uwaga! Liczba miejsc ograniczona!**\n**&nbsp;**\n[ wydarzenie na Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/140780749441447\/) **&nbsp;** &nbsp;\n\nCzas na d\u0142ugo wyczekiwany BAL! Baw si\u0119 razem z nami na balu Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Zaczynamy ju\u017c 19.15. Cena biletu 10 z\u0142. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n&nbsp;\nChcesz si\u0119 bawi\u0107 razem z nami?\n&nbsp;\nNapisz swoje imi\u0119 i nazwisko na smm2013bal@gmail.com.\nUwaga! Liczba miejsc ograniczona!\n\n","source":"jom","title":"Bal \u201eSympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5299","original_introtext":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img src=\"images\/stories\/bal%20smm2013.jpg\" height=\"174\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Czas na d\u0142ugo wyczekiwany BAL \u201eSympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\u201d! Baw si\u0119 razem z nami.<br \/> Cena biletu 10 z\u0142. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><b style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">18 maja (sobota), godz. 19:15,<br \/><\/b>podziemia ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w na Bemowie<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\">Napisz swoje imi\u0119 i nazwisko na <a href=\"mailto:smm2013bal@gmail.com\">smm2013bal@gmail.com<\/a>.<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #ab1c1c;\"><b style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Uwaga! Liczba miejsc ograniczona!<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #ab1c1c;\"><b style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">&nbsp;<\/b><\/span><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/140780749441447\/\"> <span style=\"color: #000000;\">wydarzenie na Facebooku<\/span><\/a> <span style=\"color: #ab1c1c;\"><b style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">&nbsp;<\/b><\/span><span style=\"color: #000000;\"> <\/span>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"_mcePaste\" class=\"mcePaste\" data-mce-bogus=\"1\" style=\"position: absolute; left: 0px; top: 11px; width: 1px; height: 1px; overflow-x: hidden; overflow-y: hidden;\">\n<p class=\"MsoNormal\">Czas na d\u0142ugo wyczekiwany BAL! Baw si\u0119 razem z nami na balu Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Zaczynamy ju\u017c 19.15. Cena biletu 10 z\u0142. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\">Chcesz si\u0119 bawi\u0107 razem z nami?<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/p>\n<p class=\"MsoNormal\">Napisz swoje imi\u0119 i nazwisko na <a href=\"mailto:smm2013bal@gmail.com\">smm2013bal@gmail.com<\/a>.<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\">Uwaga! Liczba miejsc ograniczona!<\/p>\n<\/div>","original_fulltext":""}