{"content":"7 marca | Wybierasz si\u0119 na Msz\u0119 Akademick\u0105 jutro - 7 marca ? \nPom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! \nNie zajmie Ci to praktycznie \u017cadnego dodatkowego czasu, a nam pozwoli dotrze\u0107 z informacj\u0105 do wi\u0119kszej grupy student\u00f3w.\nMo\u017cesz pom\u00f3c - napisz do Zbyszka: zbynialdo@gmail.com\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 marca | Wybierasz si\u0119 na Msz\u0119 Akademick\u0105 jutro - 7 marca ? \nPom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! \nNie zajmie Ci to praktycznie \u017cadnego dodatkowego czasu, a nam pozwoli dotrze\u0107 z informacj\u0105 do wi\u0119kszej grupy student\u00f3w.\nMo\u017cesz pom\u00f3c - napisz do Zbyszka: zbynialdo@gmail.com\n         \n-->","source":"jos","title":"Pom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek PNiZ na Mszach jutro","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-06 11:10:51","id":"891","original_introtext":"7 marca | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Wybierasz si\u0119 na Msz\u0119 Akademick\u0105 jutro - 7 marca ? <br>Pom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! <br>Nie zajmie Ci to praktycznie \u017cadnego dodatkowego czasu, a nam pozwoli dotrze\u0107 z informacj\u0105 do wi\u0119kszej grupy student\u00f3w.<br>Mo\u017cesz pom\u00f3c - napisz do Zbyszka: zbynialdo@gmail.com<\/font><br><div><\/div><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"7 marca","after-2013-move":{"content":"7 marca | Wybierasz si\u0119 na Msz\u0119 Akademick\u0105 jutro - 7 marca ? \nPom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! \nNie zajmie Ci to praktycznie \u017cadnego dodatkowego czasu, a nam pozwoli dotrze\u0107 z informacj\u0105 do wi\u0119kszej grupy student\u00f3w.\nMo\u017cesz pom\u00f3c - napisz do Zbyszka: zbynialdo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Pom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek PNiZ na Mszach jutro","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"891","original_introtext":"7 marca | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Wybierasz si\u0119 na Msz\u0119 Akademick\u0105 jutro - 7 marca ? <br>Pom\u00f3\u017c nam w kolporta\u017cu ulotek projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! <br>Nie zajmie Ci to praktycznie \u017cadnego dodatkowego czasu, a nam pozwoli dotrze\u0107 z informacj\u0105 do wi\u0119kszej grupy student\u00f3w.<br>Mo\u017cesz pom\u00f3c - napisz do Zbyszka: zbynialdo@gmail.com<\/font><br><div><\/div><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"7 marca"}}