{"content":"\n![images\/stories\/pomagam.png](images\/stories\/pomagam.png)\n\n** **\n**14** IV 2011 r. **Gmach G\u0142\u00f3wny PW** s.315\ngodz. 19:00\n\u00a0\nChcesz zosta\u0107 wolontariuszem, a jeszcze nie wiesz do jakiej organizacji do\u0142\u0105czy\u0107? Jakie obowi\u0105zki na Ciebie czekaj\u0105? Jaka forma wolontariatu b\u0119dzie najdogodniejsza?\n\u00a0Rozwiejemy wszystkie twoje w\u0105tpliwo\u015bci w sferze wolontariatu!\n\u00a0\nPodczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dogoterapii, rehabilitacji, pozna\u0107 alfabet Lorma oraz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak odpowiednio zachowywa\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/pomagam.png](images\/stories\/pomagam.png)\r\n\n** **\n\r\n\n**14** IV 2011 r. **Gmach G\u0142\u00f3wny PW** s.315\n\r\n\ngodz. 19:00\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nChcesz zosta\u0107 wolontariuszem, a jeszcze nie wiesz do jakiej organizacji do\u0142\u0105czy\u0107? Jakie obowi\u0105zki na Ciebie czekaj\u0105? Jaka forma wolontariatu b\u0119dzie najdogodniejsza?\n\r\n\n\u00a0Rozwiejemy wszystkie twoje w\u0105tpliwo\u015bci w sferze wolontariatu!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPodczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dogoterapii, rehabilitacji, pozna\u0107 alfabet Lorma oraz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak odpowiednio zachowywa\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Wolontariat mnie nakr\u0119ca!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-07 08:08:22","id":"122","original_introtext":"<img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/pomagam.png\" \/>\r\n<p><strong> <\/strong><\/p>\r\n<p><strong>14<\/strong> IV 2011 r. <strong>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/strong> s.315<\/p>\r\n<p>godz. 19:00<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Chcesz zosta\u0107 wolontariuszem, a jeszcze nie wiesz do jakiej organizacji do\u0142\u0105czy\u0107? Jakie obowi\u0105zki na Ciebie czekaj\u0105? Jaka forma wolontariatu b\u0119dzie najdogodniejsza?<\/p>\r\n<p>\u00a0Rozwiejemy wszystkie twoje w\u0105tpliwo\u015bci w sferze wolontariatu!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dogoterapii, rehabilitacji, pozna\u0107 alfabet Lorma oraz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak odpowiednio zachowywa\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/pomagam.png](images\/stories\/pomagam.png)\n\n** **\n**14** IV 2011 r. **Gmach G\u0142\u00f3wny PW** s.315\ngodz. 19:00\n\u00a0\nChcesz zosta\u0107 wolontariuszem, a jeszcze nie wiesz do jakiej organizacji do\u0142\u0105czy\u0107? Jakie obowi\u0105zki na Ciebie czekaj\u0105? Jaka forma wolontariatu b\u0119dzie najdogodniejsza?\n\u00a0Rozwiejemy wszystkie twoje w\u0105tpliwo\u015bci w sferze wolontariatu!\n\u00a0\nPodczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dogoterapii, rehabilitacji, pozna\u0107 alfabet Lorma oraz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak odpowiednio zachowywa\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wolontariat mnie nakr\u0119ca!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"122","original_introtext":"<img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/pomagam.png\" \/>\n<p><strong> <\/strong><\/p>\n<p><strong>14<\/strong> IV 2011 r. <strong>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/strong> s.315<\/p>\n<p>godz. 19:00<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Chcesz zosta\u0107 wolontariuszem, a jeszcze nie wiesz do jakiej organizacji do\u0142\u0105czy\u0107? Jakie obowi\u0105zki na Ciebie czekaj\u0105? Jaka forma wolontariatu b\u0119dzie najdogodniejsza?<\/p>\n<p>\u00a0Rozwiejemy wszystkie twoje w\u0105tpliwo\u015bci w sferze wolontariatu!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w warsztatach dogoterapii, rehabilitacji, pozna\u0107 alfabet Lorma oraz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak odpowiednio zachowywa\u0107 si\u0119 w\u015br\u00f3d os\u00f3b niewidomych i s\u0142abowidz\u0105cych.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}