{"content":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na czwartkow\u0105 adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w kaplicy Matki Boskiej Loreta\u0144skiej w \u015aw. Annie.&nbsp;B\u0119dzie z nami&nbsp;nasz duszpasterz, ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski, a schola Soli Deo zapewni opraw\u0119 muzyczn\u0105. Zabierzcie ze sob\u0105 znajomych, przyjaci\u00f3\u0142 i kogo jeszcze tylko serce Wam podpowiada. \nB\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 o Dary Ducha \u015awi\u0119tego.\nSekcja Formacyjna\nsf.solideo@gmail.com&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na czwartkow\u0105 adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w kaplicy Matki Boskiej Loreta\u0144skiej w \u015aw. Annie.&nbsp;B\u0119dzie z nami&nbsp;nasz duszpasterz, ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski, a schola Soli Deo zapewni opraw\u0119 muzyczn\u0105. Zabierzcie ze sob\u0105 znajomych, przyjaci\u00f3\u0142 i kogo jeszcze tylko serce Wam podpowiada. \nB\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 o Dary Ducha \u015awi\u0119tego.\nSekcja Formacyjna\nsf.solideo@gmail.com&nbsp;\n\n-->","source":"jos","title":"Adoracja w \u015aw. Annie: ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-27 16:05:07","id":"791","original_introtext":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30 | <P>Serdecznie zapraszamy wszystkich na czwartkow\u0105 adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w kaplicy Matki Boskiej Loreta\u0144skiej w \u015aw. Annie.&nbsp;B\u0119dzie z nami&nbsp;nasz duszpasterz, ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski, a schola Soli Deo zapewni opraw\u0119 muzyczn\u0105. Zabierzcie ze sob\u0105 znajomych, przyjaci\u00f3\u0142 i kogo jeszcze tylko serce Wam podpowiada. <BR>B\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 o Dary Ducha \u015awi\u0119tego.<BR>Sekcja Formacyjna<BR><A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30","after-2013-move":{"content":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na czwartkow\u0105 adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w kaplicy Matki Boskiej Loreta\u0144skiej w \u015aw. Annie.&nbsp;B\u0119dzie z nami&nbsp;nasz duszpasterz, ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski, a schola Soli Deo zapewni opraw\u0119 muzyczn\u0105. Zabierzcie ze sob\u0105 znajomych, przyjaci\u00f3\u0142 i kogo jeszcze tylko serce Wam podpowiada. \nB\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 o Dary Ducha \u015awi\u0119tego.\nSekcja Formacyjna\nsf.solideo@gmail.com&nbsp;\n","source":"jom","title":"Adoracja w \u015aw. Annie:","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"791","original_introtext":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30 | <P>Serdecznie zapraszamy wszystkich na czwartkow\u0105 adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w kaplicy Matki Boskiej Loreta\u0144skiej w \u015aw. Annie.&nbsp;B\u0119dzie z nami&nbsp;nasz duszpasterz, ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski, a schola Soli Deo zapewni opraw\u0119 muzyczn\u0105. Zabierzcie ze sob\u0105 znajomych, przyjaci\u00f3\u0142 i kogo jeszcze tylko serce Wam podpowiada. <BR>B\u0119dziemy modli\u0107 si\u0119 o Dary Ducha \u015awi\u0119tego.<BR>Sekcja Formacyjna<BR><A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"29 pa\u017adziernika 2009, godz. 19:30"}}