{"content":"&nbsp;\n![images\/stories\/oboz%20zerowy13_04.jpg](images\/stories\/oboz%20zerowy13_04.jpg)&nbsp;\n&nbsp;\nMiejsce: Wetlina\nData: **2-8 wrzesie\u0144**\nKoszt: 450z\u0142 (dojazd, nocleg i wy\u017cywienie)\nZapisy: zerowka.solideo@gmail.com\n&nbsp;\nB\u0119dziemy chodzi\u0107 po g\u00f3rach, integrowa\u0107 si\u0119, podziwia\u0107 pi\u0119kno Bieszczad:-)\nPierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.\nWyjazd bezalkoholowy.\n&nbsp;\nZAPRASZAMY!\n&nbsp;","source":"jom","title":"Ob\u00f3z zerowy 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5289","original_introtext":"<div>&nbsp;<img src=\"images\/stories\/oboz%20zerowy13_04.jpg\" height=\"252\" width=\"500\" style=\"vertical-align: top; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Miejsce: Wetlina<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Data: <strong>2-8 wrzesie\u0144<\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Koszt: 450z\u0142 (dojazd, nocleg i wy\u017cywienie)<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Zapisy: <a href=\"mailto:zerowka.solideo@gmail.com\">zerowka.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">B\u0119dziemy chodzi\u0107 po g\u00f3rach, integrowa\u0107 si\u0119, podziwia\u0107 pi\u0119kno Bieszczad:-)<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Wyjazd bezalkoholowy.<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">ZAPRASZAMY!<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>","original_fulltext":""}