{"content":"\n\n![images\/stories\/uw1.jpg](images\/stories\/uw1.jpg)\n*Serdecznie  zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego  stowarzyszenia na Dni Otwarte UW. B\u0119dziecie mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, czym  si\u0119 zajmujemy i co zrobi\u0107 \u017ceby do nas do\u0142\u0105czy\u0107. Ch\u0119tnie odpowiemy na  wszystkie Wasze pytania!\n \nDni Otwarte odb\u0119d\u0105 si\u0119 w **t\u0119 sobot\u0119, 22 wrze\u015bnia, w godz. 10:00-16:00, w budynku BUW przy ul. Dobrej 55\/56. **\nNaszego stoiska nale\u017cy szuka\u0107 **na parterze, po\u015br\u00f3d stoisk innych organizacji studenckich*.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/uw1.jpg](images\/stories\/uw1.jpg)\n\r\n\n*Serdecznie  zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego  stowarzyszenia na Dni Otwarte UW. B\u0119dziecie mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, czym  si\u0119 zajmujemy i co zrobi\u0107 \u017ceby do nas do\u0142\u0105czy\u0107. Ch\u0119tnie odpowiemy na  wszystkie Wasze pytania!\n \nDni Otwarte odb\u0119d\u0105 si\u0119 w **t\u0119 sobot\u0119, 22 wrze\u015bnia, w godz. 10:00-16:00, w budynku BUW przy ul. Dobrej 55\/56. **\nNaszego stoiska nale\u017cy szuka\u0107 **na parterze, po\u015br\u00f3d stoisk innych organizacji studenckich*.\n\n-->","source":"jos","title":"Soli Deo UW zaprasza na Dni Otwarte UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-09-18 09:54:35","id":"1122","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/uw1.jpg\" width=\"600\" \/><\/p>\r\n<p><em>Serdecznie  zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego  stowarzyszenia na Dni Otwarte UW. B\u0119dziecie mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, czym  si\u0119 zajmujemy i co zrobi\u0107 \u017ceby do nas do\u0142\u0105czy\u0107. Ch\u0119tnie odpowiemy na  wszystkie Wasze pytania!<br \/> <br \/>Dni Otwarte odb\u0119d\u0105 si\u0119 w <strong>t\u0119 sobot\u0119, 22 wrze\u015bnia, w godz. 10:00-16:00, w budynku BUW przy ul. Dobrej 55\/56. <\/strong><br \/>Naszego stoiska nale\u017cy szuka\u0107 <\/em><em>na parterze, po\u015br\u00f3d stoisk innych organizacji studenckich<\/em>.<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/uw1.jpg](images\/stories\/uw1.jpg)\n*Serdecznie  zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego  stowarzyszenia na Dni Otwarte UW. B\u0119dziecie mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, czym  si\u0119 zajmujemy i co zrobi\u0107 \u017ceby do nas do\u0142\u0105czy\u0107. Ch\u0119tnie odpowiemy na  wszystkie Wasze pytania!\n \nDni Otwarte odb\u0119d\u0105 si\u0119 w **t\u0119 sobot\u0119, 22 wrze\u015bnia, w godz. 10:00-16:00, w budynku BUW przy ul. Dobrej 55\/56. **\nNaszego stoiska nale\u017cy szuka\u0107 **na parterze, po\u015br\u00f3d stoisk innych organizacji studenckich*.\n","source":"jom","title":"Soli Deo UW zaprasza na Dni Otwarte UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1122","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/uw1.jpg\" width=\"600\" \/><\/p>\n<p><em>Serdecznie  zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 naszego  stowarzyszenia na Dni Otwarte UW. B\u0119dziecie mogli dowiedzie\u0107 si\u0119, czym  si\u0119 zajmujemy i co zrobi\u0107 \u017ceby do nas do\u0142\u0105czy\u0107. Ch\u0119tnie odpowiemy na  wszystkie Wasze pytania!<br \/> <br \/>Dni Otwarte odb\u0119d\u0105 si\u0119 w <strong>t\u0119 sobot\u0119, 22 wrze\u015bnia, w godz. 10:00-16:00, w budynku BUW przy ul. Dobrej 55\/56. <\/strong><br \/>Naszego stoiska nale\u017cy szuka\u0107 <\/em><em>na parterze, po\u015br\u00f3d stoisk innych organizacji studenckich<\/em>.<\/p>","original_fulltext":""}}