{"content":"Dzi\u015b | Dojrza\u0142e relacje, prawdziwa mi\u0142o\u015b\u0107, czu\u0142o\u015b\u0107 i czysto\u015b\u0107 \n- te i inne tematy poruszymy jesieni\u0105 podczas cyklu konferencji i warsztat\u00f3w zatytu\u0142owanych Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.\n\nPodziel si\u0119 pomys\u0142ami i w\u0142\u0105cz si\u0119 w przygotowania!\n\nPozdrawiam!\n\nEwa Modzelewska\nKoordynator Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010\n\ntel. kom. 781024843\newa_modzelewska@op.pl\n\n                                                                        ","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - przygotowania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-06-06 01:33:19","id":"941","original_introtext":"Dzi\u015b | <div style=\"text-align: center; font-family: Verdana;\"><div style=\"text-align: left;\"><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">Dojrza\u0142e relacje, prawdziwa mi\u0142o\u015b\u0107, czu\u0142o\u015b\u0107 i czysto\u015b\u0107 <br><\/font><font size=\"2\"><span style=\"font-family: Georgia;\">- te i inne tematy poruszymy jesieni\u0105 podczas cyklu konferencji i warsztat\u00f3w zatytu\u0142owanych <\/span><span style=\"font-family: Georgia; font-weight: bold;\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/span><span style=\"font-family: Georgia;\">.<\/span><br><\/font><\/div><br><\/div><div style=\"text-align: left; font-family: Verdana;\"><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">Podziel si\u0119 pomys\u0142ami i w\u0142\u0105cz si\u0119 w przygotowania!<\/font><font size=\"2\"><br><br><\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">Pozdrawiam!<\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\"><br><br><\/font><font style=\"font-family: Georgia; font-weight: bold;\" size=\"2\">Ewa Modzelewska<\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\"><br><\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">Koordynator Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010<\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\"><br><br><\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">tel. kom. 781024843<\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\"><br><\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\">ewa_modzelewska@op.pl<\/font><font style=\"font-family: Georgia;\" size=\"2\"><br><\/font><\/div><p style=\"font-family: Verdana;\"><br><\/p>                                                                        ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-06-06 01:33:19)"}