{"content":"marzec - grudzie\u0144 2008 | \n*\"Nar\u00f3d, kt\u00f3ry zabija w\u0142asne dzieci,\n\njest narodem bez przysz\u0142o\u015bci\"\n\nJan Pawe\u0142 II do Polak\u00f3w*\n\nDuchowa Adopcja jest spe\u0142nianiem Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu, zalecan\u0105 przez Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II i naszego Patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego, modlitw\u0105 w intencji dziecka za\u00adgro\u017conego zabiciem w \u0142onie matki. Trwa **9 mie\u00adsi\u0119cy** i polega na **codziennym odmawianiu jednej tajemnicy r\u00f3\u017ca\u0144ca** - radosnej, bolesnej lub chwaleb\u00adnej (Ojcze nasz i 10 Zdrowa\u015b Maryjo) oraz specjalnej modlitwy w intencji dziecka i jego rodzic\u00f3w. Do mo\u00addlitw mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 dowolnie wybrane dobre posta\u00adnowienia.\n\nZach\u0119\u0107 innych do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w dzie\u0142o Duchowej Adopcji!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): marzec - grudzie\u0144 2008 | \n*\"Nar\u00f3d, kt\u00f3ry zabija w\u0142asne dzieci,\n\r\njest narodem bez przysz\u0142o\u015bci\"\n\r\nJan Pawe\u0142 II do Polak\u00f3w*\n\r\n\n\r\nDuchowa Adopcja jest spe\u0142nianiem Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu, zalecan\u0105 przez Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II i naszego Patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego, modlitw\u0105 w intencji dziecka za\u00adgro\u017conego zabiciem w \u0142onie matki. Trwa **9 mie\u00adsi\u0119cy** i polega na **codziennym odmawianiu jednej tajemnicy r\u00f3\u017ca\u0144ca** - radosnej, bolesnej lub chwaleb\u00adnej (Ojcze nasz i 10 Zdrowa\u015b Maryjo) oraz specjalnej modlitwy w intencji dziecka i jego rodzic\u00f3w. Do mo\u00addlitw mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 dowolnie wybrane dobre posta\u00adnowienia.\n\r\n\n\r\nZach\u0119\u0107 innych do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w dzie\u0142o Duchowej Adopcji!\n\n-->","source":"jos","title":"Duchowa Adopcja dziecka pocz\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-19 23:01:39","id":"598","original_introtext":"marzec - grudzie\u0144 2008 | <p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\"><em>\"Nar\u00f3d, kt\u00f3ry zabija w\u0142asne dzieci,<br>\r\njest narodem bez przysz\u0142o\u015bci\"<br>\r\nJan Pawe\u0142 II do Polak\u00f3w<\/em><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\">Duchowa Adopcja jest spe\u0142nianiem Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu, zalecan\u0105 przez Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II i naszego Patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego, modlitw\u0105 w intencji dziecka za\u00adgro\u017conego zabiciem w \u0142onie matki. Trwa <strong style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\">9 mie\u00adsi\u0119cy<\/strong> i polega na <strong>codziennym odmawianiu jednej tajemnicy r\u00f3\u017ca\u0144ca<\/strong> - radosnej, bolesnej lub chwaleb\u00adnej (Ojcze nasz i 10 Zdrowa\u015b Maryjo) oraz specjalnej modlitwy w intencji dziecka i jego rodzic\u00f3w. Do mo\u00addlitw mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 dowolnie wybrane dobre posta\u00adnowienia.<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\">Zach\u0119\u0107 innych do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w dzie\u0142o Duchowej Adopcji!<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"marzec - grudzie\u0144 2008","after-2013-move":{"content":"marzec - grudzie\u0144 2008 | \n*\"Nar\u00f3d, kt\u00f3ry zabija w\u0142asne dzieci,\n\njest narodem bez przysz\u0142o\u015bci\"\n\nJan Pawe\u0142 II do Polak\u00f3w*\n\nDuchowa Adopcja jest spe\u0142nianiem Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu, zalecan\u0105 przez Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II i naszego Patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego, modlitw\u0105 w intencji dziecka za\u00adgro\u017conego zabiciem w \u0142onie matki. Trwa **9 mie\u00adsi\u0119cy** i polega na **codziennym odmawianiu jednej tajemnicy r\u00f3\u017ca\u0144ca** - radosnej, bolesnej lub chwaleb\u00adnej (Ojcze nasz i 10 Zdrowa\u015b Maryjo) oraz specjalnej modlitwy w intencji dziecka i jego rodzic\u00f3w. Do mo\u00addlitw mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 dowolnie wybrane dobre posta\u00adnowienia.\n\nZach\u0119\u0107 innych do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w dzie\u0142o Duchowej Adopcji!\n","source":"jom","title":"Duchowa Adopcja dziecka pocz\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"598","original_introtext":"marzec - grudzie\u0144 2008 | <p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\"><em>\"Nar\u00f3d, kt\u00f3ry zabija w\u0142asne dzieci,<br>\njest narodem bez przysz\u0142o\u015bci\"<br>\nJan Pawe\u0142 II do Polak\u00f3w<\/em><br>\n<br>\n<\/p><p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\">Duchowa Adopcja jest spe\u0142nianiem Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu, zalecan\u0105 przez Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II i naszego Patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego, modlitw\u0105 w intencji dziecka za\u00adgro\u017conego zabiciem w \u0142onie matki. Trwa <strong style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\">9 mie\u00adsi\u0119cy<\/strong> i polega na <strong>codziennym odmawianiu jednej tajemnicy r\u00f3\u017ca\u0144ca<\/strong> - radosnej, bolesnej lub chwaleb\u00adnej (Ojcze nasz i 10 Zdrowa\u015b Maryjo) oraz specjalnej modlitwy w intencji dziecka i jego rodzic\u00f3w. Do mo\u00addlitw mo\u017cna do\u0142\u0105czy\u0107 dowolnie wybrane dobre posta\u00adnowienia.<br>\n<br>\n<\/p><p style=\"font-weight: bold; font-family: Arial;\">Zach\u0119\u0107 innych do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w dzie\u0142o Duchowej Adopcji!<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"marzec - grudzie\u0144 2008"}}