{"content":"Dzi\u015b | \nZach\u0119camy do obejrzenia lub ods\u0142uchania konferencji ks. Piotra Pawlukiewicza pt. \"Zakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\" wyg\u0142oszonej w ramach projektu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010\".\n[http:\/\/www.youtube.com\/view_play_list?p=C3B92AA33BA529F2](http:\/\/www.youtube.com\/view_play_list?p=C3B92AA33BA529F2)\n\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=mainsite_info&ms2=18&lang=pl](index.php?ms1=mainsite_info&ms2=18&lang=pl)\nKonferencja zosta\u0142a zorganizowana przez ASK Soli Deo w dniu 9 listopada 2010 r. w Auli im. A. Mickiewicza na Uniwersytecie Warszawskim. Na \u017cywo wys\u0142ucha\u0142o jej ponad 1500 os\u00f3b. Dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 i zach\u0119camy do \u015bledzenia informacji o naszych wydarzeniach.\n\nZapisy na newslettera Soli Deo (1 mail tygodniowo) s\u0105 mo\u017cliwe tu: \n[http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?](index.php?ms1=newsletter&lang=pl)\n[ms1=newsletter?=pl](index.php?ms1=newsletter&lang=pl)\n","source":"jom","title":"VIDEO i MP3 konferencji ks. Piotra Pawlukiewicza o zakochaniu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"987","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zach\u0119camy do obejrzenia lub ods\u0142uchania konferencji <span style=\"font-weight: bold;\">ks. Piotra Pawlukiewicza pt. \"Zakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\" <\/span>wyg\u0142oszonej w ramach projektu <span style=\"font-weight: bold;\">\"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010\"<\/span>.<br><br><\/font><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/view_play_list?p=C3B92AA33BA529F2\">http:\/\/www.youtube.com\/view_play_list?p=C3B92AA33BA529F2<\/a><\/p><br><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:\nIgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"\nTimes New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=18&amp;lang=pl\">http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=18&amp;lang=pl<\/a><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Konferencja zosta\u0142a zorganizowana przez ASK Soli Deo w dniu 9 listopada 2010 r. w Auli im. A. Mickiewicza na Uniwersytecie Warszawskim. Na \u017cywo wys\u0142ucha\u0142o jej ponad 1500 os\u00f3b. Dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 i zach\u0119camy do \u015bledzenia informacji o naszych wydarzeniach.<br><br>Zapisy na <span style=\"font-weight: bold;\">newslettera Soli Deo<\/span> (1 mail tygodniowo) s\u0105 mo\u017cliwe tu: <\/font><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"index.php?ms1=newsletter&amp;lang=pl\">http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?\nms1=newsletter?=pl<\/a><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}