{"content":"Dzi\u015b | \n\n\r\n\nPoruszeni wyrokiem w procesie przeciwko \"Go\u015bciowi Niedzielnemu\" za\u0142o\u017cyli\u015bmy **monitor dyskryminacji** - [http:\/\/monitor.solideo.pl](http:\/\/monitor.solideo.pl) . Mo\u017cna w nim opisa\u0107 przypadki tego jak spotka\u0142o si\u0119 z przypadkiem dyskredytowania m\u0105drych warto\u015bci&nbsp;czy te\u017c jak zosta\u0142o si\u0119 pokrzywdzonym z powodu ich wyznawania.&nbsp;Wierzymy, \u017ce \u015bwiadomo\u015b\u0107 istnienia problemu&nbsp;mo\u017ce by\u0107 pierwszym krokiem na drodze ku przeciwdzia\u0142aniu. \n","source":"jos","title":"Monitor Dyskryminacji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-04 14:33:22","id":"768","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><BR><br>\r\n<P>Poruszeni wyrokiem w procesie przeciwko \"Go\u015bciowi Niedzielnemu\" za\u0142o\u017cyli\u015bmy <STRONG>monitor dyskryminacji<\/STRONG> - <A href=\"http:\/\/monitor.solideo.pl\">http:\/\/monitor.solideo.pl<\/A> . Mo\u017cna w nim opisa\u0107 przypadki tego jak spotka\u0142o si\u0119 z przypadkiem dyskredytowania m\u0105drych warto\u015bci&nbsp;czy te\u017c jak zosta\u0142o si\u0119 pokrzywdzonym z powodu ich wyznawania.&nbsp;Wierzymy, \u017ce \u015bwiadomo\u015b\u0107 istnienia problemu&nbsp;mo\u017ce by\u0107 pierwszym krokiem na drodze ku przeciwdzia\u0142aniu. <\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2009-10-04 14:33:22)"}