{"content":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia | \nZapraszamy na ob\u00f3z zerowy Zakopane - Ch\u0142ab\u00f3wka.\nZni\u017cki tylko dla student\u00f3w I roku oraz cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo.\nB\u0119dziemy podzielenie na 3 ekipy - APS&UKSW&WAT, PW&UW, SGGW&SGH&WUM.\n&nbsp;\n\nPrzewidzieli\u015bmy dla Was gry, interesuj\u0105ce warsztaty i imprezy do bia\u0142ego rana bez melan\u017cu :) oraz msze \u015bw. oczywi\u015bcie.\nGo\u015bcie projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 poprowadz\u0105 dla uczestnik\u00f3w wszystkich 3 ekip obozowych dwa inspiruj\u0105ce spotkania nt. relacji damsko-m\u0119skich oraz \u017cycia z moc\u0105. Zapraszamy!\n&nbsp;\nTo b\u0119dzie Ob\u00f3z z Moc\u0105!\n&nbsp;\nSzczeg\u00f3\u0142y i formularz zapis\u00f3w na stronie projektu - kliknij wi\u0119cej\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia | \nZapraszamy na ob\u00f3z zerowy Zakopane - Ch\u0142ab\u00f3wka.\nZni\u017cki tylko dla student\u00f3w I roku oraz cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo.\nB\u0119dziemy podzielenie na 3 ekipy - APS&UKSW&WAT, PW&UW, SGGW&SGH&WUM.\n&nbsp;\nPrzewidzieli\u015bmy dla Was gry, interesuj\u0105ce warsztaty i imprezy do bia\u0142ego rana bez melan\u017cu :) oraz msze \u015bw. oczywi\u015bcie.\nGo\u015bcie projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 poprowadz\u0105 dla uczestnik\u00f3w wszystkich 3 ekip obozowych dwa inspiruj\u0105ce spotkania nt. relacji damsko-m\u0119skich oraz \u017cycia z moc\u0105. Zapraszamy!\n&nbsp;\nTo b\u0119dzie Ob\u00f3z z Moc\u0105!\n&nbsp;\nSzczeg\u00f3\u0142y i formularz zapis\u00f3w na stronie projektu - kliknij wi\u0119cej                   \n-->","source":"jos","title":"Ob\u00f3z zerowy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-07-07 21:19:27","id":"943","original_introtext":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia | <font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">ob\u00f3z zerowy<\/span> <span style=\"font-weight: bold;\">Zakopane - Ch\u0142ab\u00f3wka.<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zni\u017cki tylko dla student\u00f3w I roku oraz cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">B\u0119dziemy podzielenie na 3 ekipy - APS&amp;UKSW&amp;WAT, PW&amp;UW, SGGW&amp;SGH&amp;WUM.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Przewidzieli\u015bmy dla Was gry, interesuj\u0105ce warsztaty i imprezy do bia\u0142ego rana bez melan\u017cu :) oraz msze \u015bw. oczywi\u015bcie.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Go\u015bcie projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 poprowadz\u0105 dla uczestnik\u00f3w wszystkich 3 ekip obozowych dwa inspiruj\u0105ce spotkania nt. relacji damsko-m\u0119skich oraz \u017cycia z moc\u0105. <span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy!<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">To b\u0119dzie Ob\u00f3z z Moc\u0105!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Szczeg\u00f3\u0142y i formularz zapis\u00f3w na stronie projektu - kliknij wi\u0119cej<\/span><\/font>                   ","original_fulltext":"","text-date":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia","after-2013-move":{"content":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia | \nZapraszamy na ob\u00f3z zerowy Zakopane - Ch\u0142ab\u00f3wka.\nZni\u017cki tylko dla student\u00f3w I roku oraz cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo.\nB\u0119dziemy podzielenie na 3 ekipy - APS&UKSW&WAT, PW&UW, SGGW&SGH&WUM.\n&nbsp;\n\nPrzewidzieli\u015bmy dla Was gry, interesuj\u0105ce warsztaty i imprezy do bia\u0142ego rana bez melan\u017cu :) oraz msze \u015bw. oczywi\u015bcie.\nGo\u015bcie projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 poprowadz\u0105 dla uczestnik\u00f3w wszystkich 3 ekip obozowych dwa inspiruj\u0105ce spotkania nt. relacji damsko-m\u0119skich oraz \u017cycia z moc\u0105. Zapraszamy!\n&nbsp;\nTo b\u0119dzie Ob\u00f3z z Moc\u0105!\n&nbsp;\nSzczeg\u00f3\u0142y i formularz zapis\u00f3w na stronie projektu - kliknij wi\u0119cej","source":"jom","title":"Ob\u00f3z zerowy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"943","original_introtext":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia | <font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">ob\u00f3z zerowy<\/span> <span style=\"font-weight: bold;\">Zakopane - Ch\u0142ab\u00f3wka.<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zni\u017cki tylko dla student\u00f3w I roku oraz cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">B\u0119dziemy podzielenie na 3 ekipy - APS&amp;UKSW&amp;WAT, PW&amp;UW, SGGW&amp;SGH&amp;WUM.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">\nPrzewidzieli\u015bmy dla Was gry, interesuj\u0105ce warsztaty i imprezy do bia\u0142ego rana bez melan\u017cu :) oraz msze \u015bw. oczywi\u015bcie.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Go\u015bcie projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 poprowadz\u0105 dla uczestnik\u00f3w wszystkich 3 ekip obozowych dwa inspiruj\u0105ce spotkania nt. relacji damsko-m\u0119skich oraz \u017cycia z moc\u0105. <span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy!<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">To b\u0119dzie Ob\u00f3z z Moc\u0105!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp;<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span \nstyle=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Szczeg\u00f3\u0142y i formularz zapis\u00f3w na stronie projektu - kliknij wi\u0119cej<\/span><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"28 sierpnia - 6 wrze\u015bnia"}}