{"content":"data wkr\u00f3tce | Gor\u0105co zapraszamy na pa\u017adziernikow\u0105 Msz\u0119 \u015bw. Soli Deo. Najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu (24-28 pa\u017adziernika 2005), w naszej siedzibie przy ul. Corazziego 7.","source":"jom","title":"Msza \u015bw. Soli Deo 2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"256","original_introtext":"data wkr\u00f3tce | Gor\u0105co zapraszamy na pa\u017adziernikow\u0105 Msz\u0119 \u015bw. Soli Deo. Najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu (24-28 pa\u017adziernika 2005), w naszej siedzibie przy ul. Corazziego 7.","original_fulltext":"","text-date":"data wkr\u00f3tce"}