{"content":"\n\n![images\/newsy\/soli_deo_01.jpg](images\/newsy\/soli_deo_01.jpg)Witamy Was na naszej stronie! Jak Wam si\u0119 podoba jej nowa ods\u0142ona?:-)\n\r\n\nMamy wiele nowych element\u00f3w jak np. **kalendarz wydarze\u0144** (po lewej) kt\u00f3ry w najbli\u017cszym czasie zape\u0142ni si\u0119 wydarzeniami. W multimediach czekaj\u0105 na Was **nowe nagrania!**\n\r\n\nZach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do odkrycia i innych miejsc - mamy dla Was wiele nowych informacji.\n\nJu\u017c wkr\u00f3tce pojawi si\u0119 te\u017c galeria, a w niej duuu\u017co zdj\u0119\u0107:-)\n\r\n\u017byczymy mi\u0142ego pobytu na naszej stronie!\nASK Soli Deo\u00a0\n","source":"jom","title":"Witamy na nowej stronie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-07 21:37:37","id":"5305","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/soli_deo_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/><span style=\"line-height: 1.3em;\">Witamy Was na naszej stronie! Jak Wam si\u0119 podoba jej nowa ods\u0142ona?:-)<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Mamy wiele nowych element\u00f3w jak np. <strong>kalendarz wydarze\u0144<\/strong> (po lewej) kt\u00f3ry w najbli\u017cszym czasie zape\u0142ni si\u0119 wydarzeniami. W multimediach czekaj\u0105 na Was <strong>nowe nagrania!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do odkrycia i innych miejsc - mamy dla Was wiele nowych informacji.<br \/><br \/>Ju\u017c wkr\u00f3tce pojawi si\u0119 te\u017c galeria, a w niej duuu\u017co zdj\u0119\u0107:-)<\/p>\r\n<p><br \/>\u017byczymy mi\u0142ego pobytu na naszej stronie!<br \/>ASK Soli Deo\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}