{"content":"6 czerwca 2009 | \nU W A G A !!!\n\nZapraszamy Wszystkich ch\u0119tnych na tegoroczn\u0105 Lednic\u0119! Mamy jeszcze wolne miejsca na wyjazd w pi\u0105tek! \n\nZapisy przyjmujemy do pi\u0105tku do ko\u0144ca dnia.\n\nWyjazd w pi\u0105tek o godzinie 23.45\nOto co Wam proponujemy - Wystarczy klikn\u0105\u0107 i przeczyta\u0107 :)\n\nCzekamy na ch\u0119tnych! Zg\u0142oszenia uczestnictwa wysy\u0142ajcie na adres sf.solideo@gmail.com \n\nlub pod numerem telefonu 513 255 671.\n\n         \n\n                  \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 6 czerwca 2009 | \nU W A G A !!!\n\nZapraszamy Wszystkich ch\u0119tnych na tegoroczn\u0105 Lednic\u0119! Mamy jeszcze wolne miejsca na wyjazd w pi\u0105tek! \n\r\nZapisy przyjmujemy do pi\u0105tku do ko\u0144ca dnia.\n\nWyjazd w pi\u0105tek o godzinie 23.45\nOto co Wam proponujemy - Wystarczy klikn\u0105\u0107 i przeczyta\u0107 :)\n\nCzekamy na ch\u0119tnych! Zg\u0142oszenia uczestnictwa wysy\u0142ajcie na adres sf.solideo@gmail.com \n\r\nlub pod numerem telefonu 513 255 671.\n\r\n         \n\r\n                  \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Lednica 2009","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-07 12:58:39","id":"742","original_introtext":"6 czerwca 2009 | <P style=\"font-weight: bold; text-align: center;\"><FONT size=\"3\">U W A G A !!!<\/FONT><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy Wszystkich ch\u0119tnych na tegoroczn\u0105 Lednic\u0119! Mamy jeszcze wolne miejsca na wyjazd w pi\u0105tek! <BR><BR><br>\r\n<\/SPAN><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Zapisy przyjmujemy do pi\u0105tku do ko\u0144ca dnia.<\/SPAN><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\"><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Wyjazd w pi\u0105tek o godzinie 23.45<\/SPAN><\/SPAN><P>Oto co Wam proponujemy - Wystarczy klikn\u0105\u0107 i przeczyta\u0107 :)<\/P><P>Czekamy na ch\u0119tnych! Zg\u0142oszenia uczestnictwa wysy\u0142ajcie na adres sf.solideo@gmail.com <BR><BR><br>\r\nlub pod numerem telefonu 513 255 671.<BR><BR><br>\r\n         <BR><BR><br>\r\n                  <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"6 czerwca 2009","after-2013-move":{"content":"6 czerwca 2009 | \nU W A G A !!!\n\nZapraszamy Wszystkich ch\u0119tnych na tegoroczn\u0105 Lednic\u0119! Mamy jeszcze wolne miejsca na wyjazd w pi\u0105tek! \n\nZapisy przyjmujemy do pi\u0105tku do ko\u0144ca dnia.\n\nWyjazd w pi\u0105tek o godzinie 23.45\nOto co Wam proponujemy - Wystarczy klikn\u0105\u0107 i przeczyta\u0107 :)\n\nCzekamy na ch\u0119tnych! Zg\u0142oszenia uczestnictwa wysy\u0142ajcie na adres sf.solideo@gmail.com \n\nlub pod numerem telefonu 513 255 671.\n\n         \n\n                  \n","source":"jom","title":"Lednica 2009","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"742","original_introtext":"6 czerwca 2009 | <P style=\"font-weight: bold; text-align: center;\"><FONT size=\"3\">U W A G A !!!<\/FONT><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy Wszystkich ch\u0119tnych na tegoroczn\u0105 Lednic\u0119! Mamy jeszcze wolne miejsca na wyjazd w pi\u0105tek! <BR><BR><br>\n<\/SPAN><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Zapisy przyjmujemy do pi\u0105tku do ko\u0144ca dnia.<\/SPAN><\/P><P><SPAN style=\"font-weight: bold;\"><SPAN style=\"font-weight: bold;\">Wyjazd w pi\u0105tek o godzinie 23.45<\/SPAN><\/SPAN><P>Oto co Wam proponujemy - Wystarczy klikn\u0105\u0107 i przeczyta\u0107 :)<\/P><P>Czekamy na ch\u0119tnych! Zg\u0142oszenia uczestnictwa wysy\u0142ajcie na adres sf.solideo@gmail.com <BR><BR><br>\nlub pod numerem telefonu 513 255 671.<BR><BR><br>\n         <BR><BR><br>\n                  <br>","original_fulltext":"","text-date":"6 czerwca 2009"}}