{"content":"\n\n![images\/newsy\/krzysztof_ziemiec01.jpg](images\/newsy\/krzysztof_ziemiec01.jpg)Zapraszamy na spotkanie z **Krzysztofem Ziemcem**, prezenterem telewizyjnym.\n\r\n\n**24 lutego (wtorek), godz. 20:15,\u00a0aula Starego BUWu w Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.**\n\r\n\nPan Krzysztof w swojej najnowszej publikacji \u201eWarto by\u0107 dobrym\u201d opisa\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 m.in. Janiny Ochojskiej, ks. Jacka Stryczka, s. Ma\u0142gorzaty Chmielewskiej i Anny Dymnej, ale tak\u017ce os\u00f3b, kt\u00f3re nie goszcz\u0105 w mediach na co dzie\u0144.\n Podczas spotkania odpowie, czy ka\u017cdy z nas potrafi pomaga\u0107? Jak odnale\u017a\u0107 w sobie ch\u0119\u0107 do pomocy innym? Jak pomaga\u0107 z g\u0142ow\u0105? Czy pomaganie innym to obowi\u0105zek czy przyjemno\u015b\u0107? Czy pomaganie jest modne? \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nLudzie podobno s\u0105 nieczuli i nie zauwa\u017caj\u0105 potrzeb innych. Media \u201eznieczulic\u0119 spo\u0142eczn\u0105\u201d t\u0142umacz\u0105 r\u00f3\u017cnymi powodami: bo ludzie s\u0105 egoistami, bo nie maj\u0105 czasu, bo ca\u0142y czas pracuj\u0105. Pomoc nie przynosi \u017cadnych korzy\u015bci materialnych, a dzisiaj liczy si\u0119 tylko pieni\u0105dz. Ale czy jest tak na pewno?\n\r\n\nNie my\u015bl, \u017ce b\u0119dziesz tylko s\u0142ucha\u0107. Ka\u017cdy ch\u0119tny (w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci czasowych :-)) b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zada\u0107 sam pytanie Krzysztofowi Ziemcowi. \n \n Spotkanie poprowadzi Ewelina Steczkowska, dziennikarka tygodnika Idziemy i miesi\u0119cznika wSieci Historii.\n\n","source":"jom","title":"Spotkanie z Krzysztofem Ziemcem - Czy warto by\u0107 dobrym?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-02-18 07:16:43","id":"5421","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/krzysztof_ziemiec01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"165\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy na spotkanie z <strong>Krzysztofem Ziemcem<\/strong>, prezenterem telewizyjnym.<\/p>\r\n<p><strong>24 lutego (wtorek), godz. 20:15,\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">aula Starego BUWu w Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\">Pan Krzysztof w swojej najnowszej publikacji \u201eWarto by\u0107 dobrym\u201d opisa\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 m.in. Janiny Ochojskiej, ks. Jacka Stryczka, s. Ma\u0142gorzaty Chmielewskiej i Anny Dymnej, ale tak\u017ce os\u00f3b, kt\u00f3re nie goszcz\u0105 w mediach na co dzie\u0144.<br \/> Podczas spotkania odpowie, czy ka\u017cdy z nas potrafi pomaga\u0107? Jak odnale\u017a\u0107 w sobie ch\u0119\u0107 do pomocy innym? Jak pomaga\u0107 z g\u0142ow\u0105? Czy pomaganie innym to obowi\u0105zek czy przyjemno\u015b\u0107? Czy pomaganie jest modne? <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\">Ludzie podobno s\u0105 nieczuli i nie zauwa\u017caj\u0105 potrzeb innych. Media \u201eznieczulic\u0119 spo\u0142eczn\u0105\u201d t\u0142umacz\u0105 r\u00f3\u017cnymi powodami: bo ludzie s\u0105 egoistami, bo nie maj\u0105 czasu, bo ca\u0142y czas pracuj\u0105. Pomoc nie przynosi \u017cadnych korzy\u015bci materialnych, a dzisiaj liczy si\u0119 tylko pieni\u0105dz. Ale czy jest tak na pewno?<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">Nie my\u015bl, \u017ce b\u0119dziesz tylko s\u0142ucha\u0107. Ka\u017cdy ch\u0119tny (w miar\u0119 mo\u017cliwo\u015bci czasowych :-)) b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zada\u0107 sam pytanie Krzysztofowi Ziemcowi. <br \/> <br \/> Spotkanie poprowadzi Ewelina Steczkowska, dziennikarka tygodnika Idziemy i miesi\u0119cznika wSieci Historii.<br \/><\/span><\/p>"}