{"content":"\n\n![pomagam](images\/stories\/grafiki\/pomagam.png)W ramach posesyjno - feriowej lektury zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z propozycj\u0105 10 punkt\u00f3w spo\u0142ecznej krucjaty mi\u0142o\u015bci autorstwa naszego patrona, kard. Stefana Wyszy\u0144skiego:\n\r\n\n\r\n<ol>\r\n<li>Szanuj ka\u017cdego cz\u0142owieka, bo Chrystus w nim \u017cyje. B\u0105d\u017a wra\u017cliwy na drugiego cz\u0142owieka, twojego brata.<\/li>\r\n<li>My\u015bl dobrze o wszystkich - nie my\u015bl \u017ale o nikim. Staraj si\u0119 nawet w najgorszym znale\u017a\u0107 co\u015b dobrego.<\/li>\r\n<li>M\u00f3w zawsze \u017cyczliwie o drugich - nie m\u00f3w \u017ale o bli\u017anich. Napraw krzywd\u0119 wyrz\u0105dzon\u0105 s\u0142owem. Nie czy\u0144 rozd\u017awi\u0119ku mi\u0119dzy lud\u017ami.<\/li>\r\n<li>Rozmawiaj z ka\u017cdym j\u0119zykiem mi\u0142o\u015bci. Nie podno\u015b g\u0142osu. Nie przeklinaj. Nie r\u00f3b\nprzykro\u015bci. Nie wyciskaj tez. Uspokajaj i okazuj dobro\u0107.<\/li>\r\n<\/ol> \r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n<ol>\r\n\r\n<li>Przebaczaj wszystko, wszystkim. Nie chowaj w sercu urazy. Zawsze pierwszy\nwyci\u0105gnij r\u0119k\u0119 do zgody.<\/li>\r\n<li>Dzia\u0142aj zawsze na korzy\u015b\u0107 bli\u017aniego. Czy\u0144 dobrze ka\u017cdemu, jakby\u015b pragn\u0105\u0142, aby\ntobie tak czyniono. Nie my\u015bl o tym, co tobie jest kto winien, ale co Ty jeste\u015b\nwinien innym.<\/li>\r\n<li>Czynnie wsp\u00f3\u0142czuj w cierpieniu. Ch\u0119tnie spiesz z pociech\u0105, rad\u0105, pomoc\u0105, sercem.<\/li>\r\n<li>Pracuj rzetelnie, bo z owoc\u00f3w twej pracy korzystaj\u0105 inni, jak Ty korzystasz z\npracy drugich.<\/li>\r\n<li>W\u0142\u0105cz si\u0119 w spo\u0142eczn\u0105 pomoc bli\u017anim. Otw\u00f3rz si\u0119 ku ubogim i chorym. U\u017cyczaj ze\nswego. Staraj si\u0119 dostrzec potrzebuj\u0105cych wok\u00f3\u0142 siebie.<\/li>\r\n<li>M\u00f3dl si\u0119 za wszystkich, nawet za nieprzyjaci\u00f3\u0142.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"ABC spo\u0142ecznej krucjaty mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-01-26 10:23:01","id":"1063","original_introtext":"<p style=\"text-align:justify;\"><img alt=\"pomagam\" height=\"134\" width=\"100\" src=\"images\/stories\/grafiki\/pomagam.png\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 40px; float: left;\" \/>W ramach posesyjno - feriowej lektury zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z propozycj\u0105 10 punkt\u00f3w spo\u0142ecznej krucjaty mi\u0142o\u015bci autorstwa naszego patrona, kard. Stefana Wyszy\u0144skiego:<\/p>\r\n<br \/>\r\n<ol style=\"padding-left: 90px;text-align:justify;\">\r\n<li>Szanuj ka\u017cdego cz\u0142owieka, bo Chrystus w nim \u017cyje. B\u0105d\u017a wra\u017cliwy na drugiego cz\u0142owieka, twojego brata.<\/li>\r\n<li>My\u015bl dobrze o wszystkich - nie my\u015bl \u017ale o nikim. Staraj si\u0119 nawet w najgorszym znale\u017a\u0107 co\u015b dobrego.<\/li>\r\n<li>M\u00f3w zawsze \u017cyczliwie o drugich - nie m\u00f3w \u017ale o bli\u017anich. Napraw krzywd\u0119 wyrz\u0105dzon\u0105 s\u0142owem. Nie czy\u0144 rozd\u017awi\u0119ku mi\u0119dzy lud\u017ami.<\/li>\r\n<li>Rozmawiaj z ka\u017cdym j\u0119zykiem mi\u0142o\u015bci. Nie podno\u015b g\u0142osu. Nie przeklinaj. Nie r\u00f3b<br \/>przykro\u015bci. Nie wyciskaj tez. Uspokajaj i okazuj dobro\u0107.<\/li>\r\n<\/ol> \r\n","original_fulltext":"\r\n<ol style=\"text-align:justify;\">\r\n\r\n<li value=\"5\">Przebaczaj wszystko, wszystkim. Nie chowaj w sercu urazy. Zawsze pierwszy<br \/>wyci\u0105gnij r\u0119k\u0119 do zgody.<\/li>\r\n<li>Dzia\u0142aj zawsze na korzy\u015b\u0107 bli\u017aniego. Czy\u0144 dobrze ka\u017cdemu, jakby\u015b pragn\u0105\u0142, aby<br \/>tobie tak czyniono. Nie my\u015bl o tym, co tobie jest kto winien, ale co Ty jeste\u015b<br \/>winien innym.<\/li>\r\n<li>Czynnie wsp\u00f3\u0142czuj w cierpieniu. Ch\u0119tnie spiesz z pociech\u0105, rad\u0105, pomoc\u0105, sercem.<\/li>\r\n<li>Pracuj rzetelnie, bo z owoc\u00f3w twej pracy korzystaj\u0105 inni, jak Ty korzystasz z<br \/>pracy drugich.<\/li>\r\n<li>W\u0142\u0105cz si\u0119 w spo\u0142eczn\u0105 pomoc bli\u017anim. Otw\u00f3rz si\u0119 ku ubogim i chorym. U\u017cyczaj ze<br \/>swego. Staraj si\u0119 dostrzec potrzebuj\u0105cych wok\u00f3\u0142 siebie.<\/li>\r\n<li>M\u00f3dl si\u0119 za wszystkich, nawet za nieprzyjaci\u00f3\u0142.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n<p>\u00a0<\/p>"}