{"content":"\n\n![images\/Wstp do Soli Deo.png](images\/Wstp do Soli Deo.png)\n\r\n\nZapraszamy na kolejne w tym roku spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 **7 grudnia 2016** r. o godz.**19.30** w sali **119** w** Centrum Biblioteczno-Informacyjnym**** na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym** przy ul. \u017bwirki i Wigury 63.\n\r\n\nJe\u017celi studia to dla Ciebie za ma\u0142o, je\u017celi szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty, organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi - nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!\n\n W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: **hr.solideo@gmail.com**\n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/899896296807242\/)\n","source":"jom","title":"Wst\u0105p do Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-11-27 10:28:05","id":"5471","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Wstp do Soli Deo.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"447\" height=\"165\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy na kolejne w tym roku spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo. Spotkanie <span class=\"_4n-j fsl\"><span>odb\u0119dzie si\u0119 <strong>7 grudnia 2016<\/strong> r. o godz.<strong>19.30<\/strong> w sali <strong>119<\/strong> w<strong> Centrum Biblioteczno-Informacyjnym<\/strong><\/span><strong> na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym<\/strong> przy ul. \u017bwirki i Wigury 63.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\">Je\u017celi studia to dla Ciebie za ma\u0142o, je\u017celi szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty, organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi - nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!<br \/><br \/> W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: <strong><a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">hr.solideo@gmail.com<\/a><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"_4n-j fsl\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/899896296807242\/\" target=\"_blank\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a><\/span><\/p>","original_fulltext":""}