{"content":"\n\n![https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg](https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg)Jeste\u015b zadowolony ze swojego stypendium? Chcesz porozmawia\u0107 o problemach zwyk\u0142ego studenta? Jeste\u015b zainteresowany, jak zmieni\u0142a si\u0119 Twoja sytuacja w \u015bwietle nowelizacji ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym? A mo\u017ce chcesz si\u0119 dowiedzie\u0107, jakie s\u0105 perspektywy dla rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy szkolnictwa wy\u017cszego i biznesu?\nZapraszamy w poniedzia\u0142ek do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka, gdzie dw\u00f3ch kandydat\u00f3w do parlamentu - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski (rektor Uczelni Vistula, Unia Prezydent\u00f3w Obywatele do Senatu) oraz Piotr M\u00fcller (przewodnicz\u0105cy ZSS UW, PiS) odpowiedz\u0105 na wszystkie nurtuj\u0105ce Was pytania.\nDebacie patronuje ASK Soli Deo. Termin, miejsce - kliknij wi\u0119cej.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\n***3 pa\u017adziernika, godzina 18:00***\nHelsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka, ul. Zgody 11, pi\u0119tro VI, sala konferencyjna na ko\u0144cu korytarza\u00a0 ([mapka](http:\/\/mapa.targeo.pl\/Zgoda_11,19,21.01154,52.23326?l=073baf36b1ee45bb))\nProwadzenie debaty - Patryk Gorgol. Wydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=254274851280304)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg](https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg)Jeste\u015b zadowolony ze swojego stypendium? Chcesz porozmawia\u0107 o problemach zwyk\u0142ego studenta? Jeste\u015b zainteresowany, jak zmieni\u0142a si\u0119 Twoja sytuacja w \u015bwietle nowelizacji ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym? A mo\u017ce chcesz si\u0119 dowiedzie\u0107, jakie s\u0105 perspektywy dla rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy szkolnictwa wy\u017cszego i biznesu?\n\r\n\nZapraszamy w poniedzia\u0142ek do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka, gdzie dw\u00f3ch kandydat\u00f3w do parlamentu - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski (rektor Uczelni Vistula, Unia Prezydent\u00f3w Obywatele do Senatu) oraz Piotr M\u00fcller (przewodnicz\u0105cy ZSS UW, PiS) odpowiedz\u0105 na wszystkie nurtuj\u0105ce Was pytania.\n\r\n\nDebacie patronuje ASK Soli Deo. Termin, miejsce - kliknij wi\u0119cej.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n***3 pa\u017adziernika, godzina 18:00***\n\r\n\nHelsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka, ul. Zgody 11, pi\u0119tro VI, sala konferencyjna na ko\u0144cu korytarza\u00a0 ([mapka](http:\/\/mapa.targeo.pl\/Zgoda_11,19,21.01154,52.23326?l=073baf36b1ee45bb))\n\r\n\nProwadzenie debaty - Patryk Gorgol. Wydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=254274851280304)\n\n-->","source":"jos","title":"Debata - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski i Piotr M\u00fcller","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-09-29 15:06:14","id":"1029","original_introtext":"<p><img src=\"https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jeste\u015b zadowolony ze swojego stypendium? Chcesz porozmawia\u0107 o problemach zwyk\u0142ego studenta? Jeste\u015b zainteresowany, jak zmieni\u0142a si\u0119 Twoja sytuacja w \u015bwietle nowelizacji ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym? A mo\u017ce chcesz si\u0119 dowiedzie\u0107, jakie s\u0105 perspektywy dla rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy szkolnictwa wy\u017cszego i biznesu?<\/p>\r\n<p>Zapraszamy w poniedzia\u0142ek do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka, gdzie dw\u00f3ch kandydat\u00f3w do parlamentu - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski (rektor Uczelni Vistula, Unia Prezydent\u00f3w Obywatele do Senatu) oraz Piotr M\u00fcller (przewodnicz\u0105cy ZSS UW, PiS) odpowiedz\u0105 na wszystkie nurtuj\u0105ce Was pytania.<\/p>\r\n<p>Debacie patronuje ASK Soli Deo. Termin, miejsce - kliknij wi\u0119cej.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>3 pa\u017adziernika, godzina 18:00<\/em><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka, ul. Zgody 11, pi\u0119tro VI, sala konferencyjna na ko\u0144cu korytarza\u00a0<\/span> (<a href=\"http:\/\/mapa.targeo.pl\/Zgoda_11,19,21.01154,52.23326?l=073baf36b1ee45bb\">mapka<\/a>)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Prowadzenie debaty - Patryk Gorgol. Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=254274851280304\">kliknij tutaj<\/a><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg](https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg)Jeste\u015b zadowolony ze swojego stypendium? Chcesz porozmawia\u0107 o problemach zwyk\u0142ego studenta? Jeste\u015b zainteresowany, jak zmieni\u0142a si\u0119 Twoja sytuacja w \u015bwietle nowelizacji ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym? A mo\u017ce chcesz si\u0119 dowiedzie\u0107, jakie s\u0105 perspektywy dla rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy szkolnictwa wy\u017cszego i biznesu?\nZapraszamy w poniedzia\u0142ek do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka, gdzie dw\u00f3ch kandydat\u00f3w do parlamentu - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski (rektor Uczelni Vistula, Unia Prezydent\u00f3w Obywatele do Senatu) oraz Piotr M\u00fcller (przewodnicz\u0105cy ZSS UW, PiS) odpowiedz\u0105 na wszystkie nurtuj\u0105ce Was pytania.\nDebacie patronuje ASK Soli Deo. Termin, miejsce - kliknij wi\u0119cej.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\n***3 pa\u017adziernika, godzina 18:00***\nHelsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka, ul. Zgody 11, pi\u0119tro VI, sala konferencyjna na ko\u0144cu korytarza\u00a0 ([mapka](http:\/\/mapa.targeo.pl\/Zgoda_11,19,21.01154,52.23326?l=073baf36b1ee45bb))\nProwadzenie debaty - Patryk Gorgol. Wydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=254274851280304)\n","source":"jom","title":"Debata - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski i Piotr M\u00fcller","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1029","original_introtext":"<p><img src=\"https:\/\/fbcdn-profile-a.akamaihd.net\/hprofile-ak-snc4\/261167_254274851280304_2126820910_n.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jeste\u015b zadowolony ze swojego stypendium? Chcesz porozmawia\u0107 o problemach zwyk\u0142ego studenta? Jeste\u015b zainteresowany, jak zmieni\u0142a si\u0119 Twoja sytuacja w \u015bwietle nowelizacji ustawy o szkolnictwie wy\u017cszym? A mo\u017ce chcesz si\u0119 dowiedzie\u0107, jakie s\u0105 perspektywy dla rozwoju wsp\u00f3\u0142pracy szkolnictwa wy\u017cszego i biznesu?<\/p>\n<p>Zapraszamy w poniedzia\u0142ek do Helsi\u0144skiej Fundacji Praw Cz\u0142owieka, gdzie dw\u00f3ch kandydat\u00f3w do parlamentu - prof. Krzysztof Rybi\u0144ski (rektor Uczelni Vistula, Unia Prezydent\u00f3w Obywatele do Senatu) oraz Piotr M\u00fcller (przewodnicz\u0105cy ZSS UW, PiS) odpowiedz\u0105 na wszystkie nurtuj\u0105ce Was pytania.<\/p>\n<p>Debacie patronuje ASK Soli Deo. Termin, miejsce - kliknij wi\u0119cej.<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>3 pa\u017adziernika, godzina 18:00<\/em><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Helsi\u0144ska Fundacja Praw Cz\u0142owieka, ul. Zgody 11, pi\u0119tro VI, sala konferencyjna na ko\u0144cu korytarza\u00a0<\/span> (<a href=\"http:\/\/mapa.targeo.pl\/Zgoda_11,19,21.01154,52.23326?l=073baf36b1ee45bb\">mapka<\/a>)<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Prowadzenie debaty - Patryk Gorgol. Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=254274851280304\">kliknij tutaj<\/a><\/p>"}}