{"content":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00 | Jeste\u015b studentem UW? \n Uwa\u017casz, \u017ce organizowanie projekt\u00f3w (konferencji i innych) promuj\u0105cych chrze\u015bcija\u0144stwo i formuj\u0105cych student\u00f3w w \u015brodowisku uczelni, a nie tylko w ko\u015bciele, jest wa\u017cne?\n\n Zapraszamy Ci\u0119 na spotkanie wigilijno-noworoczne cz\u0142onk\u00f3w i najbli\u017cszych sympatyk\u00f3w ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 \n\n 7 stycznia 2010 r.\n\nStartujemy o 18.00 w Sali 200 w Budynku Samorz\u0105du (Kampus G\u0142\u00f3wny UW na Krakowskim Przedmie\u015bciu, za bram\u0105 skr\u0119\u0107 w prawo). \n\n Je\u015bli nie jeste\u015b zapisany na list\u0119 \"Wielka Przygoda z Soli Deo\", a masz ochot\u0119 wpa\u015b\u0107 na spotkanie i bli\u017cej nas pozna\u0107, zg\u0142o\u015b si\u0119 do Emilki Brzezi\u0144skiej (emilia_6@wp.pl, 603 088 129)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 stycznia 2010 r., godz. 18.00 | Jeste\u015b studentem UW? \n Uwa\u017casz, \u017ce organizowanie projekt\u00f3w (konferencji i innych) promuj\u0105cych chrze\u015bcija\u0144stwo i formuj\u0105cych student\u00f3w w \u015brodowisku uczelni, a nie tylko w ko\u015bciele, jest wa\u017cne?\n\n Zapraszamy Ci\u0119 na spotkanie wigilijno-noworoczne cz\u0142onk\u00f3w i najbli\u017cszych sympatyk\u00f3w ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 \n 7 stycznia 2010 r.\n\nStartujemy o 18.00 w Sali 200 w Budynku Samorz\u0105du (Kampus G\u0142\u00f3wny UW na Krakowskim Przedmie\u015bciu, za bram\u0105 skr\u0119\u0107 w prawo). \n\n Je\u015bli nie jeste\u015b zapisany na list\u0119 \"Wielka Przygoda z Soli Deo\", a masz ochot\u0119 wpa\u015b\u0107 na spotkanie i bli\u017cej nas pozna\u0107, zg\u0142o\u015b si\u0119 do Emilki Brzezi\u0144skiej (emilia_6@wp.pl, 603 088 129)\n         \n-->","source":"jos","title":"Soli Deo UW: Zainteresowany? Zapraszamy 7 stycznia!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-01-02 22:42:10","id":"832","original_introtext":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00 | <div style=\"text-align: center;\"><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Jeste\u015b studentem UW? <\/span><\/font><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\"> <\/span>Uwa\u017casz, \u017ce organizowanie projekt\u00f3w (konferencji i innych) promuj\u0105cych chrze\u015bcija\u0144stwo i formuj\u0105cych student\u00f3w w \u015brodowisku uczelni, a nie tylko w ko\u015bciele, jest wa\u017cne?<br><br> <\/div><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><span style=\"color: rgb(204, 0, 0);\">Zapraszamy Ci\u0119 na <span style=\"font-weight: bold;\">spotkanie wigilijno-noworoczne<\/span> cz\u0142onk\u00f3w i najbli\u017cszych sympatyk\u00f3w ASK Soli Deo na <span style=\"font-weight: bold;\">Uniwersytecie Warszawskim<\/span>, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <\/span><\/font><br><br><\/div><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><br><span style=\"color: rgb(204, 0, 0); font-weight: bold;\"> 7 stycznia 2010 r.<\/span><\/font><br><br>Startujemy o 18.00 w Sali 200 w Budynku Samorz\u0105du (Kampus G\u0142\u00f3wny UW na Krakowskim Przedmie\u015bciu, za bram\u0105 skr\u0119\u0107 w prawo). <br><br> Je\u015bli nie jeste\u015b zapisany na list\u0119 \"Wielka Przygoda z Soli Deo\", a masz ochot\u0119 wpa\u015b\u0107 na spotkanie i bli\u017cej nas pozna\u0107, zg\u0142o\u015b si\u0119 do Emilki Brzezi\u0144skiej (emilia_6@wp.pl, 603 088 129)<\/div><\/div><br>         ","original_fulltext":"","text-date":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00","after-2013-move":{"content":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00 | Jeste\u015b studentem UW? \n Uwa\u017casz, \u017ce organizowanie projekt\u00f3w (konferencji i innych) promuj\u0105cych chrze\u015bcija\u0144stwo i formuj\u0105cych student\u00f3w w \u015brodowisku uczelni, a nie tylko w ko\u015bciele, jest wa\u017cne?\n\n Zapraszamy Ci\u0119 na spotkanie wigilijno-noworoczne cz\u0142onk\u00f3w i najbli\u017cszych sympatyk\u00f3w ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 \n\n 7 stycznia 2010 r.\n\nStartujemy o 18.00 w Sali 200 w Budynku Samorz\u0105du (Kampus G\u0142\u00f3wny UW na Krakowskim Przedmie\u015bciu, za bram\u0105 skr\u0119\u0107 w prawo). \n\n Je\u015bli nie jeste\u015b zapisany na list\u0119 \"Wielka Przygoda z Soli Deo\", a masz ochot\u0119 wpa\u015b\u0107 na spotkanie i bli\u017cej nas pozna\u0107, zg\u0142o\u015b si\u0119 do Emilki Brzezi\u0144skiej (emilia_6@wp.pl, 603 088 129)\n","source":"jom","title":"Soli Deo UW: Zainteresowany? Zapraszamy 7 stycznia!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"832","original_introtext":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00 | <div style=\"text-align: center;\"><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Jeste\u015b studentem UW? <\/span><\/font><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\"> <\/span>Uwa\u017casz, \u017ce organizowanie projekt\u00f3w (konferencji i innych) promuj\u0105cych chrze\u015bcija\u0144stwo i formuj\u0105cych student\u00f3w w \u015brodowisku uczelni, a nie tylko w ko\u015bciele, jest wa\u017cne?<br><br> <\/div><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><span style=\"color: rgb(204, 0, 0);\">Zapraszamy Ci\u0119 na <span style=\"font-weight: bold;\">spotkanie wigilijno-noworoczne<\/span> cz\u0142onk\u00f3w i najbli\u017cszych sympatyk\u00f3w ASK Soli Deo na <span style=\"font-weight: bold;\">Uniwersytecie Warszawskim<\/span>, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <\/span><\/font><br&\ngt;<br><\/div><div style=\"text-align: left;\"><font size=\"2\"><br><span style=\"color: rgb(204, 0, 0); font-weight: bold;\"> 7 stycznia 2010 r.<\/span><\/font><br><br>Startujemy o 18.00 w Sali 200 w Budynku Samorz\u0105du (Kampus G\u0142\u00f3wny UW na Krakowskim Przedmie\u015bciu, za bram\u0105 skr\u0119\u0107 w prawo). <br><br> Je\u015bli nie jeste\u015b zapisany na list\u0119 \"Wielka Przygoda z Soli Deo\", a masz ochot\u0119 wpa\u015b\u0107 na spotkanie i bli\u017cej nas pozna\u0107, zg\u0142o\u015b si\u0119 do Emilki Brzezi\u0144skiej (emilia_6@wp.pl, 603 088 129)<\/div><\/div><br>","original_fulltext":"","text-date":"7 stycznia 2010 r., godz. 18.00"}}