{"content":"\n\n![images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_06.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_06.jpg)\n\r\n\nMamy dla Was propozycj\u0119 nie do odrzucenia:-)\nZapraszamy na kolejn\u0105 Zer\u00f3wk\u0119 Soli Deo. **Te obozy to ju\u017c legenda.** W sumie przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez nie kilkaset os\u00f3b z najwi\u0119kszych warszawskich uczelni - UW, PW, SGH, WUM, SGGW, APS, WAT. Zapraszamy teraz i Was! Je\u015bli zaczynacie studia w Warszawie i chcecie ju\u017c na pocz\u0105tku pozna\u0107 ludzi o podobnych warto\u015bciach to koniecznie jed\u017acie z nami.\u00a0\n\r\n\n**Miejsce: Wit\u00f3w (k. Zakopanego)**\n **Data: 2-9 wrze\u015bnia**\n **Koszt: 530z\u0142**\u00a0(w cen\u0119 wliczone s\u0105: zakwaterowanie, wy\u017cywienie, przejazd do Zakopanego i z powrotem, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego oraz ubezpieczenie)\n\u00a0\n\r\n![images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_10.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_10.jpg)\n![images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_09.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_09.jpg)\n![images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_01.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_01.jpg)\n\n\r\n\n**UWAGA!\u00a0Niestety limit miejsc zosta\u0142 wyczerpany.\u00a0Obecnie ch\u0119tnych zapisujemy na list\u0119 rezerwow\u0105.\u00a0**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapisy na: zerowka.solideo2015@gmail.com\n (pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w, ale mog\u0105 te\u017c jecha\u0107 osoby z wy\u017cszych lat)\n\r\n\nDo\u0142\u0105cz do\u00a0[WYDARZENIA\u00a0](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1420967341563264\/)na FB.\u00a0\n\r\n A\u00a0[tutaj\u00a0](https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151736359697023.1073741828.162729407022&type=3)kilka zdj\u0119\u0107 z poprzednich Zer\u00f3wek.\n\r\n\nGwarantujemy mi\u0142e towarzystwo i \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119:-)\nWyjazd bezalkoholowy.\n\r\n\n\u00a0\n![images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_02.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_02.jpg)\n![images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_08.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_08.jpg)\n![images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_07.jpg](images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_07.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/newsy\/cytat01f.jpg](images\/newsy\/cytat01f.jpg)\n\r\n![images\/newsy\/cytat02.jpg](images\/newsy\/cytat02.jpg)\n\r\n![images\/newsy\/cytat03a.jpg](images\/newsy\/cytat03a.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n![images\/newsy\/cytat04.jpg](images\/newsy\/cytat04.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Zer\u00f3wka 2015","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-07-15 19:33:45","id":"5437","original_introtext":"<p><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_06.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Mamy dla Was propozycj\u0119 nie do odrzucenia:-)<br \/>Zapraszamy na kolejn\u0105 Zer\u00f3wk\u0119 Soli Deo. <strong>Te obozy to ju\u017c legenda.<\/strong> W sumie przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez nie kilkaset os\u00f3b z najwi\u0119kszych warszawskich uczelni - UW, PW, SGH, WUM, SGGW, APS, WAT. Zapraszamy teraz i Was! Je\u015bli zaczynacie studia w Warszawie i chcecie ju\u017c na pocz\u0105tku pozna\u0107 ludzi o podobnych warto\u015bciach to koniecznie jed\u017acie z nami.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Miejsce: Wit\u00f3w (k. Zakopanego)<\/strong><br \/> <strong>Data: 2-9 wrze\u015bnia<\/strong><br \/> <strong>Koszt: 530z\u0142<\/strong>\u00a0(w cen\u0119 wliczone s\u0105: zakwaterowanie, wy\u017cywienie, przejazd do Zakopanego i z powrotem, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego oraz ubezpieczenie)<br \/><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #141823;\"><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_10.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_09.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_01.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><span style=\"color: #333333; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"color: #141823;\"><span style=\"color: #333333; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">UWAGA!<\/span><\/span><span style=\"color: #141823;\"><span style=\"color: #333333; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 115%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Niestety limit miejsc zosta\u0142 wyczerpany.<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">Obecnie ch\u0119tnych zapisujemy na list\u0119 rezerwow\u0105.<\/span><span class=\"apple-converted-space\" style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">Zapisy na: zerowka.solideo2015@gmail.com<br \/> (pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w, ale mog\u0105 te\u017c jecha\u0107 osoby z wy\u017cszych lat)<\/p>\r\n<pre class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">Do\u0142\u0105cz do\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1420967341563264\/\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline;\">WYDARZENIA<\/span>\u00a0<\/a>na FB.\u00a0<\/pre>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><br \/> A\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151736359697023.1073741828.162729407022&amp;type=3\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline;\">tutaj<\/span>\u00a0<\/a>kilka zdj\u0119\u0107 z poprzednich Zer\u00f3wek.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">Gwarantujemy mi\u0142e towarzystwo i \u015bwietn\u0105 atmosfer\u0119:-)<br \/>Wyjazd bezalkoholowy.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/p_zerowka2015_02.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_08.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/zerowka2014_promocja\/zerowka2014_07.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"128\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/newsy\/cytat01f.jpg\" border=\"0\" width=\"550\" height=\"340\" style=\"border: 0;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/newsy\/cytat02.jpg\" border=\"0\" width=\"550\" height=\"340\" style=\"border: 0;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/newsy\/cytat03a.jpg\" border=\"0\" width=\"550\" height=\"345\" style=\"border: 0;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<img src=\"images\/newsy\/cytat04.jpg\" border=\"0\" width=\"550\" height=\"340\" style=\"border: 0;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">ZAPRASZAMY!<\/p>"}