{"content":"\n\n![images\/strona\/formacyjna03.jpg](images\/strona\/formacyjna03.jpg)\n Wa\u017cnym elementem naszej aktywno\u015bci jest formacja. W ka\u017cdym miesi\u0105cu organizujemy og\u00f3lnosolideow\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105. Opr\u00f3cz tego spotykamy si\u0119 na adoracjach Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu. Od lat organizujemy dla naszych cz\u0142onk\u00f3w rekolekcje wyjazdowe w podwarszawskich miejscowo\u015bciach. Tradycj\u0105 jest wsp\u00f3lny op\u0142atek wigilijny. Rokrocznie organizujemy wyjazdy do Taize, na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy i na Lednic\u0119. \u00a0\n Koordynowaniem tego wszystkiego zajmuje si\u0119 Sekcja Formacyjna (we wsp\u00f3\u0142pracy z naszym duszpasterzem).\n \nChcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Napisz koniecznie do Mileny!\n\r\n\nSZEF: Milena Doma\u0144ska\nsf.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja formacyjna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:53:33","id":"5260","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/strona\/formacyjna03.jpg\" border=\"0\" width=\"560\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><br \/> Wa\u017cnym elementem naszej aktywno\u015bci jest formacja. W ka\u017cdym miesi\u0105cu organizujemy og\u00f3lnosolideow\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105. Opr\u00f3cz tego spotykamy si\u0119 na adoracjach Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu. Od lat organizujemy dla naszych cz\u0142onk\u00f3w rekolekcje wyjazdowe w podwarszawskich miejscowo\u015bciach. Tradycj\u0105 jest wsp\u00f3lny op\u0142atek wigilijny. Rokrocznie organizujemy wyjazdy do Taize, na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy i na Lednic\u0119. <span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0<\/span><br \/> Koordynowaniem tego wszystkiego zajmuje si\u0119 Sekcja Formacyjna (we wsp\u00f3\u0142pracy z naszym duszpasterzem).<br \/> <br \/>Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Napisz koniecznie do Mileny!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SZEF: Milena Doma\u0144ska<br \/>sf.solideo@gmail.com<\/p>","original_fulltext":""}