{"content":"\nO tym, czym jest sukces oraz czy chrze\u015bcijanie powinni anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w polityk\u0119 opowie Piotr Gryza (jeden z za\u0142o\u017cycieli Soli Deo, obecnie podsekretarza Stanu w Ministerstwie Zdrowia). Ju\u017c we wtorek 19 kwietnia!\n\r\n\n[https:\/\/www.facebook.com\/events\/223285064703211\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/223285064703211\/)\n","source":"jom","title":"Paradygmat sukcesu czy misja s\u0142u\u017cby?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-04-16 21:26:43","id":"5456","original_introtext":"<p><span style=\"color: #222222; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14px; line-height: normal;\">O tym, czym jest sukces oraz czy chrze\u015bcijanie powinni anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w polityk\u0119 opowie Piotr Gryza (jeden z za\u0142o\u017cycieli Soli Deo, obecnie podsekretarza Stanu w Ministerstwie Zdrowia). Ju\u017c we wtorek 19 kwietnia!<\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/223285064703211\/\" target=\"_blank\" title=\"Spotkanie z Piotrem Gryz\u0105\" style=\"color: #1155cc; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14px; line-height: normal;\" data-saferedirecturl=\"https:\/\/www.google.com\/url?hl=pl&amp;q=https:\/\/www.facebook.com\/events\/223285064703211\/&amp;source=gmail&amp;ust=1460928245321000&amp;usg=AFQjCNG9jKaVLiwsgLm05F74IAo7NrF0eA\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/223285064703211\/<\/a><\/p>","original_fulltext":""}