{"content":"*\n![5641308012_4640074fdd](images\/stories\/grafiki\/5641308012_4640074fdd.jpg)Brakuje Ci wolnego czasu? Nie wyrabiasz si\u0119 z obowi\u0105zkami? Nie starcza Ci czasu na rzeczy naprawd\u0119 wa\u017cne? Masz wra\u017cenie, \u017ce dni mijaj\u0105 bezowocnie? Nie potrafisz si\u0119 dobrze zorganizowa\u0107? Masz wspania\u0142e marzenia i plany, za kt\u00f3rych realizacj\u0119 nie mo\u017cesz si\u0119 wci\u0105\u017c zabra\u0107? *\n\n**Przyjd\u017a** **na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi Konrad Milewski.**\n\n**CZAS i MIEJSCE: **2 Marca 2012 r. (pi\u0105tek), **godz. 18.00**,\n\n**Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala 134**\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**PROWADZENIE**:** Konrad Milewski** - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\", **ufaj\u0105cy Bogu!**\n\n\u00a0\n\n**Zapisy:**\n[http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/](http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/)\n**\n**\n**Liczba miejsc ograniczona!!**\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w ramach projektu ASK Soli Deo \"Pe\u0142nia \u017bycia\".\nPatroni medialni:\n[polibuda.info](http:\/\/polibuda.info), Tygodnik Niedziela, Przeznaczeni.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): *\n![5641308012_4640074fdd](images\/stories\/grafiki\/5641308012_4640074fdd.jpg)Brakuje Ci wolnego czasu? Nie wyrabiasz si\u0119 z obowi\u0105zkami? Nie starcza Ci czasu na rzeczy naprawd\u0119 wa\u017cne? Masz wra\u017cenie, \u017ce dni mijaj\u0105 bezowocnie? Nie potrafisz si\u0119 dobrze zorganizowa\u0107? Masz wspania\u0142e marzenia i plany, za kt\u00f3rych realizacj\u0119 nie mo\u017cesz si\u0119 wci\u0105\u017c zabra\u0107? *\n\r\n**Przyjd\u017a** **na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi Konrad Milewski.**\n\r\n**CZAS i MIEJSCE: **2 Marca 2012 r. (pi\u0105tek), **godz. 18.00**,\n\r\n**Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala 134**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**PROWADZENIE**:** Konrad Milewski** - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\", **ufaj\u0105cy Bogu!**\r\n\n\u00a0\n\r\n**Zapisy:**\n\r\n\n[http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/](http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/)\n\r\n\n**\n**\n\r\n\n**Liczba miejsc ograniczona!!**\n\r\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w ramach projektu ASK Soli Deo \"Pe\u0142nia \u017bycia\".\n\r\n\nPatroni medialni:\n\r\n\n[polibuda.info](http:\/\/polibuda.info), Tygodnik Niedziela, Przeznaczeni.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztaty z zarz\u0105dzania czasem (prowadzenie Konrad Milewski)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-02-20 18:48:42","id":"1066","original_introtext":"<em><img alt=\"5641308012_4640074fdd\" src=\"images\/stories\/grafiki\/5641308012_4640074fdd.jpg\" width=\"76\" height=\"120\" style=\"float: left; margin: 10px;\" \/>Brakuje Ci wolnego czasu? Nie wyrabiasz si\u0119 z obowi\u0105zkami? Nie starcza Ci czasu na rzeczy naprawd\u0119 wa\u017cne? Masz wra\u017cenie, \u017ce dni mijaj\u0105 bezowocnie? Nie potrafisz si\u0119 dobrze zorganizowa\u0107? Masz wspania\u0142e marzenia i plany, za kt\u00f3rych realizacj\u0119 nie mo\u017cesz si\u0119 wci\u0105\u017c zabra\u0107? <\/em><br \/>\r\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong>Przyjd\u017a<\/strong> <strong>na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi Konrad Milewski.<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong>CZAS i MIEJSCE: <\/strong>2 Marca 2012 r. (pi\u0105tek), <strong>godz. 18.00<\/strong>,<\/p>\r\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala 134<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><strong>PROWADZENIE<\/strong>:<strong> Konrad Milewski<\/strong> - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\", <strong>ufaj\u0105cy Bogu!<\/strong>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><br \/><strong>Zapisy:<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/\">http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/<\/a><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Liczba miejsc ograniczona!!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w ramach projektu ASK Soli Deo \"Pe\u0142nia \u017bycia\".<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\">Patroni medialni:<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/polibuda.info\">polibuda.info<\/a>, Tygodnik Niedziela, Przeznaczeni.pl<\/p>","after-2013-move":{"content":"*\n![5641308012_4640074fdd](images\/stories\/grafiki\/5641308012_4640074fdd.jpg)Brakuje Ci wolnego czasu? Nie wyrabiasz si\u0119 z obowi\u0105zkami? Nie starcza Ci czasu na rzeczy naprawd\u0119 wa\u017cne? Masz wra\u017cenie, \u017ce dni mijaj\u0105 bezowocnie? Nie potrafisz si\u0119 dobrze zorganizowa\u0107? Masz wspania\u0142e marzenia i plany, za kt\u00f3rych realizacj\u0119 nie mo\u017cesz si\u0119 wci\u0105\u017c zabra\u0107? *\n\n**Przyjd\u017a** **na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi Konrad Milewski.**\n\n**CZAS i MIEJSCE: **2 Marca 2012 r. (pi\u0105tek), **godz. 18.00**,\n\n**Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala 134**\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**PROWADZENIE**:** Konrad Milewski** - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\", **ufaj\u0105cy Bogu!**\n\n\u00a0\n\n**Zapisy:**\n[http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/](http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/)\n**\n**\n**Liczba miejsc ograniczona!!**\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w ramach projektu ASK Soli Deo \"Pe\u0142nia \u017bycia\".\nPatroni medialni:\n[polibuda.info](http:\/\/polibuda.info), Tygodnik Niedziela, Przeznaczeni.pl\n","source":"jom","title":"Warsztaty z zarz\u0105dzania czasem (prowadzenie Konrad Milewski)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1066","original_introtext":"<em><img alt=\"5641308012_4640074fdd\" src=\"images\/stories\/grafiki\/5641308012_4640074fdd.jpg\" width=\"76\" height=\"120\" style=\"float: left; margin: 10px;\" \/>Brakuje Ci wolnego czasu? Nie wyrabiasz si\u0119 z obowi\u0105zkami? Nie starcza Ci czasu na rzeczy naprawd\u0119 wa\u017cne? Masz wra\u017cenie, \u017ce dni mijaj\u0105 bezowocnie? Nie potrafisz si\u0119 dobrze zorganizowa\u0107? Masz wspania\u0142e marzenia i plany, za kt\u00f3rych realizacj\u0119 nie mo\u017cesz si\u0119 wci\u0105\u017c zabra\u0107? <\/em><br \/>\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong>Przyjd\u017a<\/strong> <strong>na warsztaty z zarz\u0105dzania czasem, kt\u00f3re poprowadzi Konrad Milewski.<\/strong><\/p>\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong>CZAS i MIEJSCE: <\/strong>2 Marca 2012 r. (pi\u0105tek), <strong>godz. 18.00<\/strong>,<\/p>\n<p style=\"line-height: 100%;\"><br \/><strong><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala 134<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<br \/><strong>PROWADZENIE<\/strong>:<strong> Konrad Milewski<\/strong> - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\", <strong>ufaj\u0105cy Bogu!<\/strong>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><br \/><strong>Zapisy:<\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/\">http:\/\/www.solideo-czas.evenea.pl\/<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Liczba miejsc ograniczona!!<\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w ramach projektu ASK Soli Deo \"Pe\u0142nia \u017bycia\".<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\">Patroni medialni:<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; font-weight: normal;\"><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/polibuda.info\">polibuda.info<\/a>, Tygodnik Niedziela, Przeznaczeni.pl<\/p>"}}