{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Samodyscyplina \u2013 fundament efektywno\u015bci (warsztaty)\nZainwestuj 2.5 h, \u017ceby dowiedzie\u0107 si\u0119:\n- Dlaczego warto nauczy\u0107 si\u0119 samodyscypliny &nbsp;\n- Jak to zrobi\u0107  \n- Jak wykorzysta\u0107 samodyscyplin\u0119, by by\u0107 lepszym studentem, katolikiem, czy po prostu cz\u0142owiekiem. &nbsp;\n\nSpotkanie poprowadzi **Konrad** **Milewski**.\nKiedy? **17.01.13**. w godz. 18.00-20.30 w auli B Akademii Pedagogiki Specjalnej\n\nAby uczestniczy\u0107 w warsztatach **bezp\u0142atnie** wy\u015blij **zg\u0142oszenie** na adres samodyscyplina.warsztaty@gmail.com, podaj\u0105c imi\u0119 i nazwisko, uczelni\u0119 oraz 1 zdanie o Twojej motywacji do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nMasz wspania\u0142y plan na swoje \u017cycie, ale czujesz, \u017ce wci\u0105\u017c co\u015b przecieka Ci przez palce?&nbsp;\nNie ogarniasz? \nCzy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaka umiej\u0119tno\u015b\u0107 jest warunkiem realizacji zamierzonych cel\u00f3w? \nBrakuje Ci samodyscypliny?\nWarsztaty s\u0105 dla Ciebie!\nKonrad Milewski - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w mi\u0119dzynarodowej korporacji farm.-chem.; autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\"\n\u00a0\nDojazd: 15 min SKM lub KM ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia do Dworca Zachodniego\n\nZapraszamy!!!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Samodyscyplina \u2013 fundament efektywno\u015bci (warsztaty)\n\r\n\nZainwestuj 2.5 h, \u017ceby dowiedzie\u0107 si\u0119:\n- Dlaczego warto nauczy\u0107 si\u0119 samodyscypliny &nbsp;\n- Jak to zrobi\u0107  \n- Jak wykorzysta\u0107 samodyscyplin\u0119, by by\u0107 lepszym studentem, katolikiem, czy po prostu cz\u0142owiekiem. &nbsp;\n\nSpotkanie poprowadzi **Konrad** **Milewski**.\n\r\n\nKiedy? **17.01.13**. w godz. 18.00-20.30 w auli B Akademii Pedagogiki Specjalnej\n\nAby uczestniczy\u0107 w warsztatach **bezp\u0142atnie** wy\u015blij **zg\u0142oszenie** na adres samodyscyplina.warsztaty@gmail.com, podaj\u0105c imi\u0119 i nazwisko, uczelni\u0119 oraz 1 zdanie o Twojej motywacji do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nMasz wspania\u0142y plan na swoje \u017cycie, ale czujesz, \u017ce wci\u0105\u017c co\u015b przecieka Ci przez palce?&nbsp;\nNie ogarniasz? \nCzy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaka umiej\u0119tno\u015b\u0107 jest warunkiem realizacji zamierzonych cel\u00f3w? \nBrakuje Ci samodyscypliny?\nWarsztaty s\u0105 dla Ciebie!\n\r\n\nKonrad Milewski - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w mi\u0119dzynarodowej korporacji farm.-chem.; autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDojazd: 15 min SKM lub KM ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia do Dworca Zachodniego\n\nZapraszamy!!!\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztaty z SAMODYSCYPLINY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-01-09 22:44:32","id":"1163","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/businessman.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Samodyscyplina \u2013 fundament efektywno\u015bci (warsztaty)<\/p>\r\n<p>Zainwestuj 2.5 h, \u017ceby dowiedzie\u0107 si\u0119:<br \/>- Dlaczego warto nauczy\u0107 si\u0119 samodyscypliny &nbsp;<br \/>- Jak to zrobi\u0107  <br \/>- Jak wykorzysta\u0107 samodyscyplin\u0119, by by\u0107 lepszym studentem, katolikiem, czy po prostu cz\u0142owiekiem. &nbsp;<br \/><br \/>Spotkanie poprowadzi <strong>Konrad<\/strong> <strong>Milewski<\/strong>.<\/p>\r\n<p>Kiedy? <strong>17.01.13<\/strong>. w godz. 18.00-20.30 w auli B Akademii Pedagogiki Specjalnej<br \/><br \/>Aby uczestniczy\u0107 w warsztatach <strong>bezp\u0142atnie<\/strong> wy\u015blij <strong>zg\u0142oszenie<\/strong> na adres samodyscyplina.warsztaty@gmail.com, podaj\u0105c imi\u0119 i nazwisko, uczelni\u0119 oraz 1 zdanie o Twojej motywacji do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Masz wspania\u0142y plan na swoje \u017cycie, ale czujesz, \u017ce wci\u0105\u017c co\u015b przecieka Ci przez palce?&nbsp;<br \/>Nie ogarniasz? <br \/>Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaka umiej\u0119tno\u015b\u0107 jest warunkiem realizacji zamierzonych cel\u00f3w? <br \/>Brakuje Ci samodyscypliny?<br \/>Warsztaty s\u0105 dla Ciebie!<\/p>\r\n<p>Konrad Milewski - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w mi\u0119dzynarodowej korporacji farm.-chem.; autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Dojazd: 15 min SKM lub KM ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia do Dworca Zachodniego<br \/><br \/>Zapraszamy!!!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Samodyscyplina \u2013 fundament efektywno\u015bci (warsztaty)\nZainwestuj 2.5 h, \u017ceby dowiedzie\u0107 si\u0119:\n- Dlaczego warto nauczy\u0107 si\u0119 samodyscypliny &nbsp;\n- Jak to zrobi\u0107  \n- Jak wykorzysta\u0107 samodyscyplin\u0119, by by\u0107 lepszym studentem, katolikiem, czy po prostu cz\u0142owiekiem. &nbsp;\n\nSpotkanie poprowadzi **Konrad** **Milewski**.\nKiedy? **17.01.13**. w godz. 18.00-20.30 w auli B Akademii Pedagogiki Specjalnej\n\nAby uczestniczy\u0107 w warsztatach **bezp\u0142atnie** wy\u015blij **zg\u0142oszenie** na adres samodyscyplina.warsztaty@gmail.com, podaj\u0105c imi\u0119 i nazwisko, uczelni\u0119 oraz 1 zdanie o Twojej motywacji do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nMasz wspania\u0142y plan na swoje \u017cycie, ale czujesz, \u017ce wci\u0105\u017c co\u015b przecieka Ci przez palce?&nbsp;\nNie ogarniasz? \nCzy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaka umiej\u0119tno\u015b\u0107 jest warunkiem realizacji zamierzonych cel\u00f3w? \nBrakuje Ci samodyscypliny?\nWarsztaty s\u0105 dla Ciebie!\nKonrad Milewski - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w mi\u0119dzynarodowej korporacji farm.-chem.; autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\"\n\u00a0\nDojazd: 15 min SKM lub KM ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia do Dworca Zachodniego\n\nZapraszamy!!!\n","source":"jom","title":"Warsztaty z SAMODYSCYPLINY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1163","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/businessman.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Samodyscyplina \u2013 fundament efektywno\u015bci (warsztaty)<\/p>\n<p>Zainwestuj 2.5 h, \u017ceby dowiedzie\u0107 si\u0119:<br \/>- Dlaczego warto nauczy\u0107 si\u0119 samodyscypliny &nbsp;<br \/>- Jak to zrobi\u0107  <br \/>- Jak wykorzysta\u0107 samodyscyplin\u0119, by by\u0107 lepszym studentem, katolikiem, czy po prostu cz\u0142owiekiem. &nbsp;<br \/><br \/>Spotkanie poprowadzi <strong>Konrad<\/strong> <strong>Milewski<\/strong>.<\/p>\n<p>Kiedy? <strong>17.01.13<\/strong>. w godz. 18.00-20.30 w auli B Akademii Pedagogiki Specjalnej<br \/><br \/>Aby uczestniczy\u0107 w warsztatach <strong>bezp\u0142atnie<\/strong> wy\u015blij <strong>zg\u0142oszenie<\/strong> na adres samodyscyplina.warsztaty@gmail.com, podaj\u0105c imi\u0119 i nazwisko, uczelni\u0119 oraz 1 zdanie o Twojej motywacji do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu. Decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>Masz wspania\u0142y plan na swoje \u017cycie, ale czujesz, \u017ce wci\u0105\u017c co\u015b przecieka Ci przez palce?&nbsp;<br \/>Nie ogarniasz? <br \/>Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaka umiej\u0119tno\u015b\u0107 jest warunkiem realizacji zamierzonych cel\u00f3w? <br \/>Brakuje Ci samodyscypliny?<br \/>Warsztaty s\u0105 dla Ciebie!<\/p>\n<p>Konrad Milewski - przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny, agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach rekreacyjno-duchowych; dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w mi\u0119dzynarodowej korporacji farm.-chem.; autor inicjatywy \"Niebo na Ziemi\"<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Dojazd: 15 min SKM lub KM ze \u015ar\u00f3dmie\u015bcia do Dworca Zachodniego<br \/><br \/>Zapraszamy!!!<\/p>"}}