{"content":"\n\n![images\/droga.jpg](images\/droga.jpg)\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie ze znanym duszpasterzem, **ksi\u0119dzem Przemys\u0142awem Kaweckim**, Salezjaninem, kt\u00f3ry opowie nam o tym, jak m\u0119\u017cczyzna powinien przygotowa\u0107 si\u0119 do w\u0142asnej \u015bmierci, umierania, o \u015bwi\u0119tych m\u0119czennikach. \n \n Paniom tym razem dzi\u0119kujemy! \n \n Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek, **16 maja, o godzinie 19:00 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej**.\n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1563389067039166\/).\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Before I die - m\u0119\u017cczyzna wobec \u015bmierci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-05-14 19:31:42","id":"5490","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/droga.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"445\" height=\"174\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie ze znanym duszpasterzem, <strong>ksi\u0119dzem Przemys\u0142awem Kaweckim<\/strong>, Salezjaninem, kt\u00f3ry opowie nam o tym, jak m\u0119\u017cczyzna powinien przygotowa\u0107 si\u0119 do w\u0142asnej \u015bmierci, umierania, o \u015bwi\u0119tych m\u0119czennikach. <br \/> <br \/> Paniom tym razem dzi\u0119kujemy! <br \/> <br \/> Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek, <strong>16 maja, o godzinie 19:00 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1563389067039166\/\" target=\"_blank\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}