{"content":"1-23 wrze\u015bnia 2007 | \nZapraszamy wszystkich na nasze&nbsp;cztery wrze\u015bniowe obozy - **zerowe** **dla nowo-przyj\u0119tych student\u00f3w**: w Wetlinie w Bieszczadach i w Dzianiszu w Tatrach(2) i&nbsp;dla **\"starszych\" student\u00f3w** w Zakopanem**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 1-23 wrze\u015bnia 2007 | \nZapraszamy wszystkich na nasze&nbsp;cztery wrze\u015bniowe obozy - **zerowe** **dla nowo-przyj\u0119tych student\u00f3w**: w Wetlinie w Bieszczadach i w Dzianiszu w Tatrach(2) i&nbsp;dla **\"starszych\" student\u00f3w** w Zakopanem**\n\n-->","source":"jos","title":"Obozy wakacyjne Soli Deo (zerowe i dla \"starszych\" student\u00f3w)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-30 14:59:20","id":"450","original_introtext":"1-23 wrze\u015bnia 2007 | <P align=center MARGIN-BOTTOM: ? 0cm\\\\?>Zapraszamy wszystkich na nasze&nbsp;cztery wrze\u015bniowe obozy - <STRONG>zerowe<\/STRONG> <STRONG>dla nowo-przyj\u0119tych student\u00f3w<\/STRONG>: w Wetlinie w Bieszczadach i w Dzianiszu w Tatrach(2) i&nbsp;dla <STRONG>\"starszych\" student\u00f3w<\/STRONG> w Zakopanem<\/FONT><\/B><\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"1-23 wrze\u015bnia 2007","after-2013-move":{"content":"1-23 wrze\u015bnia 2007 | \nZapraszamy wszystkich na nasze&nbsp;cztery wrze\u015bniowe obozy - **zerowe** **dla nowo-przyj\u0119tych student\u00f3w**: w Wetlinie w Bieszczadach i w Dzianiszu w Tatrach(2) i&nbsp;dla **\"starszych\" student\u00f3w** w Zakopanem**\n","source":"jom","title":"Obozy wakacyjne Soli Deo (zerowe i dla \"starszych\" student\u00f3w)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"450","original_introtext":"1-23 wrze\u015bnia 2007 | <P align=center MARGIN-BOTTOM: ? 0cm\\\\?>Zapraszamy wszystkich na nasze&nbsp;cztery wrze\u015bniowe obozy - <STRONG>zerowe<\/STRONG> <STRONG>dla nowo-przyj\u0119tych student\u00f3w<\/STRONG>: w Wetlinie w Bieszczadach i w Dzianiszu w Tatrach(2) i&nbsp;dla <STRONG>\"starszych\" student\u00f3w<\/STRONG> w Zakopanem<\/FONT><\/B><\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"1-23 wrze\u015bnia 2007"}}