{"content":"\n# \n![images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_08.jpg](images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_08.jpg)\r\n\n**W sobot\u0119 25 pa\u017adziernika \u015bwi\u0119towali\u015bmy 25-lecie.\u00a0 W uroczysto\u015bciach udzia\u0142 wzi\u0119li cz\u0142onkowie i absolwenci Soli Deo, kard. Kazimierz Nycz metropolita warszawski, ks. pra\u0142. J\u00f3zef Maj \u2013 kapelan i za\u0142o\u017cyciel Stowarzyszenia, duszpasterze Soli Deo, ks. Jacek Siekierki \u2013 rektor ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny w Warszawie \u2013 Centralnego O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego oraz rektorzy warszawskich uczelni wy\u017cszych.**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/jubileusz\/25lecie_zdj11.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj11.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n- Tym si\u0119 r\u00f3\u017cnicie od duszpasterstwa akademickiego, \u017ce podejmujecie Wasze zadania na Wasz\u0105, katolik\u00f3w \u2013 \u015bwieckich, odpowiedzialno\u015b\u0107. W duszpasterstwie akademickim du\u017co tej odpowiedzialno\u015bci bierze na siebie ten, kt\u00f3ry jest duszpasterzem. W stowarzyszeniu katolickim, odpowiedzialno\u015b\u0107 katolik\u00f3w \u015bwieckich jest na Waszych ramionach. Kap\u0142an pe\u0142ni rol\u0119 kapelana \u2013 m\u00f3wi\u0142 kard. Nycz podczas uroczystej Mszy \u015bw. w Archikatedrze Warszawskiej.\n\r\n\nMetropolita Warszawski swoj\u0105 homili\u0119 zako\u0144czy\u0142 podzi\u0119kowaniami. \u201eJako biskup dzi\u0119kuj\u0119 za to, co do mnie dociera z Waszej dzia\u0142alno\u015bci. Dzi\u0119kuj\u0119 za Wasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 kulturaln\u0105 na uczelniach, dzi\u0119kuj\u0119 za organizowanie w ramach uczelni debat i dyskusji naukowych, paranaukowych na r\u00f3\u017cne aktualne wsp\u00f3\u0142czesne tematy i wyzwania - etyczne, \u015bwiatopogl\u0105dowe. Dzi\u0119kuj\u0119 tak\u017ce za to, \u017ce pr\u00f3bujecie wchodzi\u0107 nawet tak g\u0142\u0119boko, dzi\u0119ki \u017cyczliwo\u015bci Waszych rektor\u00f3w na uczelni, w ramach kt\u00f3rych pr\u00f3bujecie organizowa\u0107 godziny, dni refleksji na wz\u00f3r rekolekcji, kt\u00f3re prze\u017cywamy w ko\u015bcio\u0142ach i parafiach.\u201d\n\r\n\nPo Mszy \u015aw. z\u0142o\u017cyli\u015bmy kwiaty przy grobie kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - Prymasa Tysiaclecia, patrona naszego Stowarzyszenia.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/jubileusz\/25lecie_zdj21.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj21.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWieczorem odby\u0142 si\u0119 bal, podczas kt\u00f3rego g\u0142os zabrali: prezes ASK Soli Deo Bart\u0142omiej Gortych, za\u0142o\u017cyciel naszego Stowarzyszenia Piotr Gryza, wybitny socjolog dr Robert Wyszy\u0144ski \u2013 jeden ze wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycieli oraz ks. pra\u0142. J\u00f3zef Maj.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0P R Z E M \u00d3 W I E N I A**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[**](25-lecie-homilia-kardynal-kazimierz-nycz)\n[![images\/jubileusz\/homilia_kardKazimierzNycz01.jpg](images\/jubileusz\/homilia_kardKazimierzNycz01.jpg)**](25-lecie-homilia-kardynal-kazimierz-nycz)\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**[](25-lecie-przemowienie-bartlomiej-gortych)\n[![images\/jubileusz\/przemowienieBartlomiejGortych.jpg](images\/jubileusz\/przemowienieBartlomiejGortych.jpg)](25-lecie-przemowienie-bartlomiej-gortych)**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[**](25-lecie-przemowienie-piotr-gryza)\n[![images\/jubileusz\/przemowieniePiotrGryza01.jpg](images\/jubileusz\/przemowieniePiotrGryza01.jpg)**](25-lecie-przemowienie-piotr-gryza)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Przem\u00f3wienie Roberta Wyszy\u0144skiego, jednego z za\u0142o\u017cycieli ASK Soli Deo, obecnie wybitnego socjologa UW\n\/wkr\u00f3tce\/**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Przem\u00f3wienie ks. pra\u0142. J\u00f3zefa Maja, jednego z za\u0142o\u017cycieli ASK Soli Deo\/wkr\u00f3tce\/** **\n**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**A R T Y K U \u0141 Y**\n\r\n\n[**](http:\/\/warszawa.gosc.pl\/doc\/2218652.Wy-bierzecie-odpowiedzialnosc)\n[![images\/jubileusz\/25_lecie_gosc.jpg](images\/jubileusz\/25_lecie_gosc.jpg)\u00a0**](http:\/\/warszawa.gosc.pl\/doc\/2218652.Wy-bierzecie-odpowiedzialnosc)**[](http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo)\n[![images\/jubileusz\/25_lecie_rplus.jpg](images\/jubileusz\/25_lecie_rplus.jpg)](http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo)**\n\r\n\n[**](http:\/\/www.idziemy.com.pl\/kosciol\/student-bez-kompleksow\/)\n[![images\/jubileusz\/25_lecie_idziemy.jpg](images\/jubileusz\/25_lecie_idziemy.jpg)**](http:\/\/www.idziemy.com.pl\/kosciol\/student-bez-kompleksow\/)\n\r\n\n**[](http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo)\n[](http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo)**[](http:\/\/www.idziemy.com.pl\/kosciol\/student-bez-kompleksow\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**G A L E R I A \u00a0 Z D J \u0118 \u0106**\n\r\n\n[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg)\u00a0](images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg)[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg)[\u00a0](images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg)[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg)\n\r\n\n[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg)\u00a0[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg)\u00a0[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg)\n\r\n\n[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg)\u00a0[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg)\u00a0](images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg)[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg)\n\r\n\n[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg)\u00a0](images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg)[](images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg)\n[![images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg](images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg)](images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg)\n\r\n\n(fot. Piotr Wo\u017aniakiewicz - ArsLumen, Justyna Adamczyk)\n\r\n\nPS Je\u015bli posiadaj\u0105 Pa\u0144stwo zdj\u0119cia z 25-lecia i chcieliby je udost\u0119pni\u0107 to koniecznie prosimy o kontakt!\n","source":"jom","title":"25-lecie ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-12-04 07:18:51","id":"5414","original_introtext":"<h4 style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/jubileusz\/25_lat_SoliDeo_08.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/h4>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">W sobot\u0119 25 pa\u017adziernika \u015bwi\u0119towali\u015bmy 25-lecie.\u00a0 W uroczysto\u015bciach udzia\u0142 wzi\u0119li cz\u0142onkowie i absolwenci Soli Deo, kard. Kazimierz Nycz metropolita warszawski, ks. pra\u0142. J\u00f3zef Maj \u2013 kapelan i za\u0142o\u017cyciel Stowarzyszenia, duszpasterze Soli Deo, ks. Jacek Siekierki \u2013 rektor ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny w Warszawie \u2013 Centralnego O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego oraz rektorzy warszawskich uczelni wy\u017cszych.<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj11.jpg\" border=\"0\" width=\"600\" height=\"195\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">- Tym si\u0119 r\u00f3\u017cnicie od duszpasterstwa akademickiego, \u017ce podejmujecie Wasze zadania na Wasz\u0105, katolik\u00f3w \u2013 \u015bwieckich, odpowiedzialno\u015b\u0107. W duszpasterstwie akademickim du\u017co tej odpowiedzialno\u015bci bierze na siebie ten, kt\u00f3ry jest duszpasterzem. W stowarzyszeniu katolickim, odpowiedzialno\u015b\u0107 katolik\u00f3w \u015bwieckich jest na Waszych ramionach. Kap\u0142an pe\u0142ni rol\u0119 kapelana \u2013 m\u00f3wi\u0142 kard. Nycz podczas uroczystej Mszy \u015bw. w Archikatedrze Warszawskiej.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Metropolita Warszawski swoj\u0105 homili\u0119 zako\u0144czy\u0142 podzi\u0119kowaniami. \u201eJako biskup dzi\u0119kuj\u0119 za to, co do mnie dociera z Waszej dzia\u0142alno\u015bci. Dzi\u0119kuj\u0119 za Wasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 kulturaln\u0105 na uczelniach, dzi\u0119kuj\u0119 za organizowanie w ramach uczelni debat i dyskusji naukowych, paranaukowych na r\u00f3\u017cne aktualne wsp\u00f3\u0142czesne tematy i wyzwania - etyczne, \u015bwiatopogl\u0105dowe. Dzi\u0119kuj\u0119 tak\u017ce za to, \u017ce pr\u00f3bujecie wchodzi\u0107 nawet tak g\u0142\u0119boko, dzi\u0119ki \u017cyczliwo\u015bci Waszych rektor\u00f3w na uczelni, w ramach kt\u00f3rych pr\u00f3bujecie organizowa\u0107 godziny, dni refleksji na wz\u00f3r rekolekcji, kt\u00f3re prze\u017cywamy w ko\u015bcio\u0142ach i parafiach.\u201d<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Po Mszy \u015aw. z\u0142o\u017cyli\u015bmy kwiaty przy grobie kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - Prymasa Tysiaclecia, patrona naszego Stowarzyszenia.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj21.jpg\" border=\"0\" width=\"600\" height=\"230\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wieczorem odby\u0142 si\u0119 bal, podczas kt\u00f3rego g\u0142os zabrali: prezes ASK Soli Deo Bart\u0142omiej Gortych, za\u0142o\u017cyciel naszego Stowarzyszenia Piotr Gryza, wybitny socjolog dr Robert Wyszy\u0144ski \u2013 jeden ze wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycieli oraz ks. pra\u0142. J\u00f3zef Maj.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0P R Z E M \u00d3 W I E N I A<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"25-lecie-homilia-kardynal-kazimierz-nycz\" target=\"_blank\"><strong><img src=\"images\/jubileusz\/homilia_kardKazimierzNycz01.jpg\" border=\"0\" width=\"500\" height=\"90\" style=\"border: 0;\" \/><\/strong><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"25-lecie-przemowienie-bartlomiej-gortych\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/przemowienieBartlomiejGortych.jpg\" border=\"0\" width=\"500\" height=\"90\" style=\"border: 0;\" \/><\/a><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"25-lecie-przemowienie-piotr-gryza\" target=\"_blank\"><strong><img src=\"images\/jubileusz\/przemowieniePiotrGryza01.jpg\" border=\"0\" width=\"500\" height=\"90\" style=\"border: 0;\" \/><\/strong><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Przem\u00f3wienie Roberta Wyszy\u0144skiego, jednego z za\u0142o\u017cycieli ASK Soli Deo, obecnie wybitnego socjologa UW<br \/>\/wkr\u00f3tce\/<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Przem\u00f3wienie ks. pra\u0142. J\u00f3zefa Maja, jednego z za\u0142o\u017cycieli ASK Soli Deo\/wkr\u00f3tce\/<\/strong> <strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>A R T Y K U \u0141 Y<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/warszawa.gosc.pl\/doc\/2218652.Wy-bierzecie-odpowiedzialnosc\" target=\"_blank\"><strong><img src=\"images\/jubileusz\/25_lecie_gosc.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"border: 0; margin-left: 8px; margin-right: 8px;\" \/>\u00a0<\/strong><\/a><strong><a href=\"http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25_lecie_rplus.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"border: 0; margin-left: 8px; margin-right: 8px;\" \/><\/a><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.idziemy.com.pl\/kosciol\/student-bez-kompleksow\/\" target=\"_blank\"><strong><img src=\"images\/jubileusz\/25_lecie_idziemy.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"border: 0; margin: 6px;\" \/><\/strong><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"http:\/\/www.radioplus.pl\/wiadomosci-lokalne-czytaj\/85009\/kardynal_nycz_dziekuje_soli_deo\" target=\"_blank\"><br \/><\/a><\/strong><a href=\"http:\/\/www.idziemy.com.pl\/kosciol\/student-bez-kompleksow\/\" target=\"_blank\"><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>G A L E R I A \u00a0 Z D J \u0118 \u0106<\/strong><\/p>\r\n<p><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg\" border=\"0\" width=\"183\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>\u00a0<\/a><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj07.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"121\" style=\"border: 0;\" \/><\/a><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj02.jpg\" target=\"_blank\">\u00a0<\/a><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj01.jpg\" border=\"0\" width=\"170\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj14.jpg\" border=\"0\" width=\"101\" height=\"141\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj12.jpg\" border=\"0\" width=\"210\" height=\"141\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0;\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj15.jpg\" border=\"0\" width=\"100\" height=\"141\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj20.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/a>\u00a0<a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj16.jpg\" border=\"0\" width=\"160\" height=\"120\" style=\"border: 0;\" \/>\u00a0<\/a><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj18.jpg\" border=\"0\" width=\"179\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj17.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"140\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>\u00a0<\/a><a href=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/jubileusz\/25lecie_zdj19.jpg\" border=\"0\" width=\"100\" height=\"140\" style=\"border: 0;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">(fot. Piotr Wo\u017aniakiewicz - ArsLumen, Justyna Adamczyk)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">PS Je\u015bli posiadaj\u0105 Pa\u0144stwo zdj\u0119cia z 25-lecia i chcieliby je udost\u0119pni\u0107 to koniecznie prosimy o kontakt!<\/p>","original_fulltext":""}