{"content":"27 listopad 2006, godz. 18:30 | Zapraszamy na wyk\u0142ad \"O pokoleniu JP2 - bez z\u0142udze\u0144 ale pozytywnie\" prowadzony przez Danut\u0119 Schroeder - Szema\u0144sk\u0105 [br][br]Sala Brudzi\u0144skiego w Pa\u0142acu Kazimierzowskim ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 listopad 2006, godz. 18:30 | Zapraszamy na wyk\u0142ad \"O pokoleniu JP2 - bez z\u0142udze\u0144 ale pozytywnie\" prowadzony przez Danut\u0119 Schroeder - Szema\u0144sk\u0105 [br][br]Sala Brudzi\u0144skiego w Pa\u0142acu Kazimierzowskim ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n-->","source":"jos","title":"Wyk\u0142ad o Janie Pawle II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-11-23 09:48:04","id":"423","original_introtext":"27 listopad 2006, godz. 18:30 | Zapraszamy na wyk\u0142ad &quot;O pokoleniu JP2 - bez z\u0142udze\u0144 ale pozytywnie&quot; prowadzony przez Danut\u0119 Schroeder - Szema\u0144sk\u0105 [br][br]Sala Brudzi\u0144skiego w Pa\u0142acu Kazimierzowskim ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28","original_fulltext":"","text-date":"27 listopad 2006, godz. 18:30","after-2013-move":{"content":"27 listopad 2006, godz. 18:30 | Zapraszamy na wyk\u0142ad \"O pokoleniu JP2 - bez z\u0142udze\u0144 ale pozytywnie\" prowadzony przez Danut\u0119 Schroeder - Szema\u0144sk\u0105 [br][br]Sala Brudzi\u0144skiego w Pa\u0142acu Kazimierzowskim ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28","source":"jom","title":"Wyk\u0142ad o Janie Pawle II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"423","original_introtext":"27 listopad 2006, godz. 18:30 | Zapraszamy na wyk\u0142ad &quot;O pokoleniu JP2 - bez z\u0142udze\u0144 ale pozytywnie&quot; prowadzony przez Danut\u0119 Schroeder - Szema\u0144sk\u0105 [br][br]Sala Brudzi\u0144skiego w Pa\u0142acu Kazimierzowskim ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28","original_fulltext":"","text-date":"27 listopad 2006, godz. 18:30"}}