{"content":"10-13 pa\u017adziernika | \nMater Care International i Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zapraszaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Konferencj\u0119 \" **O POSZANOWANIE DLA MACIERZY\u0143STWA I LUDZKIEGO \u017bYCIA W PRAKTYCE PO\u0141O\u017bNICZO-GINEKOLOGICZNEJ\"**\n\nWarszawa - Bielany, ul. Dewajtis 3\n\n10 - 13 pa\u017adziernika 2007 roku\n\n**Tematyka Konferencji:**\n\n\u02c7 Miejsce sumienia i odwagi w praktyce po\u0142o\u017cniczo - ginekologicznej\n\n\u02c7 Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a ludzka p\u0142ciowo\u015b\u0107 i p\u0142odno\u015b\u0107\n\n\u02c7 Rozpoznawanie p\u0142odno\u015bci - mo\u017cliwo\u015bci zastosowania w diagnostyce i leczeniu (NaPro)\n\n\u02c7 Wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zaufanie w relacji lekarz -ginekolog \/ pacjentka\n\n\u02c7 Poronienie samoistne, czy tak trudno wype\u0142ni\u0107 oczekiwania pacjentki ?\n\n\u02c7 Diagnostyka prenatalna - aspekty etyczne i psychologiczne\n\n\u02c7 Opieka paliatywna w perinatologii jako alternatywa wobec eugenicznej aborcji\n\n\u02c7 Powik\u0142ania ci\u0105\u017cy i porodu, zapobieganie, problemy etyczne\n\n\u02c7 Ku humanizacji po\u0142o\u017cnictwa\n\n\u02c7 Antykoncepcja i ubezp\u0142odnienie, motywacje i nast\u0119pstwa\n\n\u02c7 Aborcja chirurgiczna i farmakologiczna: nast\u0119pstwa psychologiczne, rak piersi\n\n\u02c7 Profilaktyka raka szyjki macicy\n\n\u02c7 O odpowiedzialno\u015bci lekarza ginekologa: od historii do przysz\u0142o\u015bci\n\nW programie: Osiem sesji tematycznych, wyk\u0142ady, seminaria, dyskusja.\n\nRozpocz\u0119cie: \u015broda, 10 pa\u017adziernika 2007, godz. 18: Msza \u015awi\u0119ta, po czym wyk\u0142ad inauguracyjny.\n\n**W\u015aR\u00d3D PRELEGENT\u00d3W:\n\n**Dr Phil Boyle, Msgr Maurizio Calipari, Dr Jose Maria Simon Castelvi, Prof. Bogdan Chazan,Dr Tomasz Dmochowski, Dr Wanda P\u00f3\u0142tawska, Prof. Wenancjusz Domaga\u0142a, Dr J\u00f3zef F\u0105k, Prof. Marian Gabry\u015b, J.E. Bp Kazimierz G\u00f3rny, J.E. Abp Henryk Hoser, Dr Sylvie de Kermadek, Dr Dariusz K\u0142eczek, Dr Dorota Kornas-Biela, Prof. Jolanta Kuprija\u0144czyk, Prof. Rudolf Ehmann, Dr Antoni Marcinek, Prof. Jan Oleszczuk, Dr Boles\u0142aw Piecha, Prof. Ryszard Por\u0119ba, Prof. Jacek Rudnicki, Ks. dr Jaros\u0142aw Szymczak, ks. prof. Richard Taylor, Prof. Micha\u0142 Troszy\u0144ski, Prof. R.L. Walley, Dr Helen Watt, Ks. prof. George Woodall, Dr Marek \u015alusarski, Anthony Ozimic, Dr Monika W\u00f3jcik, Dr Paola Pellicano, Dr Peter Kern, Mario Zivkovic.\n\n**Koszty uczestnictwa**: op\u0142ata konferencyjna -  p\u0142na: 50 PLN, ulgowa (studenci) 20 PLN, liczba miejsc ograniczona\n\n**Zg\u0142oszenia uczestnictwa**: Komitet Organizacyjny- Maria \u015arodo\u0144, [m.srodon@wp.pl](https:\/\/akson.sgh.waw.pl\/poczta\/src\/compose.php?send_to=m.srodon%40wp.pl), tel. + 48 693 876 067\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 10-13 pa\u017adziernika | \nMater Care International i Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zapraszaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Konferencj\u0119 \" **O POSZANOWANIE DLA MACIERZY\u0143STWA I LUDZKIEGO \u017bYCIA W PRAKTYCE PO\u0141O\u017bNICZO-GINEKOLOGICZNEJ\"**\n\r\nWarszawa - Bielany, ul. Dewajtis 3\n\r\n10 - 13 pa\u017adziernika 2007 roku\n\r\n\n\r\n**Tematyka Konferencji:**\n\r\n\u02c7 Miejsce sumienia i odwagi w praktyce po\u0142o\u017cniczo - ginekologicznej\n\r\n\u02c7 Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a ludzka p\u0142ciowo\u015b\u0107 i p\u0142odno\u015b\u0107\n\r\n\u02c7 Rozpoznawanie p\u0142odno\u015bci - mo\u017cliwo\u015bci zastosowania w diagnostyce i leczeniu (NaPro)\n\r\n\u02c7 Wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zaufanie w relacji lekarz -ginekolog \/ pacjentka\n\r\n\u02c7 Poronienie samoistne, czy tak trudno wype\u0142ni\u0107 oczekiwania pacjentki ?\n\r\n\u02c7 Diagnostyka prenatalna - aspekty etyczne i psychologiczne\n\r\n\u02c7 Opieka paliatywna w perinatologii jako alternatywa wobec eugenicznej aborcji\n\r\n\u02c7 Powik\u0142ania ci\u0105\u017cy i porodu, zapobieganie, problemy etyczne\n\r\n\u02c7 Ku humanizacji po\u0142o\u017cnictwa\n\r\n\u02c7 Antykoncepcja i ubezp\u0142odnienie, motywacje i nast\u0119pstwa\n\r\n\u02c7 Aborcja chirurgiczna i farmakologiczna: nast\u0119pstwa psychologiczne, rak piersi\n\r\n\u02c7 Profilaktyka raka szyjki macicy\n\r\n\u02c7 O odpowiedzialno\u015bci lekarza ginekologa: od historii do przysz\u0142o\u015bci\n\r\n\n\r\nW programie: Osiem sesji tematycznych, wyk\u0142ady, seminaria, dyskusja.\n\r\nRozpocz\u0119cie: \u015broda, 10 pa\u017adziernika 2007, godz. 18: Msza \u015awi\u0119ta, po czym wyk\u0142ad inauguracyjny.\n\r\n\n\r\n**W\u015aR\u00d3D PRELEGENT\u00d3W:\n\r\n**Dr Phil Boyle, Msgr Maurizio Calipari, Dr Jose Maria Simon Castelvi, Prof. Bogdan Chazan,Dr Tomasz Dmochowski, Dr Wanda P\u00f3\u0142tawska, Prof. Wenancjusz Domaga\u0142a, Dr J\u00f3zef F\u0105k, Prof. Marian Gabry\u015b, J.E. Bp Kazimierz G\u00f3rny, J.E. Abp Henryk Hoser, Dr Sylvie de Kermadek, Dr Dariusz K\u0142eczek, Dr Dorota Kornas-Biela, Prof. Jolanta Kuprija\u0144czyk, Prof. Rudolf Ehmann, Dr Antoni Marcinek, Prof. Jan Oleszczuk, Dr Boles\u0142aw Piecha, Prof. Ryszard Por\u0119ba, Prof. Jacek Rudnicki, Ks. dr Jaros\u0142aw Szymczak, ks. prof. Richard Taylor, Prof. Micha\u0142 Troszy\u0144ski, Prof. R.L. Walley, Dr Helen Watt, Ks. prof. George Woodall, Dr Marek \u015alusarski, Anthony Ozimic, Dr Monika W\u00f3jcik, Dr Paola Pellicano, Dr Peter Kern, Mario Zivkovic.\n\r\n\n\r\n**Koszty uczestnictwa**: op\u0142ata konferencyjna -  p\u0142na: 50 PLN, ulgowa (studenci) 20 PLN, liczba miejsc ograniczona\n\r\n**Zg\u0142oszenia uczestnictwa**: Komitet Organizacyjny- Maria \u015arodo\u0144, [m.srodon@wp.pl](https:\/\/akson.sgh.waw.pl\/poczta\/src\/compose.php?send_to=m.srodon%40wp.pl), tel. + 48 693 876 067         \n-->","source":"jos","title":"Mi\u0119dzynarodowa Konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-09-16 11:04:43","id":"514","original_introtext":"10-13 pa\u017adziernika | <p>Mater Care International i Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zapraszaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Konferencj\u0119 \" <strong>O POSZANOWANIE DLA MACIERZY\u0143STWA I LUDZKIEGO \u017bYCIA W PRAKTYCE PO\u0141O\u017bNICZO-GINEKOLOGICZNEJ\"<\/strong><br>\r\n<\/p><p>Warszawa - Bielany, ul. Dewajtis 3<br>\r\n10 - 13 pa\u017adziernika 2007 roku<br>\r\n<br>\r\n<strong>Tematyka Konferencji:<\/strong><br>\r\n\u02c7 Miejsce sumienia i odwagi w praktyce po\u0142o\u017cniczo - ginekologicznej<br>\r\n\u02c7 Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a ludzka p\u0142ciowo\u015b\u0107 i p\u0142odno\u015b\u0107<br>\r\n\u02c7 Rozpoznawanie p\u0142odno\u015bci - mo\u017cliwo\u015bci zastosowania w diagnostyce i leczeniu (NaPro)<br>\r\n\u02c7 Wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zaufanie w relacji lekarz -ginekolog \/ pacjentka<br>\r\n\u02c7 Poronienie samoistne, czy tak trudno wype\u0142ni\u0107 oczekiwania pacjentki ?<br>\r\n\u02c7 Diagnostyka prenatalna - aspekty etyczne i psychologiczne<br>\r\n\u02c7 Opieka paliatywna w perinatologii jako alternatywa wobec eugenicznej aborcji<br>\r\n\u02c7 Powik\u0142ania ci\u0105\u017cy i porodu, zapobieganie, problemy etyczne<br>\r\n\u02c7 Ku humanizacji po\u0142o\u017cnictwa<br>\r\n\u02c7 Antykoncepcja i ubezp\u0142odnienie, motywacje i nast\u0119pstwa<br>\r\n\u02c7 Aborcja chirurgiczna i farmakologiczna: nast\u0119pstwa psychologiczne, rak piersi<br>\r\n\u02c7 Profilaktyka raka szyjki macicy<br>\r\n\u02c7 O odpowiedzialno\u015bci lekarza ginekologa: od historii do przysz\u0142o\u015bci<br>\r\n<br>\r\nW programie: Osiem sesji tematycznych, wyk\u0142ady, seminaria, dyskusja.<br>\r\nRozpocz\u0119cie: \u015broda, 10 pa\u017adziernika 2007, godz. 18: Msza \u015awi\u0119ta, po czym wyk\u0142ad inauguracyjny.<br>\r\n<br>\r\n<strong>W\u015aR\u00d3D PRELEGENT\u00d3W:<br>\r\n<\/strong>Dr Phil Boyle, Msgr Maurizio Calipari, Dr Jose Maria Simon Castelvi, Prof. Bogdan Chazan,Dr Tomasz Dmochowski, Dr Wanda P\u00f3\u0142tawska, Prof. Wenancjusz Domaga\u0142a, Dr J\u00f3zef F\u0105k, Prof. Marian Gabry\u015b, J.E. Bp Kazimierz G\u00f3rny, J.E. Abp Henryk Hoser, Dr Sylvie de Kermadek, Dr Dariusz K\u0142eczek, Dr Dorota Kornas-Biela, Prof. Jolanta Kuprija\u0144czyk, Prof. Rudolf Ehmann, Dr Antoni Marcinek, Prof. Jan Oleszczuk, Dr Boles\u0142aw Piecha, Prof. Ryszard Por\u0119ba, Prof. Jacek Rudnicki, Ks. dr Jaros\u0142aw Szymczak, ks. prof. Richard Taylor, Prof. Micha\u0142 Troszy\u0144ski, Prof. R.L. Walley, Dr Helen Watt, Ks. prof. George Woodall, Dr Marek \u015alusarski, Anthony Ozimic, Dr Monika W\u00f3jcik, Dr Paola Pellicano, Dr Peter Kern, Mario Zivkovic.<br>\r\n<br>\r\n<strong>Koszty uczestnictwa<\/strong>: op\u0142ata konferencyjna -  p\u0142na: 50 PLN, ulgowa (studenci) 20 PLN, liczba miejsc ograniczona<br>\r\n<strong>Zg\u0142oszenia uczestnictwa<\/strong>: Komitet Organizacyjny- Maria \u015arodo\u0144, <a href=\"https:\/\/akson.sgh.waw.pl\/poczta\/src\/compose.php?send_to=m.srodon%40wp.pl\">m.srodon@wp.pl<\/a>, tel. + 48 693 876 067         ","original_fulltext":"","text-date":"10-13 pa\u017adziernika","after-2013-move":{"content":"10-13 pa\u017adziernika | \nMater Care International i Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zapraszaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Konferencj\u0119 \" **O POSZANOWANIE DLA MACIERZY\u0143STWA I LUDZKIEGO \u017bYCIA W PRAKTYCE PO\u0141O\u017bNICZO-GINEKOLOGICZNEJ\"**\n\nWarszawa - Bielany, ul. Dewajtis 3\n\n10 - 13 pa\u017adziernika 2007 roku\n\n**Tematyka Konferencji:**\n\n\u02c7 Miejsce sumienia i odwagi w praktyce po\u0142o\u017cniczo - ginekologicznej\n\n\u02c7 Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a ludzka p\u0142ciowo\u015b\u0107 i p\u0142odno\u015b\u0107\n\n\u02c7 Rozpoznawanie p\u0142odno\u015bci - mo\u017cliwo\u015bci zastosowania w diagnostyce i leczeniu (NaPro)\n\n\u02c7 Wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zaufanie w relacji lekarz -ginekolog \/ pacjentka\n\n\u02c7 Poronienie samoistne, czy tak trudno wype\u0142ni\u0107 oczekiwania pacjentki ?\n\n\u02c7 Diagnostyka prenatalna - aspekty etyczne i psychologiczne\n\n\u02c7 Opieka paliatywna w perinatologii jako alternatywa wobec eugenicznej aborcji\n\n\u02c7 Powik\u0142ania ci\u0105\u017cy i porodu, zapobieganie, problemy etyczne\n\n\u02c7 Ku humanizacji po\u0142o\u017cnictwa\n\n\u02c7 Antykoncepcja i ubezp\u0142odnienie, motywacje i nast\u0119pstwa\n\n\u02c7 Aborcja chirurgiczna i farmakologiczna: nast\u0119pstwa psychologiczne, rak piersi\n\n\u02c7 Profilaktyka raka szyjki macicy\n\n\u02c7 O odpowiedzialno\u015bci lekarza ginekologa: od historii do przysz\u0142o\u015bci\n\nW programie: Osiem sesji tematycznych, wyk\u0142ady, seminaria, dyskusja.\n\nRozpocz\u0119cie: \u015broda, 10 pa\u017adziernika 2007, godz. 18: Msza \u015awi\u0119ta, po czym wyk\u0142ad inauguracyjny.\n\n**W\u015aR\u00d3D PRELEGENT\u00d3W:\n\n**Dr Phil Boyle, Msgr Maurizio Calipari, Dr Jose Maria Simon Castelvi, Prof. Bogdan Chazan,Dr Tomasz Dmochowski, Dr Wanda P\u00f3\u0142tawska, Prof. Wenancjusz Domaga\u0142a, Dr J\u00f3zef F\u0105k, Prof. Marian Gabry\u015b, J.E. Bp Kazimierz G\u00f3rny, J.E. Abp Henryk Hoser, Dr Sylvie de Kermadek, Dr Dariusz K\u0142eczek, Dr Dorota Kornas-Biela, Prof. Jolanta Kuprija\u0144czyk, Prof. Rudolf Ehmann, Dr Antoni Marcinek, Prof. Jan Oleszczuk, Dr Boles\u0142aw Piecha, Prof. Ryszard Por\u0119ba, Prof. Jacek Rudnicki, Ks. dr Jaros\u0142aw Szymczak, ks. prof. Richard Taylor, Prof. Micha\u0142 Troszy\u0144ski, Prof. R.L. Walley, Dr Helen Watt, Ks. prof. George Woodall, Dr Marek \u015alusarski, Anthony Ozimic, Dr Monika W\u00f3jcik, Dr Paola Pellicano, Dr Peter Kern, Mario Zivkovic.\n\n**Koszty uczestnictwa**: op\u0142ata konferencyjna -  p\u0142na: 50 PLN, ulgowa (studenci) 20 PLN, liczba miejsc ograniczona\n\n**Zg\u0142oszenia uczestnictwa**: Komitet Organizacyjny- Maria \u015arodo\u0144, [m.srodon@wp.pl](https:\/\/akson.sgh.waw.pl\/poczta\/src\/compose.php?send_to=m.srodon%40wp.pl), tel. + 48 693 876 067","source":"jom","title":"Mi\u0119dzynarodowa Konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"514","original_introtext":"10-13 pa\u017adziernika | <p>Mater Care International i Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zapraszaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Konferencj\u0119 \" <strong>O POSZANOWANIE DLA MACIERZY\u0143STWA I LUDZKIEGO \u017bYCIA W PRAKTYCE PO\u0141O\u017bNICZO-GINEKOLOGICZNEJ\"<\/strong><br>\n<\/p><p>Warszawa - Bielany, ul. Dewajtis 3<br>\n10 - 13 pa\u017adziernika 2007 roku<br>\n<br>\n<strong>Tematyka Konferencji:<\/strong><br>\n\u02c7 Miejsce sumienia i odwagi w praktyce po\u0142o\u017cniczo - ginekologicznej<br>\n\u02c7 Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a ludzka p\u0142ciowo\u015b\u0107 i p\u0142odno\u015b\u0107<br>\n\u02c7 Rozpoznawanie p\u0142odno\u015bci - mo\u017cliwo\u015bci zastosowania w diagnostyce i leczeniu (NaPro)<br>\n\u02c7 Wra\u017cliwo\u015b\u0107 i zaufanie w relacji lekarz -ginekolog \/ pacjentka<br>\n\u02c7 Poronienie samoistne, czy tak trudno wype\u0142ni\u0107 oczekiwania pacjentki ?<br>\n\u02c7 Diagnostyka prenatalna - aspekty etyczne i psychologiczne<br>\n\u02c7 Opieka paliatywna w perinatologii jako alternatywa wobec eugenicznej aborcji<br>\n\u02c7 Powik\u0142ania ci\u0105\u017cy i porodu, zapobieganie, problemy etyczne<br>\n\u02c7 Ku humanizacji po\u0142o\u017cnictwa<br>\n\u02c7 Antykoncepcja i ubezp\u0142odnienie, motywacje i nast\u0119pstwa<br>\n\u02c7 Aborcja chirurgiczna i farmakologiczna: nast\u0119pstwa psychologiczne, rak piersi<br>\n\u02c7 Profilaktyka raka szyjki macicy<br>\n\u02c7 O odpowiedzialno\u015bci lekarza ginekologa: od historii do przysz\u0142o\u015bci<br>\n<br>\nW programie: Osiem sesji tematycznych, wyk\u0142ady, seminaria, dyskusja.<br>\nRozpocz\u0119cie: \u015broda, 10 pa\u017adziernika 2007, godz. 18: Msza \u015awi\u0119ta, po czym wyk\u0142ad inauguracyjny.<br>\n<br>\n<strong>W\u015aR\u00d3D PRELEGENT\u00d3W:<br>\n<\/strong>Dr Phil Boyle, Msgr Maurizio Calipari, Dr Jose Maria Simon Castelvi, Prof. Bogdan Chazan,Dr Tomasz Dmochowski, Dr Wanda P\u00f3\u0142tawska, Prof. Wenancjusz Domaga\u0142a, Dr J\u00f3zef F\u0105k, Prof. Marian Gabry\u015b, J.E. Bp Kazimierz G\u00f3rny, J.E. Abp Henryk Hoser, Dr Sylvie de Kermadek, Dr Dariusz K\u0142eczek, Dr Dorota Kornas-Biela, Prof. Jolanta Kuprija\u0144czyk, Prof. Rudolf Ehmann, Dr Antoni Marcinek, Prof. Jan Oleszczuk, Dr Boles\u0142aw Piecha, Prof. Ryszard Por\u0119ba, Prof. Jacek Rudnicki, Ks. dr Jaros\u0142aw Szymczak, ks. prof. Richard Taylor, Prof. Micha\u0142 Troszy\u0144ski, Prof. R.L. Walley, Dr Helen Watt, Ks. prof. George Woodall, Dr Marek \u015alusarski, Anthony Ozimic, Dr Monika W\u00f3jcik, Dr Paola Pellicano, Dr Peter Kern, Mario Zivkovic.<br>\n<br>\n<strong>Koszty uczestnictwa<\/strong>: op\u0142ata konferencyjna -  p\u0142na: 50 PLN, ulgowa (studenci) 20 PLN, liczba miejsc ograniczona<br>\n<strong>Zg\u0142oszenia uczestnictwa<\/strong>: Komitet Organizacyjny- Maria \u015arodo\u0144, <a href=\"https:\/\/akson.sgh.waw.pl\/poczta\/src\/compose.php?send_to=m.srodon%40wp.pl\">m.srodon@wp.pl<\/a>, tel. + 48 693 876 067","original_fulltext":"","text-date":"10-13 pa\u017adziernika"}}