{"content":"\n\n![images\/newsy\/papiez_prymas01.jpg](images\/newsy\/papiez_prymas01.jpg)Zapraszamy do** Strefy JP2 - namiotu na Placu Zamkowym**, w kt\u00f3rym od 22 kwietnia odbywaj\u0105 si\u0119 ciekawe wydarzenia \u2013 debaty, wyk\u0142ady, czuwania, prezentacje film\u00f3w.\n\n Szczeg\u00f3lnie zapraszamy w **pi\u0105tek **(25.04). W tym dniu o **godz. 18.30** poprowadzimy spotkanie \"Papie\u017c, kt\u00f3ry wymaga, Prymas, kt\u00f3ry inspiruje - dla m\u0142odych nie o krem\u00f3wkach\"\n\r\nStrefa JP2 powsta\u0142a w ramach obchod\u00f3w uroczysto\u015bci kanonizacji Jana Paw\u0142a II \"Je\u015bli szukasz \u017ar\u00f3d\u0142a, id\u017a pod pr\u0105d\", organizowanych przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II i \u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nTo by\u0142o w skr\u00f3cie. \nA troch\u0119 wi\u0119cej o spotkaniu:\nO Janie Pawle II wiesz pewnie wiele, o prymasie Wyszy\u0144skim mo\u017ce nieco mniej, ale ile tak naprawd\u0119 wiesz o ich nauczaniu?\n\n Zar\u00f3wno papie\u017c jak i prymas wiele ze swoich wyst\u0105pie\u0144 kierowali do **m\u0142odzie\u017cy**, staraj\u0105c si\u0119 pokaza\u0107 jakim warto\u015bciom warto w \u017cyciu zaufa\u0107. Ich nawo\u0142ywanie do zaufania prawdzie, dobru i mi\u0142o\u015bci i do zaufania Chrystusowi, w\u0142a\u015bnie tu, w centrum Warszawy, powinno wybrzmie\u0107 szczeg\u00f3lnie g\u0142o\u015bno. \n\n Celem spotkania jest pokazanie, \u017ce dwaj wybitni Polacy to nie tylko niedo\u015bcignione autorytety z przesz\u0142o\u015bci, ale postaci, z kt\u00f3rych my m\u0142odzi mo\u017cemy bra\u0107 przyk\u0142ad w codzienno\u015bci.\n\n Spotkanie ma **charakter interaktywny** (zdj\u0119cia, filmy, nieznane fragmenty nagra\u0144 ze spotka\u0144 m\u0142odzie\u017cy z Janem Paw\u0142em II i kard. Stefanem Wyszy\u0144skim) i skierowane jest do student\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c na inne wydarzenia w ramach organizowanych obchod\u00f3w uroczysto\u015bci kanonizacji JPII. Szczeg\u00f3lnie zapraszamy na **czuwanie** **modlitewne** **\u201eDo** **\u0179r\u00f3d\u0142a\u201d.**\n\r\n\n**\n26 kwietnia (sobota),** **godz. 19:00, Plac Pi\u0142sudskiego w Warszawie\n**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0{youtube}nfbITwPECz8{\/youtube}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[www.kanonizacjajp2.com](http:\/\/kanonizacjajp2.com\/)\n","source":"jom","title":"Papie\u017c, kt\u00f3ry wymaga, Prymas, kt\u00f3ry inspiruje","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-23 20:56:53","id":"5386","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/papiez_prymas01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy do<strong> Strefy JP2 - namiotu na Placu Zamkowym<\/strong>, w kt\u00f3rym od 22 kwietnia odbywaj\u0105 si\u0119 ciekawe wydarzenia \u2013 debaty, wyk\u0142ady, czuwania, prezentacje film\u00f3w.<br \/><br \/> Szczeg\u00f3lnie zapraszamy w <strong>pi\u0105tek <\/strong>(25.04). W tym dniu o <strong>godz. 18.30<\/strong> poprowadzimy spotkanie \"Papie\u017c, kt\u00f3ry wymaga, Prymas, kt\u00f3ry inspiruje - dla m\u0142odych nie o krem\u00f3wkach\"<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Strefa JP2 powsta\u0142a w ramach obchod\u00f3w uroczysto\u015bci kanonizacji Jana Paw\u0142a II \"Je\u015bli szukasz \u017ar\u00f3d\u0142a, id\u017a pod pr\u0105d\", organizowanych przez Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II i \u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">To by\u0142o w skr\u00f3cie. <br \/>A troch\u0119 wi\u0119cej o spotkaniu:<br \/>O Janie Pawle II wiesz pewnie wiele, o prymasie Wyszy\u0144skim mo\u017ce nieco mniej, ale ile tak naprawd\u0119 wiesz o ich nauczaniu?<br \/><br \/> Zar\u00f3wno papie\u017c jak i prymas wiele ze swoich wyst\u0105pie\u0144 kierowali do <strong>m\u0142odzie\u017cy<\/strong>, staraj\u0105c si\u0119 pokaza\u0107 jakim warto\u015bciom warto w \u017cyciu zaufa\u0107. Ich nawo\u0142ywanie do zaufania prawdzie, dobru i mi\u0142o\u015bci i do zaufania Chrystusowi, w\u0142a\u015bnie tu, w centrum Warszawy, powinno wybrzmie\u0107 szczeg\u00f3lnie g\u0142o\u015bno. <br \/><br \/> Celem spotkania jest pokazanie, \u017ce dwaj wybitni Polacy to nie tylko niedo\u015bcignione autorytety z przesz\u0142o\u015bci, ale postaci, z kt\u00f3rych my m\u0142odzi mo\u017cemy bra\u0107 przyk\u0142ad w codzienno\u015bci.<br \/><br \/> Spotkanie ma <strong>charakter interaktywny<\/strong> (zdj\u0119cia, filmy, nieznane fragmenty nagra\u0144 ze spotka\u0144 m\u0142odzie\u017cy z Janem Paw\u0142em II i kard. Stefanem Wyszy\u0144skim) i skierowane jest do student\u00f3w.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na inne wydarzenia w ramach organizowanych obchod\u00f3w uroczysto\u015bci kanonizacji JPII. Szczeg\u00f3lnie zapraszamy na <strong>czuwanie<\/strong> <strong>modlitewne<\/strong> <strong>\u201eDo<\/strong> <strong>\u0179r\u00f3d\u0142a\u201d.<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><br \/>26 kwietnia (sobota),<\/strong> <strong>godz. 19:00, Plac Pi\u0142sudskiego w Warszawie<br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0{youtube}nfbITwPECz8{\/youtube}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><a href=\"http:\/\/kanonizacjajp2.com\/\" target=\"_blank\">www.kanonizacjajp2.com<\/a><\/p>"}