{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg](images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg)Jeste\u015b zainteresowany swoim rozwojem i jeste\u015b gotowy na prze\u017cycie rewolucyjnej sesji rozwojowej?\n\n\nZapraszamy Ci\u0119 na osobiste spotkania z charyzmatycznym liderem, autorem inicjatywy \"Niebo na ziemi\", i ksi\u0105\u017cki o tym samym tytule -** Konradem Milewskim**!\n\n<!--{{intro-break}}-->\nSpotkania realizowane na bazie certyfikowanego programu : \"Zarz\u0105dzanie Sob\u0105,\nZespo\u0142em, Biznesem\", w formie skondensowanych trzech sesji 4-godzinnych.\nI: \u201eKij i Marchewka, zaawansowane narz\u0119dzia zarz\u0105dzania sob\u0105\" w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnej Komunikacji!\n\nKIEDY: 8 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 29 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nII: \u201eKreatywny Marzyciel, czyli mistrz zamierzonego rezultatu\u201d w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Wyznaczania Cel\u00f3w i Zarz\u0105dzania Czasem!\n\nKIEDY: 10 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 1 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nIII: \u201eMenad\u017cer, Przyw\u00f3dca, Przedsi\u0119biorca, czyli problem typu Quo Vadis\u201d w\ntym WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Zarz\u0105dzania Zespo\u0142em!\n\nKIEDY: 17 Listopada \n2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 15 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nZAPISY na :\u00a0[http:\/\/www.exinus.pl](http:\/\/www.exinus.pl\/)\nKa\u017cda sesja jest symbolicznie p\u0142atna, tak by pokry\u0107 koszty sali, ogrzewania,\n\u015bwie\u017cych p\u0105czk\u00f3w i sok\u00f3w :-)\n\nMIEJSCE: Centrum Kultury WILCZA, ul. Wilcza 9, Warszawa, Centrum (przy Metro\nPolitechnika)\n\n\u00a0\nPROWADZENIE: Konrad Milewski \u2013 przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny,\nagent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach\nrekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \u201eNiebo na Ziemi\u201d, ufaj\u0105cy Bogu!\n\u00a0\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg](images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg)Jeste\u015b zainteresowany swoim rozwojem i jeste\u015b gotowy na prze\u017cycie rewolucyjnej sesji rozwojowej?\n\r\n\nZapraszamy Ci\u0119 na osobiste spotkania z charyzmatycznym liderem, autorem inicjatywy \"Niebo na ziemi\", i ksi\u0105\u017cki o tym samym tytule -** Konradem Milewskim**!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nSpotkania realizowane na bazie certyfikowanego programu : \"Zarz\u0105dzanie Sob\u0105,\nZespo\u0142em, Biznesem\", w formie skondensowanych trzech sesji 4-godzinnych.\nI: \u201eKij i Marchewka, zaawansowane narz\u0119dzia zarz\u0105dzania sob\u0105\" w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnej Komunikacji!\n\nKIEDY: 8 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 29 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nII: \u201eKreatywny Marzyciel, czyli mistrz zamierzonego rezultatu\u201d w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Wyznaczania Cel\u00f3w i Zarz\u0105dzania Czasem!\n\nKIEDY: 10 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 1 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nIII: \u201eMenad\u017cer, Przyw\u00f3dca, Przedsi\u0119biorca, czyli problem typu Quo Vadis\u201d w\ntym WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Zarz\u0105dzania Zespo\u0142em!\n\nKIEDY: 17 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 15 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nZAPISY na :\u00a0[http:\/\/www.exinus.pl](http:\/\/www.exinus.pl\/)\nKa\u017cda sesja jest symbolicznie p\u0142atna, tak by pokry\u0107 koszty sali, ogrzewania,\n\u015bwie\u017cych p\u0105czk\u00f3w i sok\u00f3w :-)\n\nMIEJSCE: Centrum Kultury WILCZA, ul. Wilcza 9, Warszawa, Centrum (przy Metro\nPolitechnika)\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPROWADZENIE: Konrad Milewski \u2013 przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny,\nagent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach\nrekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \u201eNiebo na Ziemi\u201d, ufaj\u0105cy Bogu!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztaty z Milewskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-05 13:04:08","id":"1034","original_introtext":"<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg\" height=\"144\" width=\"111\" \/>Jeste\u015b zainteresowany swoim rozwojem i jeste\u015b gotowy na prze\u017cycie rewolucyjnej sesji rozwojowej?<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">Zapraszamy Ci\u0119 na osobiste spotkania z charyzmatycznym liderem, autorem inicjatywy \"Niebo na ziemi\", i ksi\u0105\u017cki o tym samym tytule -<strong> Konradem Milewskim<\/strong>!<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><br \/>Spotkania realizowane na bazie certyfikowanego programu : \"Zarz\u0105dzanie Sob\u0105,<br \/>Zespo\u0142em, Biznesem\", w formie skondensowanych trzech sesji 4-godzinnych.<br \/><br \/><br \/>I: \u201eKij i Marchewka, zaawansowane narz\u0119dzia zarz\u0105dzania sob\u0105\" w tym<br \/>WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnej Komunikacji!<br \/><br \/>KIEDY: 8 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 29 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>II: \u201eKreatywny Marzyciel, czyli mistrz zamierzonego rezultatu\u201d w tym<br \/>WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Wyznaczania Cel\u00f3w i Zarz\u0105dzania Czasem!<br \/><br \/>KIEDY: 10 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 1 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>III: \u201eMenad\u017cer, Przyw\u00f3dca, Przedsi\u0119biorca, czyli problem typu Quo Vadis\u201d w<br \/>tym WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Zarz\u0105dzania Zespo\u0142em!<br \/><br \/>KIEDY: 17 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 15 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>ZAPISY na :\u00a0<a style=\"color: #000000;\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.exinus.pl\/\">http:\/\/www.exinus.pl<\/a><br \/><br \/><br \/>Ka\u017cda sesja jest symbolicznie p\u0142atna, tak by pokry\u0107 koszty sali, ogrzewania,<br \/>\u015bwie\u017cych p\u0105czk\u00f3w i sok\u00f3w :-)<br \/><br \/>MIEJSCE: Centrum Kultury WILCZA, ul. Wilcza 9, Warszawa, Centrum (przy Metro<br \/>Politechnika)\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">PROWADZENIE: Konrad Milewski \u2013 przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny,<br \/>agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach<br \/>rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \u201eNiebo na Ziemi\u201d, ufaj\u0105cy Bogu!<\/p>\r\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">\u00a0<\/p>\r\n<div><\/div>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg](images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg)Jeste\u015b zainteresowany swoim rozwojem i jeste\u015b gotowy na prze\u017cycie rewolucyjnej sesji rozwojowej?\n\n\nZapraszamy Ci\u0119 na osobiste spotkania z charyzmatycznym liderem, autorem inicjatywy \"Niebo na ziemi\", i ksi\u0105\u017cki o tym samym tytule -** Konradem Milewskim**!\n\n<!--{{intro-break}}-->\nSpotkania realizowane na bazie certyfikowanego programu : \"Zarz\u0105dzanie Sob\u0105,\nZespo\u0142em, Biznesem\", w formie skondensowanych trzech sesji 4-godzinnych.\nI: \u201eKij i Marchewka, zaawansowane narz\u0119dzia zarz\u0105dzania sob\u0105\" w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnej Komunikacji!\n\nKIEDY: 8 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 29 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nII: \u201eKreatywny Marzyciel, czyli mistrz zamierzonego rezultatu\u201d w tym\nWARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Wyznaczania Cel\u00f3w i Zarz\u0105dzania Czasem!\n\nKIEDY: 10 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 1 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nIII: \u201eMenad\u017cer, Przyw\u00f3dca, Przedsi\u0119biorca, czyli problem typu Quo Vadis\u201d w\ntym WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Zarz\u0105dzania Zespo\u0142em!\n\nKIEDY: 17 Listopada \n2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nKIEDY: 15 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30\nZAPISY na :\u00a0[http:\/\/www.exinus.pl](http:\/\/www.exinus.pl\/)\nKa\u017cda sesja jest symbolicznie p\u0142atna, tak by pokry\u0107 koszty sali, ogrzewania,\n\u015bwie\u017cych p\u0105czk\u00f3w i sok\u00f3w :-)\n\nMIEJSCE: Centrum Kultury WILCZA, ul. Wilcza 9, Warszawa, Centrum (przy Metro\nPolitechnika)\n\n\u00a0\nPROWADZENIE: Konrad Milewski \u2013 przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny,\nagent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach\nrekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \u201eNiebo na Ziemi\u201d, ufaj\u0105cy Bogu!\n\u00a0\n\n","source":"jom","title":"Warsztaty z Milewskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1034","original_introtext":"<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/grafiki\/67494_160108734021843_100000681536036_349494_5666466_n.jpg\" height=\"144\" width=\"111\" \/>Jeste\u015b zainteresowany swoim rozwojem i jeste\u015b gotowy na prze\u017cycie rewolucyjnej sesji rozwojowej?<br \/><br \/><\/p>\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">Zapraszamy Ci\u0119 na osobiste spotkania z charyzmatycznym liderem, autorem inicjatywy \"Niebo na ziemi\", i ksi\u0105\u017cki o tym samym tytule -<strong> Konradem Milewskim<\/strong>!<\/p>","original_fulltext":"<br \/><br \/>Spotkania realizowane na bazie certyfikowanego programu : \"Zarz\u0105dzanie Sob\u0105,<br \/>Zespo\u0142em, Biznesem\", w formie skondensowanych trzech sesji 4-godzinnych.<br \/><br \/><br \/>I: \u201eKij i Marchewka, zaawansowane narz\u0119dzia zarz\u0105dzania sob\u0105\" w tym<br \/>WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnej Komunikacji!<br \/><br \/>KIEDY: 8 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 29 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>II: \u201eKreatywny Marzyciel, czyli mistrz zamierzonego rezultatu\u201d w tym<br \/>WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Wyznaczania Cel\u00f3w i Zarz\u0105dzania Czasem!<br \/><br \/>KIEDY: 10 Listopada 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 1 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>III: \u201eMenad\u017cer, Przyw\u00f3dca, Przedsi\u0119biorca, czyli problem typu Quo Vadis\u201d w<br \/>tym WARSZTAT PRAKTYCZNY z Efektywnego Zarz\u0105dzania Zespo\u0142em!<br \/><br \/>KIEDY: 17 Listopada \n2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/>KIEDY: 15 Grudnia 2011, godz. 17:30 \u2013 21:30<br \/><br \/><br \/>ZAPISY na :\u00a0<a style=\"color: #000000;\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.exinus.pl\/\">http:\/\/www.exinus.pl<\/a><br \/><br \/><br \/>Ka\u017cda sesja jest symbolicznie p\u0142atna, tak by pokry\u0107 koszty sali, ogrzewania,<br \/>\u015bwie\u017cych p\u0105czk\u00f3w i sok\u00f3w :-)<br \/><br \/>MIEJSCE: Centrum Kultury WILCZA, ul. Wilcza 9, Warszawa, Centrum (przy Metro<br \/>Politechnika)\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">PROWADZENIE: Konrad Milewski \u2013 przyw\u00f3dca charyzmatyczny, trener motywacyjny,<br \/>agent rozwoju osobistego, kt\u00f3ry warsztat zdoby\u0142 w USA na obozach<br \/>rekreacyjno-duchowych; coach i mentor. Dyrektor mi\u0119dzynarodowej struktury technologii informacyjnych w korporacji farmaceutyczno-chemicznej; odpowiedzialny za region centralnej, wschodniej Europy oraz Bliski Wsch\u00f3d; Autor inicjatywy \u201eNiebo na Ziemi\u201d, ufaj\u0105cy Bogu!<\/p>\n<p style=\"font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; background-color: #ffffff;\">\u00a0<\/p>\n<div><\/div>"}}