{"content":"\n\n![images\/stories\/smm%20czego%20pragna%20kobiety.jpg](images\/stories\/smm%20czego%20pragna%20kobiety.jpg)Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo po raz kolejny nie boi si\u0119 zadawa\u0107 trudnych pyta\u0144. Wraz z naszym go\u015bciem postaramy si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytanie Czego pragn\u0105 kobiety? A czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\n- Czy m\u0119\u017cczy\u017ani potrafi\u0105 okazywa\u0107 emocje? Mo\u017ce to tylko kobietom si\u0119 zdaje, \u017ce nic ich nie obchodzi?\n - Czy jeste\u015bmy skazani na powielanie schemat\u00f3w wyniesionych z domu?\n - Jak przetrwa\u0107 ciche dni?\nPadnie jeszcze wiele innych pyta\u0144, na kt\u00f3re warto zna\u0107 odpowied\u017a.\n**Poniedzia\u0142ek (20.05)**, godz. 19:15\nAula I, budynek 23 SGGW, (od ul. Ciszewskiego)\nNaszym go\u015bciem b\u0119dzie **ks. Stanis\u0142aw Szlassa**- trener umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142ecznych, mediator, psychoterapeuta prowadz\u0105cy terapie indywidualne i dla par, interesuj\u0105cy si\u0119 szczeg\u00f3lnie relacjami mi\u0119dzyludzkimi.\n","source":"jom","title":"SMM: \u201eCo my\u015blisz, kiedy s\u0142yszysz kocham? Czego pragn\u0105 kobiety? Czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5294","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/smm%20czego%20pragna%20kobiety.jpg\" height=\"200\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo po raz kolejny nie boi si\u0119 zadawa\u0107 trudnych pyta\u0144. Wraz z naszym go\u015bciem postaramy si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytanie Czego pragn\u0105 kobiety? A czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?<\/p>\n<p>- Czy m\u0119\u017cczy\u017ani potrafi\u0105 okazywa\u0107 emocje? Mo\u017ce to tylko kobietom si\u0119 zdaje, \u017ce nic ich nie obchodzi?<br \/> - Czy jeste\u015bmy skazani na powielanie schemat\u00f3w wyniesionych z domu?<br \/> - Jak przetrwa\u0107 ciche dni?<\/p>\n<p>Padnie jeszcze wiele innych pyta\u0144, na kt\u00f3re warto zna\u0107 odpowied\u017a.<\/p>\n<p><strong>Poniedzia\u0142ek (20.05)<\/strong>, godz. 19:15<br \/>Aula I, budynek 23 SGGW, (od ul. Ciszewskiego)<\/p>\n<p>Naszym go\u015bciem b\u0119dzie <strong>ks. Stanis\u0142aw Szlassa<\/strong>- trener umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142ecznych, mediator, psychoterapeuta prowadz\u0105cy terapie indywidualne i dla par, interesuj\u0105cy si\u0119 szczeg\u00f3lnie relacjami mi\u0119dzyludzkimi.<\/p>","original_fulltext":""}