{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg](images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg)\n\u201eRzeczy Wsp\u00f3lne\u201d wraz z Akademickim Stowarzyszeniem Katolickim \u201eSoli  Deo\u201d maj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa na debat\u0119, tym razem po\u015bwi\u0119con\u0105  tematowi \u201cCzy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?\u201d Punktem wyj\u015bcia  do debaty b\u0119dzie esej profesora Zbigniewa Stawrowskiego, kt\u00f3ry ukaza\u0142  si\u0119 w sz\u00f3stym numerze kwartalnika republika\u0144skiego.\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119** 12 grudnia**, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, **o godzinie 18:00**\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nDyskutantami b\u0119d\u0105:\n\n**prof. Zbigniew Stawrowsk**i (Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik \u201cRzeczy Wsp\u00f3lnych\u201d)\n **Piotr Kaznowski **(redaktor naczelny pisma \u201cChristianitas\u201d, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Fundacji Republika\u0144skiej)\n**Filip Memches** (cz\u0142onek kolegium redakcyjnego pisma \u201c44 \/ Czterdzie\u015bci i Cztery\u201d, publicysta \u201cUwa\u017cam Rze\u201d)\n **Jaros\u0142aw Makowski** (szef Instytutu Obywatelskiego, publicysta).\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 12 grudnia, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, o godzinie 18:00\n\nLektura artyku\u0142u prof. Stawrowskiego b\u0119dzie \u015bwietnym wprowadzeniem w tematyk\u0119 debaty:\n [http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-](http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/)\n[chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/](http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/)\nSerdecznie Zapraszamy!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg](images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg)\n\r\n\n\u201eRzeczy Wsp\u00f3lne\u201d wraz z Akademickim Stowarzyszeniem Katolickim \u201eSoli  Deo\u201d maj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa na debat\u0119, tym razem po\u015bwi\u0119con\u0105  tematowi \u201cCzy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?\u201d Punktem wyj\u015bcia  do debaty b\u0119dzie esej profesora Zbigniewa Stawrowskiego, kt\u00f3ry ukaza\u0142  si\u0119 w sz\u00f3stym numerze kwartalnika republika\u0144skiego.\n\r\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119** 12 grudnia**, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, **o godzinie 18:00**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDyskutantami b\u0119d\u0105:\n\n**prof. Zbigniew Stawrowsk**i (Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik \u201cRzeczy Wsp\u00f3lnych\u201d)\n **Piotr Kaznowski **(redaktor naczelny pisma \u201cChristianitas\u201d, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Fundacji Republika\u0144skiej)\n**Filip Memches** (cz\u0142onek kolegium redakcyjnego pisma \u201c44 \/ Czterdzie\u015bci i Cztery\u201d, publicysta \u201cUwa\u017cam Rze\u201d)\n **Jaros\u0142aw Makowski** (szef Instytutu Obywatelskiego, publicysta).\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 12 grudnia, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, o godzinie 18:00\n\nLektura artyku\u0142u prof. Stawrowskiego b\u0119dzie \u015bwietnym wprowadzeniem w tematyk\u0119 debaty:\n [http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/](http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/)\nSerdecznie Zapraszamy!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Czy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-11 10:12:54","id":"1053","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg\" align=\"left\" \/><\/p>\r\n<p>\u201eRzeczy Wsp\u00f3lne\u201d wraz z Akademickim Stowarzyszeniem Katolickim \u201eSoli  Deo\u201d maj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa na debat\u0119, tym razem po\u015bwi\u0119con\u0105  tematowi \u201cCzy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?\u201d Punktem wyj\u015bcia  do debaty b\u0119dzie esej profesora Zbigniewa Stawrowskiego, kt\u00f3ry ukaza\u0142  si\u0119 w sz\u00f3stym numerze kwartalnika republika\u0144skiego.<\/p>\r\n<p>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119<strong> 12 grudnia<\/strong>, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, <strong>o godzinie 18:00<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Dyskutantami b\u0119d\u0105:<br \/><br \/><strong>prof. Zbigniew Stawrowsk<\/strong>i (Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik \u201cRzeczy Wsp\u00f3lnych\u201d)<br \/> <strong>Piotr Kaznowski <\/strong>(redaktor naczelny pisma \u201cChristianitas\u201d, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Fundacji Republika\u0144skiej)<br \/><strong>Filip Memches<\/strong> (cz\u0142onek kolegium redakcyjnego pisma \u201c44 \/ Czterdzie\u015bci i Cztery\u201d, publicysta \u201cUwa\u017cam Rze\u201d)<br \/> <strong>Jaros\u0142aw Makowski<\/strong> (szef Instytutu Obywatelskiego, publicysta).<br \/><br \/>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 12 grudnia, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, o godzinie 18:00<br \/><br \/>Lektura artyku\u0142u prof. Stawrowskiego b\u0119dzie \u015bwietnym wprowadzeniem w tematyk\u0119 debaty:<br \/> <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/\">http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/<\/a><br \/><br \/><br \/>Serdecznie Zapraszamy!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg](images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg)\n\u201eRzeczy Wsp\u00f3lne\u201d wraz z Akademickim Stowarzyszeniem Katolickim \u201eSoli  Deo\u201d maj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa na debat\u0119, tym razem po\u015bwi\u0119con\u0105  tematowi \u201cCzy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?\u201d Punktem wyj\u015bcia  do debaty b\u0119dzie esej profesora Zbigniewa Stawrowskiego, kt\u00f3ry ukaza\u0142  si\u0119 w sz\u00f3stym numerze kwartalnika republika\u0144skiego.\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119** 12 grudnia**, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, **o godzinie 18:00**\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nDyskutantami b\u0119d\u0105:\n\n**prof. Zbigniew Stawrowsk**i (Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik \u201cRzeczy Wsp\u00f3lnych\u201d)\n **Piotr Kaznowski **(redaktor naczelny pisma \u201cChristianitas\u201d, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Fundacji Republika\u0144skiej)\n**Filip Memches** (cz\u0142onek kolegium redakcyjnego pisma \u201c44 \/ Czterdzie\u015bci i Cztery\u201d, publicysta \u201cUwa\u017cam Rze\u201d)\n **Jaros\u0142aw Makowski** (szef Instytutu Obywatelskiego, publicysta).\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 12 grudnia, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, o godzinie 18:00\n\nLektura artyku\u0142u prof. Stawrowskiego b\u0119dzie \u015bwietnym wprowadzeniem w tematyk\u0119 debaty:\n [http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-](http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/)\n[chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/](http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/)\nSerdecznie Zapraszamy!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Czy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1053","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/stawrowski-1-150x150.jpg\" align=\"left\" \/><\/p>\n<p>\u201eRzeczy Wsp\u00f3lne\u201d wraz z Akademickim Stowarzyszeniem Katolickim \u201eSoli  Deo\u201d maj\u0105 przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 Pa\u0144stwa na debat\u0119, tym razem po\u015bwi\u0119con\u0105  tematowi \u201cCzy chrze\u015bcijanin mo\u017ce by\u0107 dobrym obywatelem?\u201d Punktem wyj\u015bcia  do debaty b\u0119dzie esej profesora Zbigniewa Stawrowskiego, kt\u00f3ry ukaza\u0142  si\u0119 w sz\u00f3stym numerze kwartalnika republika\u0144skiego.<\/p>\n<p>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119<strong> 12 grudnia<\/strong>, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, <strong>o godzinie 18:00<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>Dyskutantami b\u0119d\u0105:<br \/><br \/><strong>prof. Zbigniew Stawrowsk<\/strong>i (Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik \u201cRzeczy Wsp\u00f3lnych\u201d)<br \/> <strong>Piotr Kaznowski <\/strong>(redaktor naczelny pisma \u201cChristianitas\u201d, sta\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Fundacji Republika\u0144skiej)<br \/><strong>Filip Memches<\/strong> (cz\u0142onek kolegium redakcyjnego pisma \u201c44 \/ Czterdzie\u015bci i Cztery\u201d, publicysta \u201cUwa\u017cam Rze\u201d)<br \/> <strong>Jaros\u0142aw Makowski<\/strong> (szef Instytutu Obywatelskiego, publicysta).<br \/><br \/>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 12 grudnia, w sali 213 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej, o godzinie 18:00<br \/><br \/>Lektura artyku\u0142u prof. Stawrowskiego b\u0119dzie \u015bwietnym wprowadzeniem w tematyk\u0119 debaty:<br \/> <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-chrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/\">http:\/\/www.rzeczywspolne.pl\/2011\/10\/czy-\nchrzescijanin-moze-byc-dobrym-obywatelem\/<\/a><br \/><br \/><br \/>Serdecznie Zapraszamy!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}