{"content":"\n\n![images\/newsy\/impreza01.jpg](images\/newsy\/impreza01.jpg)Karnawa\u0142 si\u0119 ko\u0144czy, wi\u0119c specjalnie dla Was organizujemy imprez\u0119 ostatkow\u0105!\u00a0\nZapraszamy **1 marca** na Wrzeciono, ul. Przy Agorze 9. Startujemy o **19:00**.\n\r\n\n**Zapisy **prowadzimy mailowo pod adresem ostatki2014sd@gmail.com do 27.02.\n**\nKoszt** dla sympatyk\u00f3w - 10 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 8 z\u0142.\n(bilety do nabycia przed wej\u015bciem)\n\nImpreza - jak zawsze - bezalkoholowa.\n\n---\nfot. Piotr Wo\u017aniakiewicz - ArsLumen**\n**\n","source":"jom","title":"Ostatki 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-02-23 09:13:31","id":"5363","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\"><img src=\"images\/newsy\/impreza01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"167\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" \/>Karnawa\u0142 si\u0119 ko\u0144czy, wi\u0119c specjalnie dla Was organizujemy imprez\u0119 ostatkow\u0105!\u00a0<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\">Zapraszamy <strong>1 marca<\/strong> na Wrzeciono, ul. Przy Agorze 9. Startujemy o <strong>19:00<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\"><strong>Zapisy <\/strong>prowadzimy mailowo pod adresem ostatki2014sd@gmail.com do 27.02.<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\"><strong><br \/>Koszt<\/strong> dla sympatyk\u00f3w - 10 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 8 z\u0142.<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\">(bilety do nabycia przed wej\u015bciem)<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\">Impreza - jak zawsze - bezalkoholowa.<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\">---<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px; text-align: left;\">fot. Piotr Wo\u017aniakiewicz - ArsLumen<\/span><strong style=\"color: #222222; font-family: Georgia, Garamond, Times, serif; line-height: normal; text-align: justify; background-color: #dae3f1;\"><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}