{"content":"\n![plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy.jpg)**\"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\"**\n\u00a0\u00a0 \npod tym has\u0142em 29 maja odb\u0119dzie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny\n\u00a0\u00a0 \nSpotykamy si\u0119 o godz. 12.00 pod pomnikiem Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu, by pod has\u0142em \"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\" przej\u015b\u0107 do Ogrodu Krasi\u0144skich, gdzie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce Piknik Rodzinny.\nCzy b\u0119d\u0105 nas tysi\u0105ce jak w ubieg\u0142ych latach? Zale\u017cy to tylko od Ciebie. Przyjd\u017a z Rodzin\u0105 i Przyjaci\u00f3\u0142mi!\n\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wi\u0119cej informacji na stronie www.marsz.org\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy.jpg)**\"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\"**\r\n\u00a0\u00a0 \npod tym has\u0142em 29 maja odb\u0119dzie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny\r\n\u00a0\u00a0 \r\nSpotykamy si\u0119 o godz. 12.00 pod pomnikiem Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu, by pod has\u0142em \"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\" przej\u015b\u0107 do Ogrodu Krasi\u0144skich, gdzie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce Piknik Rodzinny.\r\nCzy b\u0119d\u0105 nas tysi\u0105ce jak w ubieg\u0142ych latach? Zale\u017cy to tylko od Ciebie. Przyjd\u017a z Rodzin\u0105 i Przyjaci\u00f3\u0142mi!\r\n\u00a0 \r\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wi\u0119cej informacji na stronie www.marsz.org\n-->","source":"jos","title":"Marsz dla \u017bycia i Rodziny!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-21 22:32:41","id":"163","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy.jpg\" height=\"146\" width=\"106\" \/><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong>\"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\"<\/strong><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0\u00a0 <\/span><br \/>pod tym has\u0142em 29 maja odb\u0119dzie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0\u00a0 <\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Spotykamy si\u0119 o godz. 12.00 pod pomnikiem Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu, by pod has\u0142em \"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\" przej\u015b\u0107 do Ogrodu Krasi\u0144skich, gdzie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce Piknik Rodzinny.<\/span><\/div>\r\n<div>Czy b\u0119d\u0105 nas tysi\u0105ce jak w ubieg\u0142ych latach? Zale\u017cy to tylko od Ciebie. Przyjd\u017a z Rodzin\u0105 i Przyjaci\u00f3\u0142mi!<\/div>\r\n<div><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0 <\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wi\u0119cej informacji na stronie www.marsz.org<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy.jpg)**\"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\"**\n\u00a0\u00a0 \npod tym has\u0142em 29 maja odb\u0119dzie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny\n\u00a0\u00a0 \nSpotykamy si\u0119 o godz. 12.00 pod pomnikiem Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu, by pod has\u0142em \"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\" przej\u015b\u0107 do Ogrodu Krasi\u0144skich, gdzie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce Piknik Rodzinny.\nCzy b\u0119d\u0105 nas tysi\u0105ce jak w ubieg\u0142ych latach? Zale\u017cy to tylko od Ciebie. Przyjd\u017a z Rodzin\u0105 i Przyjaci\u00f3\u0142mi!\n\u00a0 \n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wi\u0119cej informacji na stronie www.marsz.org","source":"jom","title":"Marsz dla \u017bycia i Rodziny!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"163","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat-a3-marsz-zir2011-bezspadow_copy.jpg\" height=\"146\" width=\"106\" \/><span style=\"font-size: 18pt;\"><strong>\"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\"<\/strong><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0\u00a0 <\/span><br \/>pod tym has\u0142em 29 maja odb\u0119dzie si\u0119 Marsz dla \u017bycia i Rodziny<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0\u00a0 <\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Spotykamy si\u0119 o godz. 12.00 pod pomnikiem Kopernika na Krakowskim Przedmie\u015bciu, by pod has\u0142em \"Polska wo\u0142a o ludzi sumienia!\" przej\u015b\u0107 do Ogrodu Krasi\u0144skich, gdzie b\u0119dzie mia\u0142 miejsce Piknik Rodzinny.<\/span><\/div>\n<div>Czy b\u0119d\u0105 nas tysi\u0105ce jak w ubieg\u0142ych latach? Zale\u017cy to tylko od Ciebie. Przyjd\u017a z Rodzin\u0105 i Przyjaci\u00f3\u0142mi!<\/div>\n<div><span style=\"font-size: 8pt;\">\u00a0 <\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Wi\u0119cej informacji na stronie www.marsz.org<\/div>","original_fulltext":""}}