{"content":"od nowego roku | Na przedostatnim Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142 wybrany nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo. Oto on:\n\nPrezes - Zbigniew Kaliszuk (SGH, V rok)\nSkarbnik - Hubert \u0141ucjanek (PW, III rok)\nSekretarz - Mariusz Laskowski (UKSW, IV rok)\nHR - Mateusz Micha\u0142owski (SGGW, II rok)\nCz\u0142onek Zarz\u0105du - Roman Szab\u0142owski ( SGH, V rok)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od nowego roku | Na przedostatnim Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142 wybrany nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo. Oto on:\n\nPrezes - Zbigniew Kaliszuk (SGH, V rok)\nSkarbnik - Hubert \u0141ucjanek (PW, III rok)\nSekretarz - Mariusz Laskowski (UKSW, IV rok)\nHR - Mateusz Micha\u0142owski (SGGW, II rok)\nCz\u0142onek Zarz\u0105du - Roman Szab\u0142owski ( SGH, V rok)\n\n-->","source":"jos","title":"Nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-12-16 22:52:02","id":"434","original_introtext":"od nowego roku | Na przedostatnim Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142 wybrany nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo. Oto on:<BR><BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Prezes <\/SPAN>- Zbigniew Kaliszuk (SGH, V rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Skarbnik<\/SPAN> - Hubert \u0141ucjanek (PW, III rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Sekretarz<\/SPAN> - Mariusz Laskowski (UKSW, IV rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">HR<\/SPAN> - Mateusz Micha\u0142owski (SGGW, II rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Cz\u0142onek Zarz\u0105du<\/SPAN> - Roman Szab\u0142owski ( SGH, V rok)<BR>","original_fulltext":"","text-date":"od nowego roku","after-2013-move":{"content":"od nowego roku | Na przedostatnim Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142 wybrany nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo. Oto on:\n\nPrezes - Zbigniew Kaliszuk (SGH, V rok)\nSkarbnik - Hubert \u0141ucjanek (PW, III rok)\nSekretarz - Mariusz Laskowski (UKSW, IV rok)\nHR - Mateusz Micha\u0142owski (SGGW, II rok)\nCz\u0142onek Zarz\u0105du - Roman Szab\u0142owski ( SGH, V rok)\n","source":"jom","title":"Nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"434","original_introtext":"od nowego roku | Na przedostatnim Walnym Zgromadzeniu zosta\u0142 wybrany nowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny ASK Soli Deo. Oto on:<BR><BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Prezes <\/SPAN>- Zbigniew Kaliszuk (SGH, V rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Skarbnik<\/SPAN> - Hubert \u0141ucjanek (PW, III rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Sekretarz<\/SPAN> - Mariusz Laskowski (UKSW, IV rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">HR<\/SPAN> - Mateusz Micha\u0142owski (SGGW, II rok)<BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Cz\u0142onek Zarz\u0105du<\/SPAN> - Roman Szab\u0142owski ( SGH, V rok)<BR>","original_fulltext":"","text-date":"od nowego roku"}}