{"content":"7 stycznia 2006, 19:00 | salka przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny;[br]Pamietajcie te\u017c o specyficznej wej\u015bci\u00f3wce opr\u00f3cz [b]2z\u0142[\/b] - kilka pomysl\u00f3w dla Soli Deo (mog\u0105 by\u0107 to du\u017ce rzeczy -np. pomys\u0142 na jaki\u015b projekt, a mog\u0105 by\u0107 te\u017c drobne np. podanie nazwiska ksi\u0119dza kt\u00f3ry m\u00f3glby poprowadzi\u0107 rekolekcje) lub zapisanie si\u0119 do kt\u00f3rego\u015b projektu\/w\u0142aczenie sie do pomocy przy kt\u00f3rym\u015b z wydarze\u0144 o kt\u00f3rych bedziemy m\u00f3wi\u0107 na imprezie. A najlepiej jedno i drugie ;)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 stycznia 2006, 19:00 | salka przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny;[br]Pamietajcie te\u017c o specyficznej wej\u015bci\u00f3wce opr\u00f3cz [b]2z\u0142[\/b] - kilka pomysl\u00f3w dla Soli Deo (mog\u0105 by\u0107 to du\u017ce rzeczy -np. pomys\u0142 na jaki\u015b projekt, a mog\u0105 by\u0107 te\u017c drobne np. podanie nazwiska ksi\u0119dza kt\u00f3ry m\u00f3glby poprowadzi\u0107 rekolekcje) lub zapisanie si\u0119 do kt\u00f3rego\u015b projektu\/w\u0142aczenie sie do pomocy przy kt\u00f3rym\u015b z wydarze\u0144 o kt\u00f3rych bedziemy m\u00f3wi\u0107 na imprezie. A najlepiej jedno i drugie ;)\n-->","source":"jos","title":"Impreza","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-01-06 23:27:16","id":"297","original_introtext":"7 stycznia 2006, 19:00 | salka przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny;[br]Pamietajcie te\u017c o specyficznej wej\u015bci\u00f3wce opr\u00f3cz [b]2z\u0142[\/b] - kilka pomysl\u00f3w dla Soli Deo (mog\u0105 by\u0107 to du\u017ce rzeczy -np. pomys\u0142 na jaki\u015b projekt, a mog\u0105 by\u0107 te\u017c drobne np. podanie nazwiska ksi\u0119dza kt\u00f3ry m\u00f3glby poprowadzi\u0107 rekolekcje) lub zapisanie si\u0119 do kt\u00f3rego\u015b projektu\/w\u0142aczenie sie do pomocy przy kt\u00f3rym\u015b z wydarze\u0144 o kt\u00f3rych bedziemy m\u00f3wi\u0107 na imprezie. A najlepiej jedno i drugie ;)","original_fulltext":"","text-date":"7 stycznia 2006, 19:00","after-2013-move":{"content":"7 stycznia 2006, 19:00 | salka przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny;[br]Pamietajcie te\u017c o specyficznej wej\u015bci\u00f3wce opr\u00f3cz [b]2z\u0142[\/b] - kilka pomysl\u00f3w dla Soli Deo (mog\u0105 by\u0107 to du\u017ce rzeczy -np. pomys\u0142 na jaki\u015b projekt, a mog\u0105 by\u0107 te\u017c drobne np. podanie nazwiska ksi\u0119dza kt\u00f3ry m\u00f3glby poprowadzi\u0107 rekolekcje) lub zapisanie si\u0119 do kt\u00f3rego\u015b projektu\/w\u0142aczenie sie do pomocy przy kt\u00f3rym\u015b z wydarze\u0144 o kt\u00f3rych bedziemy m\u00f3wi\u0107 na imprezie. A najlepiej jedno i drugie ;)","source":"jom","title":"Impreza","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"297","original_introtext":"7 stycznia 2006, 19:00 | salka przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny;[br]Pamietajcie te\u017c o specyficznej wej\u015bci\u00f3wce opr\u00f3cz [b]2z\u0142[\/b] - kilka pomysl\u00f3w dla Soli Deo (mog\u0105 by\u0107 to du\u017ce rzeczy -np. pomys\u0142 na jaki\u015b projekt, a mog\u0105 by\u0107 te\u017c drobne np. podanie nazwiska ksi\u0119dza kt\u00f3ry m\u00f3glby poprowadzi\u0107 rekolekcje) lub zapisanie si\u0119 do kt\u00f3rego\u015b projektu\/w\u0142aczenie sie do pomocy przy kt\u00f3rym\u015b z wydarze\u0144 o kt\u00f3rych bedziemy m\u00f3wi\u0107 na imprezie. A najlepiej jedno i drugie ;)","original_fulltext":"","text-date":"7 stycznia 2006, 19:00"}}