{"content":"1 kwietnia | Zapraszamy na wycieczk\u0119 po Warszawie&nbsp;\u015bladami Jana Paw\u0142a II. Spotykamy si\u0119 w niedziel\u0119,&nbsp; na p\u0119tli autobusowej przy Metrze Wilanowska o godzinie 09:15.&nbsp;Tam b\u0119dzie czeka\u0142a na was Gosia, z&nbsp;flag\u0105 papiesk\u0105 w widocznym miejscu.\n&nbsp;&nbsp; Stamt\u0105d udajemy sie autobusem do pierwszego miejsca naszej wycieczki&nbsp; -\n\u015awi\u0105tyni \u015awi\u0119tej&nbsp; Bo\u017cej Opatrzno\u015bci w Wilanowie, gdzie nawiedzimy m.in.\nsymboliczny gr\u00f3b Jana Paw\u0142a II.Na naszej trasie&nbsp;b\u0119d\u0105 jeszcze inne miejsca, nie tylko \u015awi\u0105tynia..., gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zapali\u0107 znicz lub zostawi\u0107 kwiaty. Posiadanie obu tych rzeczy jest mile widziane. Przewidywane zako\u0144czenie wycieczki to godziny popo\u0142udniowe, na Starym Mie\u015bcie w Warszawie.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 1 kwietnia | Zapraszamy na wycieczk\u0119 po Warszawie&nbsp;\u015bladami Jana Paw\u0142a II. Spotykamy si\u0119 w niedziel\u0119,&nbsp; na p\u0119tli autobusowej przy Metrze Wilanowska o godzinie 09:15.&nbsp;Tam b\u0119dzie czeka\u0142a na was Gosia, z&nbsp;flag\u0105 papiesk\u0105 w widocznym miejscu.\n&nbsp;&nbsp; Stamt\u0105d udajemy sie autobusem do pierwszego miejsca naszej wycieczki&nbsp; -\n\u015awi\u0105tyni \u015awi\u0119tej&nbsp; Bo\u017cej Opatrzno\u015bci w Wilanowie, gdzie nawiedzimy m.in.\nsymboliczny gr\u00f3b Jana Paw\u0142a II.Na naszej trasie&nbsp;b\u0119d\u0105 jeszcze inne miejsca, nie tylko \u015awi\u0105tynia..., gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zapali\u0107 znicz lub zostawi\u0107 kwiaty. Posiadanie obu tych rzeczy jest mile widziane. Przewidywane zako\u0144czenie wycieczki to godziny popo\u0142udniowe, na Starym Mie\u015bcie w Warszawie. \n-->","source":"jos","title":"Wycieczka \u015aladami Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-29 17:25:26","id":"478","original_introtext":"1 kwietnia | Zapraszamy na wycieczk\u0119 po Warszawie&nbsp;\u015bladami Jana Paw\u0142a II. Spotykamy si\u0119 w niedziel\u0119,&nbsp; na p\u0119tli autobusowej przy Metrze Wilanowska o godzinie 09:15.&nbsp;Tam b\u0119dzie czeka\u0142a na was Gosia, z&nbsp;flag\u0105 papiesk\u0105 w widocznym miejscu.<BR>&nbsp;&nbsp; Stamt\u0105d udajemy sie autobusem do pierwszego miejsca naszej wycieczki&nbsp; -<BR>\u015awi\u0105tyni \u015awi\u0119tej&nbsp; Bo\u017cej Opatrzno\u015bci w Wilanowie, gdzie nawiedzimy m.in.<BR>symboliczny gr\u00f3b Jana Paw\u0142a II.Na naszej trasie&nbsp;b\u0119d\u0105 jeszcze inne miejsca, nie tylko \u015awi\u0105tynia..., gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zapali\u0107 znicz lub zostawi\u0107 kwiaty. Posiadanie obu tych rzeczy jest mile widziane. Przewidywane zako\u0144czenie wycieczki to godziny popo\u0142udniowe, na Starym Mie\u015bcie w Warszawie. ","original_fulltext":"","text-date":"1 kwietnia","after-2013-move":{"content":"1 kwietnia | Zapraszamy na wycieczk\u0119 po Warszawie&nbsp;\u015bladami Jana Paw\u0142a II. Spotykamy si\u0119 w niedziel\u0119,&nbsp; na p\u0119tli autobusowej przy Metrze Wilanowska o godzinie 09:15.&nbsp;Tam b\u0119dzie czeka\u0142a na was Gosia, z&nbsp;flag\u0105 papiesk\u0105 w widocznym miejscu.\n&nbsp;&nbsp; Stamt\u0105d udajemy sie autobusem do pierwszego miejsca naszej wycieczki&nbsp; -\n\u015awi\u0105tyni \u015awi\u0119tej&nbsp; Bo\u017cej Opatrzno\u015bci w Wilanowie, gdzie nawiedzimy m.in.\nsymboliczny gr\u00f3b Jana Paw\u0142a II.Na naszej trasie&nbsp;b\u0119d\u0105 jeszcze inne miejsca, nie tylko \u015awi\u0105tynia..., gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zapali\u0107 znicz lub zostawi\u0107 kwiaty. Posiadanie obu tych rzeczy jest mile widziane. Przewidywane zako\u0144czenie wycieczki to godziny popo\u0142udniowe, na Starym Mie\u015bcie w Warszawie.","source":"jom","title":"Wycieczka \u015aladami Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"478","original_introtext":"1 kwietnia | Zapraszamy na wycieczk\u0119 po Warszawie&nbsp;\u015bladami Jana Paw\u0142a II. Spotykamy si\u0119 w niedziel\u0119,&nbsp; na p\u0119tli autobusowej przy Metrze Wilanowska o godzinie 09:15.&nbsp;Tam b\u0119dzie czeka\u0142a na was Gosia, z&nbsp;flag\u0105 papiesk\u0105 w widocznym miejscu.<BR>&nbsp;&nbsp; Stamt\u0105d udajemy sie autobusem do pierwszego miejsca naszej wycieczki&nbsp; -<BR>\u015awi\u0105tyni \u015awi\u0119tej&nbsp; Bo\u017cej Opatrzno\u015bci w Wilanowie, gdzie nawiedzimy m.in.<BR>symboliczny gr\u00f3b Jana Paw\u0142a II.Na naszej trasie&nbsp;b\u0119d\u0105 jeszcze inne miejsca, nie tylko \u015awi\u0105tynia..., gdzie b\u0119dzie mo\u017cna zapali\u0107 znicz lub zostawi\u0107 kwiaty. Posiadanie obu tych rzeczy jest mile widziane. Przewidywane zako\u0144czenie wycieczki to godziny popo\u0142udniowe, na Starym Mie\u015bcie w Warszawie.","original_fulltext":"","text-date":"1 kwietnia"}}