{"content":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00 | \nSekcja Formacyjna zach\u0119ca do uczestnictwa we mszy \u015bw. odprawianej w niedziele o godz. 15.00 w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny. Co&nbsp;2 tygodnie&nbsp;- pocz\u0105wszy od 5.X&nbsp;- ASK \"Soli Deo\"&nbsp;zaprasza student\u00f3w na&nbsp;pomszalny&nbsp;posi\u0142ek i dyskusje&nbsp;w tamtejszej Wie\u017cy -&nbsp;zw\u0142aszcza&nbsp;student\u00f3w niezszeszonych w organizacji.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00 | \nSekcja Formacyjna zach\u0119ca do uczestnictwa we mszy \u015bw. odprawianej w niedziele o godz. 15.00 w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny. Co&nbsp;2 tygodnie&nbsp;- pocz\u0105wszy od 5.X&nbsp;- ASK \"Soli Deo\"&nbsp;zaprasza student\u00f3w na&nbsp;pomszalny&nbsp;posi\u0142ek i dyskusje&nbsp;w tamtejszej Wie\u017cy -&nbsp;zw\u0142aszcza&nbsp;student\u00f3w niezszeszonych w organizacji.\n\n-->","source":"jos","title":"Msza i spotkanie integracyjno-formacyjne w kosciele p.w. \u015bw. Anny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-09-28 21:50:03","id":"653","original_introtext":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00 | <P>Sekcja Formacyjna zach\u0119ca do uczestnictwa we mszy \u015bw. odprawianej w niedziele o godz. 15.00 w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny. Co&nbsp;2 tygodnie&nbsp;- pocz\u0105wszy od 5.X&nbsp;- ASK \"Soli Deo\"&nbsp;zaprasza student\u00f3w na&nbsp;pomszalny&nbsp;posi\u0142ek i dyskusje&nbsp;w tamtejszej Wie\u017cy -&nbsp;zw\u0142aszcza&nbsp;student\u00f3w niezszeszonych w organizacji.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00","after-2013-move":{"content":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00 | \nSekcja Formacyjna zach\u0119ca do uczestnictwa we mszy \u015bw. odprawianej w niedziele o godz. 15.00 w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny. Co&nbsp;2 tygodnie&nbsp;- pocz\u0105wszy od 5.X&nbsp;- ASK \"Soli Deo\"&nbsp;zaprasza student\u00f3w na&nbsp;pomszalny&nbsp;posi\u0142ek i dyskusje&nbsp;w tamtejszej Wie\u017cy -&nbsp;zw\u0142aszcza&nbsp;student\u00f3w niezszeszonych w organizacji.\n","source":"jom","title":"Msza i spotkanie integracyjno-formacyjne w kosciele p.w. \u015bw. Anny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"653","original_introtext":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00 | <P>Sekcja Formacyjna zach\u0119ca do uczestnictwa we mszy \u015bw. odprawianej w niedziele o godz. 15.00 w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny. Co&nbsp;2 tygodnie&nbsp;- pocz\u0105wszy od 5.X&nbsp;- ASK \"Soli Deo\"&nbsp;zaprasza student\u00f3w na&nbsp;pomszalny&nbsp;posi\u0142ek i dyskusje&nbsp;w tamtejszej Wie\u017cy -&nbsp;zw\u0142aszcza&nbsp;student\u00f3w niezszeszonych w organizacji.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5 pa\u017adziernika 2008, godz. 15.00"}}