{"content":"23 marca 2005, godz. 19:30 | w naszej siedzibie na Corazziego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie dyskusyjne na temat fragmentu encykliki Jana Paw\u0142a II Centessimus Annus.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23 marca 2005, godz. 19:30 | w naszej siedzibie na Corazziego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie dyskusyjne na temat fragmentu encykliki Jana Paw\u0142a II Centessimus Annus. \n-->","source":"jos","title":"encyklika Centessimus Annus","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-03-10 00:29:51","id":"216","original_introtext":"23 marca 2005, godz. 19:30 | w naszej siedzibie na Corazziego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie dyskusyjne na temat fragmentu encykliki Jana Paw\u0142a II Centessimus Annus. ","original_fulltext":"","text-date":"23 marca 2005, godz. 19:30","after-2013-move":{"content":"23 marca 2005, godz. 19:30 | w naszej siedzibie na Corazziego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie dyskusyjne na temat fragmentu encykliki Jana Paw\u0142a II Centessimus Annus.","source":"jom","title":"encyklika Centessimus Annus","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"216","original_introtext":"23 marca 2005, godz. 19:30 | w naszej siedzibie na Corazziego odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie dyskusyjne na temat fragmentu encykliki Jana Paw\u0142a II Centessimus Annus.","original_fulltext":"","text-date":"23 marca 2005, godz. 19:30"}}