{"content":"\n**Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent, czyli Rekolekcje NA FALI... Radia Kampus!**\n\r\n![images\/newsy\/REKO%20NA%20FALI.jpg](images\/newsy\/REKO%20NA%20FALI.jpg)\nO wierze, o czekaniu, o gotowo\u015bci, o nadziei, o mi\u0142o\u015bci... ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent. Prze\u017cyjmy go razem z **o. Micha\u0142em Adamskim**, kt\u00f3ry w cztery niedziele Adwentu (czyli 1, 8, 15 i 22 grudnia) o godz. 8:50 na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM b\u0119dzie przygotowywa\u0142 nas do \u015bwi\u0105t. Tu\u017c po emisji wys\u0142uchacie danego odcinka te\u017c m.in. na tej stronie.\n\n Niewa\u017cne czy jeste\u015b mocno wierz\u0105cy, poszukuj\u0105cy czy w\u0105tpi\u0105cy. To jest Tw\u00f3j czas, to od Ciebie zale\u017cy czy co\u015b z nim zrobisz. To jest Tw\u00f3j Adwent.\n\r\nPierwsze nagranie (1.12.2013)\n {music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_1{\/music}\u00a0\n\r\n\nDrugie nagranie (8.12.2013)\n{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_2{\/music} \u00a0\n\r\n\nTrzecie nagranie (15.12.2013)\n{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_3{\/music} \u00a0\u00a0\n\r\n\nCzwarte nagranie (22.12.2013)\n{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_4{\/music} \u00a0 \u00a0\n","source":"jom","title":"Rekolekcje na fali - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-30 16:58:25","id":"5341","original_introtext":"<p><strong>Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent, czyli Rekolekcje NA FALI... Radia Kampus!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/REKO%20NA%20FALI.jpg\" border=\"0\" width=\"570\" height=\"230\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><br \/>O wierze, o czekaniu, o gotowo\u015bci, o nadziei, o mi\u0142o\u015bci... ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent. Prze\u017cyjmy go razem z <strong>o. Micha\u0142em Adamskim<\/strong>, kt\u00f3ry w cztery niedziele Adwentu (czyli 1, 8, 15 i 22 grudnia) o godz. 8:50 na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM b\u0119dzie przygotowywa\u0142 nas do \u015bwi\u0105t. Tu\u017c po emisji wys\u0142uchacie danego odcinka te\u017c m.in. na tej stronie.<br \/><br \/> Niewa\u017cne czy jeste\u015b mocno wierz\u0105cy, poszukuj\u0105cy czy w\u0105tpi\u0105cy. To jest Tw\u00f3j czas, to od Ciebie zale\u017cy czy co\u015b z nim zrobisz. To jest Tw\u00f3j Adwent.<\/p>\r\n<p><br \/>Pierwsze nagranie (1.12.2013)<br \/> {music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_1{\/music}\u00a0<\/p>\r\n<p>Drugie nagranie (8.12.2013)<br \/>{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_2{\/music} \u00a0<\/p>\r\n<p>Trzecie nagranie (15.12.2013)<br \/>{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_3{\/music} \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p>Czwarte nagranie (22.12.2013)<br \/>{music}mp3\/rekolekcje_na_fali_radia_kampus_4{\/music} \u00a0 \u00a0<\/p>","original_fulltext":""}