{"content":"\n\n![wiern](images\/stories\/2011\/wiern.jpg)ASK Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl przygotowali wielk\u0105 akcj\u0119 promuj\u0105c\u0105 wierno\u015b\u0107! Utworzyli\u015bmy stron\u0119 [**ochkarol3.pl**](http:\/\/www.ochkarol3.pl),  powsta\u0142 plakat z obr\u0105czk\u0105 na palcu serdecznym i has\u0142em \"Wierno\u015b\u0107  kotku!\", a tak\u017ce strona na Facebooku sygnowana s\u0142owami Szymona  Majewskiego z wywiadu z ks. Sow\u0105 w religia.tv -[ **Wierno\u015b\u0107 jest sexy**](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc). Polubi\u0142o nas ju\u017c ponad 8 tys. os\u00f3b. Sk\u0105d idea, dlaczego akurat teraz?\n\u00a0\nNawi\u0105zuj\u0105c do filmu \"Och Karol 2!\", kt\u00f3ry wszed\u0142 niedawno do kin, chcemy pokaza\u0107 alternatyw\u0119 dla postaw, kt\u00f3re tam  przewa\u017caj\u0105 - niewierno\u015bci i krucho\u015bci relacji. Chcemy pokaza\u0107 pi\u0119kno wierno\u015bci,  szczeg\u00f3lnie wierno\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Promowa\u0107 j\u0105 na r\u00f3\u017cne sposoby, bo przecie\u017c to  warto\u015b\u0107 uniwersalna, ponad podzia\u0142ami, wyznaniami i \u015bwiatopogl\u0105dami. Chcemy  pokaza\u0107, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna, a co wa\u017cniejsze \u2013 \u017ce jest mo\u017cliwa. Nie oceniamy i  nie krytykujemy filmu, ale pokazujemy, \u017ce mo\u017cna \u017cy\u0107 inaczej!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nNaszymi ambasadorami zostali ju\u017c **Krzysztof Ziemiec**, **Wojciech Cejrowski, Ireneusz Krosny**, **Tomasz Zubilewicz** i **Marek Kami\u0144ski**. Podzielili si\u0119 swoimi refleksjami nt. wierno\u015bci, dost\u0119pnymi do przeczytania na stronie akcji na Facebooku!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![wiern](images\/stories\/2011\/wiern.jpg)ASK Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl przygotowali wielk\u0105 akcj\u0119 promuj\u0105c\u0105 wierno\u015b\u0107! Utworzyli\u015bmy stron\u0119 [**ochkarol3.pl**](http:\/\/www.ochkarol3.pl),  powsta\u0142 plakat z obr\u0105czk\u0105 na palcu serdecznym i has\u0142em \"Wierno\u015b\u0107  kotku!\", a tak\u017ce strona na Facebooku sygnowana s\u0142owami Szymona  Majewskiego z wywiadu z ks. Sow\u0105 w religia.tv -[ **Wierno\u015b\u0107 jest sexy**](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc). Polubi\u0142o nas ju\u017c ponad 8 tys. os\u00f3b. Sk\u0105d idea, dlaczego akurat teraz?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNawi\u0105zuj\u0105c do filmu \"Och Karol 2!\", kt\u00f3ry wszed\u0142 niedawno do kin, chcemy pokaza\u0107 alternatyw\u0119 dla postaw, kt\u00f3re tam  przewa\u017caj\u0105 - niewierno\u015bci i krucho\u015bci relacji. Chcemy pokaza\u0107 pi\u0119kno wierno\u015bci,  szczeg\u00f3lnie wierno\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Promowa\u0107 j\u0105 na r\u00f3\u017cne sposoby, bo przecie\u017c to  warto\u015b\u0107 uniwersalna, ponad podzia\u0142ami, wyznaniami i \u015bwiatopogl\u0105dami. Chcemy  pokaza\u0107, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna, a co wa\u017cniejsze \u2013 \u017ce jest mo\u017cliwa. Nie oceniamy i  nie krytykujemy filmu, ale pokazujemy, \u017ce mo\u017cna \u017cy\u0107 inaczej!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNaszymi ambasadorami zostali ju\u017c **Krzysztof Ziemiec**, **Wojciech Cejrowski, Ireneusz Krosny**, **Tomasz Zubilewicz** i **Marek Kami\u0144ski**. Podzielili si\u0119 swoimi refleksjami nt. wierno\u015bci, dost\u0119pnymi do przeczytania na stronie akcji na Facebooku!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Wierno\u015b\u0107 kotku!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-12 23:02:46","id":"47","original_introtext":"<p><img width=\"108\" height=\"148\" style=\"margin-top: 0px; margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; margin-left: 0px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2011\/wiern.jpg\" alt=\"wiern\" \/>ASK Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl przygotowali wielk\u0105 akcj\u0119 promuj\u0105c\u0105 wierno\u015b\u0107! Utworzyli\u015bmy stron\u0119 <a href=\"http:\/\/www.ochkarol3.pl\"><strong>ochkarol3.pl<\/strong><\/a>,  powsta\u0142 plakat z obr\u0105czk\u0105 na palcu serdecznym i has\u0142em \"Wierno\u015b\u0107  kotku!\", a tak\u017ce strona na Facebooku sygnowana s\u0142owami Szymona  Majewskiego z wywiadu z ks. Sow\u0105 w religia.tv -<span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc\"> <strong>Wierno\u015b\u0107 jest sexy<\/strong><\/a><\/span>. Polubi\u0142o nas ju\u017c ponad 8 tys. os\u00f3b. Sk\u0105d idea, dlaczego akurat teraz?<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Nawi\u0105zuj\u0105c do filmu \"Och Karol 2!\", kt\u00f3ry wszed\u0142 niedawno do kin, chcemy pokaza\u0107 alternatyw\u0119 dla postaw, kt\u00f3re tam  przewa\u017caj\u0105 - niewierno\u015bci i krucho\u015bci relacji. Chcemy pokaza\u0107 pi\u0119kno wierno\u015bci,  szczeg\u00f3lnie wierno\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Promowa\u0107 j\u0105 na r\u00f3\u017cne sposoby, bo przecie\u017c to  warto\u015b\u0107 uniwersalna, ponad podzia\u0142ami, wyznaniami i \u015bwiatopogl\u0105dami. Chcemy  pokaza\u0107, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna, a co wa\u017cniejsze \u2013 \u017ce jest mo\u017cliwa. Nie oceniamy i  nie krytykujemy filmu, ale pokazujemy, \u017ce mo\u017cna \u017cy\u0107 inaczej!<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Naszymi ambasadorami zostali ju\u017c <strong>Krzysztof Ziemiec<\/strong>, <strong>Wojciech Cejrowski, Ireneusz Krosny<\/strong>, <strong>Tomasz Zubilewicz<\/strong> i <strong>Marek Kami\u0144ski<\/strong>. Podzielili si\u0119 swoimi refleksjami nt. wierno\u015bci, dost\u0119pnymi do przeczytania na stronie akcji na Facebooku!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![wiern](images\/stories\/2011\/wiern.jpg)ASK Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl przygotowali wielk\u0105 akcj\u0119 promuj\u0105c\u0105 wierno\u015b\u0107! Utworzyli\u015bmy stron\u0119 [**ochkarol3.pl**](http:\/\/www.ochkarol3.pl),  powsta\u0142 plakat z obr\u0105czk\u0105 na palcu serdecznym i has\u0142em \"Wierno\u015b\u0107  kotku!\", a tak\u017ce strona na Facebooku sygnowana s\u0142owami Szymona  Majewskiego z wywiadu z ks. Sow\u0105 w religia.tv -[ **Wierno\u015b\u0107 jest sexy**](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc). Polubi\u0142o nas ju\u017c ponad 8 tys. os\u00f3b. Sk\u0105d idea, dlaczego akurat teraz?\n\u00a0\nNawi\u0105zuj\u0105c do filmu \"Och Karol 2!\", kt\u00f3ry wszed\u0142 niedawno do kin, chcemy pokaza\u0107 alternatyw\u0119 dla postaw, kt\u00f3re tam  przewa\u017caj\u0105 - niewierno\u015bci i krucho\u015bci relacji. Chcemy pokaza\u0107 pi\u0119kno wierno\u015bci,  szczeg\u00f3lnie wierno\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Promowa\u0107 j\u0105 na r\u00f3\u017cne sposoby, bo przecie\u017c to  warto\u015b\u0107 uniwersalna, ponad podzia\u0142ami, wyznaniami i \u015bwiatopogl\u0105dami. Chcemy  pokaza\u0107, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna, a co wa\u017cniejsze \u2013 \u017ce jest mo\u017cliwa. Nie oceniamy i  nie krytykujemy filmu, ale pokazujemy, \u017ce mo\u017cna \u017cy\u0107 inaczej!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nNaszymi ambasadorami zostali ju\u017c **Krzysztof Ziemiec**, **Wojciech Cejrowski, Ireneusz Krosny**, **Tomasz Zubilewicz** i **Marek Kami\u0144ski**. Podzielili si\u0119 swoimi refleksjami nt. wierno\u015bci, dost\u0119pnymi do przeczytania na stronie akcji na Facebooku!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wierno\u015b\u0107 kotku!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"47","original_introtext":"<p><img width=\"108\" height=\"148\" style=\"margin-top: 0px; margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; margin-left: 0px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2011\/wiern.jpg\" alt=\"wiern\" \/>ASK Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl przygotowali wielk\u0105 akcj\u0119 promuj\u0105c\u0105 wierno\u015b\u0107! Utworzyli\u015bmy stron\u0119 <a href=\"http:\/\/www.ochkarol3.pl\"><strong>ochkarol3.pl<\/strong><\/a>,  powsta\u0142 plakat z obr\u0105czk\u0105 na palcu serdecznym i has\u0142em \"Wierno\u015b\u0107  kotku!\", a tak\u017ce strona na Facebooku sygnowana s\u0142owami Szymona  Majewskiego z wywiadu z ks. Sow\u0105 w religia.tv -<span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc\"> <strong>Wierno\u015b\u0107 jest sexy<\/strong><\/a><\/span>. Polubi\u0142o nas ju\u017c ponad 8 tys. os\u00f3b. Sk\u0105d idea, dlaczego akurat teraz?<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Nawi\u0105zuj\u0105c do filmu \"Och Karol 2!\", kt\u00f3ry wszed\u0142 niedawno do kin, chcemy pokaza\u0107 alternatyw\u0119 dla postaw, kt\u00f3re tam  przewa\u017caj\u0105 - niewierno\u015bci i krucho\u015bci relacji. Chcemy pokaza\u0107 pi\u0119kno wierno\u015bci,  szczeg\u00f3lnie wierno\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Promowa\u0107 j\u0105 na r\u00f3\u017cne sposoby, bo przecie\u017c to  warto\u015b\u0107 uniwersalna, ponad podzia\u0142ami, wyznaniami i \u015bwiatopogl\u0105dami. Chcemy  pokaza\u0107, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna, a co wa\u017cniejsze \u2013 \u017ce jest mo\u017cliwa. Nie oceniamy i  nie krytykujemy filmu, ale pokazujemy, \u017ce mo\u017cna \u017cy\u0107 inaczej!<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>Naszymi ambasadorami zostali ju\u017c <strong>Krzysztof Ziemiec<\/strong>, <strong>Wojciech Cejrowski, Ireneusz Krosny<\/strong>, <strong>Tomasz Zubilewicz<\/strong> i <strong>Marek Kami\u0144ski<\/strong>. Podzielili si\u0119 swoimi refleksjami nt. wierno\u015bci, dost\u0119pnymi do przeczytania na stronie akcji na Facebooku!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}