{"content":"\n\n![The Human Experience - plakat](images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg)Projekcja filmu: **24 marca (sobota), godzina 19:00**\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza\n\n\nFilm \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.\n**\u00a0**[Przejd\u017a do systemu rezerwacji bilet\u00f3w](dzialalnosc\/zapisy)****\n**\u00a0**\n<!--{{intro-break}}-->\n Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry w oparciu o w\u0142asne badania nad ludzkim m\u00f3zgiem, wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. B\u0119dzie to jedyne w Polsce spotkanie z jego udzia\u0142em.\u00a0\n\nPo pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja na temat filmu z udzia\u0142em jego tw\u00f3rcy Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnego bohatera Jeffrey'a Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![The Human Experience - plakat](images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg)Projekcja filmu: **24 marca (sobota), godzina 19:00**\n\r\n\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza\n\r\n\n\r\n\nFilm \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.\n\r\n\n**\u00a0**[Przejd\u017a do systemu rezerwacji bilet\u00f3w](dzialalnosc\/zapisy)****\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry w oparciu o w\u0142asne badania nad ludzkim m\u00f3zgiem, wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. B\u0119dzie to jedyne w Polsce spotkanie z jego udzia\u0142em.\u00a0\r\n\nPo pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja na temat filmu z udzia\u0142em jego tw\u00f3rcy Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnego bohatera Jeffrey'a Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.\n\n-->","source":"jos","title":"The Human Experience","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-14 09:32:37","id":"1077","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg\" width=\"128\" height=\"198\" alt=\"The Human Experience - plakat\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">Projekcja filmu: <strong>24 marca (sobota), godzina 19:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Film \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12 pt;\"><strong><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0<span style=\"color: #0d1b35;\"><span style=\"outline-width: initial; outline-color: initial; line-height: 17px; text-align: justify;\"><strong><a href=\"dzialalnosc\/zapisy\">Przejd\u017a do systemu rezerwacji bilet\u00f3w<\/a><\/strong><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\" \/>\r\n","original_fulltext":"\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry w oparciu o w\u0142asne badania nad ludzkim m\u00f3zgiem, wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. B\u0119dzie to jedyne w Polsce spotkanie z jego udzia\u0142em.\u00a0<\/span><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Po pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja na temat filmu z udzia\u0142em jego tw\u00f3rcy Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnego bohatera Jeffrey'a Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.<\/span><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![The Human Experience - plakat](images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg)Projekcja filmu: **24 marca (sobota), godzina 19:00**\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza\n\n\nFilm \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.\n**\u00a0**[Przejd\u017a do systemu rezerwacji bilet\u00f3w](dzialalnosc\/zapisy)****\n**\u00a0**\n<!--{{intro-break}}-->\n Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry w oparciu o w\u0142asne badania nad ludzkim m\u00f3zgiem, wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. B\u0119dzie to jedyne w Polsce spotkanie z jego udzia\u0142em.\u00a0\n\nPo pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja na temat filmu z udzia\u0142em jego tw\u00f3rcy Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnego bohatera Jeffrey'a Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.\n","source":"jom","title":"The Human Experience","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1077","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg\" width=\"128\" height=\"198\" alt=\"The Human Experience - plakat\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">Projekcja filmu: <strong>24 marca (sobota), godzina 19:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Film \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12 pt;\"><strong><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0<span style=\"color: #0d1b35;\"><span style=\"outline-width: initial; outline-color: initial; line-height: 17px; text-align: justify;\"><strong><a href=\"dzialalnosc\/zapisy\">Przejd\u017a do systemu rezerwacji bilet\u00f3w<\/a><\/strong><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\" \/>","original_fulltext":"<span style=\"font-size: 10pt;\"> Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry w oparciu o w\u0142asne badania nad ludzkim m\u00f3zgiem, wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. B\u0119dzie to jedyne w Polsce spotkanie z jego udzia\u0142em.\u00a0<\/span><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Po pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja na temat filmu z udzia\u0142em jego tw\u00f3rcy Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnego bohatera Jeffrey'a Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.<\/span><\/p>"}}