{"content":"\n# Wi\u0119cej wydarze\u0144\n\n\u00a0\r\n\n# 07.01 - **Warsztaty pami\u0119ciowe** | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0\r\n\n# 08.01 - **Warsztaty pami\u0119ciowe** | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0","source":"jom","title":"Wi\u0119cej wydarze\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-16 16:54:40","id":"5314","original_introtext":"<h4><span style=\"text-decoration: underline;\">Wi\u0119cej wydarze\u0144<\/span><br \/><br \/>\u00a0<\/h4>\r\n<h4>07.01 - <strong>Warsztaty pami\u0119ciowe<\/strong> | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0<\/h4>\r\n<h4>08.01 - <strong>Warsztaty pami\u0119ciowe<\/strong> | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0<\/h4>","original_fulltext":""}