{"content":"\n\n![images\/strona\/pilkarska.jpg](images\/strona\/pilkarska.jpg)\nPrzez kilka lat mieli\u015bmy swoj\u0105 dru\u017cyn\u0119 siatkarsk\u0105, w 2009 roku reaktywowa\u0142a si\u0119 dru\u017cyna pi\u0142karska. I to z jakim skutkiem! W maju 2010 roku triumfowali\u015bmy w turnieju warszawskich organizacji katolickich, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zaj\u0119li\u015bmy drugie miejsce w turnieju z okazji Narodowego Dnia \u017bycia.\u00a0\n\r\n\nSekcja sportowa zaprasza do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rozgrywkach sportowych. Czekaj\u0105 nas ci\u0119\u017ckie mecze w lidze siatkarskiej, Wasze wsparcie b\u0119dzie bezcenne. Co je\u017celi nie siatk\u00f3wka? Mo\u017ce my\u015bla\u0142e\u015b\/a\u015b o kursie ta\u0144ca? Zainteresowanych prosimy o wiadomo\u015b\u0107, reszt\u0105 si\u0119 zajmiemy :)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSZEF: Marek Szpin\nmarekszpin@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja pi\u0142karska","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:55:20","id":"5262","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/strona\/pilkarska.jpg\" border=\"0\" width=\"560\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><br \/>Przez kilka lat mieli\u015bmy swoj\u0105 dru\u017cyn\u0119 siatkarsk\u0105, w 2009 roku reaktywowa\u0142a si\u0119 dru\u017cyna pi\u0142karska. I to z jakim skutkiem! W maju 2010 roku triumfowali\u015bmy w turnieju warszawskich organizacji katolickich, chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej zaj\u0119li\u015bmy drugie miejsce w turnieju z okazji Narodowego Dnia \u017bycia.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Sekcja sportowa zaprasza do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rozgrywkach sportowych. Czekaj\u0105 nas ci\u0119\u017ckie mecze w lidze siatkarskiej, Wasze wsparcie b\u0119dzie bezcenne. Co je\u017celi nie siatk\u00f3wka? Mo\u017ce my\u015bla\u0142e\u015b\/a\u015b o kursie ta\u0144ca? Zainteresowanych prosimy o wiadomo\u015b\u0107, reszt\u0105 si\u0119 zajmiemy :)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px;\">SZEF: Marek Szpin<\/span><br \/><a href=\"mailto:marekszpin@gmail.com\" target=\"_blank\" style=\"background: transparent; font-size: 12.16px; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; color: #31302f;\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 11pt; background: transparent; line-height: 16.8667px; font-family: Calibri, sans-serif;\">marekszpin@gmail.com<\/span><\/a><\/p>","original_fulltext":""}