{"content":"17 marca 2005, godz. 18.00 | pierwsza (z trzech) konferencji z cyklu Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego p.t.: \"Portugalia, ziemia Matki Bo\u017cej\"; Gmach G\u0142\u00f3wny PW p. 141 (sala Stowarzyszenia ASK Soli Deo KT PW)[br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17 marca 2005, godz. 18.00 | pierwsza (z trzech) konferencji z cyklu Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego p.t.: \"Portugalia, ziemia Matki Bo\u017cej\"; Gmach G\u0142\u00f3wny PW p. 141 (sala Stowarzyszenia ASK Soli Deo KT PW)[br]\n-->","source":"jos","title":"[PW] Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-03-16 22:59:49","id":"220","original_introtext":"17 marca 2005, godz. 18.00 | pierwsza (z trzech) konferencji z cyklu Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego p.t.: &quot;Portugalia, ziemia Matki Bo\u017cej&quot;; Gmach G\u0142\u00f3wny PW p. 141 (sala Stowarzyszenia ASK Soli Deo KT PW)[br]","original_fulltext":"","text-date":"17 marca 2005, godz. 18.00","after-2013-move":{"content":"17 marca 2005, godz. 18.00 | pierwsza (z trzech) konferencji z cyklu Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego p.t.: \"Portugalia, ziemia Matki Bo\u017cej\"; Gmach G\u0142\u00f3wny PW p. 141 (sala Stowarzyszenia ASK Soli Deo KT PW)[br]","source":"jom","title":"[PW] Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"220","original_introtext":"17 marca 2005, godz. 18.00 | pierwsza (z trzech) konferencji z cyklu Aktualno\u015b\u0107 przes\u0142ania fatimskiego p.t.: &quot;Portugalia, ziemia Matki Bo\u017cej&quot;; Gmach G\u0142\u00f3wny PW p. 141 (sala Stowarzyszenia ASK Soli Deo KT PW)[br]","original_fulltext":"","text-date":"17 marca 2005, godz. 18.00"}}