{"content":"od 19 kwietnia 2005 | mamy nowego papie\u017ca, a w dos\u0142ownym t\u0142umaczeniu: \"mamy nowego tatusia\". M\u00f3dlmy si\u0119 za niego i kochajmy go.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od 19 kwietnia 2005 | mamy nowego papie\u017ca, a w dos\u0142ownym t\u0142umaczeniu: \"mamy nowego tatusia\". M\u00f3dlmy si\u0119 za niego i kochajmy go.\n-->","source":"jos","title":"Habemus papam! Benedetto XVI!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-22 01:44:55","id":"231","original_introtext":"od 19 kwietnia 2005 | mamy nowego papie\u017ca, a w dos\u0142ownym t\u0142umaczeniu: &quot;mamy nowego tatusia&quot;. M\u00f3dlmy si\u0119 za niego i kochajmy go.","original_fulltext":"","text-date":"od 19 kwietnia 2005","after-2013-move":{"content":"od 19 kwietnia 2005 | mamy nowego papie\u017ca, a w dos\u0142ownym t\u0142umaczeniu: \"mamy nowego tatusia\". M\u00f3dlmy si\u0119 za niego i kochajmy go.","source":"jom","title":"Habemus papam! Benedetto XVI!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"231","original_introtext":"od 19 kwietnia 2005 | mamy nowego papie\u017ca, a w dos\u0142ownym t\u0142umaczeniu: &quot;mamy nowego tatusia&quot;. M\u00f3dlmy si\u0119 za niego i kochajmy go.","original_fulltext":"","text-date":"od 19 kwietnia 2005"}}