{"content":"\n# REFLEKtor - audycja\n\n\r\n\n\u00a0\"*Dzi\u0119ki Bogu wszyscy wci\u0105\u017c daj\u0105 rad\u0119,*\n*\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu mi\u0142o\u015b\u0107 wci\u0105\u017c niszczy zdrad\u0119*\n*\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu dobro pokonuje z\u0142o*\n*\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu, \u017ce jest zawsze obok kto\u015b\"*\n*\u00a0 [Ras Luta - \"Dzi\u0119ki Bogu\"]* \n\nZupe\u0142nie nowa audycja na antenie Akademickiego Radia Kampus. Nadajemy dla was w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 mi\u0119dzy 9:00 a 10:00!\u00a0\n![images\/strona\/reflektor07.jpg](images\/strona\/reflektor07.jpg)\n\n B\u00f3g, mi\u0142o\u015b\u0107, wierno\u015b\u0107, uczciwo\u015b\u0107, u\u015bmiech - w tych s\u0142owach mo\u017cna najkr\u00f3cej opisa\u0107 warto\u015bci, kt\u00f3rymi kierujemy si\u0119 w audycji. Ko\u015bci\u00f3\u0142 niekoniecznie musi si\u0119 kojarzy\u0107 z pieni\u0119dzmi i moherami. Media kreuj\u0105 tak\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 ale ona wcale nie musi by\u0107 prawdziwa!\n\nWarto rozpocz\u0105\u0107 niedziel\u0119 z nami! Mimo wczesnej pory zapraszamy do w\u0142\u0105czenia Radia Kampus o 8 rano i ws\u0142uchania si\u0119 w to co wa\u017cne dla ka\u017cdego chrze\u015bcijanina. Dobrze jest rozpocz\u0105\u0107 ten naj\u015bwi\u0119tszy dzie\u0144 tygodnia z u\u015bmiechem.\u00a0\n,\n To jeszcze najwa\u017cniejsze informacje:\n**CO?**: \"REFLEKtor\" - W BLASKU WIARY!\n**GDZIE?**: Akademickie Radio Kampus (Warszawa i okolice 97,1FM, ca\u0142y \u015bwiat on-line www.radiokampus.waw.pl)\n**KIEDY?**: w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 od godz. 9:00 do godz. 10:00!\n\r\n![images\/strona\/reflektor02.jpg](images\/strona\/reflektor02.jpg)\n![images\/strona\/reflektor04.jpg](images\/strona\/reflektor04.jpg)\n![images\/strona\/reflektor05.jpg](images\/strona\/reflektor05.jpg)\n\r\nZapraszamy w imieniu wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re od wielu miesi\u0119cy ci\u0119\u017cko pracowa\u0142y nad tym by audycja ukaza\u0142a si\u0119 na antenie i spe\u0142ni\u0142a wasze oczekiwania. Liczymy, \u017ce b\u0119dziecie z nami jak najcz\u0119\u015bciej.\n\nPS Dla wracaj\u0105cych o tej porze z imprez postaramy si\u0119 o jakie\u015b podcasty :)\n SK\u0141AD REDAKCJI \"REFLEKtora\":\nMarta Jasi\u0144ska, Ania Cyrych, Ola Ko\u0142akowska, Ewa Stempniowska,\u00a0Tomek Matusiak, Jurek Chodorek, Pawe\u0142 Czy\u017cniewski\nKoordynatorzy projektu: \u00a0Ola Zapa\u0142owska)\n\u00a0DO US\u0141YSZENIA!\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPS2 Nazwa audycji pochodzi od spotka\u0144 formacyjno-integracyjnych Soli Deo, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorki. Audycja poczatkowo te\u017c mia\u0142a by\u0107 we wtorki st\u0105d ta nazwa:-)\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"REFLEKtor - audycja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-03 15:30:12","id":"5268","original_introtext":"<h4 style=\"text-align: justify;\">REFLEKtor - audycja<br \/><br \/><\/h4>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0\"<em>Dzi\u0119ki Bogu wszyscy wci\u0105\u017c daj\u0105 rad\u0119,<\/em><br \/><em>\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu mi\u0142o\u015b\u0107 wci\u0105\u017c niszczy zdrad\u0119<\/em><br \/><em>\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu dobro pokonuje z\u0142o<\/em><br \/><em>\u00a0 Dzi\u0119ki Bogu, \u017ce jest zawsze obok kto\u015b\"<\/em><br \/><em>\u00a0 [Ras Luta - \"Dzi\u0119ki Bogu\"]<\/em> <br \/><br \/>Zupe\u0142nie nowa audycja na antenie Akademickiego Radia Kampus. Nadajemy dla was w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 mi\u0119dzy 9:00 a 10:00!\u00a0<br \/><br \/><img src=\"images\/strona\/reflektor07.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><br \/><br \/> B\u00f3g, mi\u0142o\u015b\u0107, wierno\u015b\u0107, uczciwo\u015b\u0107, u\u015bmiech - w tych s\u0142owach mo\u017cna najkr\u00f3cej opisa\u0107 warto\u015bci, kt\u00f3rymi kierujemy si\u0119 w audycji. Ko\u015bci\u00f3\u0142 niekoniecznie musi si\u0119 kojarzy\u0107 z pieni\u0119dzmi i moherami. Media kreuj\u0105 tak\u0105 rzeczywisto\u015b\u0107 ale ona wcale nie musi by\u0107 prawdziwa!<br \/><br \/>Warto rozpocz\u0105\u0107 niedziel\u0119 z nami! Mimo wczesnej pory zapraszamy do w\u0142\u0105czenia Radia Kampus o 8 rano i ws\u0142uchania si\u0119 w to co wa\u017cne dla ka\u017cdego chrze\u015bcijanina. Dobrze jest rozpocz\u0105\u0107 ten naj\u015bwi\u0119tszy dzie\u0144 tygodnia z u\u015bmiechem.\u00a0<br \/>,<br \/> To jeszcze najwa\u017cniejsze informacje:<br \/><strong>CO?<\/strong>: \"REFLEKtor\" - W BLASKU WIARY!<br \/><strong>GDZIE?<\/strong>: Akademickie Radio Kampus (Warszawa i okolice 97,1FM, ca\u0142y \u015bwiat on-line www.radiokampus.waw.pl)<br \/><strong>KIEDY?<\/strong>: w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 od godz. 9:00 do godz. 10:00!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/strona\/reflektor02.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 3px; margin-right: 3px;\" \/><img src=\"images\/strona\/reflektor04.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><img src=\"images\/strona\/reflektor05.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 3px; margin-right: 3px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Zapraszamy w imieniu wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re od wielu miesi\u0119cy ci\u0119\u017cko pracowa\u0142y nad tym by audycja ukaza\u0142a si\u0119 na antenie i spe\u0142ni\u0142a wasze oczekiwania. Liczymy, \u017ce b\u0119dziecie z nami jak najcz\u0119\u015bciej.<br \/><br \/>PS Dla wracaj\u0105cych o tej porze z imprez postaramy si\u0119 o jakie\u015b podcasty :)<br \/><br \/><br \/> SK\u0141AD REDAKCJI \"REFLEKtora\":<br \/>Marta Jasi\u0144ska, Ania Cyrych, Ola Ko\u0142akowska, Ewa Stempniowska,\u00a0Tomek Matusiak, Jurek Chodorek, Pawe\u0142 Czy\u017cniewski<br \/>Koordynatorzy projektu: \u00a0Ola Zapa\u0142owska)<br \/><br \/><br \/>\u00a0DO US\u0141YSZENIA!<br \/><br \/><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>PS2 Nazwa audycji pochodzi od spotka\u0144 formacyjno-integracyjnych Soli Deo, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 we wtorki. Audycja poczatkowo te\u017c mia\u0142a by\u0107 we wtorki st\u0105d ta nazwa:-)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}