{"content":"3 luty 2009 | \nWe wtorek\no godzinie 18:30\nw ko\u015bciele pw \u015bw. Anny\nspotykamy si\u0119 na Mszy \u015awi\u0119tej\nw szczeg\u00f3lnych intencjach Soli Deo oraz sesji.\nPo niej b\u0119dzie okazja, by wsp\u00f3lnie adorowa\u0107 Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.\nPo adoracji p\u00f3jdziemy w ciekawe miejsce.\nDo zobaczenia.\nSekcja Formacyjna &lt;&gt;&lt; \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 luty 2009 | \nWe wtorek\no godzinie 18:30\nw ko\u015bciele pw \u015bw. Anny\nspotykamy si\u0119 na Mszy \u015awi\u0119tej\nw szczeg\u00f3lnych intencjach Soli Deo oraz sesji.\nPo niej b\u0119dzie okazja, by wsp\u00f3lnie adorowa\u0107 Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.\nPo adoracji p\u00f3jdziemy w ciekawe miejsce.\nDo zobaczenia.\nSekcja Formacyjna &lt;&gt;&lt; \n\n-->","source":"jos","title":"Msza i Adoracja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-01 20:51:09","id":"706","original_introtext":"3 luty 2009 | <P>We wtorek<P>o godzinie 18:30<P>w ko\u015bciele pw \u015bw. Anny<P>spotykamy si\u0119 na Mszy \u015awi\u0119tej<P>w szczeg\u00f3lnych intencjach Soli Deo oraz sesji.<P>Po niej b\u0119dzie okazja, by wsp\u00f3lnie adorowa\u0107 Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.<P>Po adoracji p\u00f3jdziemy w ciekawe miejsce.<P>Do zobaczenia.<P>Sekcja Formacyjna &lt;&gt;&lt; <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"3 luty 2009","after-2013-move":{"content":"3 luty 2009 | \nWe wtorek\no godzinie 18:30\nw ko\u015bciele pw \u015bw. Anny\nspotykamy si\u0119 na Mszy \u015awi\u0119tej\nw szczeg\u00f3lnych intencjach Soli Deo oraz sesji.\nPo niej b\u0119dzie okazja, by wsp\u00f3lnie adorowa\u0107 Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.\nPo adoracji p\u00f3jdziemy w ciekawe miejsce.\nDo zobaczenia.\nSekcja Formacyjna &lt;&gt;&lt; \n","source":"jom","title":"Msza i Adoracja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"706","original_introtext":"3 luty 2009 | <P>We wtorek<P>o godzinie 18:30<P>w ko\u015bciele pw \u015bw. Anny<P>spotykamy si\u0119 na Mszy \u015awi\u0119tej<P>w szczeg\u00f3lnych intencjach Soli Deo oraz sesji.<P>Po niej b\u0119dzie okazja, by wsp\u00f3lnie adorowa\u0107 Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.<P>Po adoracji p\u00f3jdziemy w ciekawe miejsce.<P>Do zobaczenia.<P>Sekcja Formacyjna &lt;&gt;&lt; <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"3 luty 2009"}}