{"content":"13-15 marca 2006, godz.19:00 | Zapraszamy na [b]pierwsze Rekolekcje Wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w murach Akademii Medycznej[\/b] w dniach 13 -15 marca w sali Paszkiewicza w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Poprowadzi je dla nas Ks. Dariusz Szyszka ze \u015aw. Anny. Tematem przewodnim b\u0119dzie:[b]\"Chc\u0119 wyprowadzi\u0107 Ci\u0119 na pustyni\u0119 i m\u00f3wi\u0107 do Twego serca\".[\/b] [br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13-15 marca 2006, godz.19:00 | Zapraszamy na [b]pierwsze Rekolekcje Wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w murach Akademii Medycznej[\/b] w dniach 13 -15 marca w sali Paszkiewicza w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Poprowadzi je dla nas Ks. Dariusz Szyszka ze \u015aw. Anny. Tematem przewodnim b\u0119dzie:[b]\"Chc\u0119 wyprowadzi\u0107 Ci\u0119 na pustyni\u0119 i m\u00f3wi\u0107 do Twego serca\".[\/b] [br]\n-->","source":"jos","title":"[AM] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-07 21:26:15","id":"315","original_introtext":"13-15 marca 2006, godz.19:00 | Zapraszamy na [b]pierwsze Rekolekcje Wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w murach Akademii Medycznej[\/b] w dniach 13 -15 marca w sali Paszkiewicza w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Poprowadzi je dla nas Ks. Dariusz Szyszka ze \u015aw. Anny. Tematem przewodnim b\u0119dzie:[b]&quot;Chc\u0119 wyprowadzi\u0107 Ci\u0119 na pustyni\u0119 i m\u00f3wi\u0107 do Twego serca&quot;.[\/b] [br]","original_fulltext":"","text-date":"13-15 marca 2006, godz.19:00","after-2013-move":{"content":"13-15 marca 2006, godz.19:00 | Zapraszamy na [b]pierwsze Rekolekcje Wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w murach Akademii Medycznej[\/b] w dniach 13 -15 marca w sali Paszkiewicza w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Poprowadzi je dla nas Ks. Dariusz Szyszka ze \u015aw. Anny. Tematem przewodnim b\u0119dzie:[b]\"Chc\u0119 wyprowadzi\u0107 Ci\u0119 na pustyni\u0119 i m\u00f3wi\u0107 do Twego serca\".[\/b] [br]","source":"jom","title":"[AM] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"315","original_introtext":"13-15 marca 2006, godz.19:00 | Zapraszamy na [b]pierwsze Rekolekcje Wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w murach Akademii Medycznej[\/b] w dniach 13 -15 marca w sali Paszkiewicza w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Poprowadzi je dla nas Ks. Dariusz Szyszka ze \u015aw. Anny. Tematem przewodnim b\u0119dzie:[b]&quot;Chc\u0119 wyprowadzi\u0107 Ci\u0119 na pustyni\u0119 i m\u00f3wi\u0107 do Twego serca&quot;.[\/b] [br]","original_fulltext":"","text-date":"13-15 marca 2006, godz.19:00"}}