{"content":"\n\n![images\/SMM_oraz_ze_cie_nie_opuszcze.jpg](images\/SMM_oraz_ze_cie_nie_opuszcze.jpg)Czas rozpocz\u0105\u0107 d\u0142ugo wyczekiwan\u0105 kolejn\u0105 edycj\u0119 projektu **\"Sympatia** **Mi\u0142o\u015b\u0107** **Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\"**.\nStartujemy ju\u017c w najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek na SGH. Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 **Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy**. Spr\u00f3buj\u0105 oni parafrazuj\u0105c s\u0142owa przysi\u0119gi ,,...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...)\u201d :-) odpowiedzie\u0107 na pytanie czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?\n**13 maja 2013, godz. 19:00**\nMiejsce: Aula II, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH\n[wydarzenie na Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/158953347606747\/)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**Pa\u0144stwo Grabowscy** s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem od 34 lat, maj\u0105 3 doros\u0142ych syn\u00f3w i 5 wnuk\u00f3w. Od 1993 roku prowadz\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Rodzinie. S\u0105 wyk\u0142adowcami na konferencjach, seminariach, rekolekcjach dla ma\u0142\u017ce\u0144stw i rodzic\u00f3w, na kt\u00f3rych prezentuj\u0105 model rodziny w oparciu o zasady Pisma \u015awi\u0119tego. Prowadz\u0105 te\u017c kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie. S\u0105 wsp\u00f3\u0142autorami podr\u0119cznika do przygotowania do \u017cycia w rodzinie pt. \u201cZanim wybierzesz\u201d. Magda jest autork\u0105 ksi\u0105\u017cek: \u201cKobieta warta kr\u00f3lestwa\u201d, \u201cKlucze do pokoju\u201d i \u201cWielka w\u0119dr\u00f3wka\u201d (ksi\u0105\u017cka dla dzieci).\n&nbsp;\n\n Chcesz wi\u0119cej?\nInformacje na temat kolejnych konferencji na ulotkach, plakatach i wkr\u00f3tce na [www.SoliDeo.pl](http:\/\/www.SoliDeo.pl)\n&nbsp;\nPatroni: deon.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, Magiel, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, duchowy.pl, Radio Warszawa, Niedziela\n","source":"jom","title":",,...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...)\":-) Czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5300","original_introtext":"<p><img src=\"images\/SMM_oraz_ze_cie_nie_opuszcze.jpg\" height=\"167\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Czas rozpocz\u0105\u0107 d\u0142ugo wyczekiwan\u0105 kolejn\u0105 edycj\u0119 projektu <strong>\"Sympatia<\/strong> <strong>Mi\u0142o\u015b\u0107<\/strong> <strong>Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\"<\/strong>.<br \/>Startujemy ju\u017c w najbli\u017cszy poniedzia\u0142ek na SGH. Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 <strong>Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy<\/strong>. Spr\u00f3buj\u0105 oni parafrazuj\u0105c s\u0142owa przysi\u0119gi ,,...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...)\u201d :-) odpowiedzie\u0107 na pytanie czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?<\/p>\n<p><strong>13 maja 2013, godz. 19:00<\/strong><br \/>Miejsce: Aula II, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/158953347606747\/\">wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>","original_fulltext":"<p><strong>Pa\u0144stwo Grabowscy<\/strong> s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem od 34 lat, maj\u0105 3 doros\u0142ych syn\u00f3w i 5 wnuk\u00f3w. Od 1993 roku prowadz\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Rodzinie. S\u0105 wyk\u0142adowcami na konferencjach, seminariach, rekolekcjach dla ma\u0142\u017ce\u0144stw i rodzic\u00f3w, na kt\u00f3rych prezentuj\u0105 model rodziny w oparciu o zasady Pisma \u015awi\u0119tego. Prowadz\u0105 te\u017c kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie. S\u0105 wsp\u00f3\u0142autorami podr\u0119cznika do przygotowania do \u017cycia w rodzinie pt. \u201cZanim wybierzesz\u201d. Magda jest autork\u0105 ksi\u0105\u017cek: \u201cKobieta warta kr\u00f3lestwa\u201d, \u201cKlucze do pokoju\u201d i \u201cWielka w\u0119dr\u00f3wka\u201d (ksi\u0105\u017cka dla dzieci).<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><br \/> Chcesz wi\u0119cej?<br \/>Informacje na temat kolejnych konferencji na ulotkach, plakatach i wkr\u00f3tce na <a href=\"http:\/\/www.SoliDeo.pl\">www.SoliDeo.pl<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Patroni: deon.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, Magiel, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, duchowy.pl, Radio Warszawa, Niedziela<\/p>"}