{"content":"\n**\u00a0\n![images\/strona\/zapraszamy02.jpg](images\/strona\/zapraszamy02.jpg)**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Chcesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107? Napisz do Oli na hr.solideo@gmail.com\n**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142y...\n\r\n\nRaz w miesi\u0105cu Ola \u2013 nasz HR organizuje spotkania informacyjno-szkoleniowe podczas kt\u00f3rych przybli\u017ca wszystkim ch\u0119tnym czym jest Soli Deo, co dok\u0142adnie robimy, jak funkcjonuje nasza organizacja. Spotkania pomagaj\u0105 w podj\u0119ciu decyzji w co, w obr\u0119bie dzia\u0142a\u0144 Soli Deo, dana osoba chce si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107.\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDo\u0142\u0105czy\u0107 do nas mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c bior\u0105c udzia\u0142 w naszych wydarzeniach np. konferencjach, czy wyjazdach (np ob\u00f3z zerowy we wrze\u015bniu). Oczywi\u015bcie na konferencjach czy rekolekcjach na uczelniach, na kt\u00f3rych b\u0119dzie kilkaset os\u00f3b, b\u0119dzie nas trudniej pozna\u0107 ni\u017c na kt\u00f3rym\u015b z wyjazd\u00f3w.\nUwaga! Aby sta\u0107 si\u0119 pe\u0142noprawnym cz\u0142onkiem ASK Soli Deo konieczne jest odbycie szkolenia prowadzonego przez naszego HR i podpisania deklaracji cz\u0142onkowskiej.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Soli Deo w**\u00a0**innych miastach...****\n**\n\r\n\nOtrzymujemy od Was pytania, czy ASK Soli Deo dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w innych miastach opr\u00f3cz Warszawy. Odpowied\u017a brzmi: tak! W zesz\u0142ym roku powsta\u0142o pierwsze Ko\u0142o Terenowe Soli Deo poza Warszaw\u0105 - na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu. Nasze pozna\u0144skie ko\u0142o dzia\u0142a niesamowicie sprawnie i zrzesza spor\u0105 liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w. Je\u017celi studiujesz w tym mie\u015bcie i jeste\u015b zainteresowany(-a) dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w Soli Deo, napisz do odpowiedniego\u00a0[Prezesa albo HR](http:\/\/solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe\/ump).\u00a0\n\r\n![UAM](https:\/\/scontent-waw1-1.xx.fbcdn.net\/v\/l\/t1.0-9\/12809795_1681687872098264_6218902380138969401_n.jpg?oh=adbb466ed87c75f6a1735bac66985fcd&oe=58A271A0)\nJe\u015bli jeste\u015b ch\u0119tny(-a) do utworzenia i rozwini\u0119cia ko\u0142a ASK Soli Deo w mie\u015bcie w kt\u00f3rym studiujesz to skontaktuj si\u0119 z nami!\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Jak do\u0142\u0105czy\u0107?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:37:58","id":"5238","original_introtext":"<p><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">\u00a0<img src=\"images\/strona\/zapraszamy02.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi;\">Chcesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107? Napisz do Oli na hr.solideo@gmail.com<br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Szczeg\u00f3\u0142y...<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Raz w miesi\u0105cu Ola \u2013 nasz HR organizuje spotkania informacyjno-szkoleniowe podczas kt\u00f3rych przybli\u017ca wszystkim ch\u0119tnym czym jest Soli Deo, co dok\u0142adnie robimy, jak funkcjonuje nasza organizacja. Spotkania pomagaj\u0105 w podj\u0119ciu decyzji w co, w obr\u0119bie dzia\u0142a\u0144 Soli Deo, dana osoba chce si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span>Do\u0142\u0105czy\u0107 do nas mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c bior\u0105c udzia\u0142 w naszych wydarzeniach np. konferencjach, czy wyjazdach (np ob\u00f3z zerowy we wrze\u015bniu). Oczywi\u015bcie na konferencjach czy rekolekcjach na <\/span>uczelniach, na kt\u00f3rych b\u0119dzie kilkaset os\u00f3b, b\u0119dzie nas trudniej pozna\u0107 ni\u017c na kt\u00f3rym\u015b z wyjazd\u00f3w.<br \/>Uwaga! Aby sta\u0107 si\u0119 pe\u0142noprawnym cz\u0142onkiem ASK Soli Deo konieczne jest odbycie szkolenia prowadzonego przez naszego HR i podpisania deklaracji cz\u0142onkowskiej.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>Soli Deo w<\/strong>\u00a0<strong>innych miastach...<\/strong><strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Otrzymujemy od Was pytania, czy ASK Soli Deo dzia\u0142a r\u00f3wnie\u017c w innych miastach opr\u00f3cz Warszawy. Odpowied\u017a brzmi: tak! W zesz\u0142ym roku powsta\u0142o pierwsze Ko\u0142o Terenowe Soli Deo poza Warszaw\u0105 - na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu. Nasze pozna\u0144skie ko\u0142o dzia\u0142a niesamowicie sprawnie i zrzesza spor\u0105 liczb\u0119 cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w. Je\u017celi studiujesz w tym mie\u015bcie i jeste\u015b zainteresowany(-a) dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w Soli Deo, napisz do odpowiedniego\u00a0<a href=\"http:\/\/solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe\/ump\" target=\"_blank\">Prezesa albo HR<\/a>.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"https:\/\/scontent-waw1-1.xx.fbcdn.net\/v\/l\/t1.0-9\/12809795_1681687872098264_6218902380138969401_n.jpg?oh=adbb466ed87c75f6a1735bac66985fcd&amp;oe=58A271A0\" border=\"0\" alt=\"UAM\" width=\"522\" height=\"349\" style=\"vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><br \/>Je\u015bli jeste\u015b ch\u0119tny(-a) do utworzenia i rozwini\u0119cia ko\u0142a ASK Soli Deo w mie\u015bcie w kt\u00f3rym studiujesz to skontaktuj si\u0119 z nami!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}