{"content":"8 marzec, czwartek, godz 18.00 | \nZapraszamy na&nbsp;pierwsze spotkanie z cyklu \"Etyka w Medycynie\". Naszym go\u015bciem b\u0119dzie prof. Jerzy Leibschang, przewodnicz\u0105cy Rady Naukowej Instytutu Matki i Dziecka. Temat spotkania - **\"Zaburzenia Miesi\u0105czkowania\"** \n**8 marzec, czwartek, godz 18.00, Akademia Medyczna, sala 234 w Nowym Centrum Dydaktycznym** (r\u00f3g ul.&nbsp;\u017bwirki i Wigury i ks. Trojdena)&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 8 marzec, czwartek, godz 18.00 | \nZapraszamy na&nbsp;pierwsze spotkanie z cyklu \"Etyka w Medycynie\". Naszym go\u015bciem b\u0119dzie prof. Jerzy Leibschang, przewodnicz\u0105cy Rady Naukowej Instytutu Matki i Dziecka. Temat spotkania - **\"Zaburzenia Miesi\u0105czkowania\"** \n**8 marzec, czwartek, godz 18.00, Akademia Medyczna, sala 234 w Nowym Centrum Dydaktycznym** (r\u00f3g ul.&nbsp;\u017bwirki i Wigury i ks. Trojdena)&nbsp;\n\n-->","source":"jos","title":"Zaburzenia miesi\u0105czkowania - spotkanie z prof. Leibschangiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-02-22 23:58:50","id":"457","original_introtext":"8 marzec, czwartek, godz 18.00 | <P>Zapraszamy na&nbsp;pierwsze spotkanie z cyklu \"Etyka w Medycynie\". Naszym go\u015bciem b\u0119dzie prof. Jerzy Leibschang, przewodnicz\u0105cy Rady Naukowej Instytutu Matki i Dziecka. Temat spotkania - <STRONG>\"Zaburzenia Miesi\u0105czkowania\"<\/STRONG> <P><STRONG>8 marzec, czwartek, godz 18.00, Akademia Medyczna, sala 234 w Nowym Centrum Dydaktycznym<\/STRONG> (r\u00f3g ul.&nbsp;\u017bwirki i Wigury i ks. Trojdena)&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"8 marzec, czwartek, godz 18.00","after-2013-move":{"content":"8 marzec, czwartek, godz 18.00 | \nZapraszamy na&nbsp;pierwsze spotkanie z cyklu \"Etyka w Medycynie\". Naszym go\u015bciem b\u0119dzie prof. Jerzy Leibschang, przewodnicz\u0105cy Rady Naukowej Instytutu Matki i Dziecka. Temat spotkania - **\"Zaburzenia Miesi\u0105czkowania\"** \n**8 marzec, czwartek, godz 18.00, Akademia Medyczna, sala 234 w Nowym Centrum Dydaktycznym** (r\u00f3g ul.&nbsp;\u017bwirki i Wigury i ks. Trojdena)&nbsp;\n","source":"jom","title":"Zaburzenia miesi\u0105czkowania - spotkanie z prof. Leibschangiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"457","original_introtext":"8 marzec, czwartek, godz 18.00 | <P>Zapraszamy na&nbsp;pierwsze spotkanie z cyklu \"Etyka w Medycynie\". Naszym go\u015bciem b\u0119dzie prof. Jerzy Leibschang, przewodnicz\u0105cy Rady Naukowej Instytutu Matki i Dziecka. Temat spotkania - <STRONG>\"Zaburzenia Miesi\u0105czkowania\"<\/STRONG> <P><STRONG>8 marzec, czwartek, godz 18.00, Akademia Medyczna, sala 234 w Nowym Centrum Dydaktycznym<\/STRONG> (r\u00f3g ul.&nbsp;\u017bwirki i Wigury i ks. Trojdena)&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"8 marzec, czwartek, godz 18.00"}}