{"content":"9-14 luty 2010 | \nZapraszamy na wyjazd feryjny dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo. B\u0119dzie z nami ks Micha\u0142.\n\n9 lutego o 8:45 wyjedziemy PKSem z Dworca Zachodniego do Sanoka, stamt\u0105d kolejnym PKSem do Koma\u0144czy.\n\nDalszy czas b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z 2 cz\u0119\u015bci: dnia skupienia w Koma\u0144czy wok\u00f3\u0142 nauczania ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego 3 dni wycieczki pieszo-pksowej po wsiach, g\u00f3rach i pag\u00f3rkach Beskidu Niskiego.\n\nB\u0119dziemy spa\u0107 2 noce w Koma\u0144czy, p\u00f3\u017aniej jedn\u0105 noc w Ja\u015bliskach i Rymanowie-Zdroju. Osoby, kt\u00f3re nie b\u0119d\u0105 chcia\u0142by przechodzi\u0107 tras g\u00f3rskich b\u0119d\u0105 mog\u0142y dojecha\u0107 z miejsca na miejsce PKSem.\n\nMiejsca, kt\u00f3re mamy plan odwiedzi\u0107 i trasy, kt\u00f3re chcemy przej\u015b\u0107\/przejecha\u0107 wraz z wariantami awaryjnymi znajduj\u0105 si\u0119 tu: &nbsp;[link%n%mapka%http:\/\/maps.google.com\/maps\/ms?source=s_q&hl=pl&geocode=&ie=UTF8&msa=0&msid=115924601427913465662.00047b180f40740f67792&ll=49.541251,21.\n912231&spn=0.410807,1.234589&t=h&z=10] (polecamy prze\u0142\u0105czy\u0107 na widok z satelity oraz na ukszta\u0142towanie terenu).&nbsp;\n\nWr\u00f3cimy PKSem z Krosna w nocy z 13 na 14 lutego.\n\nNie organizujemy wyjazdu tego typu po raz pierwszy, zdj\u0119cia z dw\u00f3ch poprzednich wypad\u00f3w mo\u017cna znale\u017a\u0107 tu:\n<li>[link%n%Beskid Niski 2009%http:\/\/picasaweb.google.pl\/sf.solideo\/Ferie2009BeskidNiski]<\/li><li>[link%n%Beskid Niski 2008%http:\/\/picasaweb.google.pl\/sf.solideo\/Ferie2008DebowiecBeskidNiski]\nPrzewidywany koszt \u0142\u0105czny razem z dojazdem wyniesie ok. 250z\u0142. Zaliczki w wysoko\u015bci 100z\u0142 zbieramy na konto:&nbsp;\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\"\n14 1020 1013 0000 0702 0109 8508\nCorazziego 7\n00-087 Warszawa\nz dopiskiem \"Ferie 2010 {imi\u0119 nazwisko}\".*\nZaliczka jak to zwykle bywa warunkiem zapisu, zapisy b\u0119d\u0105 trwa\u0142y \ndo ko\u0144ca stycznia.&nbsp;\n\nPytania prosz\u0119 kierowa\u0107 na adres [mail%n%emilia_6@wp.pl]         \n<\/li>","source":"jom","title":"Ferie z Soli Deo 56","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"854","original_introtext":"9-14 luty 2010 | <p>Zapraszamy na wyjazd feryjny dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo. B\u0119dzie z nami ks Micha\u0142.<\/p><p>9 lutego o 8:45 wyjedziemy PKSem z Dworca Zachodniego do Sanoka, stamt\u0105d kolejnym PKSem do Koma\u0144czy.<\/p><p>Dalszy czas b\u0119dzie sk\u0142ada\u0142 si\u0119 z 2 cz\u0119\u015bci: dnia skupienia w Koma\u0144czy wok\u00f3\u0142 nauczania ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego 3 dni wycieczki pieszo-pksowej po wsiach, g\u00f3rach i pag\u00f3rkach Beskidu Niskiego.<\/p><p>B\u0119dziemy spa\u0107 2 noce w Koma\u0144czy, p\u00f3\u017aniej jedn\u0105 noc w Ja\u015bliskach i Rymanowie-Zdroju. Osoby, kt\u00f3re nie b\u0119d\u0105 chcia\u0142by przechodzi\u0107 tras g\u00f3rskich b\u0119d\u0105 mog\u0142y dojecha\u0107 z miejsca na miejsce PKSem.<\/p><p>Miejsca, kt\u00f3re mamy plan odwiedzi\u0107 i trasy, kt\u00f3re chcemy przej\u015b\u0107\/przejecha\u0107 wraz z wariantami awaryjnymi znajduj\u0105 si\u0119 tu: &nbsp;[link%n%mapka%http:\/\/maps.google.com\/maps\/ms?source=s_q&amp;hl=pl&amp;geocode=&amp;ie=UTF8&amp;msa=0&amp;msid=115924601427913465662.00047b180f40740f67792&amp;ll=49.541251,21.\n912231&amp;spn=0.410807,1.234589&amp;t=h&amp;z=10] (polecamy prze\u0142\u0105czy\u0107 na widok z satelity oraz na ukszta\u0142towanie terenu).&nbsp;<\/p><p>Wr\u00f3cimy PKSem z Krosna w nocy z 13 na 14 lutego.<\/p><p>Nie organizujemy wyjazdu tego typu po raz pierwszy, zdj\u0119cia z dw\u00f3ch poprzednich wypad\u00f3w mo\u017cna znale\u017a\u0107 tu:<\/p><li>[link%n%Beskid Niski 2009%http:\/\/picasaweb.google.pl\/sf.solideo\/Ferie2009BeskidNiski]<\/li><li>[link%n%Beskid Niski 2008%http:\/\/picasaweb.google.pl\/sf.solideo\/Ferie2008DebowiecBeskidNiski]<p>Przewidywany koszt \u0142\u0105czny razem z dojazdem wyniesie ok. 250z\u0142. Zaliczki w wysoko\u015bci 100z\u0142 zbieramy na konto:&nbsp;<\/p><p><i>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\"<br>14 1020 1013 0000 0702 0109 8508<br>Corazziego 7<br>00-087 Warszawa<br>z dopiskiem \"Ferie 2010 {imi\u0119 nazwisko}\".<\/i><br><\/p><p>Zaliczka jak to zwykle bywa warunkiem zapisu, zapisy b\u0119d\u0105 trwa\u0142y \ndo ko\u0144ca stycznia.&nbsp;<\/p><p>Pytania prosz\u0119 kierowa\u0107 na adres [mail%n%emilia_6@wp.pl]         <\/p><\/li>","original_fulltext":"","text-date":"9-14 luty 2010"}