{"content":"5 stycznia 2007, godz. 17:00 | W pi\u0105tek 5 stycznia, przed spotkaniem wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w  Soli Deo UW, odb\u0119dzie si\u0119 zebranie zarz\u0105du o godzinie 17 na Corazziego.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 stycznia 2007, godz. 17:00 | W pi\u0105tek 5 stycznia, przed spotkaniem wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w  Soli Deo UW, odb\u0119dzie si\u0119 zebranie zarz\u0105du o godzinie 17 na Corazziego.\n-->","source":"jos","title":"[UW] Zebranie zarz\u0105du UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-01-03 20:48:21","id":"438","original_introtext":"5 stycznia 2007, godz. 17:00 | <FONT size=\"2\">W pi\u0105tek 5 stycznia, przed spotkaniem wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w  Soli Deo UW, odb\u0119dzie si\u0119 zebranie zarz\u0105du o godzinie 17 na Corazziego.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"5 stycznia 2007, godz. 17:00","after-2013-move":{"content":"5 stycznia 2007, godz. 17:00 | W pi\u0105tek 5 stycznia, przed spotkaniem wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w  Soli Deo UW, odb\u0119dzie si\u0119 zebranie zarz\u0105du o godzinie 17 na Corazziego.","source":"jom","title":"[UW] Zebranie zarz\u0105du UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"438","original_introtext":"5 stycznia 2007, godz. 17:00 | <FONT size=\"2\">W pi\u0105tek 5 stycznia, przed spotkaniem wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w  Soli Deo UW, odb\u0119dzie si\u0119 zebranie zarz\u0105du o godzinie 17 na Corazziego.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"5 stycznia 2007, godz. 17:00"}}