{"content":"\n![images\/strona\/25na25_031.jpg](images\/strona\/25na25_031.jpg)\nSoli Deo ju\u017c 25 lat jest obecne na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach!\u00a0 W zwi\u0105zku z tym Jubileuszem chcemy zjednoczy\u0107 dzia\u0142ania na rzecz spo\u0142eczno\u015bci akademickiej, oraz wzmocni\u0107 nasze struktury. Teraz jak nigdy dot\u0105d potrzebujemy wsparcia aby m\u00f3c zrealizowa\u0107 zar\u00f3wno obchody, jak i to, co z nich w przysz\u0142o\u015bci wyniknie. Z tego powodu zwracamy si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do firm o przekazanie darowizny w symbolicznej kwocie 25z\u0142. \u00a0\n\r\n\n**25z\u0142 na 25-lecie Soli Deo!**\n\r\n\nDla firm jest to niezauwa\u017calna kwota, a nam mo\u017ce uda si\u0119 uzbiera\u0107 wi\u0119ksz\u0105 sum\u0119.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n25z\u0142 prosimy o przelanie na poni\u017csze konto:\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo\n ul. Dewajtis 5, \n 01-815 Warszawa\n 13 2030 0045 1110 0000 0390 0920\n Tytu\u0142: darowizna na 25-lecie Stowarzyszenia\n\r\n\nChcieliby Pa\u0144stwo przela\u0107 wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119? Oczywi\u015bcie nie ma problemu. B\u0119dzie nam niezmiernie mi\u0142o:-)\n\r\n\n\u00a0\u00a0\n\r\n\n\u00a0\u00a0\n\r\n\nIle ju\u017c uzbierali\u015bmy?\n\r\n![images\/strona\/25na25_postep01.jpg](images\/strona\/25na25_postep01.jpg)\n\r\n\nAktualizacja codziennie ok. godz. 21:00\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWsparli nas:\n\r\n\n(b\u0105d\u017a pierwszy!)\n\r\n\nDZIEKUJEMY!\n","source":"jom","title":"25 na 25","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-09-20 20:10:31","id":"5405","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><img src=\"images\/strona\/25na25_031.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><br \/>Soli Deo ju\u017c 25 lat jest obecne na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach!\u00a0 <span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">W zwi\u0105zku z tym Jubileuszem chcemy zjednoczy\u0107 dzia\u0142ania na rzecz spo\u0142eczno\u015bci akademickiej, oraz wzmocni\u0107 nasze struktury.<\/span> <span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Teraz jak nigdy dot\u0105d potrzebujemy wsparcia aby m\u00f3c zrealizowa\u0107 zar\u00f3wno obchody, jak i to, co z nich w przysz\u0142o\u015bci wyniknie. <\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Z tego powodu zwracamy si\u0119 z pro\u015bb\u0105 do firm o przekazanie darowizny w symbolicznej kwocie 25z\u0142.<\/span> <span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>25z\u0142 na 25-lecie Soli Deo!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Dla firm jest to niezauwa\u017calna kwota, a nam mo\u017ce uda si\u0119 uzbiera\u0107 wi\u0119ksz\u0105 sum\u0119.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">25z\u0142 prosimy o przelanie na poni\u017csze konto:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-left: 40px; text-align: left;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<br \/> ul. Dewajtis 5, <br \/> 01-815 Warszawa<br \/> 13 2030 0045 1110 0000 0390 0920<br \/> Tytu\u0142: darowizna na 25-lecie Stowarzyszenia<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: left;\">Chcieliby Pa\u0144stwo przela\u0107 wi\u0119ksz\u0105 kwot\u0119? Oczywi\u015bcie nie ma problemu. B\u0119dzie nam niezmiernie mi\u0142o:-)<\/p>\r\n<p>\u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Ile ju\u017c uzbierali\u015bmy?<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/strona\/25na25_postep01.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Aktualizacja codziennie ok. godz. 21:00<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Wsparli nas:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">(b\u0105d\u017a pierwszy!)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">DZIEKUJEMY!<\/p>","original_fulltext":""}