{"content":"17-19 marca 2006 | W tym szczeg\u00f3lnym czasie jakim jest Wielki Post na pewno wielu z nas chcia\u0142oby przeznaczy\u0107 czas na modlitw\u0119.Zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rekolekcjach wyjazdowych. Naszym opiekunem jest ks. Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski. Tematem tegorocznych rekolekcji jest: &#039&#039M\u0142odzie\u017c a krzy\u017c we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie&#039&#039.[br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17-19 marca 2006 | W tym szczeg\u00f3lnym czasie jakim jest Wielki Post na pewno wielu z nas chcia\u0142oby przeznaczy\u0107 czas na modlitw\u0119.Zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rekolekcjach wyjazdowych. Naszym opiekunem jest ks. Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski. Tematem tegorocznych rekolekcji jest: &#039&#039M\u0142odzie\u017c a krzy\u017c we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie&#039&#039.[br]\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje Wielkopostne 2006 - wyjazdowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-04 19:43:41","id":"312","original_introtext":"17-19 marca 2006 | W tym szczeg\u00f3lnym czasie jakim jest Wielki Post na pewno wielu z nas chcia\u0142oby przeznaczy\u0107 czas na modlitw\u0119.Zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rekolekcjach wyjazdowych. Naszym opiekunem jest ks. Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski. Tematem tegorocznych rekolekcji jest: &#039&#039M\u0142odzie\u017c a krzy\u017c we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie&#039&#039.[br]","original_fulltext":"","text-date":"17-19 marca 2006","after-2013-move":{"content":"17-19 marca 2006 | W tym szczeg\u00f3lnym czasie jakim jest Wielki Post na pewno wielu z nas chcia\u0142oby przeznaczy\u0107 czas na modlitw\u0119.Zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rekolekcjach wyjazdowych. Naszym opiekunem jest ks. Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski. Tematem tegorocznych rekolekcji jest: &#039&#039M\u0142odzie\u017c a krzy\u017c we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie&#039&#039.[br]","source":"jom","title":"Rekolekcje Wielkopostne 2006 - wyjazdowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"312","original_introtext":"17-19 marca 2006 | W tym szczeg\u00f3lnym czasie jakim jest Wielki Post na pewno wielu z nas chcia\u0142oby przeznaczy\u0107 czas na modlitw\u0119.Zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w rekolekcjach wyjazdowych. Naszym opiekunem jest ks. Zbigniew Kap\u0142a\u0144ski. Tematem tegorocznych rekolekcji jest: &#039&#039M\u0142odzie\u017c a krzy\u017c we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie&#039&#039.[br]","original_fulltext":"","text-date":"17-19 marca 2006"}}