{"content":"3 stycznia godz. 12.00 | W niedziel\u0119 3 stycznia 2010 roku odb\u0119dzie si\u0119 Orszak Trzech Kr\u00f3li. Wzorem ubieg\u0142ego roku, o godzinie 12.00 z pl. Zamkowego wyrusz\u0105 trzy barwne orszaki - europejski, afryka\u0144ski i azjatycki: kr\u00f3lowie na koniach i wielb\u0142\u0105dach, w otoczeniu rycerzy, giermk\u00f3w i dworu. Na czele Orszaku stanie tradycyjnie arcybiskup Kazimierz Nycz. \n\nPrzy \u015bpiewie kol\u0119d poch\u00f3d przejdzie na Rynek Nowego Miasta, mijaj\u0105c po drodze scenki teatralne na Rynku Starego Miasta i przy Barbakanie. Fina\u0142em b\u0119dzie scena pok\u0142onu monarch\u00f3w i Rodzinny Festiwal Kol\u0119d z udzia\u0142em rodzinnych dom\u00f3w dziecka. \n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 stycznia godz. 12.00 | W niedziel\u0119 3 stycznia 2010 roku odb\u0119dzie si\u0119 Orszak Trzech Kr\u00f3li. Wzorem ubieg\u0142ego roku, o godzinie 12.00 z pl. Zamkowego wyrusz\u0105 trzy barwne orszaki - europejski, afryka\u0144ski i azjatycki: kr\u00f3lowie na koniach i wielb\u0142\u0105dach, w otoczeniu rycerzy, giermk\u00f3w i dworu. Na czele Orszaku stanie tradycyjnie arcybiskup Kazimierz Nycz. \n\nPrzy \u015bpiewie kol\u0119d poch\u00f3d przejdzie na Rynek Nowego Miasta, mijaj\u0105c po drodze scenki teatralne na Rynku Starego Miasta i przy Barbakanie. Fina\u0142em b\u0119dzie scena pok\u0142onu monarch\u00f3w i Rodzinny Festiwal Kol\u0119d z udzia\u0142em rodzinnych dom\u00f3w dziecka. \n\n\n-->","source":"jos","title":"Orszak Trzech Kr\u00f3li","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-21 19:25:59","id":"829","original_introtext":"3 stycznia godz. 12.00 | <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">W niedziel\u0119 3 stycznia 2010<\/SPAN> roku odb\u0119dzie si\u0119 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Orszak Trzech Kr\u00f3li<\/SPAN>. Wzorem ubieg\u0142ego roku, o godzinie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">12.00<\/SPAN> z <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">pl. Zamkowego <\/SPAN>wyrusz\u0105 trzy barwne orszaki - europejski, afryka\u0144ski i azjatycki: kr\u00f3lowie na koniach i wielb\u0142\u0105dach, w otoczeniu rycerzy, giermk\u00f3w i dworu. Na czele Orszaku stanie tradycyjnie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">arcybiskup Kazimierz Nycz<\/SPAN>. <BR><BR>Przy \u015bpiewie kol\u0119d poch\u00f3d przejdzie na Rynek Nowego Miasta, mijaj\u0105c po drodze scenki teatralne na Rynku Starego Miasta i przy Barbakanie. Fina\u0142em b\u0119dzie scena pok\u0142onu monarch\u00f3w i Rodzinny Festiwal Kol\u0119d z udzia\u0142em rodzinnych dom\u00f3w dziecka. <BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"3 stycznia godz. 12.00","after-2013-move":{"content":"3 stycznia godz. 12.00 | W niedziel\u0119 3 stycznia 2010 roku odb\u0119dzie si\u0119 Orszak Trzech Kr\u00f3li. Wzorem ubieg\u0142ego roku, o godzinie 12.00 z pl. Zamkowego wyrusz\u0105 trzy barwne orszaki - europejski, afryka\u0144ski i azjatycki: kr\u00f3lowie na koniach i wielb\u0142\u0105dach, w otoczeniu rycerzy, giermk\u00f3w i dworu. Na czele Orszaku stanie tradycyjnie arcybiskup Kazimierz Nycz. \n\nPrzy \u015bpiewie kol\u0119d poch\u00f3d przejdzie na Rynek Nowego Miasta, mijaj\u0105c po drodze scenki teatralne na Rynku Starego Miasta i przy Barbakanie. Fina\u0142em b\u0119dzie scena pok\u0142onu monarch\u00f3w i Rodzinny Festiwal Kol\u0119d z udzia\u0142em rodzinnych dom\u00f3w dziecka. \n\n","source":"jom","title":"Orszak Trzech Kr\u00f3li","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"829","original_introtext":"3 stycznia godz. 12.00 | <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">W niedziel\u0119 3 stycznia 2010<\/SPAN> roku odb\u0119dzie si\u0119 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Orszak Trzech Kr\u00f3li<\/SPAN>. Wzorem ubieg\u0142ego roku, o godzinie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">12.00<\/SPAN> z <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">pl. Zamkowego <\/SPAN>wyrusz\u0105 trzy barwne orszaki - europejski, afryka\u0144ski i azjatycki: kr\u00f3lowie na koniach i wielb\u0142\u0105dach, w otoczeniu rycerzy, giermk\u00f3w i dworu. Na czele Orszaku stanie tradycyjnie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">arcybiskup Kazimierz Nycz<\/SPAN>. <BR><BR>Przy \u015bpiewie kol\u0119d poch\u00f3d przejdzie na Rynek Nowego Miasta, mijaj\u0105c po drodze scenki teatralne na Rynku Starego Miasta i przy Barbakanie. Fina\u0142em b\u0119dzie scena pok\u0142onu monarch\u00f3w i Rodzinny Festiwal Kol\u0119d z udzia\u0142em rodzinnych dom\u00f3w dziecka. <BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"3 stycznia godz. 12.00"}}