{"content":"16 grudnia godz. 20 | W ramach Biela\u0144skiej Sceny Muzycznej zapraszamy 16 grudnia o godzinie 20 na koncert Tomasza Budzy\u0144skiego, wokalisty zespo\u0142\u00f3w Armia i 2Tm2,3. Prezentowane b\u0119d\u0105 utwory z solowej p\u0142yty pt. ,,LUNA\".\n\nMiejsce: Dobre Miejsce - centrum kultury,\n\nul. Dewajtis 3 - B, Las Biela\u0144ski\n\n022\/ 56 10 123\n\nWst\u0119p: 25 z\u0142\n\nBilety dost\u0119pne tylko w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie\n\nprzy ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B\n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 grudnia godz. 20 | W ramach Biela\u0144skiej Sceny Muzycznej zapraszamy 16 grudnia o godzinie 20 na koncert Tomasza Budzy\u0144skiego, wokalisty zespo\u0142\u00f3w Armia i 2Tm2,3. Prezentowane b\u0119d\u0105 utwory z solowej p\u0142yty pt. ,,LUNA\".\n\r\n\n\r\nMiejsce: Dobre Miejsce - centrum kultury,\n\r\nul. Dewajtis 3 - B, Las Biela\u0144ski\n\r\n022\/ 56 10 123\n\r\n\n\r\nWst\u0119p: 25 z\u0142\n\r\nBilety dost\u0119pne tylko w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie\n\r\nprzy ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Koncert Tomasza Budzy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-14 22:10:40","id":"806","original_introtext":"16 grudnia godz. 20 | W ramach Biela\u0144skiej Sceny Muzycznej zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">16 grudnia o godzinie 20 <\/span>na koncert <span style=\"font-weight: bold;\">Tomasza Budzy\u0144skiego<\/span>, wokalisty zespo\u0142\u00f3w Armia i 2Tm2,3. Prezentowane b\u0119d\u0105 utwory z solowej p\u0142yty pt. ,,LUNA\".<br>\r\n<br>\r\n<span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce:<\/span> Dobre Miejsce - centrum kultury,<br>\r\nul. Dewajtis 3 - B, Las Biela\u0144ski<br>\r\n022\/ 56 10 123<br>\r\n<br>\r\nWst\u0119p: 25 z\u0142<br>\r\nBilety dost\u0119pne tylko w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie<br>\r\nprzy ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"16 grudnia godz. 20","after-2013-move":{"content":"16 grudnia godz. 20 | W ramach Biela\u0144skiej Sceny Muzycznej zapraszamy 16 grudnia o godzinie 20 na koncert Tomasza Budzy\u0144skiego, wokalisty zespo\u0142\u00f3w Armia i 2Tm2,3. Prezentowane b\u0119d\u0105 utwory z solowej p\u0142yty pt. ,,LUNA\".\n\nMiejsce: Dobre Miejsce - centrum kultury,\n\nul. Dewajtis 3 - B, Las Biela\u0144ski\n\n022\/ 56 10 123\n\nWst\u0119p: 25 z\u0142\n\nBilety dost\u0119pne tylko w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie\n\nprzy ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B\n\n\n","source":"jom","title":"Koncert Tomasza Budzy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"806","original_introtext":"16 grudnia godz. 20 | W ramach Biela\u0144skiej Sceny Muzycznej zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">16 grudnia o godzinie 20 <\/span>na koncert <span style=\"font-weight: bold;\">Tomasza Budzy\u0144skiego<\/span>, wokalisty zespo\u0142\u00f3w Armia i 2Tm2,3. Prezentowane b\u0119d\u0105 utwory z solowej p\u0142yty pt. ,,LUNA\".<br>\n<br>\n<span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce:<\/span> Dobre Miejsce - centrum kultury,<br>\nul. Dewajtis 3 - B, Las Biela\u0144ski<br>\n022\/ 56 10 123<br>\n<br>\nWst\u0119p: 25 z\u0142<br>\nBilety dost\u0119pne tylko w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie<br>\nprzy ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"16 grudnia godz. 20"}}