{"content":"\n\n![images\/newsy\/laboratorium_milosci02.jpg](images\/newsy\/laboratorium_milosci02.jpg)\n\r\n\nKsi\u0105\u017cka **\"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\"** zosta\u0142a laureatem tegorocznej nagrody **Feniks** (w kategorii ksi\u0105\u017cka roku dla m\u0142odzie\u017cy). Jest to ogromne wyr\u00f3\u017cnienie dla Zbyszka Kaliszuka, dla Frondy i\u2026 dla nas:-)\u00a0\n\nDzi\u0119kujemy i gratulujemy wszystkim osobom, kt\u00f3re tworzy\u0142y spotkania Laboratorium Mi\u0142o\u015bci w ostatnich latach!\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci docenione!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-07 06:36:20","id":"5382","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/laboratorium_milosci02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ksi\u0105\u017cka <strong>\"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\"<\/strong> zosta\u0142a laureatem tegorocznej nagrody <strong>Feniks<\/strong> (w kategorii ksi\u0105\u017cka roku dla m\u0142odzie\u017cy). Jest to ogromne wyr\u00f3\u017cnienie dla Zbyszka Kaliszuka, dla Frondy i\u2026 dla nas:-)\u00a0<br style=\"font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; line-height: 15.359999656677246px;\" \/><br style=\"font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; line-height: 15.359999656677246px;\" \/>Dzi\u0119kujemy i gratulujemy wszystkim osobom, kt\u00f3re tworzy\u0142y spotkania Laboratorium Mi\u0142o\u015bci w ostatnich latach!<\/p>","original_fulltext":""}