{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Uruchomili\u015bmy zak\u0142adk\u0119 [\"**Nagrania mp3**\"](multimedia\/mp3) na naszej stronie, a w niej wszystkie zachowane w dobrym stanie nagrania audio z naszych konferencji z ostatnich lat.\nDo ods\u0142uchu bezpo\u015brednio na stronie, bez potrzeby \u015bci\u0105gania na w\u0142asny dysk. Zach\u0119camy!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Uruchomili\u015bmy zak\u0142adk\u0119 [\"**Nagrania mp3**\"](multimedia\/mp3) na naszej stronie, a w niej wszystkie zachowane w dobrym stanie nagrania audio z naszych konferencji z ostatnich lat.\n\r\n\nDo ods\u0142uchu bezpo\u015brednio na stronie, bez potrzeby \u015bci\u0105gania na w\u0142asny dysk. Zach\u0119camy!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"\"Nagrania mp3\" na stronie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-07-13 13:08:55","id":"170","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Uruchomili\u015bmy zak\u0142adk\u0119 <a href=\"multimedia\/mp3\">\"<strong>Nagrania mp3<\/strong>\"<\/a> na naszej stronie, a w niej wszystkie zachowane w dobrym stanie nagrania audio z naszych konferencji z ostatnich lat.<\/p>\r\n<p>Do ods\u0142uchu bezpo\u015brednio na stronie, bez potrzeby \u015bci\u0105gania na w\u0142asny dysk. Zach\u0119camy!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Uruchomili\u015bmy zak\u0142adk\u0119 [\"**Nagrania mp3**\"](multimedia\/mp3) na naszej stronie, a w niej wszystkie zachowane w dobrym stanie nagrania audio z naszych konferencji z ostatnich lat.\nDo ods\u0142uchu bezpo\u015brednio na stronie, bez potrzeby \u015bci\u0105gania na w\u0142asny dysk. Zach\u0119camy!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"\"Nagrania mp3\" na stronie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"170","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Uruchomili\u015bmy zak\u0142adk\u0119 <a href=\"multimedia\/mp3\">\"<strong>Nagrania mp3<\/strong>\"<\/a> na naszej stronie, a w niej wszystkie zachowane w dobrym stanie nagrania audio z naszych konferencji z ostatnich lat.<\/p>\n<p>Do ods\u0142uchu bezpo\u015brednio na stronie, bez potrzeby \u015bci\u0105gania na w\u0142asny dysk. Zach\u0119camy!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}