{"content":"\n\u00a0\n\r\n![images\/newsy\/Rekolekcje wielkopostne 2015 PW.png](images\/newsy\/Rekolekcje wielkopostne 2015 PW.png)\n\r\n\nWyobra\u017a sobie, \u017ce pewnego dnia Mark Zuckerberg wraz z zarz\u0105dem postanowi\u0142 zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Facebooka, wszystkie konta zosta\u0142y trwale usuni\u0119te. Tak, Twoje r\u00f3wnie\u017c. Co wtedy czujesz? Strach, przera\u017cenie, a mo\u017ce wolno\u015b\u0107? Czy Twoi znajomi z FB sprawdz\u0105 si\u0119 w codziennym \u017cyciu? A mo\u017ce utraci\u0142e\u015b ich raz na zawsze wraz ze swoim profilem? \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nNagle okazuje si\u0119, \u017ce masz du\u017co czasu i nie wiesz, co robi\u0107. \n Nie czekaj, a\u017c co\u015b takiego nastanie, tylko ju\u017c dzi\u015b pomy\u015bl czy Facebook to tylko portal spo\u0142eczno\u015bciowy, czy sens i centrum twojego \u017cycia?\n \n Dasz rad\u0119 zrzuci\u0107 garb, studencie?\n Nie masz nic do stracenia, spr\u00f3buj, \u017ceby nagle nie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przelajkowa\u0142e\u015b i przepostowa\u0142e\u015b swoje \u017cycie.\n \n My proponujemy Ci inny post. Nie ten w kt\u00f3rym oznajmisz ca\u0142emu \u015bwiatu o czym teraz my\u015blisz, tylko taki kiedy wy\u0142\u0105czysz Facebook, \u017ceby ujrze\u0107 Face(of)B\u00f3g.\n \n \u2022 16,17.03 (poniedzia\u0142ek, wtorek) - godz.19.00 - nauka rekolekcyjna\n \u2022 18.03 (\u015broda) - godz. 19.00 - Msza \u015awi\u0119ta \n \n Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n \n Rekolekcje wielkopostne poprowadzi ks. Artur Paj\u0105k.\n Odwa\u017c si\u0119 \u201eZrzuci\u0107 garb studencie\u201d!\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne 2015 - ods\u0142ona I","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-03-10 22:38:11","id":"5426","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/Rekolekcje wielkopostne 2015 PW.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"314\" height=\"445\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">Wyobra\u017a sobie, \u017ce pewnego dnia Mark Zuckerberg wraz z zarz\u0105dem postanowi\u0142 zako\u0144czy\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Facebooka, wszystkie konta zosta\u0142y trwale usuni\u0119te. Tak, Twoje r\u00f3wnie\u017c. Co wtedy czujesz? Strach, przera\u017cenie, a mo\u017ce wolno\u015b\u0107? Czy Twoi znajomi z FB sprawdz\u0105 si\u0119 w codziennym \u017cyciu? A mo\u017ce utraci\u0142e\u015b ich raz na zawsze wraz ze swoim profilem? <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\">Nagle okazuje si\u0119, \u017ce masz du\u017co czasu i nie wiesz, co robi\u0107. <br \/> Nie czekaj, a\u017c co\u015b takiego nastanie, tylko ju\u017c dzi\u015b pomy\u015bl czy Facebook to tylko portal spo\u0142eczno\u015bciowy, czy sens i centrum twojego \u017cycia?<br \/> <br \/> Dasz rad\u0119 zrzuci\u0107 garb, studencie?<br \/> Nie masz nic do stracenia, spr\u00f3buj, \u017ceby nagle nie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce przelajkowa\u0142e\u015b i przepostowa\u0142e\u015b swoje \u017cycie.<br \/> <br \/> My proponujemy Ci inny post. N<span class=\"text_exposed_show\">ie ten w kt\u00f3rym oznajmisz ca\u0142emu \u015bwiatu o czym teraz my\u015blisz, tylko taki kiedy wy\u0142\u0105czysz Facebook, \u017ceby ujrze\u0107 Face(of)B\u00f3g.<br \/> <br \/> \u2022 16,17.03 (poniedzia\u0142ek, wtorek) - godz.19.00 - nauka rekolekcyjna<br \/> \u2022 18.03 (\u015broda) - godz. 19.00 - Msza \u015awi\u0119ta <br \/> <br \/> Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/> <br \/> Rekolekcje wielkopostne poprowadzi ks. Artur Paj\u0105k.<br \/> Odwa\u017c si\u0119 \u201eZrzuci\u0107 garb studencie\u201d!<\/span><\/span><\/p>"}