{"content":"\n***\n![images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg](images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg)***\n***Z okazji \u015awi\u0105t Zmartwychwstania pragniemy wszystkim \u017cyczy\u0107,***\n***aby ten czas by\u0142 czasem przemiany serc.***\n***Aby udzia\u0142 w tych Tajemnicach o\u017cywia\u0142 wiar\u0119,***\n***dawa\u0142 nadziej\u0119 i umacnia\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107.***\n***\u017byczymy, aby Zmartwychwstanie dokona\u0142o si\u0119 w naszych sercach***\n***i aby dokonywa\u0142o si\u0119 ka\u017cdego dnia.***\n***&nbsp;***\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO*\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n***\n![images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg](images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg)***\n\r\n\n***Z okazji \u015awi\u0105t Zmartwychwstania pragniemy wszystkim \u017cyczy\u0107,***\n\r\n\n***aby ten czas by\u0142 czasem przemiany serc.***\n\r\n\n***Aby udzia\u0142 w tych Tajemnicach o\u017cywia\u0142 wiar\u0119,***\n\r\n\n***dawa\u0142 nadziej\u0119 i umacnia\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107.***\n\r\n\n***\u017byczymy, aby Zmartwychwstanie dokona\u0142o si\u0119 w naszych sercach***\n\r\n\n***i aby dokonywa\u0142o si\u0119 ka\u017cdego dnia.***\n\r\n\n***&nbsp;***\n\r\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO*\n\n-->","source":"jos","title":"WIELKANOC 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-30 10:09:17","id":"1181","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><em><strong><img src=\"images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg\" height=\"318\" width=\"550\" style=\"margin-bottom: 10px;\" \/><\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Z okazji \u015awi\u0105t Zmartwychwstania pragniemy wszystkim \u017cyczy\u0107,<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>aby ten czas by\u0142 czasem przemiany serc.<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Aby udzia\u0142 w tych Tajemnicach o\u017cywia\u0142 wiar\u0119,<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>dawa\u0142 nadziej\u0119 i umacnia\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107.<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>\u017byczymy, aby Zmartwychwstanie dokona\u0142o si\u0119 w naszych sercach<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>i aby dokonywa\u0142o si\u0119 ka\u017cdego dnia.<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>&nbsp;<\/strong><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO<\/em><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n***\n![images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg](images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg)***\n***Z okazji \u015awi\u0105t Zmartwychwstania pragniemy wszystkim \u017cyczy\u0107,***\n***aby ten czas by\u0142 czasem przemiany serc.***\n***Aby udzia\u0142 w tych Tajemnicach o\u017cywia\u0142 wiar\u0119,***\n***dawa\u0142 nadziej\u0119 i umacnia\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107.***\n***\u017byczymy, aby Zmartwychwstanie dokona\u0142o si\u0119 w naszych sercach***\n***i aby dokonywa\u0142o si\u0119 ka\u017cdego dnia.***\n***&nbsp;***\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO*\n","source":"jom","title":"WIELKANOC 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1181","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><em><strong><img src=\"images\/stories\/zmartwychwstanie.jpg\" height=\"318\" width=\"550\" style=\"margin-bottom: 10px;\" \/><\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Z okazji \u015awi\u0105t Zmartwychwstania pragniemy wszystkim \u017cyczy\u0107,<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>aby ten czas by\u0142 czasem przemiany serc.<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>Aby udzia\u0142 w tych Tajemnicach o\u017cywia\u0142 wiar\u0119,<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>dawa\u0142 nadziej\u0119 i umacnia\u0142 mi\u0142o\u015b\u0107.<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>\u017byczymy, aby Zmartwychwstanie dokona\u0142o si\u0119 w naszych sercach<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>i aby dokonywa\u0142o si\u0119 ka\u017cdego dnia.<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em><strong>&nbsp;<\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><em>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO<\/em><\/p>","original_fulltext":""}}