{"content":"\n19 listopada 2016 r. w godzinach 19.00-4.00 w sali Caritas, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 62 odb\u0119dzie si\u0119 Pota\u0144c\u00f3wka Soli Deo. Jest to niesamowita okazja, by w doborowym towarzystwie zyska\u0107 pok\u0142ad pozytywnej energii w te ponure, jesienne wieczory :)\n\r\n![ptc](images\/potacka.jpg)\n\r\n\n**Zapisy na zabaw\u0119:**\n\r\n\n[https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfme9bhC1t53wqzXEc7FrwyqEHjBQuvGNknBX-Wq_OmnT5oEQ\/viewform](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfme9bhC1t53wqzXEc7FrwyqEHjBQuvGNknBX-Wq_OmnT5oEQ\/viewform)\n \n Ceny bilet\u00f3w:\n Cz\u0142onkowie Soli Deo: 25 z\u0142\n Sympatycy Soli Deo (osoby spoza Stowarzyszenia): 30 z\u0142\n W cen\u0119 biletu wliczone s\u0105 jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc, DJ.\n\r\n\nZapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 16.11.2016\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142y lokalizacji:\n\r\n\n- Osobna sala taneczna\u00a0\n - Sala z napojami i przek\u0105skami\u00a0\n - Niestrze\u017cona szatnia na okrycia wierzchnie\n - Oddzielne toalety\n\r\n\nImpreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n\r\n\nW imprezie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.\n\r\n\nDane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.\n\r\n\nW razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na\u00a0 integracja.solideo@gmail.com \n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWydarzenie na fb: [https:\/\/www.facebook.com\/events\/310159592703366\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/310159592703366\/)\n","source":"jom","title":"Pota\u0144c\u00f3wka Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-10-31 18:10:19","id":"5466","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">19 listopada 2016 r. w godzinach 19.00-4.00 w sali Caritas, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 62 odb\u0119dzie si\u0119 Pota\u0144c\u00f3wka Soli Deo. Jest to niesamowita okazja, by w doborowym towarzystwie <span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">zyska\u0107 pok\u0142ad pozytywnej energii w te ponure, jesienne wieczory :)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><img src=\"images\/potacka.jpg\" border=\"0\" alt=\"ptc\" width=\"646\" height=\"239\" style=\"vertical-align: middle; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Zapisy na zabaw\u0119:<\/span><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\"><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfme9bhC1t53wqzXEc7FrwyqEHjBQuvGNknBX-Wq_OmnT5oEQ\/viewform\" target=\"_blank\" title=\"form\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfme9bhC1t53wqzXEc7FrwyqEHjBQuvGNknBX-Wq_OmnT5oEQ\/viewform<\/a><br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">Ceny bilet\u00f3w:<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">Cz\u0142onkowie Soli Deo: 25 z\u0142<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">Sympatycy Soli Deo (osoby spoza Stowarzyszenia): 30 z\u0142<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">W cen\u0119 biletu wliczone s\u0105 jedzenie i napoje przez ca\u0142\u0105 noc, DJ.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Zapisy i wp\u0142aty przyjmujemy do 16.11.2016<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Szczeg\u00f3\u0142y lokalizacji:<\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">- Osobna sala taneczna<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><span style=\"mso-bidi-font-family: Helvetica; color: #4b4f56;\"><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">- Sala z napojami i przek\u0105skami<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">- Niestrze\u017cona szatnia na okrycia wierzchnie<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">- Oddzielne toalety<\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Impreza jest bezalkoholowa. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">W imprezie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 osoby w wieku 18-30 lat.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na\u00a0 integracja.solideo@gmail.com <\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span class=\"textexposedshow\"><span style=\"color: #4b4f56; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial;\">Wydarzenie na fb: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/310159592703366\/\" target=\"_blank\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/310159592703366\/<\/a><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}