{"content":"23-25 kwietnia | \nW niedziel\u0119 11 kwietnia w zakrystii ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny rozpoczn\u0105 si\u0119 zapisy&nbsp; uczestnik\u00f3w 74 Akademickiej Pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 23-25 kwietnia.\nProgram pielgrzymki znajduje si\u0119 w \"wi\u0119cej\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23-25 kwietnia | \nW niedziel\u0119 11 kwietnia w zakrystii ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny rozpoczn\u0105 si\u0119 zapisy&nbsp; uczestnik\u00f3w 74 Akademickiej Pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 23-25 kwietnia.\nProgram pielgrzymki znajduje si\u0119 w \"wi\u0119cej\"\n                           \n-->","source":"jos","title":"74 Akademicka Pielgrzymka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-09 22:03:57","id":"910","original_introtext":"23-25 kwietnia | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>W niedziel\u0119 11 kwietnia <\/span>w zakrystii ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny rozpoczn\u0105 si\u0119 zapisy&nbsp; uczestnik\u00f3w<span style=\"font-weight: bold;\"> 74 Akademickiej Pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119<\/span>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">23-25 kwietnia.<\/span><br>Program pielgrzymki znajduje si\u0119 w \"wi\u0119cej\"<br><\/font>                           ","original_fulltext":"","text-date":"23-25 kwietnia","after-2013-move":{"content":"23-25 kwietnia | \nW niedziel\u0119 11 kwietnia w zakrystii ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny rozpoczn\u0105 si\u0119 zapisy&nbsp; uczestnik\u00f3w 74 Akademickiej Pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 23-25 kwietnia.\nProgram pielgrzymki znajduje si\u0119 w \"wi\u0119cej\"\n","source":"jom","title":"74 Akademicka Pielgrzymka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"910","original_introtext":"23-25 kwietnia | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>W niedziel\u0119 11 kwietnia <\/span>w zakrystii ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny rozpoczn\u0105 si\u0119 zapisy&nbsp; uczestnik\u00f3w<span style=\"font-weight: bold;\"> 74 Akademickiej Pielgrzymki na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119<\/span>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">23-25 kwietnia.<\/span><br>Program pielgrzymki znajduje si\u0119 w \"wi\u0119cej\"<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"23-25 kwietnia"}}