{"content":"\n\n![images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg](images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg)Ju\u017c **od poniedzia\u0142ku** ruszamy z kolejn\u0105 edycj\u0105 ciesz\u0105cego si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. W tegorocznej IX edycji us\u0142yszymy mi\u0119dzy innymi o tym, jak tw\u00f3rczo prze\u017cywa\u0107 relacje z drug\u0105 osob\u0105, jak w pe\u0142ni czerpa\u0107 z potencja\u0142u kobieco\u015bci i m\u0119sko\u015bci oraz w jaki spos\u00f3b r\u00f3\u017cnice mog\u0105 ubogaca\u0107 zwi\u0105zek. \nLaboratorium startuje z pe\u0142n\u0105 moc\u0105 bo od... konferencji **o. Adama Szustaka!**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nA wi\u0119c oficjalnie: \nZapraszamy na konferencj\u0119 **\"Mi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\".**\n\r\n\nWidzimy si\u0119 **w poniedzia\u0142ek 18.11 o godz. 20.20 na UW**. \nMiejsce: Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa \n\nOczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.\n\r\nJe\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie ([pr.solideo@gmail.com](http:\/\/poczta10.o2.pl\/?cmd=compose&to=pr.solideo@gmail.com)), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie. \nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in. **Darek Malejonek**, Mira Jankowska. Zaplanowany jest pokaz konferencji **Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"** - b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku, a na naszej stronie wi\u0119cej informacji ju\u017c nied\u0142ugo! \n\r\n\n[](http:\/\/www.deon.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_deon2.jpg](images\/patroni\/logo_deon2.jpg)](http:\/\/www.deon.pl\/)[](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_sedno.jpg](images\/patroni\/logo_sedno.jpg)](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)[](http:\/\/gosc.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg](images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg)](http:\/\/gosc.pl\/)[](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)\n[![images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg](images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg)](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg](images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg)](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)[](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_bosko.jpg](images\/patroni\/logo_bosko.jpg)](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n","source":"jom","title":"LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - I konferencja","publish_down":"2013-11-19 20:35:48","created":"2013-11-12 19:21:53","id":"5326","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"169\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Ju\u017c <strong>od poniedzia\u0142ku<\/strong> ruszamy z kolejn\u0105 edycj\u0105 ciesz\u0105cego si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. W tegorocznej IX edycji us\u0142yszymy mi\u0119dzy innymi o tym, jak tw\u00f3rczo prze\u017cywa\u0107 relacje z drug\u0105 osob\u0105, jak w pe\u0142ni czerpa\u0107 z potencja\u0142u kobieco\u015bci i m\u0119sko\u015bci oraz w jaki spos\u00f3b r\u00f3\u017cnice mog\u0105 ubogaca\u0107 zwi\u0105zek. <br \/><br \/><br \/>Laboratorium startuje z pe\u0142n\u0105 moc\u0105 bo od... konferencji <strong>o. Adama Szustaka!<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><br \/>A wi\u0119c oficjalnie: <br \/>Zapraszamy na konferencj\u0119 <strong>\"Mi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\".<\/strong><\/p>\r\n<p>Widzimy si\u0119 <strong>w poniedzia\u0142ek 18.11 o godz. 20.20 na UW<\/strong>. <br \/>Miejsce: Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW <span class=\"o2address\" title=\"Warszawa, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\">Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/span> <br \/><br \/>Oczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Je\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie (<a href=\"http:\/\/poczta10.o2.pl\/?cmd=compose&amp;to=pr.solideo@gmail.com\" style=\"color: #053cb7; cursor: pointer;\">pr.solideo@gmail.com<\/a>), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie. <br \/><br \/><br \/>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in. <strong>Darek Malejonek<\/strong>, Mira Jankowska. Zaplanowany jest pokaz konferencji <strong>Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"<\/strong> - b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku, a na naszej stronie wi\u0119cej informacji ju\u017c nied\u0142ugo! <br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.deon.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_deon2.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"58\" style=\"border: 0; margin-top: 26px; margin-bottom: 26px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gazeta-sedno.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_sedno.jpg\" border=\"0\" width=\"110\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gosc.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg\" border=\"0\" width=\"51\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg\" border=\"0\" width=\"41\" height=\"55\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg\" border=\"0\" width=\"50\" height=\"40\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.bosko.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_bosko.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><\/p>"}