{"content":"4 kwietnia | \nZapraszamy na spotkania z okazji II rocznicy \u015bmierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;**&nbsp;4 kwietnia**\ngodzina 18.oo&nbsp;&nbsp; &gt;Moje spotkania z Janem Paw\u0142em II&lt;&lt;&nbsp;&nbsp; rozmowa z Paw\u0142em Zuchniewiczem, dziennikarzem papieskim\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; SGH, aula A\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p wolny\n\ngodzina 19.oo&nbsp;&nbsp; &gt;&gt;Karol, papie\u017c, kt\u00f3ry pozosta\u0142 cz\u0142owiekiem&lt;&lt; - film\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&\nnbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SGH, aula VII\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p 2 z\u0142\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 kwietnia | \nZapraszamy na spotkania z okazji II rocznicy \u015bmierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a\n\r\n\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;**&nbsp;4 kwietnia**\n\r\n\ngodzina 18.oo&nbsp;&nbsp; &gt;Moje spotkania z Janem Paw\u0142em II&lt;&lt;&nbsp;&nbsp; rozmowa z Paw\u0142em Zuchniewiczem, dziennikarzem papieskim\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; SGH, aula A\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p wolny\n\ngodzina 19.oo&nbsp;&nbsp; &gt;&gt;Karol, papie\u017c, kt\u00f3ry pozosta\u0142 cz\u0142owiekiem&lt;&lt; - film\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SGH, aula VII\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p 2 z\u0142\n\n\n-->","source":"jos","title":"II rocznica \u015amierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-04-02 15:38:03","id":"479","original_introtext":"4 kwietnia | <P>Zapraszamy na spotkania z okazji II rocznicy \u015bmierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a<br>\r\n<P>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;<STRONG>&nbsp;4 kwietnia<\/STRONG><br>\r\n<P>godzina 18.oo&nbsp;&nbsp; &gt;Moje spotkania z Janem Paw\u0142em II&lt;&lt;&nbsp;&nbsp; rozmowa z Paw\u0142em Zuchniewiczem, dziennikarzem papieskim<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; SGH, aula A<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p wolny<BR><BR>godzina 19.oo&nbsp;&nbsp; &gt;&gt;Karol, papie\u017c, kt\u00f3ry pozosta\u0142 cz\u0142owiekiem&lt;&lt; - film<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SGH, aula VII<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p 2 z\u0142<BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 kwietnia","after-2013-move":{"content":"4 kwietnia | \nZapraszamy na spotkania z okazji II rocznicy \u015bmierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;**&nbsp;4 kwietnia**\ngodzina 18.oo&nbsp;&nbsp; &gt;Moje spotkania z Janem Paw\u0142em II&lt;&lt;&nbsp;&nbsp; rozmowa z Paw\u0142em Zuchniewiczem, dziennikarzem papieskim\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; SGH, aula A\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p wolny\n\ngodzina 19.oo&nbsp;&nbsp; &gt;&gt;Karol, papie\u017c, kt\u00f3ry pozosta\u0142 cz\u0142owiekiem&lt;&lt; - film\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&\nnbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SGH, aula VII\n&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p 2 z\u0142\n\n","source":"jom","title":"II rocznica \u015amierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"479","original_introtext":"4 kwietnia | <P>Zapraszamy na spotkania z okazji II rocznicy \u015bmierci Papie\u017ca Jana Paw\u0142a<br>\n<P>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;<STRONG>&nbsp;4 kwietnia<\/STRONG><br>\n<P>godzina 18.oo&nbsp;&nbsp; &gt;Moje spotkania z Janem Paw\u0142em II&lt;&lt;&nbsp;&nbsp; rozmowa z Paw\u0142em Zuchniewiczem, dziennikarzem papieskim<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; SGH, aula A<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p wolny<BR><BR>godzina 19.oo&nbsp;&nbsp; &gt;&gt;Karol, papie\u017c, kt\u00f3ry pozosta\u0142 cz\u0142owiekiem&lt;&lt; - film<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&\nnbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SGH, aula VII<BR>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Wst\u0119p 2 z\u0142<BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 kwietnia"}}