{"content":"\n**Kim jeste\u015bmy****\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/ask_soli_deo01.jpg](images\/strona\/ask_soli_deo01.jpg)Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO** to organizacja zrzeszaj\u0105ca ludzi z pasj\u0105, kt\u00f3rzy pragn\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 z innymi studentami m\u0105dro\u015bci\u0105 i rado\u015bci\u0105 p\u0142yn\u0105cymi z Ewangelii. Jeste\u015bmy jedyn\u0105 organizacj\u0105 w Warszawie, a by\u0107 mo\u017ce i w Polsce, kt\u00f3ra na tak du\u017c\u0105 skal\u0119 promuje warto\u015bci katolickie w \u015brodowisku akademickim. Prezentowanie tych warto\u015bci,\u00a0 a tak\u017ce nasz osobisty rozw\u00f3j duchowy s\u0105 celem Stowarzyszenia.\nSoli Deo nie jest klasyczn\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105 ani duszpasterstwem, tylko organizacj\u0105 studenck\u0105 profilu katolickim. \u00a0\u00a0\n\r\n\n**\u00a0****\n**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/UW_PW_01.jpg](images\/strona\/UW_PW_01.jpg)\nOd ponad 25 lat na warszawskich uczelniach!**\n\r\n\nOrganizacja powsta\u0142a w 1989 roku i obecnie zrzesza student\u00f3w z sze\u015bciu najwi\u0119kszych warszawskich uczelni:\u00a0\n\u00a0- Uniwersytetu Warszawskiego (UW)\n - Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (SGH)\n - Politechniki Warszawskiej (PW)\n - Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego (SGGW)\n - Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (UKSW),\u00a0\n - Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (WUM), \n\u00a0W planach jest za\u0142o\u017cenie k\u00f3\u0142 na innych uczelniach (WAT, AWF, APS, ASP)\u00a0\n\r\n\nOd roku Soli Deo posiada tak\u017ce ko\u0142o na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu.\u00a0\n\r\n\n**\n\n****\n![images\/strona\/wizytowka.jpg](images\/strona\/wizytowka.jpg)Wizyt\u00f3wka**\n\r\n\nWizyt\u00f3wk\u0105 naszego stowarzyszenia s\u0105\u00a0 m.in. konferencje, organizowane cz\u0119sto w ramach cyklicznych projekt\u00f3w, przyci\u0105gaj\u0105ce stale setki, a niekiedy nawet tysi\u0105ce student\u00f3w. Do tego warsztaty, rekolekcje (wyjazdowe i na uczelniach!), adoracje, wyjazdy integracyjne, koncerty, imprezy bezalkoholowe, spotkania modlitewno \u2013 dyskusyjne, akcje zapis\u00f3w do banku dawc\u00f3w szpiku, akcje honorowego oddawania krwi.\u00a0 Nasze stowarzyszenie promuje tak\u017ce wolontariat.\n\n \n\n![images\/strona\/plakat_lm02.jpg](images\/strona\/plakat_lm02.jpg)\n\r\n\n**Trudne tematy****\n**\n\r\n\nPoruszamy wiele interesuj\u0105cych temat\u00f3w, np. in vitro, mi\u0142o\u015b\u0107 i relacje damsko-m\u0119skie, wolno\u015b\u0107 prezentowania katolickich i patriotycznych warto\u015bci, sens cierpienia, pokonywanie w\u0142asnych s\u0142abo\u015bci, realizacja marze\u0144, trudne pytania dotycz\u0105ce seksu, antykoncepcji, celibatu i innych aspekt\u00f3w nauczania Ko\u015bcio\u0142a niezrozumia\u0142ych dla wielu student\u00f3w.\n\r\n \n\n**\n![images\/strona\/xPiotr01.jpg](images\/strona\/xPiotr01.jpg)****Znani i lubiani go\u015bcie!**\n\r\n\nZapraszamy osoby, kt\u00f3rych studenci ch\u0119tnie s\u0142uchaj\u0105. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jerzy Stuhr, Rados\u0142aw Pazura, ks. Piotr Pawlukiewicz, o. Adam Szustak, Krzysztof Ziemiec, Przemys\u0142aw Babiarz, Wojciech Cejrowski, Tomasz Zubilewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Marek Jurek, Bronis\u0142aw Wildstein.\n\r\n \n**\u201eJedynemu Bogu\u201d**\n\r\n\nNazw\u0105 i g\u0142\u00f3wnym has\u0142em Stowarzyszenia s\u0105 s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - \u201eSoli Deo\u201d - r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d. Kardyna\u0142 Wyszy\u0144ski jest te\u017c naszym patronem.\n \n**\n![images\/strona\/logo.jpg](images\/strona\/logo.jpg)****\nLogo**\n\r\n\nZnakiem (logotypem) Soli Deo jest czarny krzy\u017c kardynalski, b\u0119d\u0105cy cz\u0119\u015bci\u0105 herbu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, na \u017c\u00f3\u0142tym tle tarczy z czarnymi konturami. Znak zawiera nazw\u0119 Stowarzyszenia.\n\r\n\n**\n \n![images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg](images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg)Oddolne inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w!**\n\r\n\nCo nas wyr\u00f3\u017cnia spo\u015br\u00f3d innych organizacji katolickich? Dzia\u0142amy bezpo\u015brednio na uczelniach i sami kreujemy spos\u00f3b promocji warto\u015bci katolickich w \u015brodowisku studenckim. Popieramy oddolne inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w. Dajemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania student\u00f3w innych uczelni i tworzenia projekt\u00f3w og\u00f3lnowarszawskich i og\u00f3lnokrajowych.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Spontaniczne inicjatywy!**\n\r\n\nS\u0105 tak\u017ce spontaniczne inicjatywy jak cho\u0107by wyjazd na spotkanie z Benedyktem XVI w 2006 roku, tworzenie miejsc pami\u0119ci i modlitwy po \u015bmierci papie\u017ca Jana Paw\u0142a II i po katastrofie smole\u0144skiej.**\n **\n\r\n\n**\n![images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg](images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg)\nNasz kapelan naszym partnerem!**\n\r\n\nNasz kapelan jest naszym partnerem - opiekunem, niczego nam nie narzuca, niczego nie ka\u017ce. \n Obecnie opiek\u0119 duchow\u0105 sprawuje ks. Micha\u0142 Orlicki\u00a0\n(z Akademickiego Ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny).\n \n \n\r\n\n**\n![images\/strona\/zycie_towarzyskie01.jpg](images\/strona\/zycie_towarzyskie01.jpg)**\n\r\n\n**\u017bycie towarzyskie**\n\r\n\nCz\u0142onkowie Soli Deo ceni\u0105 sobie to, \u017ce Stowarzyszenie jest \u015bwietn\u0105 szans\u0105 zawarcia wielu ciekawych znajomo\u015b\u0107. Niekt\u00f3rzy odnale\u017ali w Soli Deo nawet swoj\u0105 \"drug\u0105 po\u0142ow\u0119\". Jeste\u015bmy grup\u0105 dobrych znajomych, zawsze mi\u0142ych i otwartych na innych, kt\u00f3rzy wyznaj\u0105 podobne warto\u015bci. W ka\u017cdej chwili, ka\u017cdy mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do naszej paczki.\u00a0\n\r\n\nRelaksuj\u0105c si\u0119 po ci\u0119\u017ckiej nauce wsp\u00f3lnie szalejemy na comiesi\u0119cznych imprezach tanecznych, spotykamy si\u0119 przy grillu, gramy w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105, kosza, siatk\u0119, a tak\u017ce chodzimy do kina, teatru. Od kilku lat organizujemy imprez\u0119 sylwestrow\u0105 dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo, a w pa\u017adzierniku 2016 po raz pierwszy w historii rozpocz\u0119li\u015bmy nowy rok akademicki od uroczystej inauguracji i balu.\n\r\n\nOrganizujemy weekendowe wycieczki w r\u00f3\u017cne miejsca w Polsce i za granic\u0105, wyjazdy nad morze i na narty. Do tradycji nale\u017cy ob\u00f3z zerowy dla nowych cz\u0142onk\u00f3w w g\u00f3rach na pocz\u0105tku wrze\u015bnia.\u00a0\n\r\n\nW lipcu 2016 cz\u0142onkowie Soli Deo byli wolontariuszami podczas \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w Krakowie.\u00a0\n\r\n\n**Z nami nie mo\u017cna si\u0119 nudzi\u0107!:-)\n \n\n****\n![images\/strona\/walne.jpg](images\/strona\/walne.jpg)\nUporz\u0105dkowanie**\n\r\n\nKa\u017cda uczelnia to ko\u0142o terenowe z zarz\u0105dem wybieranym na corocznym walnym zgromadzeniu ko\u0142a pod koniec roku kalendarzowego. W\u0142adz\u0119 nad ca\u0142ym stowarzyszeniem sprawuje pi\u0119cioosobowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny wybierany na walnym wszystkich cz\u0142onk\u00f3w w sk\u0142adzie: Prezes, Skarbnik, Sekretarz, PR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Kontakt\u00f3w Zewn\u0119trznych) i HR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia).\n\r\n\nMamy tak\u017ce og\u00f3lnosolideowe sekcje: \u00a0Integracyjn\u0105, Kulturalna, Promocyjn\u0105, Pi\u0142karsk\u0105, Statystyczna, Teologiczno-Filozoficzna,\u00a0Wolontariatu,\u00a0a tak\u017ce zesp\u00f3\u0142 muzyczny \u201eLumen\u201d.\n\r\n\n**\n![images\/strona\/1procent.jpg](images\/strona\/1procent.jpg)**\n\r\n\n**1%!**\n\r\n\nOd 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna przeznacza\u0107 1 % podatku (nr KRS: 0000145611).\n\r\n\n**\n \n \n **\n","source":"jom","title":"Kim jeste\u015bmy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:16:32","id":"5233","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; color: #7f7f7f;\">Kim jeste\u015bmy<\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; color: #7f7f7f;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"images\/strona\/ask_soli_deo01.jpg\" border=\"0\" width=\"186\" height=\"130\" style=\"float: left; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 14px; margin-right: 14px; margin-top: 4px; margin-bottom: 4px;\" \/>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie SOLI DEO<\/strong> to organizacja zrzeszaj\u0105ca ludzi z pasj\u0105, kt\u00f3rzy pragn\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 z innymi studentami m\u0105dro\u015bci\u0105 i rado\u015bci\u0105 p\u0142yn\u0105cymi z Ewangelii. Jeste\u015bmy jedyn\u0105 organizacj\u0105 w Warszawie, a by\u0107 mo\u017ce i w Polsce, kt\u00f3ra na tak du\u017c\u0105 skal\u0119 promuje warto\u015bci katolickie w \u015brodowisku akademickim. Prezentowanie tych warto\u015bci,\u00a0 a tak\u017ce nasz osobisty rozw\u00f3j duchowy s\u0105 celem Stowarzyszenia.<br \/>Soli Deo nie jest klasyczn\u0105 wsp\u00f3lnot\u0105 ani duszpasterstwem, tylko organizacj\u0105 studenck\u0105 profilu katolickim. \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: left;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; color: #7f7f7f;\">\u00a0<\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; color: #7f7f7f;\"><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: left;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/UW_PW_01.jpg\" border=\"0\" style=\"margin-left: 20px; margin-right: 20px; margin-top: 32px; margin-bottom: 32px; float: right; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0;\" \/><br \/>Od ponad 25 lat na warszawskich uczelniach!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: left;\">Organizacja powsta\u0142a w 1989 roku i obecnie zrzesza student\u00f3w z sze\u015bciu najwi\u0119kszych warszawskich uczelni:\u00a0<br \/>\u00a0- Uniwersytetu Warszawskiego (UW)<br \/> - Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (SGH)<br \/> - Politechniki Warszawskiej (PW)<br \/> - Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego (SGGW)<br \/> - Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (UKSW),\u00a0<br \/> - Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (WUM), <br \/>\u00a0W planach jest za\u0142o\u017cenie k\u00f3\u0142 na innych uczelniach (WAT, AWF, APS, ASP)\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: left;\">Od roku Soli Deo posiada tak\u017ce ko\u0142o na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: left;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><br \/><br \/><\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/wizytowka.jpg\" border=\"0\" width=\"240\" height=\"160\" style=\"border: 0; margin-top: 8px; margin-bottom: 8px; margin-left: 16px; margin-right: 16px; float: left;\" \/>Wizyt\u00f3wka<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wizyt\u00f3wk\u0105 naszego stowarzyszenia s\u0105<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>m.in. konferencje, organizowane cz\u0119sto w ramach cyklicznych projekt\u00f3w, przyci\u0105gaj\u0105ce stale setki, a niekiedy nawet tysi\u0105ce student\u00f3w. Do tego warsztaty, rekolekcje (wyjazdowe i na uczelniach!), adoracje, wyjazdy integracyjne, koncerty, imprezy bezalkoholowe, spotkania modlitewno \u2013 dyskusyjne, akcje zapis\u00f3w do banku dawc\u00f3w szpiku, akcje honorowego oddawania krwi.<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>Nasze stowarzyszenie promuje tak\u017ce wolontariat.<br \/><br \/> <br \/><img src=\"images\/strona\/plakat_lm02.jpg\" border=\"0\" width=\"140\" height=\"198\" style=\"float: right; border: 0; margin-left: 25px; margin-right: 25px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">Trudne tematy<\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Poruszamy wiele interesuj\u0105cych temat\u00f3w, np. in vitro, mi\u0142o\u015b\u0107 i relacje damsko-m\u0119skie, wolno\u015b\u0107 prezentowania katolickich i patriotycznych warto\u015bci, sens cierpienia, pokonywanie w\u0142asnych s\u0142abo\u015bci, realizacja marze\u0144, trudne pytania dotycz\u0105ce seksu, antykoncepcji, celibatu i innych aspekt\u00f3w nauczania Ko\u015bcio\u0142a niezrozumia\u0142ych dla wielu student\u00f3w.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: left;\"><br \/> <br \/><br \/><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: gray;\"><img src=\"images\/strona\/xPiotr01.jpg\" border=\"0\" width=\"194\" height=\"129\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px; margin-top: 5px; margin-bottom: 5px;\" \/><\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: gray;\">Znani i lubiani go\u015bcie!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy osoby, kt\u00f3rych studenci ch\u0119tnie s\u0142uchaj\u0105. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jerzy Stuhr, Rados\u0142aw Pazura, ks. Piotr Pawlukiewicz, o. Adam Szustak, Krzysztof Ziemiec, Przemys\u0142aw Babiarz, Wojciech Cejrowski, Tomasz Zubilewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Marek Jurek, Bronis\u0142aw Wildstein.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><br \/> <br \/><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">\u201eJedynemu Bogu\u201d<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Nazw\u0105 i g\u0142\u00f3wnym has\u0142em Stowarzyszenia s\u0105 s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - \u201eSoli Deo\u201d - r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d. Kardyna\u0142 Wyszy\u0144ski jest te\u017c naszym patronem.<br \/> <br \/><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/logo.jpg\" border=\"0\" width=\"100\" height=\"115\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin: 16px;\" \/><\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><br \/>Logo<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Znakiem (logotypem) Soli Deo jest czarny krzy\u017c kardynalski, b\u0119d\u0105cy cz\u0119\u015bci\u0105 herbu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, na \u017c\u00f3\u0142tym tle tarczy z czarnymi konturami. Znak zawiera nazw\u0119 Stowarzyszenia.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><br \/> <br \/><br \/><img src=\"images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg\" border=\"0\" width=\"160\" height=\"107\" align=\"left\" style=\"margin-left: 16px; margin-right: 16px; float: right; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-top: 12px; margin-bottom: 12px;\" \/>Oddolne inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Co nas wyr\u00f3\u017cnia spo\u015br\u00f3d innych organizacji katolickich? Dzia\u0142amy bezpo\u015brednio na uczelniach i sami kreujemy spos\u00f3b promocji warto\u015bci katolickich w \u015brodowisku studenckim. Popieramy oddolne inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w. Dajemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 poznania student\u00f3w innych uczelni i tworzenia projekt\u00f3w og\u00f3lnowarszawskich i og\u00f3lnokrajowych.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">Spontaniczne inicjatywy!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">S\u0105 tak\u017ce spontaniczne inicjatywy jak cho\u0107by wyjazd na spotkanie z Benedyktem XVI w 2006 roku, tworzenie miejsc pami\u0119ci i modlitwy po \u015bmierci papie\u017ca Jana Paw\u0142a II i po katastrofie smole\u0144skiej.<strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: gray;\"><br \/><br \/><br \/> <\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: gray;\"><img src=\"images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg\" border=\"0\" width=\"120\" height=\"160\" style=\"float: left; border: 0; margin-top: 0px; margin-bottom: 0px; margin-left: 16px; margin-right: 16px;\" \/><br \/>Nasz kapelan naszym partnerem!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Nasz kapelan jest naszym partnerem - opiekunem, niczego nam nie narzuca, niczego nie ka\u017ce.<span style=\"color: #7f7f7f;\"> <br \/> <\/span>Obecnie opiek\u0119 duchow\u0105 sprawuje ks. Micha\u0142 Orlicki\u00a0<br \/>(z Akademickiego Ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny).<span style=\"color: #7f7f7f;\"><br \/> <br \/> <br \/><br \/><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/zycie_towarzyskie01.jpg\" border=\"0\" width=\"220\" height=\"147\" align=\"right\" style=\"float: right; border: 0; margin-left: 20px; margin-right: 20px; margin-top: 18px; margin-bottom: 18px;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">\u017bycie towarzyskie<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Cz\u0142onkowie Soli Deo ceni\u0105 sobie to, \u017ce Stowarzyszenie jest \u015bwietn\u0105 szans\u0105 zawarcia wielu ciekawych znajomo\u015b\u0107. Niekt\u00f3rzy odnale\u017ali w Soli Deo nawet swoj\u0105 \"drug\u0105 po\u0142ow\u0119\". Jeste\u015bmy grup\u0105 dobrych znajomych, zawsze mi\u0142ych i otwartych na innych, kt\u00f3rzy wyznaj\u0105 podobne warto\u015bci. W ka\u017cdej chwili, ka\u017cdy mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do naszej paczki.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Relaksuj\u0105c si\u0119 po ci\u0119\u017ckiej nauce wsp\u00f3lnie szalejemy na comiesi\u0119cznych imprezach tanecznych, spotykamy si\u0119 przy grillu, gramy w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105, kosza, siatk\u0119, a tak\u017ce chodzimy do kina, teatru. Od kilku lat organizujemy imprez\u0119 sylwestrow\u0105 dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo, a w pa\u017adzierniku 2016 po raz pierwszy w historii rozpocz\u0119li\u015bmy nowy rok akademicki od uroczystej inauguracji i balu.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Organizujemy weekendowe wycieczki w r\u00f3\u017cne miejsca w Polsce i za granic\u0105, wyjazdy nad morze i na narty. Do tradycji nale\u017cy ob\u00f3z zerowy dla nowych cz\u0142onk\u00f3w w g\u00f3rach na pocz\u0105tku wrze\u015bnia.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">W lipcu 2016 cz\u0142onkowie Soli Deo byli wolontariuszami podczas \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w Krakowie.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Z nami nie mo\u017cna si\u0119 nudzi\u0107!:-)<span style=\"color: #7f7f7f;\"><br \/> <br \/><br \/><\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/walne.jpg\" border=\"0\" width=\"194\" height=\"129\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 14px; margin-right: 14px; margin-top: 30px; margin-bottom: 30px;\" \/><br \/>Uporz\u0105dkowanie<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Ka\u017cda uczelnia to ko\u0142o terenowe z zarz\u0105dem wybieranym na corocznym walnym zgromadzeniu ko\u0142a pod koniec roku kalendarzowego. W\u0142adz\u0119 nad ca\u0142ym stowarzyszeniem sprawuje pi\u0119cioosobowy Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny wybierany na walnym wszystkich cz\u0142onk\u00f3w w sk\u0142adzie: Prezes, Skarbnik, Sekretarz, PR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Kontakt\u00f3w Zewn\u0119trznych) i HR (cz\u0142onek zarz\u0105du ds. Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia).<\/p>\r\n<p>Mamy tak\u017ce og\u00f3lnosolideowe sekcje: \u00a0Integracyjn\u0105, Kulturalna, Promocyjn\u0105, Pi\u0142karsk\u0105, Statystyczna, Teologiczno-Filozoficzna,\u00a0<span style=\"font-size: 12.16px;\">Wolontariatu,\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.16px;\">a tak\u017ce zesp\u00f3\u0142 muzyczny \u201eLumen\u201d.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/><br \/><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><img src=\"images\/strona\/1procent.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"107\" align=\"left\" style=\"margin-left: 14px; margin-right: 14px; float: right; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">1%!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Od 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna przeznacza\u0107 1 % podatku (nr KRS: 0000145611).<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%;\"><br \/> <br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <\/span><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}