{"content":"\n\n![images\/stories\/o%20mszy.jpg](images\/stories\/o%20mszy.jpg)Zapraszamy na konferencje \"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica\", kt\u00f3r\u0105 poprowadzi **ks.Dominik Chmielewski** - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryji i ewangelizacji.\n**14 marca 2013**, godz.&nbsp;20:00\naula A Audytorium Maximum UW\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/421386311288136\/)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nZastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej?&nbsp;\n Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? \n A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega fenomen tego nabo\u017ce\u0144stwa?\nJe\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 po prostu przyjd\u017a i odkryj z nami tajemnice Mszy \u015awi\u0119tej.\n&nbsp;\nPatroni medialni: Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, fronda.pl, bosko.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/o%20mszy.jpg](images\/stories\/o%20mszy.jpg)Zapraszamy na konferencje \"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica\", kt\u00f3r\u0105 poprowadzi **ks.Dominik Chmielewski** - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryji i ewangelizacji.\n\r\n\n**14 marca 2013**, godz.&nbsp;20:00\naula A Audytorium Maximum UW\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/421386311288136\/)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nZastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej?&nbsp;\n Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? \n A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega fenomen tego nabo\u017ce\u0144stwa?\n\r\n\nJe\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 po prostu przyjd\u017a i odkryj z nami tajemnice Mszy \u015awi\u0119tej.\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nPatroni medialni: Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, fronda.pl, bosko.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica? - ks. Dominik Chmielewski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-10 21:52:18","id":"1174","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/o%20mszy.jpg\" height=\"120\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencje \"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica\", kt\u00f3r\u0105 poprowadzi <strong>ks.Dominik Chmielewski<\/strong> - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryji i ewangelizacji.<\/p>\r\n<p><strong>14 marca 2013<\/strong>, godz.&nbsp;20:00<br \/>aula A Audytorium Maximum UW<br \/><br \/>Wydarzenie na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/421386311288136\/\">Facebooku<\/a><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Zastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej?&nbsp;<br \/> Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? <br \/> A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega fenomen tego nabo\u017ce\u0144stwa?<\/p>\r\n<p>Je\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 po prostu przyjd\u017a i odkryj z nami tajemnice Mszy \u015awi\u0119tej.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Patroni medialni: Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, fronda.pl, bosko.pl<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/o%20mszy.jpg](images\/stories\/o%20mszy.jpg)Zapraszamy na konferencje \"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica\", kt\u00f3r\u0105 poprowadzi **ks.Dominik Chmielewski** - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryji i ewangelizacji.\n**14 marca 2013**, godz.&nbsp;20:00\naula A Audytorium Maximum UW\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/421386311288136\/)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nZastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej?&nbsp;\n Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? \n A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega fenomen tego nabo\u017ce\u0144stwa?\nJe\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 po prostu przyjd\u017a i odkryj z nami tajemnice Mszy \u015awi\u0119tej.\n&nbsp;\nPatroni medialni: Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, fronda.pl, bosko.pl\n","source":"jom","title":"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica? - ks. Dominik Chmielewski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1174","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/o%20mszy.jpg\" height=\"120\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencje \"Msza \u015awi\u0119ta - symbol czy tajemnica\", kt\u00f3r\u0105 poprowadzi <strong>ks.Dominik Chmielewski<\/strong> - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryji i ewangelizacji.<\/p>\n<p><strong>14 marca 2013<\/strong>, godz.&nbsp;20:00<br \/>aula A Audytorium Maximum UW<br \/><br \/>Wydarzenie na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/421386311288136\/\">Facebooku<\/a><\/p>","original_fulltext":"<p>Zastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej?&nbsp;<br \/> Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? <br \/> A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega fenomen tego nabo\u017ce\u0144stwa?<\/p>\n<p>Je\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 po prostu przyjd\u017a i odkryj z nami tajemnice Mszy \u015awi\u0119tej.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Patroni medialni: Go\u015b\u0107 Niedzielny, Idziemy, fronda.pl, bosko.pl<\/p>"}}