{"content":"26 maja, 3 czerwca 2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 o wolno\u015bci religii i prawach cz\u0142owieka (szczeg\u00f3lnie na Bia\u0142orusi i w Chinach), organizowan\u0105 na Uniwersytecie Warszawskim przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International, w kt\u00f3rej wezm\u0105 udzia\u0142 wyj\u0105tkowi eksperci.\n\n\n","source":"jos","title":"Za nasz\u0105 i wasz\u0105 - wolno\u015b\u0107 religii a wolno\u015b\u0107 jednostki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-05-15 22:44:06","id":"632","original_introtext":"26 maja, 3 czerwca 2008r. | <FONT size=2>Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 o wolno\u015bci religii i prawach cz\u0142owieka (szczeg\u00f3lnie na Bia\u0142orusi i w Chinach), organizowan\u0105 na Uniwersytecie Warszawskim przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International, w kt\u00f3rej wezm\u0105 udzia\u0142 wyj\u0105tkowi eksperci.<\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"26 maja, 3 czerwca 2008r."}