{"content":"\nSeminarium \"**\u017bycie pe\u0142ne uzale\u017cnie\u0144**\" wyg\u0142oszone przez o. Jana G\u00f3r\u0119 w marcu 2006 r. na Politechnice Warszawskiej:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/zycie_pelne_uzaleznien{\/music}\n","source":"jos","title":"\u017bycie pe\u0142ne uzale\u017cnie\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-27 17:49:13","id":"132","original_introtext":"<p>Seminarium \"<strong>\u017bycie pe\u0142ne uzale\u017cnie\u0144<\/strong>\" wyg\u0142oszone przez o. Jana G\u00f3r\u0119 w marcu 2006 r. na Politechnice Warszawskiej:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/zycie_pelne_uzaleznien{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}