{"content":"3 listopada 2009 r. | **Portal Fronda.pl** zaprasza na zamkni\u0119te seminaria nt. bioetyki, republikanizmu, mistyki chrze\u015bcija\u0144skiej etc. Prowadz\u0105cy: Stani\u0142ko, Terlikowski, Kaznowski, Tichy i inni.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y nt. seminari\u00f3w i zapis\u00f3w na stronie Portalu.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 listopada 2009 r. | **Portal Fronda.pl** zaprasza na zamkni\u0119te seminaria nt. bioetyki, republikanizmu, mistyki chrze\u015bcija\u0144skiej etc. Prowadz\u0105cy: Stani\u0142ko, Terlikowski, Kaznowski, Tichy i inni.\n\r\nSzczeg\u00f3\u0142y nt. seminari\u00f3w i zapis\u00f3w na stronie Portalu.\n-->","source":"jos","title":"Zapisy na seminaria Frondy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-22 11:13:15","id":"787","original_introtext":"3 listopada 2009 r. | <div><b>Portal Fronda.pl<\/b> zaprasza na zamkni\u0119te seminaria nt. bioetyki, republikanizmu, mistyki chrze\u015bcija\u0144skiej etc. Prowadz\u0105cy: Stani\u0142ko, Terlikowski, Kaznowski, Tichy i inni.<\/div><div><br>\r\n<\/div><div>Szczeg\u00f3\u0142y nt. seminari\u00f3w i zapis\u00f3w na stronie Portalu.<\/div>","original_fulltext":"","text-date":"3 listopada 2009 r.","after-2013-move":{"content":"3 listopada 2009 r. | **Portal Fronda.pl** zaprasza na zamkni\u0119te seminaria nt. bioetyki, republikanizmu, mistyki chrze\u015bcija\u0144skiej etc. Prowadz\u0105cy: Stani\u0142ko, Terlikowski, Kaznowski, Tichy i inni.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y nt. seminari\u00f3w i zapis\u00f3w na stronie Portalu.","source":"jom","title":"Zapisy na seminaria Frondy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"787","original_introtext":"3 listopada 2009 r. | <div><b>Portal Fronda.pl<\/b> zaprasza na zamkni\u0119te seminaria nt. bioetyki, republikanizmu, mistyki chrze\u015bcija\u0144skiej etc. Prowadz\u0105cy: Stani\u0142ko, Terlikowski, Kaznowski, Tichy i inni.<\/div><div><br>\n<\/div><div>Szczeg\u00f3\u0142y nt. seminari\u00f3w i zapis\u00f3w na stronie Portalu.<\/div>","original_fulltext":"","text-date":"3 listopada 2009 r."}}