{"content":"\n![karn](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\u00a0 ASK SOLI DEO serdecznie zaprasza na\n**BAL SMM**\nOrganizowany tradycyjnie na zako\u0144czenie projektu \"Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\".\nTegoroczny bal odb\u0119dzie si\u0119\n\n**14 maja **w sali przy** parafi Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny **\nChcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".\n<!--{{intro-break}}-->\nMiejsce: salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.\nLink do [maps.google.com ](http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16)\nRozpocz\u0119cie o godzinie **20:00**\nWst\u0119p: **10z\u0142** - osoby spoza Soli Deo\n**8z\u0142** - cz\u0142onkowie Soli Deo\nJest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.\nPodczas imprezy odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 stala modlitwe za nasze Stowarzyszenie.\nWszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na  eeg.solideo@gmail.com\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![karn](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\u00a0 ASK SOLI DEO serdecznie zaprasza na\r\n**BAL SMM**\r\nOrganizowany tradycyjnie na zako\u0144czenie projektu \"Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\".\r\nTegoroczny bal odb\u0119dzie si\u0119\r\n\r\n**14 maja **w sali przy** parafi Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny **\r\n\r\n\r\nChcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\nMiejsce: salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.\n\r\n\nLink do [maps.google.com ](http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16)\n\r\n\nRozpocz\u0119cie o godzinie **20:00**\n\r\n\nWst\u0119p: **10z\u0142** - osoby spoza Soli Deo\n\r\n\n**8z\u0142** - cz\u0142onkowie Soli Deo\n\r\n\nJest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.\n\r\n\nPodczas imprezy odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 stala modlitwe za nasze Stowarzyszenie.\n\r\n\nWszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na  eeg.solideo@gmail.com\n\n-->","source":"jos","title":"BAL SMM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-11 12:02:51","id":"159","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"karn\" src=\"images\/stories\/2011\/karn.jpg\" height=\"145\" width=\"141\" \/>\u00a0 ASK SOLI DEO serdecznie zaprasza na<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 24pt;\">BAL SMM<\/span><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Organizowany tradycyjnie na zako\u0144czenie projektu \"Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\".<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Tegoroczny bal odb\u0119dzie si\u0119<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><strong>14 maja <\/strong>w sali przy<strong> parafi Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny <\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Chcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".<\/div>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<p>Miejsce: salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.<\/p>\r\n<p>Link do <a href=\"http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16\">maps.google.com <\/a><\/p>\r\n<p>Rozpocz\u0119cie o godzinie <strong>20:00<\/strong><\/p>\r\n<p>Wst\u0119p: <strong>10z\u0142<\/strong> - osoby spoza Soli Deo<\/p>\r\n<p><strong>8z\u0142<\/strong> - cz\u0142onkowie Soli Deo<\/p>\r\n<p>Jest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.<\/p>\r\n<p>Podczas imprezy odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 stala modlitwe za nasze Stowarzyszenie.<\/p>\r\n<p>Wszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na  <a href=\"mailto:eeg.solideo@gmail.com\">eeg.solideo@gmail.com<\/a><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n![karn](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\u00a0 ASK SOLI DEO serdecznie zaprasza na\n**BAL SMM**\nOrganizowany tradycyjnie na zako\u0144czenie projektu \"Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\".\nTegoroczny bal odb\u0119dzie si\u0119\n\n**14 maja **w sali przy** parafi Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny **\nChcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".\n<!--{{intro-break}}-->\nMiejsce: salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.\nLink do [maps.google.com ](http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16)\nRozpocz\u0119cie o godzinie **20:00**\nWst\u0119p: **10z\u0142** - osoby spoza Soli Deo\n**8z\u0142** - cz\u0142onkowie Soli Deo\nJest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.\nPodczas imprezy odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 stala modlitwe za nasze Stowarzyszenie.\nWszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na  eeg.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"BAL SMM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"159","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"karn\" src=\"images\/stories\/2011\/karn.jpg\" height=\"145\" width=\"141\" \/>\u00a0 ASK SOLI DEO serdecznie zaprasza na<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 24pt;\">BAL SMM<\/span><\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Organizowany tradycyjnie na zako\u0144czenie projektu \"Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\".<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Tegoroczny bal odb\u0119dzie si\u0119<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><strong>14 maja <\/strong>w sali przy<strong> parafi Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny <\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Chcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".<\/div>","original_fulltext":"<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<p>Miejsce: salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.<\/p>\n<p>Link do <a href=\"http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16\">maps.google.com <\/a><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie o godzinie <strong>20:00<\/strong><\/p>\n<p>Wst\u0119p: <strong>10z\u0142<\/strong> - osoby spoza Soli Deo<\/p>\n<p><strong>8z\u0142<\/strong> - cz\u0142onkowie Soli Deo<\/p>\n<p>Jest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.<\/p>\n<p>Podczas imprezy odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 stala modlitwe za nasze Stowarzyszenie.<\/p>\n<p>Wszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na  <a href=\"mailto:eeg.solideo@gmail.com\">eeg.solideo@gmail.com<\/a><\/p>"}}