{"content":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca | Przez ca\u0142y rok b\u0119dzie mo\u017cna nas us\u0142ysze\u0107 w ka\u017cdy [b]czwarty poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca o 19:00[\/b] na sielskich falach Radia J\u00f3zef (96,5 FM). B\u0119dziemy rozmawia\u0107 o sprawach studenckich, ze studentami i specjalnie zaproszonymi go\u015b\u0107mi. Pierwsza audycja juz 26 wrzesnia, a prowadzi\u0107 j\u0105 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Soli Deo i SKMA pod czujnym okiem Micha\u0142a K\u0119ski. Zapraszamy do s\u0142uchania!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca | Przez ca\u0142y rok b\u0119dzie mo\u017cna nas us\u0142ysze\u0107 w ka\u017cdy [b]czwarty poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca o 19:00[\/b] na sielskich falach Radia J\u00f3zef (96,5 FM). B\u0119dziemy rozmawia\u0107 o sprawach studenckich, ze studentami i specjalnie zaproszonymi go\u015b\u0107mi. Pierwsza audycja juz 26 wrzesnia, a prowadzi\u0107 j\u0105 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Soli Deo i SKMA pod czujnym okiem Micha\u0142a K\u0119ski. Zapraszamy do s\u0142uchania!  \n-->","source":"jos","title":"Soli Deo i SKMA w Radiu J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-09-14 19:55:13","id":"248","original_introtext":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca | Przez ca\u0142y rok b\u0119dzie mo\u017cna nas us\u0142ysze\u0107 w ka\u017cdy [b]czwarty poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca o 19:00[\/b] na sielskich falach Radia J\u00f3zef (96,5 FM). B\u0119dziemy rozmawia\u0107 o sprawach studenckich, ze studentami i specjalnie zaproszonymi go\u015b\u0107mi. Pierwsza audycja juz 26 wrzesnia, a prowadzi\u0107 j\u0105 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Soli Deo i SKMA pod czujnym okiem Micha\u0142a K\u0119ski. Zapraszamy do s\u0142uchania!  ","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca","after-2013-move":{"content":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca | Przez ca\u0142y rok b\u0119dzie mo\u017cna nas us\u0142ysze\u0107 w ka\u017cdy [b]czwarty poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca o 19:00[\/b] na sielskich falach Radia J\u00f3zef (96,5 FM). B\u0119dziemy rozmawia\u0107 o sprawach studenckich, ze studentami i specjalnie zaproszonymi go\u015b\u0107mi. Pierwsza audycja juz 26 wrzesnia, a prowadzi\u0107 j\u0105 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Soli Deo i SKMA pod czujnym okiem Micha\u0142a K\u0119ski. Zapraszamy do s\u0142uchania!","source":"jom","title":"Soli Deo i SKMA w Radiu J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"248","original_introtext":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca | Przez ca\u0142y rok b\u0119dzie mo\u017cna nas us\u0142ysze\u0107 w ka\u017cdy [b]czwarty poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca o 19:00[\/b] na sielskich falach Radia J\u00f3zef (96,5 FM). B\u0119dziemy rozmawia\u0107 o sprawach studenckich, ze studentami i specjalnie zaproszonymi go\u015b\u0107mi. Pierwsza audycja juz 26 wrzesnia, a prowadzi\u0107 j\u0105 b\u0119d\u0105 cz\u0142onkowie Soli Deo i SKMA pod czujnym okiem Micha\u0142a K\u0119ski. Zapraszamy do s\u0142uchania!","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cdy 4. poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca"}}