{"content":"ju\u017c dzi\u015b | \nASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest *Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego* (OPP). \nW zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. \nNa co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od&nbsp;Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [link%n%dziale 1%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=14&lang=pl].\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ju\u017c dzi\u015b | \nASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest *Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego* (OPP). \nW zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. \nNa co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od&nbsp;Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [link%n%dziale 1%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=14&lang=pl].\n\n-->","source":"jos","title":"wp\u0142a\u0107 1% podatku na ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-01-10 01:53:21","id":"444","original_introtext":"ju\u017c dzi\u015b | <P>ASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest <EM>Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego<\/EM> (OPP). <BR>W zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. <BR>Na co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od&nbsp;Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [link%n%dziale 1%index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=14&amp;lang=pl].<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ju\u017c dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"ju\u017c dzi\u015b | \nASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest *Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego* (OPP). \nW zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. \nNa co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od&nbsp;Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [link%n%dziale 1%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=14&lang=pl].\n","source":"jom","title":"wp\u0142a\u0107 1% podatku na ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"444","original_introtext":"ju\u017c dzi\u015b | <P>ASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest <EM>Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego<\/EM> (OPP). <BR>W zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. <BR>Na co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od&nbsp;Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [link%n%dziale 1%index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=14&amp;lang=pl].<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ju\u017c dzi\u015b"}}