{"content":"\nSpotkanie z najbardziej znanym duszpasterzem akademickim w Polsce, kt\u00f3ry w jedynie sobie w\u0142a\u015bciwym stylu m\u00f3wi o \u017cyciu. \u017byciowo, zabawnie, a kiedy trzeba - prosto z mostu. Atmosfera podczas spotkania by\u0142a nieziemska:-)\n\r\n![images\/Audio\/quo%20vadis02.jpg](images\/Audio\/quo%20vadis02.jpg)\n![images\/Audio\/quo%20vadis01.jpg](images\/Audio\/quo%20vadis01.jpg)\n![images\/Audio\/quo%20vadis04.jpg](images\/Audio\/quo%20vadis04.jpg)\n\nPo konferencji by\u0142a niepowtarzalna okazja by porozmawia\u0107. Sam na sam z Jezusem Chrystusem o swoich \u017cyciowych planach. Adoracj\u0119 poprowadzi\u0142 zesp\u00f3\u0142 Moja Rodzina i ks. Dominik Chmielewski, a w jej trakcie by\u0142a r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z modlitwy wstawienniczej wsp\u00f3lnoty Jeshua.\n\r\n\n{music}mp3\/quo_vadis{\/music}\n\r\n16.05.2013, UKSW\nZdj\u0119cia ze spotkania [tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151646324977023.1073741826.162729407022&type=3).\nNagranie video [tutaj](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sXXR7USA3Tk&feature=youtu.be).\n","source":"jom","title":"Quo vadis - nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-08 19:59:31","id":"5308","original_introtext":"<p>Spotkanie z najbardziej znanym duszpasterzem akademickim w Polsce, kt\u00f3ry w jedynie sobie w\u0142a\u015bciwym stylu m\u00f3wi o \u017cyciu. \u017byciowo, zabawnie, a kiedy trzeba - prosto z mostu. Atmosfera podczas spotkania by\u0142a nieziemska:-)<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/Audio\/quo%20vadis02.jpg\" border=\"0\" width=\"197\" height=\"131\" style=\"border: 0; margin-left: 4px; margin-right: 4px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/quo%20vadis01.jpg\" border=\"0\" width=\"193\" height=\"131\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/quo%20vadis04.jpg\" border=\"0\" width=\"167\" height=\"131\" style=\"border: 0; margin-left: 4px; margin-right: 4px;\" \/><br \/><br \/>Po konferencji by\u0142a niepowtarzalna okazja by porozmawia\u0107. Sam na sam z Jezusem Chrystusem o swoich \u017cyciowych planach. Adoracj\u0119 poprowadzi\u0142 zesp\u00f3\u0142 Moja Rodzina i ks. Dominik Chmielewski, a w jej trakcie by\u0142a r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z modlitwy wstawienniczej wsp\u00f3lnoty Jeshua.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p>{music}mp3\/quo_vadis{\/music}<\/p>\r\n<p><br \/>16.05.2013, UKSW<br \/>Zdj\u0119cia ze spotkania <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151646324977023.1073741826.162729407022&amp;type=3\" target=\"_blank\">tutaj<\/a>.<br \/>Nagranie video <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sXXR7USA3Tk&amp;feature=youtu.be\" target=\"_blank\">tutaj<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}