{"content":"\nWype\u0142niasz w\u0142a\u015bnie zeznanie podatkowe?\n&nbsp;\n\n![images\/stories\/2012\/1 procent.jpg](images\/stories\/2012\/1 procent.jpg)\n\n \nPom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144 w \u015brodowisku akademickim!\n(wi\u0119cej w dziale \u201eO nas\u201d, \u201e1% podatku\u201d)\n&nbsp;\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \nWype\u0142niasz w\u0142a\u015bnie zeznanie podatkowe?\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n![images\/stories\/2012\/1 procent.jpg](images\/stories\/2012\/1 procent.jpg)\n\r\n\n\r\n \r\nPom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144 w \u015brodowisku akademickim!\r\n\r\n\n(wi\u0119cej w dziale \u201eO nas\u201d, \u201e1% podatku\u201d)\n\r\n\r\n&nbsp;\n-->","source":"jos","title":"1% dla ASK Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-11 15:34:06","id":"1092","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Wype\u0142niasz w\u0142a\u015bnie zeznanie podatkowe?<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/1 procent.jpg\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"> <\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Pom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144 w \u015brodowisku akademickim!<\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\r\n<p style=\"text-align: center;\">(wi\u0119cej w dziale \u201eO nas\u201d, \u201e1% podatku\u201d)<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">&nbsp;<\/span><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\nWype\u0142niasz w\u0142a\u015bnie zeznanie podatkowe?\n&nbsp;\n\n![images\/stories\/2012\/1 procent.jpg](images\/stories\/2012\/1 procent.jpg)\n\n \nPom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144 w \u015brodowisku akademickim!\n(wi\u0119cej w dziale \u201eO nas\u201d, \u201e1% podatku\u201d)\n&nbsp;","source":"jom","title":"1% dla ASK Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1092","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Wype\u0142niasz w\u0142a\u015bnie zeznanie podatkowe?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/1 procent.jpg\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"> <\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Pom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144 w \u015brodowisku akademickim!<\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\n<p style=\"text-align: center;\">(wi\u0119cej w dziale \u201eO nas\u201d, \u201e1% podatku\u201d)<\/p>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">&nbsp;<\/span><\/div>","original_fulltext":""}}