{"content":"30 marca - 8 kwietnia 2006 | [b]6 koncert\u00f3w - papieskich z okazji pierwszej rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II [\/b]na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie. Jest to projekt Nova Hereditas, ale Soli Deo tak\u017ce wyst\u0119puje w roli organizatora. Projekt ten ma na celu zintegrowanie spo\u0142eczno\u015bci akademickiej wok\u00f3\u0142 dziedzictwa, jakie pozostawi\u0142 po sobie Jan Pawe\u0142 II.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 marca - 8 kwietnia 2006 | [b]6 koncert\u00f3w - papieskich z okazji pierwszej rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II [\/b]na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie. Jest to projekt Nova Hereditas, ale Soli Deo tak\u017ce wyst\u0119puje w roli organizatora. Projekt ten ma na celu zintegrowanie spo\u0142eczno\u015bci akademickiej wok\u00f3\u0142 dziedzictwa, jakie pozostawi\u0142 po sobie Jan Pawe\u0142 II.\n-->","source":"jos","title":"Koncerty Papieskie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-20 00:00:58","id":"318","original_introtext":"30 marca - 8 kwietnia 2006 | [b]6 koncert\u00f3w - papieskich z okazji pierwszej rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II [\/b]na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie. Jest to projekt Nova Hereditas, ale Soli Deo tak\u017ce wyst\u0119puje w roli organizatora. Projekt ten ma na celu zintegrowanie spo\u0142eczno\u015bci akademickiej wok\u00f3\u0142 dziedzictwa, jakie pozostawi\u0142 po sobie Jan Pawe\u0142 II.","original_fulltext":"","text-date":"30 marca - 8 kwietnia 2006","after-2013-move":{"content":"30 marca - 8 kwietnia 2006 | [b]6 koncert\u00f3w - papieskich z okazji pierwszej rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II [\/b]na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie. Jest to projekt Nova Hereditas, ale Soli Deo tak\u017ce wyst\u0119puje w roli organizatora. Projekt ten ma na celu zintegrowanie spo\u0142eczno\u015bci akademickiej wok\u00f3\u0142 dziedzictwa, jakie pozostawi\u0142 po sobie Jan Pawe\u0142 II.","source":"jom","title":"Koncerty Papieskie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"318","original_introtext":"30 marca - 8 kwietnia 2006 | [b]6 koncert\u00f3w - papieskich z okazji pierwszej rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II [\/b]na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie. Jest to projekt Nova Hereditas, ale Soli Deo tak\u017ce wyst\u0119puje w roli organizatora. Projekt ten ma na celu zintegrowanie spo\u0142eczno\u015bci akademickiej wok\u00f3\u0142 dziedzictwa, jakie pozostawi\u0142 po sobie Jan Pawe\u0142 II.","original_fulltext":"","text-date":"30 marca - 8 kwietnia 2006"}}