{"content":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45 | \nCzy wiesz, \u017ce posiadasz zdolno\u015bci i predyspozycje, z kt\u00f3rych nawet nie zdajesz sobie sprawy? Warsztaty po\u015bwi\u0119cone poznawaniu siebie, swoich kompetencji, &nbsp;umiej\u0119tno\u015bci, pomog\u0105 Ci je odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107.\n**Warsztat poprowadzi pani Joanna Sa\u0142ajczyk**, konsultant ds. rozwoju talent\u00f3w i osobowo\u015bci z du\u017cym do\u015bwiadczeniem.\n**Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45**\n**Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa**\n**Na warsztat obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Liczba miejsc ograniczona.**\nWi\u0119cej informacji =&gt; klik wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45 | \nCzy wiesz, \u017ce posiadasz zdolno\u015bci i predyspozycje, z kt\u00f3rych nawet nie zdajesz sobie sprawy? Warsztaty po\u015bwi\u0119cone poznawaniu siebie, swoich kompetencji, &nbsp;umiej\u0119tno\u015bci, pomog\u0105 Ci je odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107.\n**Warsztat poprowadzi pani Joanna Sa\u0142ajczyk**, konsultant ds. rozwoju talent\u00f3w i osobowo\u015bci z du\u017cym do\u015bwiadczeniem.\n**Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45**\n**Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa**\n**Na warsztat obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Liczba miejsc ograniczona.**\nWi\u0119cej informacji =&gt; klik wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztat - profesjonalna diagnoza talent\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-13 23:30:01","id":"741","original_introtext":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45 | <P>Czy wiesz, \u017ce posiadasz zdolno\u015bci i predyspozycje, z kt\u00f3rych nawet nie zdajesz sobie sprawy? Warsztaty po\u015bwi\u0119cone poznawaniu siebie, swoich kompetencji, &nbsp;umiej\u0119tno\u015bci, pomog\u0105 Ci je odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107.<P><STRONG>Warsztat poprowadzi pani Joanna Sa\u0142ajczyk<\/STRONG>, konsultant ds. rozwoju talent\u00f3w i osobowo\u015bci z du\u017cym do\u015bwiadczeniem.<P><STRONG>Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45<\/STRONG><P><STRONG>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa<\/STRONG><P><STRONG>Na warsztat obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Liczba miejsc ograniczona.<\/STRONG><P>Wi\u0119cej informacji =&gt; klik wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45","after-2013-move":{"content":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45 | \nCzy wiesz, \u017ce posiadasz zdolno\u015bci i predyspozycje, z kt\u00f3rych nawet nie zdajesz sobie sprawy? Warsztaty po\u015bwi\u0119cone poznawaniu siebie, swoich kompetencji, &nbsp;umiej\u0119tno\u015bci, pomog\u0105 Ci je odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107.\n**Warsztat poprowadzi pani Joanna Sa\u0142ajczyk**, konsultant ds. rozwoju talent\u00f3w i osobowo\u015bci z du\u017cym do\u015bwiadczeniem.\n**Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45**\n**Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa**\n**Na warsztat obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Liczba miejsc ograniczona.**\nWi\u0119cej informacji =&gt; klik wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Warsztat - profesjonalna diagnoza talent\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"741","original_introtext":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45 | <P>Czy wiesz, \u017ce posiadasz zdolno\u015bci i predyspozycje, z kt\u00f3rych nawet nie zdajesz sobie sprawy? Warsztaty po\u015bwi\u0119cone poznawaniu siebie, swoich kompetencji, &nbsp;umiej\u0119tno\u015bci, pomog\u0105 Ci je odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107.<P><STRONG>Warsztat poprowadzi pani Joanna Sa\u0142ajczyk<\/STRONG>, konsultant ds. rozwoju talent\u00f3w i osobowo\u015bci z du\u017cym do\u015bwiadczeniem.<P><STRONG>Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45<\/STRONG><P><STRONG>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa<\/STRONG><P><STRONG>Na warsztat obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Liczba miejsc ograniczona.<\/STRONG><P>Wi\u0119cej informacji =&gt; klik wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Sobota, 18 kwietnia, godz 11-15.45"}}