{"content":"17 listopada, godz. 10-14 | \n\nZapraszamy do udzia\u0142u w akcji&nbsp;\"**Oddaj z ko\u015bci, gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\"**&nbsp;**.**&nbsp;\n\n\nJu\u017c **17 listopada 2009 r. w godzinach 10-14, **na **UKSW**&nbsp;**w hallu przed aul\u0105 im. Jana Paw\u0142a II (ul. Dewajtis 5)** damy ci mo\u017cliwo\u015b\u0107 podarowania iskierki nadziei osobom chorym na bia\u0142aczk\u0119.\n\n\nPodczas akcji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 do rejestru dawc\u00f3w szpiku, dowiedzienia si\u0119 co z tym si\u0119 wi\u0105\u017ce, jakie s\u0105 konsewkencje zdrowotne w przypadku oddawaniu szpiku.\n\n\nPrzygotowali\u015bmy tak\u017ce projekcje film\u00f3w \"Lekcje Agaty\" oraz \"\u017bycie za \u017cycie\", wywiady ze s\u0142awn\u0105 himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 (dawca szpiku) oraz quizy z atrakcyjnymi nagrodami.\n\n\nAkcja organizowana jest we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii&nbsp; im. Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"&nbsp;\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \nAkcja maj\u0105ca na celu **rejestracj\u0119 os\u00f3b do banku dawc\u00f3w szpiku kostnego**. Zainaugurowana w marcu 2009 roku na Uniwersytecie Warszawskim pod nazw\u0105 \"Studencie, podziel si\u0119 szpikiem\". Pierwsze \"Oddaj z ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\" zorganizowa\u0142o w listopadzie tego samego roku ko\u0142o terenowe na UKSW. Do banku zapisa\u0142y si\u0119 wtedy 204 osoby, a patronat nad akcj\u0105 obj\u0119\u0142y m.in. \"Rzeczpospolita\" i Media Markt. Wsp\u00f3\u0142organizujemy j\u0105 z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii. W kolejnych ods\u0142onach do akcji w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 tak\u017ce ko\u0142o na SGGW i cz\u0142onkowie Soli Deo z innych uczelni. Trzecia edycja akcji odby\u0142a si\u0119 17 grudnia 2010 roku.\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nRejestracji do banku dawc\u00f3w szpiku towarzysz\u0105 spotkania z dawcami i biorcami, projekcje film\u00f3w, wywiady ze znanymi osobami, kt\u00f3re s\u0105 ju\u017c w rejestrze (m.in. himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 i aktork\u0105 Joann\u0105 Jab\u0142czy\u0144sk\u0105). Dla zapisuj\u0105cych si\u0119 do banku czekaj\u0105 konkursy z nagrodami.\n\n-->","source":"jos","title":"Oddaj z ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-14 14:20:06","id":"94","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\">Akcja maj\u0105ca na celu <strong>rejestracj\u0119 os\u00f3b do banku dawc\u00f3w szpiku kostnego<\/strong>. Zainaugurowana w marcu 2009 roku na Uniwersytecie Warszawskim pod nazw\u0105 \"Studencie, podziel si\u0119 szpikiem\". Pierwsze \"Oddaj z ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\" zorganizowa\u0142o w listopadzie tego samego roku ko\u0142o terenowe na UKSW. Do banku zapisa\u0142y si\u0119 wtedy 204 osoby, a patronat nad akcj\u0105 obj\u0119\u0142y m.in. \"Rzeczpospolita\" i Media Markt. Wsp\u00f3\u0142organizujemy j\u0105 z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii. W kolejnych ods\u0142onach do akcji w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 tak\u017ce ko\u0142o na SGGW i cz\u0142onkowie Soli Deo z innych uczelni. Trzecia edycja akcji odby\u0142a si\u0119 17 grudnia 2010 roku.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Rejestracji do banku dawc\u00f3w szpiku towarzysz\u0105 spotkania z dawcami i biorcami, projekcje film\u00f3w, wywiady ze znanymi osobami, kt\u00f3re s\u0105 ju\u017c w rejestrze (m.in. himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 i aktork\u0105 Joann\u0105 Jab\u0142czy\u0144sk\u0105). Dla zapisuj\u0105cych si\u0119 do banku czekaj\u0105 konkursy z nagrodami.<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"17 listopada, godz. 10-14 | \n\nZapraszamy do udzia\u0142u w akcji&nbsp;\"**Oddaj z ko\u015bci, gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\"**&nbsp;**.**&nbsp;\n\n\nJu\u017c **17 listopada 2009 r. w godzinach 10-14, **na **UKSW**&nbsp;**w hallu przed aul\u0105 im. Jana Paw\u0142a II (ul. Dewajtis 5)** damy ci mo\u017cliwo\u015b\u0107 podarowania iskierki nadziei osobom chorym na bia\u0142aczk\u0119.\n\n\nPodczas akcji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 do rejestru dawc\u00f3w szpiku, dowiedzienia si\u0119 co z tym si\u0119 wi\u0105\u017ce, jakie s\u0105 konsewkencje zdrowotne w przypadku oddawaniu szpiku.\n\n\nPrzygotowali\u015bmy tak\u017ce projekcje film\u00f3w \"Lekcje Agaty\" oraz \"\u017bycie za \u017cycie\", wywiady ze s\u0142awn\u0105 himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 (dawca szpiku) oraz quizy z atrakcyjnymi nagrodami.\n\n\nAkcja organizowana jest we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii&nbsp; im. Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"&nbsp;\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Oddaj z Ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"798","original_introtext":"17 listopada, godz. 10-14 | <DIV align=justify><BR><br>\n<P>Zapraszamy do udzia\u0142u w akcji&nbsp;\"<STRONG>Oddaj z ko\u015bci, gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\"<\/STRONG>&nbsp;<STRONG>.<\/STRONG>&nbsp;<BR><BR><br>\n<P>Ju\u017c <STRONG>17 listopada 2009 r. w godzinach 10-14, <\/STRONG>na <STRONG>UKSW<\/STRONG>&nbsp;<STRONG>w hallu przed aul\u0105 im. Jana Paw\u0142a II (ul. Dewajtis 5)<\/STRONG> damy ci mo\u017cliwo\u015b\u0107 podarowania iskierki nadziei osobom chorym na bia\u0142aczk\u0119.<BR><BR><br>\n<P>Podczas akcji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 do rejestru dawc\u00f3w szpiku, dowiedzienia si\u0119 co z tym si\u0119 wi\u0105\u017ce, jakie s\u0105 konsewkencje zdrowotne w przypadku oddawaniu szpiku.<BR><BR><br>\n<P>Przygotowali\u015bmy tak\u017ce projekcje film\u00f3w \"Lekcje Agaty\" oraz \"\u017bycie za \u017cycie\", wywiady ze s\u0142awn\u0105 himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 (dawca szpiku) oraz quizy z atrakcyjnymi nagrodami.<BR><BR><br>\n<P>Akcja organizowana jest we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii&nbsp; im. Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"&nbsp;<BR><BR><br>\n<P>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; wi\u0119cej<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada, godz. 10-14"}}