{"content":"15-17 pa\u017adziernika | \n**Rozpocznij rok z moc\u0105!\n\n**Zapraszamy na wyjazd rekolekcyjno-integracyjny do Choszcz\u00f3wki. \n\nTermin: 15-17 pa\u017adziernika 2010\n\nAby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, kliknij \"wi\u0119cej\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15-17 pa\u017adziernika | \n**Rozpocznij rok z moc\u0105!\n\n**Zapraszamy na wyjazd rekolekcyjno-integracyjny do Choszcz\u00f3wki. \n\nTermin: 15-17 pa\u017adziernika 2010\n\nAby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, kliknij \"wi\u0119cej\"\n\n-->","source":"jos","title":"Wyjazd rekolekcyjno-integracyjny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-08 20:30:56","id":"961","original_introtext":"15-17 pa\u017adziernika | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br><\/FONT><FONT size=4><STRONG>Rozpocznij rok z moc\u0105!<br><br><\/STRONG><\/FONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>Zapraszamy na <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">wyjazd rekolekcyjno-integracyjny <\/SPAN>do Choszcz\u00f3wki. <br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Termin:<\/SPAN> 15-17 pa\u017adziernika 2010<br><br>Aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, kliknij \"wi\u0119cej\"<\/FONT><br>","original_fulltext":"","text-date":"15-17 pa\u017adziernika","after-2013-move":{"content":"15-17 pa\u017adziernika | \n**Rozpocznij rok z moc\u0105!\n\n**Zapraszamy na wyjazd rekolekcyjno-integracyjny do Choszcz\u00f3wki. \n\nTermin: 15-17 pa\u017adziernika 2010\n\nAby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, kliknij \"wi\u0119cej\"\n","source":"jom","title":"Wyjazd rekolekcyjno-integracyjny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"961","original_introtext":"15-17 pa\u017adziernika | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br><\/FONT><FONT size=4><STRONG>Rozpocznij rok z moc\u0105!<br><br><\/STRONG><\/FONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3>Zapraszamy na <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">wyjazd rekolekcyjno-integracyjny <\/SPAN>do Choszcz\u00f3wki. <br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Termin:<\/SPAN> 15-17 pa\u017adziernika 2010<br><br>Aby dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, kliknij \"wi\u0119cej\"<\/FONT><br>","original_fulltext":"","text-date":"15-17 pa\u017adziernika"}}