{"content":"\n**[](historia)\n[![images\/strona\/historia.jpg](images\/strona\/historia.jpg)](historia)[](patron)\n[![images\/strona\/patron.jpg](images\/strona\/patron.jpg)](patron)[](dokumenty)\n[![images\/strona\/dokumenty.jpg](images\/strona\/dokumenty.jpg)](dokumenty)[](nasz-opiekun)\n[![images\/strona\/nasz_opiekun.jpg](images\/strona\/nasz_opiekun.jpg)](nasz-opiekun)****\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n# **\u00a0**\r\n\n# **Najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania\n\n**\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/ludzie_solideo01.jpg](images\/strona\/ludzie_solideo01.jpg)**\n\r\n\n**1. Czy jeste\u015bcie duszpasterstwem?**\n\r\n\nNie, nie jeste\u015bmy duszpasterstwem. Soli Deo jest typow\u0105 organizacj\u0105 studenck\u0105. Dzia\u0142amy na uczelniach, a nie przy ko\u015bcio\u0142ach. Warto jednak zaznaczy\u0107, \u017ce czuwa nad nami ksi\u0105dz, a z ko\u015bcio\u0142ami mamy kontakt \u2013 szczeg\u00f3lnie z akademickimi.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/agenci_mesjasza01.jpg](images\/strona\/agenci_mesjasza01.jpg)**\n\r\n\n**2. Czy jeste\u015bcie organizacj\u0105 ko\u015bcieln\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 jakiemu\u015b biskupowi, kt\u00f3ry m\u00f3wi Wam co macie robi\u0107?**\n\r\n\nPodlegamy biskupowi jak ka\u017cdy katolik, jako organizacja w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b, ale nie strukturalnie jak to jest w przypadku duszpasterstw. Metropolita warszawski bezpo\u015brednio nie wybiera nam w\u0142adz stowarzyszenia i nie ingeruje w nasze wewn\u0119trzne sprawy, ALE wsp\u00f3\u0142pracujemy z nim i mamy \u015aCIS\u0141Y kontakt.\n\r\n\nRazem z biskupem chcemy mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce nasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest zgoda z nauk\u0105 Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego. Z tego powodu mamy przydzielanego duszpasterza, z Centralnego O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego tj. z Akademickiego Ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny. Duszpasterz czuwa nad nami, prowadzi dy\u017cury duszpasterskie i razem z sekcj\u0105 formacyjn\u0105 dba o formacj\u0119 wszystkich naszych cz\u0142onk\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\n![images\/strona\/rece_solideo01.jpg](images\/strona\/rece_solideo01.jpg)**\n\r\n\n**3. Co w\u0142a\u015bciwie oznacza \u201eSoli Deo\u201d?**\n\r\n\n\u201eSoli Deo\u201d jest r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d. S\u0105 to s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (\"Soli Deo per Maria\" - Samemu Bogu przez Maryj\u0119).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/wydarzenia02.jpg](images\/strona\/wydarzenia02.jpg)**\n\r\n\n**4. Czy na organizowane przez was wydarzenia mog\u0105 przyj\u015b\u0107 osoby nie b\u0119d\u0105ce studentami? Czy sprawdzane s\u0105 legitymacje studenckie?**\n\r\n\nNasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest skierowana dla student\u00f3w i dla nich przede wszystkim s\u0105 wszystkie nasze wydarzenia, ale oczywi\u015bcie spotkania s\u0105 otwarte i ka\u017cdy mo\u017ce przyj\u015b\u0107. Legitymacje studenckie nie s\u0105 sprawdzane.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\n****\n![images\/strona\/wydarzenia03.jpg](images\/strona\/wydarzenia03.jpg)****5. Czy na organizowane przez was wydarzenia na danej uczelni (np. UW), mo\u017ce przyj\u015b\u0107 osoba z innej uczelni (np. PW)?**\n\r\n\nPatrz odpowied\u017a na drugie pytanie: \u201espotkania s\u0105 otwarte i ka\u017cdy mo\u017ce przyj\u015b\u0107\u201d (z wyj\u0105tkiem wydarze\u0144 przy kt\u00f3rych obowi\u0105zuj\u0105 zapisy).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/strona\/ludzie_solideo02.jpg](images\/strona\/ludzie_solideo02.jpg)**\n\r\n\n**6. Czy do Soli Deo mo\u017ce nale\u017ce\u0107 osoba z uczelni na kt\u00f3rej nie ma ko\u0142a terenowego?**\n\r\n\nOczywi\u015bcie! Zapraszamy osoby z wszystkich uczelni.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0**\n\n![images\/strona\/ludzie_solideo03.jpg](images\/strona\/ludzie_solideo03.jpg)****7. Czy dzia\u0142acie w innych miastach opr\u00f3cz Warszawy?**\n\r\n\nW zesz\u0142ym roku powsta\u0142o Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu. Jest to na razie nasze jedyne ko\u0142o poza Warszaw\u0105, ale zamierzamy otworzy\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na inne miasta w Polsce. Student\u00f3w z Poznania zach\u0119camy do skontaktowania si\u0119 z [Rad\u0105](http:\/\/solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe\/ump) naszego pozna\u0144skiego ko\u0142a.\u00a0\n\r\n\nJe\u015bli jeste\u015b ch\u0119tny(-a) do utworzenia i rozwini\u0119cia ko\u0142a ASK Soli Deo w mie\u015bcie w kt\u00f3rym studiujesz to skontaktuj si\u0119 z nami!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\n![images\/strona\/nagranie01.jpg](images\/strona\/nagranie01.jpg)**\n\r\n\n**8. Czy b\u0119dzie nagranie?:-)**\n\r\n\nTo chyba najcz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105ce si\u0119 pytanie (chodzi o nagrania z konferencji). Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 staramy si\u0119 nagrywa\u0107 i p\u00f3\u017aniej dzieli\u0107 si\u0119 nimi z innymi, jednak zawsze jest ryzyko, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 jakie\u015b problemy techniczne, albo nasz go\u015b\u0107 si\u0119 nie zgodzi na nagrywanie, wi\u0119c nigdy w 100% nie mo\u017cemy obieca\u0107.\u00a0\n\nDo tego organizujemy tyle wydarze\u0144, \u017ce czasami nie spos\u00f3b dodawa\u0107 wszystkich nagra\u0144 na bie\u017c\u0105co, wi\u0119c je\u015bli komu\u015b bardzo zale\u017cy na pos\u0142uchaniu konferencji to jednak najlepszym rozwi\u0105zaniem jest przyj\u015b\u0107 osobi\u015bcie:-)\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-01-15 20:45:07","id":"5354","original_introtext":"<p><strong><a href=\"historia\"><img src=\"images\/strona\/historia.jpg\" border=\"0\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"patron\"><img src=\"images\/strona\/patron.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"dokumenty\"><img src=\"images\/strona\/dokumenty.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"nasz-opiekun\"><img src=\"images\/strona\/nasz_opiekun.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><\/strong><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<h4><strong>\u00a0<\/strong><\/h4>\r\n<h4 style=\"text-align: center;\"><strong>Najcz\u0119\u015bciej zadawane pytania<br \/><br \/><\/strong><\/h4>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/ludzie_solideo01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"133\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px; margin-top: 0px; margin-bottom: 0px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>1. Czy jeste\u015bcie duszpasterstwem?<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoListParagraph\">Nie, nie jeste\u015bmy duszpasterstwem. Soli Deo jest typow\u0105 organizacj\u0105 studenck\u0105. Dzia\u0142amy na uczelniach, a nie przy ko\u015bcio\u0142ach. Warto jednak zaznaczy\u0107, \u017ce czuwa nad nami ksi\u0105dz, a z ko\u015bcio\u0142ami mamy kontakt \u2013 szczeg\u00f3lnie z akademickimi.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/agenci_mesjasza01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>2. Czy jeste\u015bcie organizacj\u0105 ko\u015bcieln\u0105 podlegaj\u0105c\u0105 jakiemu\u015b biskupowi, kt\u00f3ry m\u00f3wi Wam co macie robi\u0107?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Podlegamy biskupowi jak ka\u017cdy katolik, jako organizacja w szczeg\u00f3lny spos\u00f3b, ale nie strukturalnie jak to jest w przypadku duszpasterstw. Metropolita warszawski bezpo\u015brednio nie wybiera nam w\u0142adz stowarzyszenia i nie ingeruje w nasze wewn\u0119trzne sprawy, ALE wsp\u00f3\u0142pracujemy z nim i mamy \u015aCIS\u0141Y kontakt.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Razem z biskupem chcemy mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce nasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest zgoda z nauk\u0105 Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego. Z tego powodu mamy przydzielanego duszpasterza, z Centralnego O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego tj. z Akademickiego Ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny. Duszpasterz czuwa nad nami, prowadzi dy\u017cury duszpasterskie i razem z sekcj\u0105 formacyjn\u0105 dba o formacj\u0119 wszystkich naszych cz\u0142onk\u00f3w.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/rece_solideo01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"133\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>3. Co w\u0142a\u015bciwie oznacza \u201eSoli Deo\u201d?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201eSoli Deo\u201d jest r\u00f3\u017cnie t\u0142umaczone: \u201eSamemu Bogu\u201d, \u201eJedynemu Bogu\u201d. S\u0105 to s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego (\"Soli Deo per Maria\" - Samemu Bogu przez Maryj\u0119).<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/wydarzenia02.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"135\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>4. Czy na organizowane przez was wydarzenia mog\u0105 przyj\u015b\u0107 osoby nie b\u0119d\u0105ce studentami? Czy sprawdzane s\u0105 legitymacje studenckie?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Nasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 jest skierowana dla student\u00f3w i dla nich przede wszystkim s\u0105 wszystkie nasze wydarzenia, ale oczywi\u015bcie spotkania s\u0105 otwarte i ka\u017cdy mo\u017ce przyj\u015b\u0107. Legitymacje studenckie nie s\u0105 sprawdzane.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong><br \/><\/strong><strong><img src=\"images\/strona\/wydarzenia03.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"133\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><strong>5. Czy na organizowane przez was wydarzenia na danej uczelni (np. UW), mo\u017ce przyj\u015b\u0107 osoba z innej uczelni (np. PW)?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Patrz odpowied\u017a na drugie pytanie: \u201espotkania s\u0105 otwarte i ka\u017cdy mo\u017ce przyj\u015b\u0107\u201d (z wyj\u0105tkiem wydarze\u0144 przy kt\u00f3rych obowi\u0105zuj\u0105 zapisy).<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/ludzie_solideo02.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"135\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>6. Czy do Soli Deo mo\u017ce nale\u017ce\u0107 osoba z uczelni na kt\u00f3rej nie ma ko\u0142a terenowego?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Oczywi\u015bcie! Zapraszamy osoby z wszystkich uczelni.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<strong><br \/><img src=\"images\/strona\/ludzie_solideo03.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"133\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><strong>7. Czy dzia\u0142acie w innych miastach opr\u00f3cz Warszawy?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W zesz\u0142ym roku powsta\u0142o Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo na Uniwersytecie Medycznym w Poznaniu. Jest to na razie nasze jedyne ko\u0142o poza Warszaw\u0105, ale zamierzamy otworzy\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c na inne miasta w Polsce. Student\u00f3w z Poznania zach\u0119camy do skontaktowania si\u0119 z <a href=\"http:\/\/solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe\/ump\" target=\"_blank\">Rad\u0105<\/a> naszego pozna\u0144skiego ko\u0142a.\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u015bli jeste\u015b ch\u0119tny(-a) do utworzenia i rozwini\u0119cia ko\u0142a ASK Soli Deo w mie\u015bcie w kt\u00f3rym studiujesz to skontaktuj si\u0119 z nami!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong><img src=\"images\/strona\/nagranie01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"133\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>8. Czy b\u0119dzie nagranie?:-)<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">To chyba najcz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105ce si\u0119 pytanie (chodzi o nagrania z konferencji). Wi\u0119kszo\u015b\u0107 wydarze\u0144 staramy si\u0119 nagrywa\u0107 i p\u00f3\u017aniej dzieli\u0107 si\u0119 nimi z innymi, jednak zawsze jest ryzyko, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 jakie\u015b problemy techniczne, albo nasz go\u015b\u0107 si\u0119 nie zgodzi na nagrywanie, wi\u0119c nigdy w 100% nie mo\u017cemy obieca\u0107.\u00a0<br \/><br \/>Do tego organizujemy tyle wydarze\u0144, \u017ce czasami nie spos\u00f3b dodawa\u0107 wszystkich nagra\u0144 na bie\u017c\u0105co, wi\u0119c je\u015bli komu\u015b bardzo zale\u017cy na pos\u0142uchaniu konferencji to jednak najlepszym rozwi\u0105zaniem jest przyj\u015b\u0107 osobi\u015bcie:-)<\/p>\r\n<p class=\"MsoListParagraphCxSpLast\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}