{"content":"\nW ramach audycji REFLEKtor na falach Radia Kampus 97,1 FM (niedziela, godz. 9:00) \nks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek przygotowuje komentarz do Ewangelii z danej niedzieli.\n\r\n\nZach\u0119camy do pos\u0142uchania!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n19 stycznia 2014r.\nII niedziela zwyk\u0142a\nIz 49,3.5-6; Ps 40,2.4ab.7-10; 1 Kor 1,1-3; J 1,14.12b; **J 1,29-34**\n\r\n\n*\"Jan zobaczy\u0142 Jezusa, nadchodz\u0105cego ku niemu, i rzek\u0142: Oto Baranek Bo\u017cy, kt\u00f3ry g\u0142adzi grzech \u015bwiata. To jest Ten, o kt\u00f3rym powiedzia\u0142em: Po mnie przyjdzie M\u0105\u017c, kt\u00f3ry mnie przewy\u017cszy\u0142 godno\u015bci\u0105, gdy\u017c by\u0142 wcze\u015bniej ode mnie. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale przyszed\u0142em chrzci\u0107 wod\u0105 w tym celu, aby On si\u0119 objawi\u0142 Izraelowi. Jan da\u0142 takie \u015bwiadectwo: Ujrza\u0142em Ducha, kt\u00f3ry jak go\u0142\u0119bica zst\u0119powa\u0142 z nieba i spocz\u0105\u0142 na Nim. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale Ten, kt\u00f3ry mnie pos\u0142a\u0142, abym chrzci\u0142 wod\u0105, powiedzia\u0142 do mnie: Ten, nad kt\u00f3rym ujrzysz Ducha zst\u0119puj\u0105cego i spoczywaj\u0105cego nad Nim, jest Tym, kt\u00f3ry chrzci Duchem \u015awi\u0119tym. Ja to ujrza\u0142em i daj\u0119 \u015bwiadectwo, \u017ce On jest Synem Bo\u017cym.\"\n*\u00a0{music}mp3\/komentarz_do_Ewangelii\/19_01_2014{\/music} \u00a0*\n*\n\r\n\n*\u00a0*\n\r\n***\n\r\n\n*\u00a0*\n\r\n12 stycznia 2014r.\nNiedziela Chrztu Pa\u0144skiego\nIz 42,1-4.6-7, Ps 29,1-4.9b-10, Dz 10,34-38, Mk 9,6, **Mt 3,13-17**\n\r\n *\"Jezus przyszed\u0142 z Galilei nad Jordan do Jana, \u017ceby przyj\u0105\u0107 chrzest od niego. Lecz Jan powstrzymywa\u0142 Go, m\u00f3wi\u0105c: To ja potrzebuj\u0119 chrztu od Ciebie, a Ty przychodzisz do mnie? Jezus mu odpowiedzia\u0142: Pozw\u00f3l teraz, bo tak godzi si\u0119 nam wype\u0142ni\u0107 wszystko, co sprawiedliwe. Wtedy Mu ust\u0105pi\u0142. A gdy Jezus zosta\u0142 ochrzczony, natychmiast wyszed\u0142 z wody. A oto otworzy\u0142y Mu si\u0119 niebiosa i ujrza\u0142 Ducha Bo\u017cego zst\u0119puj\u0105cego jak go\u0142\u0119bic\u0119 i przychodz\u0105cego na Niego. A g\u0142os z nieba m\u00f3wi\u0142: Ten jest m\u00f3j Syn umi\u0142owany, w kt\u00f3rym mam upodobanie.*\"\n{music}mp3\/komentarz_do_Ewangelii\/12_01_2014{\/music}\u00a0\n","source":"jom","title":"REFLEKtor - komentarze do Ewangelii","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-01-16 22:55:47","id":"5355","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\">W ramach audycji REFLEKtor na falach Radia Kampus 97,1 FM (niedziela, godz. 9:00) <br \/>ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek przygotowuje komentarz do Ewangelii z danej niedzieli.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Zach\u0119camy do pos\u0142uchania!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">19 stycznia 2014r.<br \/>II niedziela zwyk\u0142a<br \/>Iz 49,3.5-6; Ps 40,2.4ab.7-10; 1 Kor 1,1-3; J 1,14.12b; <strong>J 1,29-34<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\"Jan zobaczy\u0142 Jezusa, nadchodz\u0105cego ku niemu, i rzek\u0142: Oto Baranek Bo\u017cy, kt\u00f3ry g\u0142adzi grzech \u015bwiata. To jest Ten, o kt\u00f3rym powiedzia\u0142em: Po mnie przyjdzie M\u0105\u017c, kt\u00f3ry mnie przewy\u017cszy\u0142 godno\u015bci\u0105, gdy\u017c by\u0142 wcze\u015bniej ode mnie. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale przyszed\u0142em chrzci\u0107 wod\u0105 w tym celu, aby On si\u0119 objawi\u0142 Izraelowi. Jan da\u0142 takie \u015bwiadectwo: Ujrza\u0142em Ducha, kt\u00f3ry jak go\u0142\u0119bica zst\u0119powa\u0142 z nieba i spocz\u0105\u0142 na Nim. Ja Go przedtem nie zna\u0142em, ale Ten, kt\u00f3ry mnie pos\u0142a\u0142, abym chrzci\u0142 wod\u0105, powiedzia\u0142 do mnie: Ten, nad kt\u00f3rym ujrzysz Ducha zst\u0119puj\u0105cego i spoczywaj\u0105cego nad Nim, jest Tym, kt\u00f3ry chrzci Duchem \u015awi\u0119tym. Ja to ujrza\u0142em i daj\u0119 \u015bwiadectwo, \u017ce On jest Synem Bo\u017cym.\"<br \/><\/em>\u00a0{music}mp3\/komentarz_do_Ewangelii\/19_01_2014{\/music} \u00a0<em><br \/><\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>\u00a0<\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/>12 stycznia 2014r.<br \/>Niedziela Chrztu Pa\u0144skiego<br \/>Iz 42,1-4.6-7, Ps 29,1-4.9b-10, Dz 10,34-38, Mk 9,6, <strong>Mt 3,13-17<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/> <em>\"Jezus przyszed\u0142 z Galilei nad Jordan do Jana, \u017ceby przyj\u0105\u0107 chrzest od niego. Lecz Jan powstrzymywa\u0142 Go, m\u00f3wi\u0105c: To ja potrzebuj\u0119 chrztu od Ciebie, a Ty przychodzisz do mnie? Jezus mu odpowiedzia\u0142: Pozw\u00f3l teraz, bo tak godzi si\u0119 nam wype\u0142ni\u0107 wszystko, co sprawiedliwe. Wtedy Mu ust\u0105pi\u0142. A gdy Jezus zosta\u0142 ochrzczony, natychmiast wyszed\u0142 z wody. A oto otworzy\u0142y Mu si\u0119 niebiosa i ujrza\u0142 Ducha Bo\u017cego zst\u0119puj\u0105cego jak go\u0142\u0119bic\u0119 i przychodz\u0105cego na Niego. A g\u0142os z nieba m\u00f3wi\u0142: Ten jest m\u00f3j Syn umi\u0142owany, w kt\u00f3rym mam upodobanie.<\/em>\"<br \/>{music}mp3\/komentarz_do_Ewangelii\/12_01_2014{\/music}\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}