{"content":"25 listopada, godz. 20.15 | Zapraszamy na konferencj\u0119 :\n**Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\nks. Marcos Andre Nascimento Silva \n\u015broda 25 XI, godz. 20.15\nAula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\nKs. Marcos stanie w ogniu pyta\u0144 postawionych mu przez student\u00f3w.\nCzy w Ko\u015bciele jest miejsce dla ludzi nie zgadzaj\u0105cych si\u0119 w niekt\u00f3rych kwestiach z jego nauczaniem? Czy osoba niewierz\u0105ca mo\u017ce zosta\u0107 zbawiona? Dlaczego katolicyzm ma by\u0107 lepszy od \ninnych religii, skoro to w co wierzymy zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego w jakim kraju si\u0119 urodzimy? \nCzy wyrzeczenia i post maj\u0105 sens? Celibat, czy\u015bciec, odpusty, nieomylno\u015b\u0107 papie\u017cy - sk\u0105d \ntaka nauka? Dlaczego ksi\u0119\u017ca s\u0105 tacy bogaci i pij\u0105 tyle alkoholu? To tylko niekt\u00f3re z pyta\u0144 jakie postawili\u015bcie.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 25 listopada, godz. 20.15 | Zapraszamy na konferencj\u0119 :\n**Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\nks. Marcos Andre Nascimento Silva \n\u015broda 25 XI, godz. 20.15\nAula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\n\r\n\nKs. Marcos stanie w ogniu pyta\u0144 postawionych mu przez student\u00f3w.\nCzy w Ko\u015bciele jest miejsce dla ludzi nie zgadzaj\u0105cych si\u0119 w niekt\u00f3rych kwestiach z jego nauczaniem? Czy osoba niewierz\u0105ca mo\u017ce zosta\u0107 zbawiona? Dlaczego katolicyzm ma by\u0107 lepszy od \ninnych religii, skoro to w co wierzymy zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego w jakim kraju si\u0119 urodzimy? \nCzy wyrzeczenia i post maj\u0105 sens? Celibat, czy\u015bciec, odpusty, nieomylno\u015b\u0107 papie\u017cy - sk\u0105d \ntaka nauka? Dlaczego ksi\u0119\u017ca s\u0105 tacy bogaci i pij\u0105 tyle alkoholu? To tylko niekt\u00f3re z pyta\u0144 jakie postawili\u015bcie.\n\n-->","source":"jos","title":"Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-24 16:50:17","id":"807","original_introtext":"25 listopada, godz. 20.15 | <DIV align=justify>Zapraszamy na konferencj\u0119 :<BR><STRONG>Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107<BR>ks. Marcos Andre Nascimento Silva <BR>\u015broda 25 XI, godz. 20.15<BR>Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG> <BR><br>\r\n<P>Ks. Marcos stanie w ogniu pyta\u0144 postawionych mu przez student\u00f3w.<BR>Czy w Ko\u015bciele jest miejsce dla ludzi nie zgadzaj\u0105cych si\u0119 w niekt\u00f3rych kwestiach z jego nauczaniem? Czy osoba niewierz\u0105ca mo\u017ce zosta\u0107 zbawiona? Dlaczego katolicyzm ma by\u0107 lepszy od <BR>innych religii, skoro to w co wierzymy zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego w jakim kraju si\u0119 urodzimy? <BR>Czy wyrzeczenia i post maj\u0105 sens? Celibat, czy\u015bciec, odpusty, nieomylno\u015b\u0107 papie\u017cy - sk\u0105d <BR>taka nauka? Dlaczego ksi\u0119\u017ca s\u0105 tacy bogaci i pij\u0105 tyle alkoholu? To tylko niekt\u00f3re z pyta\u0144 jakie postawili\u015bcie.<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"25 listopada, godz. 20.15","after-2013-move":{"content":"25 listopada, godz. 20.15 | Zapraszamy na konferencj\u0119 :\n**Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\nks. Marcos Andre Nascimento Silva \n\u015broda 25 XI, godz. 20.15\nAula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\nKs. Marcos stanie w ogniu pyta\u0144 postawionych mu przez student\u00f3w.\nCzy w Ko\u015bciele jest miejsce dla ludzi nie zgadzaj\u0105cych si\u0119 w niekt\u00f3rych kwestiach z jego nauczaniem? Czy osoba niewierz\u0105ca mo\u017ce zosta\u0107 zbawiona? Dlaczego katolicyzm ma by\u0107 lepszy od \ninnych religii, skoro to w co wierzymy zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego w jakim kraju si\u0119 urodzimy? \nCzy wyrzeczenia i post maj\u0105 sens? Celibat, czy\u015bciec, odpusty, nieomylno\u015b\u0107 papie\u017cy - sk\u0105d \ntaka nauka? Dlaczego ksi\u0119\u017ca s\u0105 tacy bogaci i pij\u0105 tyle alkoholu? To tylko niekt\u00f3re z pyta\u0144 jakie postawili\u015bcie.\n","source":"jom","title":"Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"807","original_introtext":"25 listopada, godz. 20.15 | <DIV align=justify>Zapraszamy na konferencj\u0119 :<BR><STRONG>Wszystko, co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107<BR>ks. Marcos Andre Nascimento Silva <BR>\u015broda 25 XI, godz. 20.15<BR>Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG> <BR><br>\n<P>Ks. Marcos stanie w ogniu pyta\u0144 postawionych mu przez student\u00f3w.<BR>Czy w Ko\u015bciele jest miejsce dla ludzi nie zgadzaj\u0105cych si\u0119 w niekt\u00f3rych kwestiach z jego nauczaniem? Czy osoba niewierz\u0105ca mo\u017ce zosta\u0107 zbawiona? Dlaczego katolicyzm ma by\u0107 lepszy od <BR>innych religii, skoro to w co wierzymy zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego w jakim kraju si\u0119 urodzimy? <BR>Czy wyrzeczenia i post maj\u0105 sens? Celibat, czy\u015bciec, odpusty, nieomylno\u015b\u0107 papie\u017cy - sk\u0105d <BR>taka nauka? Dlaczego ksi\u0119\u017ca s\u0105 tacy bogaci i pij\u0105 tyle alkoholu? To tylko niekt\u00f3re z pyta\u0144 jakie postawili\u015bcie.<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"25 listopada, godz. 20.15"}}