{"content":"18-19 czerwca 2005 | Warszawa, Plac Pi\u0142sudskiego; tematem w tym roku jest \"Pozosta\u0144 Panie w naszych rodzinach\"; W ramach przygotowa\u0144 do niego odb\u0119d\u0105 si\u0119 te\u017c w dniach 15-17 czerwca wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone roli Eucharystii w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie. Na pewno ka\u017cdemu\/ka\u017cdej z Was si\u0119 przyda..\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18-19 czerwca 2005 | Warszawa, Plac Pi\u0142sudskiego; tematem w tym roku jest \"Pozosta\u0144 Panie w naszych rodzinach\"; W ramach przygotowa\u0144 do niego odb\u0119d\u0105 si\u0119 te\u017c w dniach 15-17 czerwca wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone roli Eucharystii w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie. Na pewno ka\u017cdemu\/ka\u017cdej z Was si\u0119 przyda..\n-->","source":"jos","title":"III Krajowy Kongres Eucharystyczny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-06-10 23:22:20","id":"244","original_introtext":"18-19 czerwca 2005 | Warszawa, Plac Pi\u0142sudskiego; tematem w tym roku jest &quot;Pozosta\u0144 Panie w naszych rodzinach&quot;; W ramach przygotowa\u0144 do niego odb\u0119d\u0105 si\u0119 te\u017c w dniach 15-17 czerwca wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone roli Eucharystii w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie. Na pewno ka\u017cdemu\/ka\u017cdej z Was si\u0119 przyda..","original_fulltext":"","text-date":"18-19 czerwca 2005","after-2013-move":{"content":"18-19 czerwca 2005 | Warszawa, Plac Pi\u0142sudskiego; tematem w tym roku jest \"Pozosta\u0144 Panie w naszych rodzinach\"; W ramach przygotowa\u0144 do niego odb\u0119d\u0105 si\u0119 te\u017c w dniach 15-17 czerwca wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone roli Eucharystii w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie. Na pewno ka\u017cdemu\/ka\u017cdej z Was si\u0119 przyda..","source":"jom","title":"III Krajowy Kongres Eucharystyczny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"244","original_introtext":"18-19 czerwca 2005 | Warszawa, Plac Pi\u0142sudskiego; tematem w tym roku jest &quot;Pozosta\u0144 Panie w naszych rodzinach&quot;; W ramach przygotowa\u0144 do niego odb\u0119d\u0105 si\u0119 te\u017c w dniach 15-17 czerwca wyk\u0142ady po\u015bwi\u0119cone roli Eucharystii w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i rodzinie. Na pewno ka\u017cdemu\/ka\u017cdej z Was si\u0119 przyda..","original_fulltext":"","text-date":"18-19 czerwca 2005"}}