{"content":"30 maja 2006 | Spotkanie dotycz\u0105ce wyjazdu na Lednic\u0119, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 w ten wtorek zosta\u0142o odwo\u0142ane. [br][b]Informacje dotycz\u0105ce wyjazdu...[\/b][br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 maja 2006 | Spotkanie dotycz\u0105ce wyjazdu na Lednic\u0119, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 w ten wtorek zosta\u0142o odwo\u0142ane. [br][b]Informacje dotycz\u0105ce wyjazdu...[\/b][br]\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie dotycz\u0105ce Lednicy - odwo\u0142ane!!!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-29 13:26:16","id":"362","original_introtext":"30 maja 2006 | Spotkanie dotycz\u0105ce wyjazdu na Lednic\u0119, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 w ten wtorek zosta\u0142o odwo\u0142ane. [br][b]Informacje dotycz\u0105ce wyjazdu...[\/b][br]","original_fulltext":"","text-date":"30 maja 2006","after-2013-move":{"content":"30 maja 2006 | Spotkanie dotycz\u0105ce wyjazdu na Lednic\u0119, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 w ten wtorek zosta\u0142o odwo\u0142ane. [br][b]Informacje dotycz\u0105ce wyjazdu...[\/b][br]","source":"jom","title":"Spotkanie dotycz\u0105ce Lednicy - odwo\u0142ane!!!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"362","original_introtext":"30 maja 2006 | Spotkanie dotycz\u0105ce wyjazdu na Lednic\u0119, kt\u00f3re mia\u0142o si\u0119 odby\u0107 w ten wtorek zosta\u0142o odwo\u0142ane. [br][b]Informacje dotycz\u0105ce wyjazdu...[\/b][br]","original_fulltext":"","text-date":"30 maja 2006"}}