{"content":"\n\n![https:\/\/fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfa1\/v\/t1.0-9\/10689905_731189140297461_6208376067036844476_n.jpg?oh=0c811224bc4d4ed26de1ac7274fe11d3&oe=551D3F6C&__gda__=1427130970_efc5aaf37180987b64f11a1045772010](https:\/\/fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfa1\/v\/t1.0-9\/10689905_731189140297461_6208376067036844476_n.jpg?oh=0c811224bc4d4ed26de1ac7274fe11d3&oe=551D3F6C&__gda__=1427130970_efc5aaf37180987b64f11a1045772010)\n\r\n\nNasta\u0142 czas adwentu. W tym szczeg\u00f3lnym dla nas wszystkich okresie chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na rekolekcje, kt\u00f3re organizujemy. Jedne z nich odb\u0119d\u0105 si\u0119 na uczelniach po\u0142o\u017conych w pobli\u017cu centrum miasta, czyli SGH, PW i ko\u015bciele pw. \u015awi\u0119tego Krzy\u017ca (vis a vis kampusu g\u0142\u00f3wnego UW). Poprowadzi je dla nas **ks. Feliks Folejewski** - warszawski aposto\u0142 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego, wieloletni opiekun duchowy Rodziny Rodzin i duszpasterz ludzi pracy. Wszelkie detale, takie jak podzia\u0142 na konkretne dni, znajdziecie pod tym linkiem: https:\/\/www.facebook.com\/events\/946358972058158\/\n\n\r\nJe\u015bli studiujecie na obrze\u017cach stolicy, nie szkodzi, zw\u0142aszcza, je\u015bli uczycie si\u0119 na SGGW. Drugie z rekolekcji odb\u0119d\u0105 w\u0142a\u015bnie tam. Nauki poprowadzi jezuita **o. Roman Groszewski SJ**. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w znajdziecie na https:\/\/www.facebook.com\/events\/1579512052278024\/\n\n\r\nOczywi\u015bcie na obu rekolekcjach b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, a ostatniego dnia wsp\u00f3lnie spotkamy si\u0119 na Eucharystii.\n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-12-03 22:50:19","id":"5413","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"https:\/\/fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xfa1\/v\/t1.0-9\/10689905_731189140297461_6208376067036844476_n.jpg?oh=0c811224bc4d4ed26de1ac7274fe11d3&amp;oe=551D3F6C&amp;__gda__=1427130970_efc5aaf37180987b64f11a1045772010\" border=\"0\" width=\"320\" height=\"121\" style=\"border: 0; display: block;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p>Nasta\u0142 czas adwentu. W tym szczeg\u00f3lnym dla nas wszystkich okresie chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was na rekolekcje, kt\u00f3re organizujemy. Jedne z nich odb\u0119d\u0105 si\u0119 na uczelniach po\u0142o\u017conych w pobli\u017cu centrum miasta, czyli SGH, PW i ko\u015bciele pw. \u015awi\u0119tego Krzy\u017ca (vis a vis kampusu g\u0142\u00f3wnego UW). Poprowadzi je dla nas <span class=\"fsl\"><strong>ks. Feliks Folejewski<\/strong> - warszawski aposto\u0142 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego, wieloletni opiekun duchowy Rodziny Rodzin i duszpasterz ludzi pracy. Wszelkie detale, takie jak po<\/span><span class=\"fsl\">dzia\u0142 na konkretne dni, znajdziecie pod tym linkiem: https:\/\/www.facebook.com\/events\/946358972058158\/<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><br \/>Je\u015bli studiujecie na obrze\u017cach stolicy, nie szkodzi, zw\u0142aszcza, je\u015bli uczycie si\u0119 na SGGW. Drugie z rekolekcji odb\u0119d\u0105 w\u0142a\u015bnie tam. <\/span>Nauki p<span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">oprowadzi jezuita <strong>o. Roman Groszewski SJ<\/strong>. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w znajdziecie na https:\/\/www.facebook.com\/events\/1579512052278024\/<br \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><br \/>Oczywi\u015bcie na obu rekolekcjach b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, a ostatniego dnia wsp\u00f3lnie spotkamy si\u0119 na Eucharystii.<br \/><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}