{"content":"10 kwietnia 2010 r. | \nW obliczu tragedii, w kt\u00f3rej zgin\u0119li przedstawiciele naszego polskiego narodu, my, studenci, katolicy, a przede wszystkim - Polacy, \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie i modlitwie za ofiary, ich bliskich oraz za ca\u0142y kraj, kt\u00f3ry ta&nbsp;strata dotkn\u0119\u0142a.\n\nWieczny odpoczynek racz im da\u0107 Panie, a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wiekuista niechaj im \u015bwieci na wieki wiek\u00f3w. Niech odpoczywaj\u0105 w pokoju wiecznym...\nSerdecznie dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119 KORONK\u0104 DO MI\u0141OSIERDZIA BO\u017bEGO NA UW od wtorku do pi\u0105tku na Dziedzi\u0144cu S. BUW\n&nbsp;W tych trudnych chwilach zwracamy si\u0119 wsp\u00f3lnie do Boga Mi\u0142osiernego.\n\nDzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w modlitwie oraz wieczornym spotkaniu w dniu 14.04., podczas kt\u00f3rego w ciszy modlitwy uczcili\u015bmy pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ych. Jednocze\u015bnie zainicjowali\u015bmy\nSTUDENCK\u0104 STREF\u0118 PAMI\u0118CI.\n Na wyznaczonych \u015bcie\u017ckach dziedzi\u0144ca przed S. BUWem&nbsp; studenci sk\u0142adaj\u0105 znicze oraz kwiaty.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 10 kwietnia 2010 r. | \nW obliczu tragedii, w kt\u00f3rej zgin\u0119li przedstawiciele naszego polskiego narodu, my, studenci, katolicy, a przede wszystkim - Polacy, \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie i modlitwie za ofiary, ich bliskich oraz za ca\u0142y kraj, kt\u00f3ry ta&nbsp;strata dotkn\u0119\u0142a.\n\nWieczny odpoczynek racz im da\u0107 Panie, a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wiekuista niechaj im \u015bwieci na wieki wiek\u00f3w. Niech odpoczywaj\u0105 w pokoju wiecznym...\nSerdecznie dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119 KORONK\u0104 DO MI\u0141OSIERDZIA BO\u017bEGO NA UW od wtorku do pi\u0105tku na Dziedzi\u0144cu S. BUW\n&nbsp;W tych trudnych chwilach zwracamy si\u0119 wsp\u00f3lnie do Boga Mi\u0142osiernego.\n\nDzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w modlitwie oraz wieczornym spotkaniu w dniu 14.04., podczas kt\u00f3rego w ciszy modlitwy uczcili\u015bmy pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ych. Jednocze\u015bnie zainicjowali\u015bmy\nSTUDENCK\u0104 STREF\u0118 PAMI\u0118CI.\n Na wyznaczonych \u015bcie\u017ckach dziedzi\u0144ca przed S. BUWem&nbsp; studenci sk\u0142adaj\u0105 znicze oraz kwiaty.\n                  \n-->","source":"jos","title":"Katastrofa samolotu prezydenckiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-10 10:48:25","id":"911","original_introtext":"10 kwietnia 2010 r. | <p>W obliczu tragedii, w kt\u00f3rej zgin\u0119li przedstawiciele naszego polskiego narodu, my, studenci, katolicy, a przede wszystkim - Polacy, \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie i modlitwie za ofiary, ich bliskich oraz za ca\u0142y kraj, kt\u00f3ry ta&nbsp;strata dotkn\u0119\u0142a.<\/p><p>Wieczny odpoczynek racz im da\u0107 Panie, a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wiekuista niechaj im \u015bwieci na wieki wiek\u00f3w. Niech odpoczywaj\u0105 w pokoju wiecznym...<\/p><div style=\"color: rgb(204, 0, 0); text-align: left;\"><div style=\"text-align: center;\"><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"1\"><font face=\"Arial\"><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119 <font size=\"2\">KORONK\u0104 DO MI\u0141OSIERDZIA BO\u017bEGO NA UW <\/font>od wtorku do pi\u0105tku na Dziedzi\u0144cu S. BUW<br><\/span><\/font><\/font><\/div><\/div><font size=\"1\"><\/font><font size=\"1\" face=\"Arial\"><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"1\" face=\"Arial\">&nbsp;<\/font><font size=\"1\" face=\"Arial\"><font style=\"font-weight: bold;\">W tych trudnych chwilach zwracamy si\u0119 wsp\u00f3lnie do Boga Mi\u0142osiernego.<\/font><\/font><font size=\"1\"><br><br><\/font><font size=\"2\" face=\"Arial\"><font size=\"1\"><font size=\"2\"><font size=\"1\"><span style=\"font-weight: bold;\">Dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w modlitwie oraz wieczornym spotkaniu w dniu 14.04., podczas kt\u00f3rego w ciszy modlitwy uczcili\u015bmy pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ych. Jednocze\u015bnie zainicjowali\u015bmy<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\"><\/span><font size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">STUDENCK\u0104 STREF\u0118 PAMI\u0118CI.<\/span><span style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\"><\/span><br><\/font><\/font> <font size=\"1\">Na wyznaczonych \u015bcie\u017ckach dziedzi\u0144ca przed S. BUWem&nbsp; studenci sk\u0142adaj\u0105 znicze oraz kwiaty.<\/font><\/font><\/font><\/font><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(51, 153, 51);\"><br><\/span><font size=\"1\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(51, 153, 51);\"><\/span><\/font><\/font><\/div><\/div>                  ","original_fulltext":"","text-date":"10 kwietnia 2010 r.","after-2013-move":{"content":"10 kwietnia 2010 r. | \nW obliczu tragedii, w kt\u00f3rej zgin\u0119li przedstawiciele naszego polskiego narodu, my, studenci, katolicy, a przede wszystkim - Polacy, \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie i modlitwie za ofiary, ich bliskich oraz za ca\u0142y kraj, kt\u00f3ry ta&nbsp;strata dotkn\u0119\u0142a.\n\nWieczny odpoczynek racz im da\u0107 Panie, a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wiekuista niechaj im \u015bwieci na wieki wiek\u00f3w. Niech odpoczywaj\u0105 w pokoju wiecznym...\nSerdecznie dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119 KORONK\u0104 DO MI\u0141OSIERDZIA BO\u017bEGO NA UW od wtorku do pi\u0105tku na Dziedzi\u0144cu S. BUW\n&nbsp;W tych trudnych chwilach zwracamy si\u0119 wsp\u00f3lnie do Boga Mi\u0142osiernego.\n\nDzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w modlitwie oraz wieczornym spotkaniu w dniu 14.04., podczas kt\u00f3rego w ciszy modlitwy uczcili\u015bmy pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ych. Jednocze\u015bnie zainicjowali\u015bmy\nSTUDENCK\u0104 STREF\u0118 PAMI\u0118CI.\n Na wyznaczonych \u015bcie\u017ckach dziedzi\u0144ca przed S. BUWem&nbsp; studenci sk\u0142adaj\u0105 znicze oraz kwiaty.\n","source":"jom","title":"Katastrofa samolotu prezydenckiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"911","original_introtext":"10 kwietnia 2010 r. | <p>W obliczu tragedii, w kt\u00f3rej zgin\u0119li przedstawiciele naszego polskiego narodu, my, studenci, katolicy, a przede wszystkim - Polacy, \u0142\u0105czymy si\u0119 w \u017ca\u0142obie i modlitwie za ofiary, ich bliskich oraz za ca\u0142y kraj, kt\u00f3ry ta&nbsp;strata dotkn\u0119\u0142a.<\/p><p>Wieczny odpoczynek racz im da\u0107 Panie, a \u015bwiat\u0142o\u015b\u0107 wiekuista niechaj im \u015bwieci na wieki wiek\u00f3w. Niech odpoczywaj\u0105 w pokoju wiecznym...<\/p><div style=\"color: rgb(204, 0, 0); text-align: left;\"><div style=\"text-align: center;\"><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"1\"><font face=\"Arial\"><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3ln\u0105 modlitw\u0119 <font size=\"2\">KORONK\u0104 DO MI\u0141OSIERDZIA BO\u017bEGO NA UW <\/font>od wtorku do pi\u0105tku na Dziedzi\u0144cu S. BUW<br><\/span><\/font><\/font><\/div><\/div><font size=\"1\"><\/font><\nfont size=\"1\" face=\"Arial\"><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"1\" face=\"Arial\">&nbsp;<\/font><font size=\"1\" face=\"Arial\"><font style=\"font-weight: bold;\">W tych trudnych chwilach zwracamy si\u0119 wsp\u00f3lnie do Boga Mi\u0142osiernego.<\/font><\/font><font size=\"1\"><br><br><\/font><font size=\"2\" face=\"Arial\"><font size=\"1\"><font size=\"2\"><font size=\"1\"><span style=\"font-weight: bold;\">Dzi\u0119kujemy za udzia\u0142 w modlitwie oraz wieczornym spotkaniu w dniu 14.04., podczas kt\u00f3rego w ciszy modlitwy uczcili\u015bmy pami\u0119\u0107 tragicznie zmar\u0142ych. Jednocze\u015bnie zainicjowali\u015bmy<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\"><\/span><font size=\"3\"><span style=\"\nfont-weight: bold;\">STUDENCK\u0104 STREF\u0118 PAMI\u0118CI.<\/span><span style=\"font-weight: bold; text-decoration: underline;\"><\/span><br><\/font><\/font> <font size=\"1\">Na wyznaczonych \u015bcie\u017ckach dziedzi\u0144ca przed S. BUWem&nbsp; studenci sk\u0142adaj\u0105 znicze oraz kwiaty.<\/font><\/font><\/font><\/font><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(51, 153, 51);\"><br><\/span><font size=\"1\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(51, 153, 51);\"><\/span><\/font><\/font><\/div><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"10 kwietnia 2010 r."}}