{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/nikas%20fot.%20pawe%20kula%201.jpg](images\/stories\/grafiki\/nikas%20fot.%20pawe%20kula%201.jpg)\n&nbsp;\nNurtuj\u0105 Ci\u0119 problemy etyczne: aborcja, klonowanie, badania na kom\u00f3rkach macierzystych? **Lepiej nie mog\u0142e\u015b trafi\u0107!**\n&nbsp;\nPrzyjd\u017a na wyk\u0142ad Nicolasa T. Nicasa, ameryka\u0144skiego specjalisty od zagadnie\u0144 bioetycznych, adwokata, uczestnika procesu przed SN USA w sprawie Carhart v. Stenberg, dotycz\u0105cej aborcji przez cz\u0119\u015bciowy por\u00f3d, dzia\u0142acza Fundacji Obrony Bioetyki.\n&nbsp;\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 trzy razy, na r\u00f3\u017cnych uczelniach, w r\u00f3\u017cnych terminach! Wszystkie wyk\u0142ady b\u0119d\u0105 t\u0142umaczone.\n&nbsp;\n\n\u201eBe courageous! Law, Morality and Human Life\u201d Uniwersytet Warszawski, Aula A3, Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4 - przystanek Biblioteka Uniwersytecka)**\n**22 kwietnia 2013, godz. 19.00**\n**\n&nbsp;\n\"Law, Bioethics and Human Life\" Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula im. Roberta Schumana, Auditorium Maximum, W\u00f3ycickiego 1\/3**&nbsp;23 kwietnia 2013, godz. 10.00**\n&nbsp;\n\"Embryo, Cloning and Conscience: American Legal Experience\" Warszawski Uniwersytet Medyczny, Centrum Biblioteczno-Informacyjne,bul. \u017bwirki i Wigury 73, sala 127, **23 kwietnia, godz. 15.00**\n&nbsp;********Nie mo\u017cna tego przegapi\u0107!\n\n********\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nOrganizatorzy: Centrum Prawne Ordo Iuris, Ko\u0142o Naukowe My\u015bli Politycznej i Prawnej Ius et Civitas, Ko\u0142o Nauk o Pa\u0144stwie i Prawie \u201ePro Patria\u201d oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo\n \nPatroni medialni: Akademia Iuris, [bosko.pl](http:\/\/bosko.pl), [fronda.pl](http:\/\/fronda.pl), [katolik.pl](http:\/\/katolik.pl), KSM AW, PCh24.pl, Przewodnik Katolicki, Tryby\n&nbsp;\n\n[](http:\/\/www.academiaiuris.pl\/)\n[![images\/stories\/ikony\/akademia%20iuris.jpg](images\/stories\/ikony\/akademia%20iuris.jpg)](http:\/\/www.academiaiuris.pl\/)\n[**](http:\/\/www.bosko.pl)\n[![images\/stories\/ikony\/logo_bosko_pm.jpg](images\/stories\/ikony\/logo_bosko_pm.jpg)**](http:\/\/www.bosko.pl)\n**&nbsp;**** ****&nbsp;**\n**&nbsp;&nbsp;**\n![images\/stories\/ikony\/pk_logo.png](images\/stories\/ikony\/pk_logo.png)\n![images\/stories\/ikony\/logokatolik_pl.png](images\/stories\/ikony\/logokatolik_pl.png)\n\n![images\/stories\/ikony\/tryby%20logo%20png.png](images\/stories\/ikony\/tryby%20logo%20png.png)**\n**\n&nbsp;\n![images\/stories\/ikony\/typografia_fronda_pl1.png](images\/stories\/ikony\/typografia_fronda_pl1.png)\n\n![images\/stories\/ikony\/godo%20ksm.png](images\/stories\/ikony\/godo%20ksm.png)**&nbsp;**[](http:\/\/%20%20www.dzielo.pl\/%20%20)\n[![images\/stories\/ikony\/fdnt.jpg](images\/stories\/ikony\/fdnt.jpg)](http:\/\/%20%20www.dzielo.pl\/%20%20)\n**&nbsp;**\n![images\/stories\/ikony\/pch24.jpg](images\/stories\/ikony\/pch24.jpg)\n**&nbsp;**\n**&nbsp;**\n**&nbsp;**\n**&nbsp;**\n**&nbsp;**\n**&nbsp;**\n**Nikolas T****.**** Nikas**, jeden z Fundator\u00f3w, Prezes, oraz Szef Dzia\u0142u Prawnego Bioethics Defense Fund ( Fundacji Obrony Bioetyki) \u2013 prawniczej organizacji profil non-profit, podejmuj\u0105cej dzia\u0142ania na rzecz prawa do \u017cycia i wolno\u015bci sumienia w USA i na ca\u0142ym \u015bwiecie. Absolwent stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych (1979) oraz politologii (1981) na Uniwersytecie Notre Dame. Uko\u0144czy\u0142 Arizona State University College of Law, magna cum laude ze stopniem Juris Doctor.\n \nNikolas T. Nikas jest cenionym specjalist\u0105 umiej\u0119tnie integruj\u0105cym prawno-naturaln\u0105 inspiracj\u0119 z teori\u0105 polityczn\u0105 i faktami dostarczanymi przez nauki przyrodnicze oraz medycyn\u0119. Dzi\u0119ki Fundacji Obrony Bioetyki mo\u017ce sw\u0105 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci anga\u017cowa\u0107 na polu prawodawstwa, post\u0119powa\u0144 procesowych, edukacji i w mediach. Nikas jest znanym ekspertem w odniesieniu do takich zagadnie\u0144 jak aborcja, prawa sumienia w s\u0142u\u017cbie zdrowia, klonowanie i badania na \nludzkich kom\u00f3rkach macierzystych, asystowane samob\u00f3jstwo. Zaanga\u017cowany by\u0142 w post\u0119powania s\u0105dowe dotycz\u0105ce klonowania cz\u0142owieka, bada\u0144 na kom\u00f3rkach macierzystych, praw sumienia w s\u0142u\u017cbie zdrowia, procedur klinicznych oraz krajowych ogranicze\u0144 dotycz\u0105cych tzw. p\u00f3\u017anych aborcji.\n \nW 2000 roku Nikas zorganizowa\u0142 i bra\u0142 czynny udzia\u0142 w przygotowaniu stanowiska prawnego dla Prokuratora Generalnego Nebraski w toczonej przed S\u0105dem Najwy\u017cszym USA sprawie Carhart v. Stenberg dotycz\u0105cej aborcji przez cz\u0119\u015bciowy por\u00f3d. Nikas prowadzi\u0142 konsultacje z cz\u0142onkami i prawnikami Prezydenckiej Rady Bioetycznej w Waszyngtonie. Zeznawa\u0142 przed Senatem USA w sprawach dotycz\u0105cych aborcji i praw wynikaj\u0105cych z zasady wolno\u015bci s\u0142owa.\n \nNikas b\u0119d\u0105c dynamicznym m\u00f3wc\u0105, wyk\u0142ada\u0142 na wszystkie tematy z zakresu bioetyki na wiod\u0105cych uczelniach medycznych i prawniczych, na czele z Uniwersytetem Stanforda, Columbia, Cornell i wielu innych. Wraz z \u017con\u0105 Melind\u0105 i pi\u0105tk\u0105 doros\u0142ych dzieci mieszka w Phoenix \nw Arizonie.\n\n","source":"jom","title":"\u201eODWAGI! Prawo, Moralno\u015b\u0107 i Ludzkie \u017bycie\u201d Nikolas T. Nikas","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1185","original_introtext":"<p><span style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', 'tahoma', 'verdana', 'arial', sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><img src=\"images\/stories\/grafiki\/nikas%20fot.%20pawe%20kula%201.jpg\" height=\"127\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Nurtuj\u0105 Ci\u0119 problemy etyczne: aborcja, klonowanie, badania na kom\u00f3rkach macierzystych? <strong>Lepiej nie mog\u0142e\u015b trafi\u0107!<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Przyjd\u017a na wyk\u0142ad Nicolasa T. Nicasa, ameryka\u0144skiego specjalisty od zagadnie\u0144 bioetycznych, adwokata, uczestnika procesu przed SN USA w sprawie Carhart v. Stenberg, dotycz\u0105cej aborcji przez cz\u0119\u015bciowy por\u00f3d, dzia\u0142acza Fundacji Obrony Bioetyki.<\/p>\n<p>&nbsp;<br \/>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 trzy razy, na r\u00f3\u017cnych uczelniach, w r\u00f3\u017cnych terminach! Wszystkie wyk\u0142ady b\u0119d\u0105 t\u0142umaczone.<\/p>\n<p>&nbsp;<span itemprop=\"description\"><span class=\"fsl\"><br \/><br \/>\u201eBe courageous! Law, Morality and Human Life\u201d<\/span><\/span> Uniwersytet Warszawski, Aula A3, Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4 - przystanek Biblioteka Uniwersytecka)<strong><br \/><strong>22 kwietnia 2013, godz. 19.00<\/strong><br \/><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<br \/>\"Law, Bioethics and Human Life\" Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula im. Roberta Schumana, Auditorium Maximum, W\u00f3ycickiego 1\/3<strong>&nbsp;23 kwietnia 2013, godz. 10.00<\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<br \/>\"Embryo, Cloning and Conscience: American Legal Experience\" Warszawski Uniwersytet Medyczny, <span class=\"fsl\"><span itemprop=\"location\"><span class=\"visible\">Centrum Biblioteczno-Informacyjne,bul. \u017bwirki i Wigury 73, sala 127, <strong>23 kwietnia, godz. 15.00<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<strong><strong><span class=\"fsl\"><span itemprop=\"location\"><span class=\"visible\"><span><strong><strong>Nie mo\u017cna tego przegapi\u0107!<br \/><br \/><\/strong><\/strong><\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/strong><\/p>","original_fulltext":"<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Organizatorzy: Centrum Prawne Ordo Iuris, Ko\u0142o Naukowe My\u015bli Politycznej i Prawnej Ius et Civitas, Ko\u0142o Nauk o Pa\u0144stwie i Prawie \u201ePro Patria\u201d oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/span><br \/> <br \/><span style=\"font-size: 8pt;\">Patroni medialni: Akademia Iuris, <a href=\"http:\/\/bosko.pl\" target=\"_blank\">bosko.pl<\/a>, <a href=\"http:\/\/fronda.pl\" target=\"_blank\">fronda.pl<\/a>, <a href=\"http:\/\/katolik.pl\" target=\"_blank\">katolik.pl<\/a>, KSM AW, PCh24<\/span><span style=\"font-size: 8pt;\">.pl, Przewodnik Katolicki, Tryby<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>\n<p><a href=\"http:\/\/www.academiaiuris.pl\/\"><img src=\"images\/stories\/ikony\/akademia%20iuris.jpg\" height=\"75\" width=\"100\" style=\"float: left;\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bosko.pl\"><strong><img src=\"images\/stories\/ikony\/logo_bosko_pm.jpg\" height=\"30\" width=\"100\" style=\"float: left;\" \/><\/strong><\/a><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><strong> <\/strong><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;&nbsp;<\/strong><img src=\"images\/stories\/ikony\/pk_logo.png\" height=\"20\" width=\"100\" \/><img src=\"images\/stories\/ikony\/logokatolik_pl.png\" height=\"25\" width=\"100\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\n<p><img src=\"images\/stories\/ikony\/tryby%20logo%20png.png\" height=\"43\" width=\"100\" style=\"float: left;\" \/><strong><br data-mce-bogus=\"1\" \/><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<img src=\"images\/stories\/ikony\/typografia_fronda_pl1.png\" height=\"28\" width=\"100\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p><img src=\"images\/stories\/ikony\/godo%20ksm.png\" height=\"100\" width=\"83\" style=\"float: left;\" \/><strong>&nbsp;<\/strong><a href=\"http:\/\/%20%20www.dzielo.pl\/%20%20\"><img src=\"images\/stories\/ikony\/fdnt.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><img src=\"images\/stories\/ikony\/pch24.jpg\" height=\"100\" width=\"100\" \/><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Nikolas T<\/strong><strong>.<\/strong><strong> Nikas<\/strong>, jeden z Fundator\u00f3w, Prezes, oraz Szef Dzia\u0142u Prawnego Bioethics Defense Fund ( Fundacji Obrony Bioetyki) \u2013 prawniczej organizacji profil non-profit, podejmuj\u0105cej dzia\u0142ania na rzecz prawa do \u017cycia i wolno\u015bci sumienia w USA i na ca\u0142ym \u015bwiecie. Absolwent stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych (1979) oraz politologii (1981) na Uniwersytecie Notre Dame. Uko\u0144czy\u0142 Arizona State University College of Law, magna cum laude ze stopniem Juris Doctor.<br \/> <br \/>Nikolas T. Nikas jest cenionym specjalist\u0105 umiej\u0119tnie integruj\u0105cym prawno-naturaln\u0105 inspiracj\u0119 z teori\u0105 polityczn\u0105 i faktami dostarczanymi przez nauki przyrodnicze oraz medycyn\u0119. Dzi\u0119ki Fundacji Obrony Bioetyki mo\u017ce sw\u0105 wiedz\u0119 i umiej\u0119tno\u015bci anga\u017cowa\u0107 na polu prawodawstwa, post\u0119powa\u0144 procesowych, edukacji i w mediach. Nikas jest znanym ekspertem w odniesieniu do takich zagadnie\u0144 jak aborcja, prawa sumienia w s\u0142u\u017cbie zdrowia, klonowanie i badania na \nludzkich kom\u00f3rkach macierzystych, asystowane samob\u00f3jstwo. Zaanga\u017cowany by\u0142 w post\u0119powania s\u0105dowe dotycz\u0105ce klonowania cz\u0142owieka, bada\u0144 na kom\u00f3rkach macierzystych, praw sumienia w s\u0142u\u017cbie zdrowia, procedur klinicznych oraz krajowych ogranicze\u0144 dotycz\u0105cych tzw. p\u00f3\u017anych aborcji.<br \/> <br \/>W 2000 roku Nikas zorganizowa\u0142 i bra\u0142 czynny udzia\u0142 w przygotowaniu stanowiska prawnego dla Prokuratora Generalnego Nebraski w toczonej przed S\u0105dem Najwy\u017cszym USA sprawie Carhart v. Stenberg dotycz\u0105cej aborcji przez cz\u0119\u015bciowy por\u00f3d. Nikas prowadzi\u0142 konsultacje z cz\u0142onkami i prawnikami Prezydenckiej Rady Bioetycznej w Waszyngtonie. Zeznawa\u0142 przed Senatem USA w sprawach dotycz\u0105cych aborcji i praw wynikaj\u0105cych z zasady wolno\u015bci s\u0142owa.<br \/> <br \/>Nikas b\u0119d\u0105c dynamicznym m\u00f3wc\u0105, wyk\u0142ada\u0142 na wszystkie tematy z zakresu bioetyki na wiod\u0105cych uczelniach medycznych i prawniczych, na czele z Uniwersytetem Stanforda, Columbia, Cornell i wielu innych. Wraz z \u017con\u0105 Melind\u0105 i pi\u0105tk\u0105 doros\u0142ych dzieci mieszka w Phoenix \nw Arizonie.<\/p>\n<\/div>"}