{"content":"21-24 marca | \n\"M\u0105dro\u015b\u0107 Ewangelii.. z perspektywy Afryki\"\nSerdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne do Sanktuarium \u015bw. A. Boboli w Warszawie (ul. Rakowiecka 61). Tym razem bardzo szczeg\u00f3lne, gdy\u017c poprowadzi je o. Gabriele Pipinato - w\u0142oski misjonarz z Nyahururu (Kenia)\n\nO. Gabriele b\u0119dzie g\u0142osi\u0142 S\u0142owo Bo\u017ce, opowiadaj\u0105c mi\u0119dzy innymi o swoich do\u015bwiadczeniach pracy w Afryce i tego, jak \u017cyje si\u0119 tam Ewangeli\u0105. Jest dyrektorem o\u015brodka, kt\u00f3ry rozwija si\u0119 pr\u0119\u017cnie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii w niesamowitej pracy z najubo\u017cszymi - dzie\u0107mi ulicy, chorymi umys\u0142owo, chorymi na AIDS oraz wi\u0119\u017aniami. Wieluset wolontariuszy da\u0142o si\u0119 porwa\u0107 Duchowi Ewangelii, kt\u00f3rym zara\u017ca o. Gabriele w swojej pos\u0142udze na wz\u00f3r Jezusa.\n\nRozpocz\u0119cie rekolekcji: Niedziela (21.03) na Mszy \u015aw. akademickiej o 19:30\nKolejne dni: poniedzia\u0142ek, wtorek i \u015broda (22-24.03) o 20:00\n\nZapraszamy tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 S\u0142owa z moc\u0105.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21-24 marca | \n\"M\u0105dro\u015b\u0107 Ewangelii.. z perspektywy Afryki\"\nSerdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne do Sanktuarium \u015bw. A. Boboli w Warszawie (ul. Rakowiecka 61). Tym razem bardzo szczeg\u00f3lne, gdy\u017c poprowadzi je o. Gabriele Pipinato - w\u0142oski misjonarz z Nyahururu (Kenia)\n\nO. Gabriele b\u0119dzie g\u0142osi\u0142 S\u0142owo Bo\u017ce, opowiadaj\u0105c mi\u0119dzy innymi o swoich do\u015bwiadczeniach pracy w Afryce i tego, jak \u017cyje si\u0119 tam Ewangeli\u0105. Jest dyrektorem o\u015brodka, kt\u00f3ry rozwija si\u0119 pr\u0119\u017cnie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii w niesamowitej pracy z najubo\u017cszymi - dzie\u0107mi ulicy, chorymi umys\u0142owo, chorymi na AIDS oraz wi\u0119\u017aniami. Wieluset wolontariuszy da\u0142o si\u0119 porwa\u0107 Duchowi Ewangelii, kt\u00f3rym zara\u017ca o. Gabriele w swojej pos\u0142udze na wz\u00f3r Jezusa.\n\nRozpocz\u0119cie rekolekcji: Niedziela (21.03) na Mszy \u015aw. akademickiej o 19:30\nKolejne dni: poniedzia\u0142ek, wtorek i \u015broda (22-24.03) o 20:00\n\nZapraszamy tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 S\u0142owa z moc\u0105.\n\n         \n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje w ko\u015bciele \u015bw. A. Boboli","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-12 23:15:55","id":"902","original_introtext":"21-24 marca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\"M\u0105dro\u015b\u0107 Ewangelii.. z perspektywy Afryki\"<\/span><br>Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne do Sanktuarium \u015bw. A. Boboli w Warszawie (ul. Rakowiecka 61). Tym razem bardzo szczeg\u00f3lne, gdy\u017c poprowadzi je o. <span style=\"font-weight: bold;\">Gabriele Pipinato<\/span> - w\u0142oski misjonarz z Nyahururu (Kenia)<br><br>O. Gabriele b\u0119dzie g\u0142osi\u0142 S\u0142owo Bo\u017ce, opowiadaj\u0105c mi\u0119dzy innymi o swoich do\u015bwiadczeniach pracy w Afryce i tego, jak \u017cyje si\u0119 tam Ewangeli\u0105. Jest dyrektorem o\u015brodka, kt\u00f3ry rozwija si\u0119 pr\u0119\u017cnie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii w niesamowitej pracy z najubo\u017cszymi - dzie\u0107mi ulicy, chorymi umys\u0142owo, chorymi na AIDS oraz wi\u0119\u017aniami. Wieluset wolontariuszy da\u0142o si\u0119 porwa\u0107 Duchowi Ewangelii, kt\u00f3rym zara\u017ca o. Gabriele w swojej pos\u0142udze na wz\u00f3r Jezusa.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Rozpocz\u0119cie rekolekcji:<\/span> Niedziela (21.03) na Mszy \u015aw. akademickiej o 19:30<br>Kolejne dni: poniedzia\u0142ek, wtorek i \u015broda (22-24.03) o 20:00<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 S\u0142owa z moc\u0105.<\/span><br><br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"21-24 marca","after-2013-move":{"content":"21-24 marca | \n\"M\u0105dro\u015b\u0107 Ewangelii.. z perspektywy Afryki\"\nSerdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne do Sanktuarium \u015bw. A. Boboli w Warszawie (ul. Rakowiecka 61). Tym razem bardzo szczeg\u00f3lne, gdy\u017c poprowadzi je o. Gabriele Pipinato - w\u0142oski misjonarz z Nyahururu (Kenia)\n\nO. Gabriele b\u0119dzie g\u0142osi\u0142 S\u0142owo Bo\u017ce, opowiadaj\u0105c mi\u0119dzy innymi o swoich do\u015bwiadczeniach pracy w Afryce i tego, jak \u017cyje si\u0119 tam Ewangeli\u0105. Jest dyrektorem o\u015brodka, kt\u00f3ry rozwija si\u0119 pr\u0119\u017cnie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii w niesamowitej pracy z najubo\u017cszymi - dzie\u0107mi ulicy, chorymi umys\u0142owo, chorymi na AIDS oraz wi\u0119\u017aniami. Wieluset wolontariuszy da\u0142o si\u0119 porwa\u0107 Duchowi Ewangelii, kt\u00f3rym zara\u017ca o. Gabriele w swojej pos\u0142udze na wz\u00f3r Jezusa.\n\nRozpocz\u0119cie rekolekcji: Niedziela (21.03) na Mszy \u015aw. akademickiej o 19:30\nKolejne dni: poniedzia\u0142ek, wtorek i \u015broda (22-24.03) o 20:00\n\nZapraszamy tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 S\u0142owa z moc\u0105.\n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje w ko\u015bciele \u015bw. A. Boboli","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"902","original_introtext":"21-24 marca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\"M\u0105dro\u015b\u0107 Ewangelii.. z perspektywy Afryki\"<\/span><br>Serdecznie zapraszamy na Rekolekcje Wielkopostne do Sanktuarium \u015bw. A. Boboli w Warszawie (ul. Rakowiecka 61). Tym razem bardzo szczeg\u00f3lne, gdy\u017c poprowadzi je o. <span style=\"font-weight: bold;\">Gabriele Pipinato<\/span> - w\u0142oski misjonarz z Nyahururu (Kenia)<br><br>O. Gabriele b\u0119dzie g\u0142osi\u0142 S\u0142owo Bo\u017ce, opowiadaj\u0105c mi\u0119dzy innymi o swoich do\u015bwiadczeniach pracy w Afryce i tego, jak \u017cyje si\u0119 tam Ewangeli\u0105. Jest dyrektorem o\u015brodka, kt\u00f3ry rozwija si\u0119 pr\u0119\u017cnie w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci Kenii w niesamowitej pracy z najubo\u017cszymi - dzie\u0107mi ulicy, chorymi umys\u0142owo, chorymi na AIDS oraz wi\u0119\u017aniami. Wieluset wolontariuszy da\u0142o si\u0119 porwa\u0107 Duchowi Ewangelii, kt\u00f3rym zara\u017ca o. Gabriele w swojej pos\u0142udze na wz\u00f3r Jezusa.<br><br><span style=\"\nfont-weight: bold;\">Rozpocz\u0119cie rekolekcji:<\/span> Niedziela (21.03) na Mszy \u015aw. akademickiej o 19:30<br>Kolejne dni: poniedzia\u0142ek, wtorek i \u015broda (22-24.03) o 20:00<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy pragn\u0105 S\u0142owa z moc\u0105.<\/span><br><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"21-24 marca"}}