{"content":"\n# \u00a0Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej\n![images\/strona\/DKCh01.jpg](images\/strona\/DKCh01.jpg)\r\n\nOrganizowane s\u0105 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej od 1998 roku. Chcemy w niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b przybli\u017ca\u0107 kultur\u0119 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105, promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci i pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji!\n\r\n\n\u00a0\n\r\nCo mi\u0119dzy innymi uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 do tej pory?\n\r\n\n\u00a0- **projekcje film\u00f3w**, m.in. Pi\u0119kny umys\u0142 Rona Howarda, Prosta historia Davida Lyncha, Tydzie\u0144 z \u017cycia m\u0119\u017cczyzny i Du\u017ce zwierz\u0119\u00a0 Jerzego Stuhra, D\u0142ug Krzysztofa Krauze, Urok wszeteczny i Brat naszego Boga Krzysztofa Zanussiego, Podw\u00f3jne \u017cycie Weroniki i tryptyk Trzy kolory Krzysztofa Kie\u015blowskiego, Kto nigdy nie \u017cy\u0142 Andrzeja Seweryna ; w 2003 roku wy\u015bwietlili\u015bmy sztuk\u0119 Teatru Telewizji w re\u017cyserii Krystyny Jandy - Porozmawiajmy o \u017cyciu i \u015bmierci\n\u00a0\n\r\n\n- wieczory poetyckie z udzia\u0142em **Maji Komorowskiej, Krzysztofa Kolbergera, Jerzego Zelnika, Olgierda \u0141ukasiewicza, Ernesta Brylla, Joanny Szczepkowskiej, ks. Mieczys\u0142awa Mali\u0144skiego.**\n\u00a0\n\r\n\n- **konferencje** na r\u00f3\u017cnorodne tematy, m.in. panel dyskusyjny Tygodnika Powszechnego \"Kultura przez ucho igielne\" z udzia\u0142em **ks. Adama Bonieckiego i Janiny Ochojskiej**; \"Spotkanie z mi\u0142o\u015bci\u0105\" z Janem Budziaszkiem; \u015awiat finans\u00f3w a chrze\u015bcijanin\" z Piotrem Kami\u0144skim, \u00f3wczesnym wiceprezesem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych ; \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 a biznes\" z o. Maciejem Zi\u0119b\u0105; spotkanie z bratem Markiem z Taize; \"Gringo w\u015br\u00f3d dzikich plemion\" z **Wojciechem Cejrowskim**; \"Chrze\u015bcija\u0144skie orzenie kultury europejskiej\" z Janem Pospieszalskim; \"Sekret, aby Tw\u00f3j anio\u0142 str\u00f3\u017c pom\u00f3g\u0142 Ci znale\u017a\u0107 prac\u0119\" z **Szymonem Ho\u0142owni\u0105**; spotkanie o korupcji z za\u0142o\u017cycielem stowarzyszenia Stop Korupcji; \"Rola Ko\u015bcio\u0142a i zwi\u0105zk\u00f3w wyznaniowych w \u017cyciu publicznym kraju\" z udzia\u0142em przewodnicz\u0105cego Ligi Muzu\u0142ma\u0144skiej RP, ks. Markiem Gancarczykiem i Dariuszem Kar\u0142owiczem; spotkanie o magii, zabobonach i innych zagro\u017ceniach duchowych\n\u00a0\n- **happening \"Wesele\"** w Auli Spadochronowej (na auli ustawili\u015bmy szeroko zastawiony st\u00f3\u0142 z mn\u00f3stwem jedzenia i odpowiednio przyozdobili\u015bmy aul\u0119 balonami i weselnymi wzorami; by\u0142 Marsz Mendelsona i uroczyste powitanie M\u0142odej Pary, nie zabrak\u0142o oczepin!)\n\u00a0\n- **warsztaty taneczne** z motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw, warsztaty o ikonach\n\u00a0\n-** koncert gospel**\n\u00a0\n\r\n\n**Cykl nie jest ju\u017c kontynuowany\u00a0**\n","source":"jom","title":"Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:53:41","id":"5246","original_introtext":"<h4>\u00a0Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej<br \/><br \/><img src=\"images\/strona\/DKCh01.jpg\" border=\"0\" width=\"180\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/h4>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/><br \/>Organizowane s\u0105 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej od 1998 roku. Chcemy w niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b przybli\u017ca\u0107 kultur\u0119 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105, promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci i pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0<br \/><br \/><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/>Co mi\u0119dzy innymi uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 do tej pory?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0- <strong>projekcje film\u00f3w<\/strong>, m.in. Pi\u0119kny umys\u0142 Rona Howarda, Prosta historia Davida Lyncha, Tydzie\u0144 z \u017cycia m\u0119\u017cczyzny i Du\u017ce zwierz\u0119<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>Jerzego Stuhra, D\u0142ug Krzysztofa Krauze, Urok wszeteczny i Brat naszego Boga Krzysztofa Zanussiego, Podw\u00f3jne \u017cycie Weroniki i tryptyk Trzy kolory Krzysztofa Kie\u015blowskiego, Kto nigdy nie \u017cy\u0142 Andrzeja Seweryna ; w 2003 roku wy\u015bwietlili\u015bmy sztuk\u0119 Teatru Telewizji w re\u017cyserii Krystyny Jandy - Porozmawiajmy o \u017cyciu i \u015bmierci<br \/>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">- wieczory poetyckie z udzia\u0142em <strong>Maji Komorowskiej, Krzysztofa Kolbergera, Jerzego Zelnika, Olgierda \u0141ukasiewicza, Ernesta Brylla, Joanny Szczepkowskiej, ks. Mieczys\u0142awa Mali\u0144skiego.<\/strong><br \/>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">- <strong>konferencje<\/strong> na r\u00f3\u017cnorodne tematy, m.in. panel dyskusyjny Tygodnika Powszechnego \"Kultura przez ucho igielne\" z udzia\u0142em <strong>ks. Adama Bonieckiego i Janiny Ochojskiej<\/strong>; \"Spotkanie z mi\u0142o\u015bci\u0105\" z Janem Budziaszkiem; \u015awiat finans\u00f3w a chrze\u015bcijanin\" z Piotrem Kami\u0144skim, \u00f3wczesnym wiceprezesem Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych ; \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 a biznes\" z o. Maciejem Zi\u0119b\u0105; spotkanie z bratem Markiem z Taize; \"Gringo w\u015br\u00f3d dzikich plemion\" z <strong>Wojciechem Cejrowskim<\/strong>; \"Chrze\u015bcija\u0144skie orzenie kultury europejskiej\" z Janem Pospieszalskim; \"Sekret, aby Tw\u00f3j anio\u0142 str\u00f3\u017c pom\u00f3g\u0142 Ci znale\u017a\u0107 prac\u0119\" z <strong>Szymonem Ho\u0142owni\u0105<\/strong>; spotkanie o korupcji z za\u0142o\u017cycielem stowarzyszenia Stop Korupcji; \"Rola Ko\u015bcio\u0142a i zwi\u0105zk\u00f3w wyznaniowych w \u017cyciu publicznym kraju\" z udzia\u0142em przewodnicz\u0105cego Ligi Muzu\u0142ma\u0144skiej RP, ks. Markiem Gancarczykiem i Dariuszem Kar\u0142owiczem; spotkanie o magii, zabobonach i innych zagro\u017ceniach duchowych<br \/>\u00a0<br \/>- <strong>happening \"Wesele\"<\/strong> w Auli Spadochronowej (na auli ustawili\u015bmy szeroko zastawiony st\u00f3\u0142 z mn\u00f3stwem jedzenia i odpowiednio przyozdobili\u015bmy aul\u0119 balonami i weselnymi wzorami; by\u0142 Marsz Mendelsona i uroczyste powitanie M\u0142odej Pary, nie zabrak\u0142o oczepin!)<br \/>\u00a0<br \/>- <strong>warsztaty taneczne<\/strong> z motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw, warsztaty o ikonach<br \/>\u00a0<br \/>-<strong> koncert gospel<\/strong><br \/>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Cykl nie jest ju\u017c kontynuowany\u00a0<\/span><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}