{"content":"**\n![images\/stories\/sylwester.jpg](images\/stories\/sylwester.jpg)Zach\u0119camy Was do sp\u0119dzenia Sylwestra razem z Soli Deo w Zakopanem! **&nbsp;\nJe\u015bli chcecie Sylwestra sp\u0119dzi\u0107 w g\u00f3rach, przy okazji poje\u017adzi\u0107 na nartach, to jak zawsze zapraszamy Was na kilka dni do Zakopanego! \n\n Cena: **400z\u0142** (cz\u0142onkowie), **420** **z\u0142** (pozostali). Przejazd grupowy: 90z\u0142 (dla student\u00f3w).&nbsp;\n\n\n \n\n<!--{{intro-break}}-->\nW cenie:\n - zakwaterowanie i dwa posi\u0142ki dziennie\n - dyskoteka i zabawa sylwestrowa\n - ubezpieczenie\n\n W planie:\n - dobra zabawa :)\n - chodzenie po g\u00f3rach i\/lub jazda na \nnartach\n - integracja, kol\u0119dowanie, oscypki\n\n Zapisywa\u0107 si\u0119 mo\u017cna przez nasz\u0105 strone www: http:\/\/www.solideo.pl\/dzialalnosc\/zapisy\n\nZadatek 100 z\u0142, bezzwrotny - wp\u0142ata zadatku jest gwarancj\u0105 zapisu na Sylwestra. Zadatek jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny wyjazdu.\n\nPrzejazd grupowy: wyjazd 27 grudnia o 22:40 (PKS), powr\u00f3t 1 stycznia o 23:10 (PKP, z 1 przesiadk\u0105). Mo\u017cna tak\u017ce dojecha\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.\n** Masz pytania? Pisz! sylwester2012@solideo.pl** \n (koordynator: Alek Wi\u015bniewski)\n\n\u00a0\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): **\n![images\/stories\/sylwester.jpg](images\/stories\/sylwester.jpg)Zach\u0119camy Was do sp\u0119dzenia Sylwestra razem z Soli Deo w Zakopanem! **&nbsp;\r\n\r\n\nJe\u015bli chcecie Sylwestra sp\u0119dzi\u0107 w g\u00f3rach, przy okazji poje\u017adzi\u0107 na nartach, to jak zawsze zapraszamy Was na kilka dni do Zakopanego! \n\n Cena: **400z\u0142** (cz\u0142onkowie), **420** **z\u0142** (pozostali). Przejazd grupowy: 90z\u0142 (dla student\u00f3w).&nbsp;\r\n\r\n\r\n \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nW cenie:\n - zakwaterowanie i dwa posi\u0142ki dziennie\n - dyskoteka i zabawa sylwestrowa\n - ubezpieczenie\n\n W planie:\n - dobra zabawa :)\n - chodzenie po g\u00f3rach i\/lub jazda na nartach\n - integracja, kol\u0119dowanie, oscypki\n\n Zapisywa\u0107 si\u0119 mo\u017cna przez nasz\u0105 strone www: http:\/\/www.solideo.pl\/dzialalnosc\/zapisy\n\nZadatek 100 z\u0142, bezzwrotny - wp\u0142ata zadatku jest gwarancj\u0105 zapisu na Sylwestra. Zadatek jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny wyjazdu.\n\nPrzejazd grupowy: wyjazd 27 grudnia o 22:40 (PKS), powr\u00f3t 1 stycznia o 23:10 (PKP, z 1 przesiadk\u0105). Mo\u017cna tak\u017ce dojecha\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.\n** Masz pytania? Pisz! sylwester2012@solideo.pl** \n (koordynator: Alek Wi\u015bniewski)\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"SYLWESTER z Soli Deo! Zakopane!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-12 23:08:46","id":"1140","original_introtext":"<div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"200\" src=\"images\/stories\/sylwester.jpg\" \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Zach\u0119camy Was do sp\u0119dzenia Sylwestra razem z Soli Deo w Zakopanem! <\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Je\u015bli chcecie Sylwestra sp\u0119dzi\u0107 w g\u00f3rach, przy okazji poje\u017adzi\u0107 na nartach, to jak zawsze zapraszamy Was na kilka dni do <\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Zakopanego<\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">!<\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"> <br \/><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"> <\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Cena: <strong>400z\u0142<\/strong> (cz\u0142onkowie), <strong>420<\/strong> <strong>z\u0142<\/strong> (pozostali). Przejazd grupowy: 90z\u0142 (dla student\u00f3w).<\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: left;\">\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/> <\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">W cenie:<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - zakwaterowanie i dwa posi\u0142ki dziennie<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - dyskoteka i zabawa sylwestrowa<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - ubezpieczenie<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> W planie:<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - dobra zabawa :)<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">- chodzenie po g\u00f3rach i\/lub jazda na nartach<\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - integracja, kol\u0119dowanie, oscypki<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> Zapisywa\u0107 si\u0119 mo\u017cna przez nasz\u0105 strone www: http:\/\/www.solideo.pl\/dzialalnosc\/zapisy<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">Zadatek 100 z\u0142, bezzwrotny - wp\u0142ata zadatku jest gwarancj\u0105 zapisu na Sylwestra. Zadatek jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny wyjazdu.<br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/>Przejazd grupowy: wyjazd 27 grudnia o 22:40 (PKS), powr\u00f3t 1 stycznia o 23:10 (PKP, z 1 przesiadk\u0105). Mo\u017cna tak\u017ce dojecha\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.<br \/><br \/><br \/><strong> <span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">Masz pytania? Pisz! sylwester2012@solideo.pl<\/span><\/span><\/strong> <br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> (koordynator: Alek Wi\u015bniewski)<\/span><br \/><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<\/div>","after-2013-move":{"content":"**\n![images\/stories\/sylwester.jpg](images\/stories\/sylwester.jpg)Zach\u0119camy Was do sp\u0119dzenia Sylwestra razem z Soli Deo w Zakopanem! **&nbsp;\nJe\u015bli chcecie Sylwestra sp\u0119dzi\u0107 w g\u00f3rach, przy okazji poje\u017adzi\u0107 na nartach, to jak zawsze zapraszamy Was na kilka dni do Zakopanego! \n\n Cena: **400z\u0142** (cz\u0142onkowie), **420** **z\u0142** (pozostali). Przejazd grupowy: 90z\u0142 (dla student\u00f3w).&nbsp;\n\n\n \n\n<!--{{intro-break}}-->\nW cenie:\n - zakwaterowanie i dwa posi\u0142ki dziennie\n - dyskoteka i zabawa sylwestrowa\n - ubezpieczenie\n\n W planie:\n - dobra zabawa :)\n - chodzenie po g\u00f3rach i\/lub jazda na \nnartach\n - integracja, kol\u0119dowanie, oscypki\n\n Zapisywa\u0107 si\u0119 mo\u017cna przez nasz\u0105 strone www: http:\/\/www.solideo.pl\/dzialalnosc\/zapisy\n\nZadatek 100 z\u0142, bezzwrotny - wp\u0142ata zadatku jest gwarancj\u0105 zapisu na Sylwestra. Zadatek jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny wyjazdu.\n\nPrzejazd grupowy: wyjazd 27 grudnia o 22:40 (PKS), powr\u00f3t 1 stycznia o 23:10 (PKP, z 1 przesiadk\u0105). Mo\u017cna tak\u017ce dojecha\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.\n** Masz pytania? Pisz! sylwester2012@solideo.pl** \n (koordynator: Alek Wi\u015bniewski)\n\n\u00a0\n\n","source":"jom","title":"SYLWESTER z Soli Deo! Zakopane!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1140","original_introtext":"<div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"200\" src=\"images\/stories\/sylwester.jpg\" \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Zach\u0119camy Was do sp\u0119dzenia Sylwestra razem z Soli Deo w Zakopanem! <\/span><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Je\u015bli chcecie Sylwestra sp\u0119dzi\u0107 w g\u00f3rach, przy okazji poje\u017adzi\u0107 na nartach, to jak zawsze zapraszamy Was na kilka dni do <\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Zakopanego<\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"font-family: &amp;\namp;amp;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">!<\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"> <br \/><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"> <\/span><\/span><\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\">Cena: <strong>400z\u0142<\/strong> (cz\u0142onkowie), <strong>420<\/strong> <strong>z\u0142<\/strong> (pozostali). Przejazd grupowy: 90z\u0142 (dla student\u00f3w).<\/span><\/span><\/span><\/\nspan><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: left;\">\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/> <\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":"<br \/><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">W cenie:<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - zakwaterowanie i dwa posi\u0142ki dziennie<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - dyskoteka i zabawa sylwestrowa<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - ubezpieczenie<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> W planie:<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - dobra zabawa :)<\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">- chodzenie po g\u00f3rach i\/lub jazda na \nnartach<\/span><\/span><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> - integracja, kol\u0119dowanie, oscypki<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> Zapisywa\u0107 si\u0119 mo\u017cna przez nasz\u0105 strone www: http:\/\/www.solideo.pl\/dzialalnosc\/zapisy<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">Zadatek 100 z\u0142, bezzwrotny - wp\u0142ata zadatku jest gwarancj\u0105 zapisu na Sylwestra. Zadatek jest cz\u0119\u015bci\u0105 ceny wyjazdu.<br \/><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/>Przejazd grupowy: wyjazd 27 grudnia o 22:40 (PKS), powr\u00f3t 1 stycznia o 23:10 (PKP, z 1 przesiadk\u0105). Mo\u017cna tak\u017ce dojecha\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119.<br \/><br \/><br \/><strong> <span style=\"font-\nsize: 12pt;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">Masz pytania? Pisz! sylwester2012@solideo.pl<\/span><\/span><\/strong> <br \/><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> (koordynator: Alek Wi\u015bniewski)<\/span><br \/><br \/><\/span><\/span><\/span><\/span>\n<p>\u00a0<\/p>\n<\/div>"}}