{"content":"7 - 9 marzec 2005 | Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 - 9 marzec 2005 | Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce\n-->","source":"jos","title":"[SGGW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-01-20 14:54:21","id":"200","original_introtext":"7 - 9 marzec 2005 | Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce","original_fulltext":"","text-date":"7 - 9 marzec 2005","after-2013-move":{"content":"7 - 9 marzec 2005 | Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce","source":"jom","title":"[SGGW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"200","original_introtext":"7 - 9 marzec 2005 | Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce","original_fulltext":"","text-date":"7 - 9 marzec 2005"}}