{"content":"\n**\n![Stefan_Wyszyski](images\/stories\/Stefan_Wyszyski.jpg)**\u201eNajwi\u0119ksz\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105 jest umie\u0107 jednoczy\u0107, nie rozbija\u0107\u201d Ks. Kard.  Stefan Wyszy\u0144ski\n\nW imieniu ASK Soli Deo i Sekcji Formacyjnej serdecznie zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w, sympatyk\u00f3w i absolwent\u00f3w  naszego Stowarzyszenia\u00a0 na udzia\u0142  w spotkaniu z okazji 30 rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego \u2013 naszego Patrona\n \nSpotkanie  odb\u0119dzie si\u0119 w Choszcz\u00f3wce \u2013 miejscu bliskiemu sercu Prymasa \u2013 na  terenie Domu Rekolekcyjnego Instytutu Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej Matki  Ko\u015bcio\u0142a (ul. \u015awierkowa 4) 28 maja b.r. w godz. 14:00 - 19:00.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**W planie spotkania:**\n14.00 - Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy, kt\u00f3r\u0105 odprawi duszpasterz ASK Soli Deo ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski\n15.00 - SPOTKANIE Z SIOSTRAMI - gaw\u0119da o Prymasie, Instytucie Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej\n Matki Ko\u015bcio\u0142a (Warto przygotowa\u0107 pytania!)\n16.00 - Ognisko i integracja\nPodczas  spotkania r\u00f3wnie\u017c odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu  Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 sta\u0142\u0105 modlitw\u0119 za nasze  Stowarzyszenie.\nNa terenie Domu jest du\u017co otwartej przestrzeni i las wi\u0119c zach\u0119camy bardzo gor\u0105co rodziny z dzie\u0107mi do przybycia! \n\n**Dojazd:**\n-  samochodem: ul. Modli\u0144sk\u0105, tu\u017c za znakiem \"koniec Warszawy\" nale\u017cy  skr\u0119ci\u0107 w ul. D\u0119bow\u0105. Po ok. 2 km znowu trzeba skr\u0119ci\u0107 w prawo, sk\u0105d 200  m do O\u015brodka.\n- poci\u0105giem: do stacji Choszcz\u00f3wka i dalej przej\u015b\u0107 piechot\u0105 ul. Chlubn\u0105, nast\u0119pnie przez las.\n\nW razie pyta\u0144:**\nDaria Trojanowska -  daria.trojanowska@gmail.com, tel. 792-935-834\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![Stefan_Wyszyski](images\/stories\/Stefan_Wyszyski.jpg)**\u201eNajwi\u0119ksz\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105 jest umie\u0107 jednoczy\u0107, nie rozbija\u0107\u201d Ks. Kard.  Stefan Wyszy\u0144ski\n\nW imieniu ASK Soli Deo i Sekcji Formacyjnej serdecznie zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w, sympatyk\u00f3w i absolwent\u00f3w  naszego Stowarzyszenia\u00a0 na udzia\u0142  w spotkaniu z okazji 30 rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego \u2013 naszego Patrona\n \nSpotkanie  odb\u0119dzie si\u0119 w Choszcz\u00f3wce \u2013 miejscu bliskiemu sercu Prymasa \u2013 na  terenie Domu Rekolekcyjnego Instytutu Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej Matki  Ko\u015bcio\u0142a (ul. \u015awierkowa 4) 28 maja b.r. w godz. 14:00 - 19:00.\n\r\n\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**W planie spotkania:**\n14.00 - Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy, kt\u00f3r\u0105 odprawi duszpasterz ASK Soli Deo ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski\n15.00 - SPOTKANIE Z SIOSTRAMI - gaw\u0119da o Prymasie, Instytucie Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej\n Matki Ko\u015bcio\u0142a (Warto przygotowa\u0107 pytania!)\n16.00 - Ognisko i integracja\nPodczas  spotkania r\u00f3wnie\u017c odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu  Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 sta\u0142\u0105 modlitw\u0119 za nasze  Stowarzyszenie.\nNa terenie Domu jest du\u017co otwartej przestrzeni i las wi\u0119c zach\u0119camy bardzo gor\u0105co rodziny z dzie\u0107mi do przybycia! \n\n**Dojazd:**\n-  samochodem: ul. Modli\u0144sk\u0105, tu\u017c za znakiem \"koniec Warszawy\" nale\u017cy  skr\u0119ci\u0107 w ul. D\u0119bow\u0105. Po ok. 2 km znowu trzeba skr\u0119ci\u0107 w prawo, sk\u0105d 200  m do O\u015brodka.\n- poci\u0105giem: do stacji Choszcz\u00f3wka i dalej przej\u015b\u0107 piechot\u0105 ul. Chlubn\u0105, nast\u0119pnie przez las.\n\n**W razie pyta\u0144:**\nDaria Trojanowska -  daria.trojanowska@gmail.com, tel. 792-935-834\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie Soli Deo z okazji 30. rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-23 15:17:31","id":"164","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Stefan_Wyszyski\" src=\"images\/stories\/Stefan_Wyszyski.jpg\" width=\"91\" height=\"120\" \/><\/strong>\u201eNajwi\u0119ksz\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105 jest umie\u0107 jednoczy\u0107, nie rozbija\u0107\u201d Ks. Kard.  Stefan Wyszy\u0144ski<br \/><br \/>W imieniu ASK Soli Deo i Sekcji Formacyjnej serdecznie zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w, sympatyk\u00f3w i absolwent\u00f3w  naszego Stowarzyszenia\u00a0 na udzia\u0142  w spotkaniu z okazji 30 rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego \u2013 naszego Patrona<br \/> <br \/>Spotkanie  odb\u0119dzie si\u0119 w Choszcz\u00f3wce \u2013 miejscu bliskiemu sercu Prymasa \u2013 na  terenie Domu Rekolekcyjnego Instytutu Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej Matki  Ko\u015bcio\u0142a (ul. \u015awierkowa 4) 28 maja b.r. w godz. 14:00 - 19:00.<\/p>\r\n<p \/>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><strong>W planie spotkania:<\/strong><br \/>14.00 - Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy, kt\u00f3r\u0105 odprawi duszpasterz ASK Soli Deo ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski<br \/>15.00 - SPOTKANIE Z SIOSTRAMI - gaw\u0119da o Prymasie, Instytucie Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej<br \/> Matki Ko\u015bcio\u0142a (Warto przygotowa\u0107 pytania!)<br \/>16.00 - Ognisko i integracja<br \/>Podczas  spotkania r\u00f3wnie\u017c odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu  Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 sta\u0142\u0105 modlitw\u0119 za nasze  Stowarzyszenie.<br \/>Na terenie Domu jest du\u017co otwartej przestrzeni i las wi\u0119c zach\u0119camy bardzo gor\u0105co rodziny z dzie\u0107mi do przybycia! <br \/><br \/><strong>Dojazd:<\/strong><br \/>-  samochodem: ul. Modli\u0144sk\u0105, tu\u017c za znakiem \"koniec Warszawy\" nale\u017cy  skr\u0119ci\u0107 w ul. D\u0119bow\u0105. Po ok. 2 km znowu trzeba skr\u0119ci\u0107 w prawo, sk\u0105d 200  m do O\u015brodka.<br \/>- poci\u0105giem: do stacji Choszcz\u00f3wka i dalej przej\u015b\u0107 piechot\u0105 ul. Chlubn\u0105, nast\u0119pnie przez las.<br \/><br \/><strong>W razie pyta\u0144:<\/strong><br \/>Daria Trojanowska -  <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"mailto:daria.trojanowska@gmail.co\">daria.trojanowska@gmail.co<\/a>m, tel. 792-935-834<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n**\n![Stefan_Wyszyski](images\/stories\/Stefan_Wyszyski.jpg)**\u201eNajwi\u0119ksz\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105 jest umie\u0107 jednoczy\u0107, nie rozbija\u0107\u201d Ks. Kard.  Stefan Wyszy\u0144ski\n\nW imieniu ASK Soli Deo i Sekcji Formacyjnej serdecznie zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w, sympatyk\u00f3w i absolwent\u00f3w  naszego Stowarzyszenia\u00a0 na udzia\u0142  w spotkaniu z okazji 30 rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego \u2013 naszego Patrona\n \nSpotkanie  odb\u0119dzie si\u0119 w Choszcz\u00f3wce \u2013 miejscu bliskiemu sercu Prymasa \u2013 na  terenie Domu Rekolekcyjnego Instytutu Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej Matki  Ko\u015bcio\u0142a (ul. \u015awierkowa 4) 28 maja b.r. w godz. 14:00 - 19:00.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**W planie spotkania:**\n14.00 - Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy, kt\u00f3r\u0105 odprawi duszpasterz ASK Soli Deo ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski\n15.00 - SPOTKANIE Z SIOSTRAMI - gaw\u0119da o Prymasie, Instytucie Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej\n Matki Ko\u015bcio\u0142a (Warto przygotowa\u0107 pytania!)\n16.00 - Ognisko i integracja\nPodczas  spotkania r\u00f3wnie\u017c odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu  Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 sta\u0142\u0105 modlitw\u0119 za nasze  Stowarzyszenie.\nNa terenie Domu jest du\u017co otwartej przestrzeni i las wi\u0119c zach\u0119camy bardzo gor\u0105co rodziny z dzie\u0107mi do przybycia! \n\n**Dojazd:**\n-  samochodem: ul. Modli\u0144sk\u0105, tu\u017c za znakiem \"koniec Warszawy\" nale\u017cy  skr\u0119ci\u0107 w ul. D\u0119bow\u0105. Po ok. 2 km znowu trzeba skr\u0119ci\u0107 w prawo, sk\u0105d 200  m do O\u015brodka.\n- poci\u0105giem: do stacji Choszcz\u00f3wka i dalej przej\u015b\u0107 piechot\u0105 ul. Chlubn\u0105, nast\u0119pnie przez las.\n\nW razie pyta\u0144:**\nDaria Trojanowska -  daria.trojanowska@gmail.com, tel. 792-935-834\n","source":"jom","title":"Spotkanie Soli Deo z okazji 30. rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"164","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Stefan_Wyszyski\" src=\"images\/stories\/Stefan_Wyszyski.jpg\" width=\"91\" height=\"120\" \/><\/strong>\u201eNajwi\u0119ksz\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105 jest umie\u0107 jednoczy\u0107, nie rozbija\u0107\u201d Ks. Kard.  Stefan Wyszy\u0144ski<br \/><br \/>W imieniu ASK Soli Deo i Sekcji Formacyjnej serdecznie zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w, sympatyk\u00f3w i absolwent\u00f3w  naszego Stowarzyszenia\u00a0 na udzia\u0142  w spotkaniu z okazji 30 rocznicy \u015bmierci  Prymasa Tysi\u0105clecia ks. kard. Stefana Wyszy\u0144skiego \u2013 naszego Patrona<br \/> <br \/>Spotkanie  odb\u0119dzie si\u0119 w Choszcz\u00f3wce \u2013 miejscu bliskiemu sercu Prymasa \u2013 na  terenie Domu Rekolekcyjnego Instytutu Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej Matki  Ko\u015bcio\u0142a (ul. \u015awierkowa 4) 28 maja b.r. w godz. 14:00 - 19:00.<\/p>\n<p \/>","original_fulltext":"<br \/><strong>W planie spotkania:<\/strong><br \/>14.00 - Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy, kt\u00f3r\u0105 odprawi duszpasterz ASK Soli Deo ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski<br \/>15.00 - SPOTKANIE Z SIOSTRAMI - gaw\u0119da o Prymasie, Instytucie Pomocnic Maryi Jasnog\u00f3rskiej<br \/> Matki Ko\u015bcio\u0142a (Warto przygotowa\u0107 pytania!)<br \/>16.00 - Ognisko i integracja<br \/>Podczas  spotkania r\u00f3wnie\u017c odb\u0119dzie si\u0119 zbi\u00f3rka funduszy dla zakonu  Karmelitanek, kt\u00f3rym chcemy powierzy\u0107 sta\u0142\u0105 modlitw\u0119 za nasze  Stowarzyszenie.<br \/>Na terenie Domu jest du\u017co otwartej przestrzeni i las wi\u0119c zach\u0119camy bardzo gor\u0105co rodziny z dzie\u0107mi do przybycia! <br \/><br \/><strong>Dojazd:<\/strong><br \/>-  samochodem: ul. Modli\u0144sk\u0105, tu\u017c za znakiem \"koniec Warszawy\" nale\u017cy  skr\u0119ci\u0107 w ul. D\u0119bow\u0105. Po ok. 2 km znowu trzeba skr\u0119ci\u0107 w prawo, sk\u0105d 200  m do O\u015brodka.<br \/>- poci\u0105giem: do stacji Choszcz\u00f3wka i dalej przej\u015b\u0107 piechot\u0105 ul. Chlubn\u0105, nast\u0119pnie przez las.<br \/><br \/><\nstrong>W razie pyta\u0144:<\/strong><br \/>Daria Trojanowska -  <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"mailto:daria.trojanowska@gmail.co\">daria.trojanowska@gmail.co<\/a>m, tel. 792-935-834<\/p>"}}