{"content":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 | Spotkania formacyjne pod has\u0142em \"PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144\". Ka\u017cda \u015broda, godz. 17.30, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, p. 141. Prowadzi jezuita o. Tomasz Ortmann.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 | Spotkania formacyjne pod has\u0142em \"PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144\". Ka\u017cda \u015broda, godz. 17.30, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, p. 141. Prowadzi jezuita o. Tomasz Ortmann.\n-->","source":"jos","title":"[PW] PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-09-29 19:10:17","id":"250","original_introtext":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 | Spotkania formacyjne pod has\u0142em &quot;PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144&quot;. Ka\u017cda \u015broda, godz. 17.30, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, p. 141. Prowadzi jezuita o. Tomasz Ortmann.","original_fulltext":"","text-date":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119","after-2013-move":{"content":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 | Spotkania formacyjne pod has\u0142em \"PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144\". Ka\u017cda \u015broda, godz. 17.30, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, p. 141. Prowadzi jezuita o. Tomasz Ortmann.","source":"jom","title":"[PW] PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"250","original_introtext":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 | Spotkania formacyjne pod has\u0142em &quot;PoliTECHNIKA WIARY na co dzie\u0144&quot;. Ka\u017cda \u015broda, godz. 17.30, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, p. 141. Prowadzi jezuita o. Tomasz Ortmann.","original_fulltext":"","text-date":"w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119"}}