{"content":"\n\n![images\/stories\/ks. przemek.jpg](images\/stories\/ks. przemek.jpg)Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 **Dy\u017cury Duszpasterskie** z ks. Przemkiem \u0106wiekiem.****\n****\n****SGH: ****w \u015brody w godz. 16:30 - 18:00 w sali 223 bud. G\u0142\u00f3wnego**.**\n******UW: ******w czwartki w godz. 16:30 - 18:00 w sali 017 w dawnym Centrum Informatycznym UW.\n\nKs. Przemek b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,   pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej   zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :) ZAPRASZAMY!\n\n\u00a0\n\nKs. Przemys\u0142aw \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/ks. przemek.jpg](images\/stories\/ks. przemek.jpg)Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 **Dy\u017cury Duszpasterskie** z ks. Przemkiem \u0106wiekiem.****\n****\n\r\n\n****SGH: ****w \u015brody w godz. 16:30 - 18:00 w sali 223 bud. G\u0142\u00f3wnego**.**\n\r\n\n******UW: ******w czwartki w godz. 16:30 - 18:00 w sali 017 w dawnym Centrum Informatycznym UW.\n\r\nKs. Przemek b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,   pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej   zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :) ZAPRASZAMY!\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nKs. Przemys\u0142aw \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury Duszpasterskie z ks. Przemkiem \u0106wiekiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-17 12:51:45","id":"1125","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/ks. przemek.jpg\" \/>Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 <strong>Dy\u017cury Duszpasterskie<\/strong> z ks. Przemkiem \u0106wiekiem.<strong><strong><br \/><\/strong><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><strong>SGH: <\/strong><\/strong>w \u015brody w godz. 16:30 - 18:00 w sali 223 bud. G\u0142\u00f3wnego<strong>.<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><strong><strong>UW: <\/strong><\/strong><\/strong>w czwartki w godz. 16:30 - 18:00 w sali 017 w dawnym Centrum Informatycznym UW.<\/p>\r\nKs. Przemek b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,   pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej   zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :) ZAPRASZAMY!\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<p>Ks. Przemys\u0142aw \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/ks. przemek.jpg](images\/stories\/ks. przemek.jpg)Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 **Dy\u017cury Duszpasterskie** z ks. Przemkiem \u0106wiekiem.****\n****\n****SGH: ****w \u015brody w godz. 16:30 - 18:00 w sali 223 bud. G\u0142\u00f3wnego**.**\n******UW: ******w czwartki w godz. 16:30 - 18:00 w sali 017 w dawnym Centrum Informatycznym UW.\n\nKs. Przemek b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,   pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej   zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :) ZAPRASZAMY!\n\n\u00a0\n\nKs. Przemys\u0142aw \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury Duszpasterskie z ks. Przemkiem \u0106wiekiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1125","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/ks. przemek.jpg\" \/>Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 <strong>Dy\u017cury Duszpasterskie<\/strong> z ks. Przemkiem \u0106wiekiem.<strong><strong><br \/><\/strong><\/strong><\/p>\n<p><strong><strong>SGH: <\/strong><\/strong>w \u015brody w godz. 16:30 - 18:00 w sali 223 bud. G\u0142\u00f3wnego<strong>.<\/strong><\/p>\n<p><strong><strong><strong>UW: <\/strong><\/strong><\/strong>w czwartki w godz. 16:30 - 18:00 w sali 017 w dawnym Centrum Informatycznym UW.<\/p>\nKs. Przemek b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,   pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej   zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :) ZAPRASZAMY!\n<p>\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<p>Ks. Przemys\u0142aw \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}