{"content":"Dzi\u015b | Uwa\u017casz, \u017ce to co robimy w projekcie Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest potrzebne?\n\nNie b\u0105d\u017a biernym kibicem, ale wesprzyj nasze dzia\u0142ania. Mo\u017cna bardzo du\u017co zrobi\u0107 na kilka sposob\u00f3w kt\u00f3re nie zajm\u0105 Tobie du\u017co czasu!\n&nbsp;\nJak mo\u017cesz nam pom\u00f3c?\n&nbsp;\n1. Roze\u015blij nasze zaproszenie do swoich znajomych, na listy mailingowe na jakich jeste\u015b, itp. Mo\u017cemy dostarczy\u0107 ci gotowy tekst i plakat w wersji elektronicznej.\n&nbsp;\n2. Zapro\u015b znajomych z kt\u00f3rymi b\u0119dziesz si\u0119 widzie\u0107 osobi\u015bcie\n&nbsp;\n3. Zawie\u015b plakat \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na \nswojej uczelni, w szkole, w ko\u015bciele Twojej parafii, w akademiku\nPlakaty s\u0105 do odebrania w pokojach Soli Deo na SGH i UW. Mo\u017cemy si\u0119 te\u017c um\u00f3wi\u0107 na ich odbi\u00f3r w innym miejscu.\n&nbsp;\n4. Rozdaj ulotki na swoim wyk\u0142adzie, wy\u0142\u00f3\u017c je przy szatni na uczelni, czy w swojej parafii.\nUlotki te\u017c s\u0105 na SGH i UW.\n&nbsp;\n5. W\u0142\u0105cz si\u0119 w niedziel\u0119 7 marca w akcje ulotkowa przy okazji akademickich Mszy \u015awi\u0119tych .\nKo\u015bcio\u0142y gdzie b\u0119dziemy potrzebowa\u0107 wsparcia w rozdaniu ulotek: \u015bw. Anna, Dominikanie na Freta i S\u0142u\u017cewiu, Jezuici u Boboli i Szczepana, Zbawiciel, \u015bw. Jakub i inne studenckie\n&nbsp;\n5. Ustaw na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych (grono.net, facebook, nasza-klasa) nasz plakat jako avatar. Za\u0142\u0105czam.\n&nbsp;\n6. Je\u015bli studiujesz na UW - w\u0142\u0105cz si\u0119 w akcj\u0119 ulotkow\u0105 w bramie Kampusu UW - w poniedzia\u0142ek 8 marca\n&nbsp;\n7. Porozmawiaj ze swoim samorz\u0105dem wydzia\u0142owym\/uczelnianym by umie\u015bci\u0142 informacj\u0119 o projekcie na swojej stronie\/w swoim newsletterze, zamie\u015b\u0107 informacje na forum swojego wydzia\u0142u i w innych miejscach jakie przychodz\u0105 Ci do g\u0142owy, kt\u00f3re mog\u0105 odwiedza\u0107 studenci.\n&nbsp;\n8. Wszystkie inne formy mile widziane!\n&nbsp;\nMo\u017ce pom\u00f3c w kt\u00f3ry\u015b ze spos\u00f3b? Zg\u0142o\u015b si\u0119 do Zbyszka - zbynialdo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Pom\u00f3\u017c nam w promocji Projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119!!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"890","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><FONT size=2>Uwa\u017casz, \u017ce to co robimy w projekcie Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest potrzebne?<br><br>Nie b\u0105d\u017a biernym kibicem, ale wesprzyj nasze dzia\u0142ania. Mo\u017cna bardzo du\u017co zrobi\u0107 na kilka sposob\u00f3w kt\u00f3re <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">nie zajm\u0105 Tobie du\u017co czasu!<\/SPAN><br>&nbsp;<br>Jak mo\u017cesz nam pom\u00f3c?<br>&nbsp;<br>1. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Roze\u015blij nasze zaproszenie<\/SPAN> do swoich znajomych, na listy mailingowe na jakich jeste\u015b, itp. Mo\u017cemy dostarczy\u0107 ci gotowy tekst i plakat w wersji elektronicznej.<br>&nbsp;<br>2. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Zapro\u015b znajomych<\/SPAN> z kt\u00f3rymi b\u0119dziesz si\u0119 widzie\u0107 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">osobi\u015bcie<\/SPAN><br>&nbsp;<br>3. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Zawie\u015b plakat <\/SPAN>\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na \nswojej uczelni, w szkole, w ko\u015bciele Twojej parafii, w akademiku<br>Plakaty s\u0105 do odebrania w pokojach Soli Deo na SGH i UW. Mo\u017cemy si\u0119 te\u017c um\u00f3wi\u0107 na ich odbi\u00f3r w innym miejscu.<br>&nbsp;<br>4. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Rozdaj ulotki<\/SPAN> na swoim wyk\u0142adzie, wy\u0142\u00f3\u017c je przy szatni na uczelni, czy w swojej parafii.<br>Ulotki te\u017c s\u0105 na SGH i UW.<br>&nbsp;<br>5. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">W\u0142\u0105cz si\u0119 w niedziel\u0119 7 marca w akcje ulotkowa przy okazji akademickich Mszy \u015awi\u0119tych .<\/SPAN><br>Ko\u015bcio\u0142y gdzie b\u0119dziemy potrzebowa\u0107 wsparcia w rozdaniu ulotek: \u015bw. Anna, Dominikanie na Freta i S\u0142u\u017cewiu, Jezuici u Boboli i Szczepana, Zbawiciel, \u015bw. Jakub i inne studenckie<br>&nbsp;<br>5. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Ustaw<\/SPAN> <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych<\/SPAN> (grono.net, facebook, nasza-klasa) <SPAN style=\"FONT-\nWEIGHT: bold\">nasz plakat jako avatar<\/SPAN>. Za\u0142\u0105czam.<br>&nbsp;<br>6. Je\u015bli studiujesz na UW - w\u0142\u0105cz si\u0119 w <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">akcj\u0119 ulotkow\u0105 w bramie Kampusu UW<\/SPAN> - w poniedzia\u0142ek 8 marca<br>&nbsp;<br>7. Porozmawiaj ze swoim samorz\u0105dem wydzia\u0142owym\/uczelnianym by umie\u015bci\u0142 informacj\u0119 o projekcie na swojej stronie\/w swoim newsletterze, zamie\u015b\u0107 informacje na forum swojego wydzia\u0142u i w innych miejscach jakie przychodz\u0105 Ci do g\u0142owy, kt\u00f3re mog\u0105 odwiedza\u0107 studenci.<br>&nbsp;<br>8. Wszystkie inne formy mile widziane!<br>&nbsp;<br>Mo\u017ce pom\u00f3c w kt\u00f3ry\u015b ze spos\u00f3b? Zg\u0142o\u015b si\u0119 do Zbyszka - zbynialdo@gmail.com<br><\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}