{"content":"15 marca godz. 19 | \nWydarzenie pod patronatem Soli Deo, TVP 1 i \"Rzeczpospolitej\"\n\nTeologia Polityczna oraz IKN Historii Idei na Uniwersytecie Warszawskim zapraszaj\u0105 na przedpremierowy pokaz serialu Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty. \n\n15 marca 2010 r., godz. 19.00&nbsp; Aula Starej Biblioteki UW ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28&\nlt;\/span>\n\nPo projekcji dyskusja z udzia\u0142em:\nAndrzeja Przewo\u017anika, Sekretarza Generalnego Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa\nprof. Szewach Weiss, Centrum Bada\u0144 nad Wsp\u00f3\u0142czesnym Izraelem, Wydzia\u0142 Dziennikarstwa i Nauk Politycznych UW\nWojciechem Tomczykiem, autorem scenariusza\nDariuszem Kar\u0142owiczem z redakcji Teologii Politycznej\nProwadzenie: Katarzyna Meissner\n\nFilm w wersji re\u017cyserskiej w \"wi\u0119cej\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15 marca godz. 19 | \nWydarzenie pod patronatem Soli Deo, TVP 1 i \"Rzeczpospolitej\"\n\nTeologia Polityczna oraz IKN Historii Idei na Uniwersytecie Warszawskim zapraszaj\u0105 na przedpremierowy pokaz serialu Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty. \n\n15 marca 2010 r., godz. 19.00&nbsp; Aula Starej Biblioteki UW ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nPo projekcji dyskusja z udzia\u0142em:\nAndrzeja Przewo\u017anika, Sekretarza Generalnego Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa\nprof. Szewach Weiss, Centrum Bada\u0144 nad Wsp\u00f3\u0142czesnym Izraelem, Wydzia\u0142 Dziennikarstwa i Nauk Politycznych UW\nWojciechem Tomczykiem, autorem scenariusza\nDariuszem Kar\u0142owiczem z redakcji Teologii Politycznej\nProwadzenie: Katarzyna Meissner\n\nFilm w wersji re\u017cyserskiej w \"wi\u0119cej\"\n         \n-->","source":"jos","title":"Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty (patronat Soli Deo)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-10 19:09:09","id":"897","original_introtext":"15 marca godz. 19 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font style=\"font-family: Arial;\" size=\"2\"><br><\/font><div align=\"justify\"><font style=\"font-family: Arial;\" size=\"2\">Wydarzenie pod patronatem Soli Deo, TVP 1 i \"Rzeczpospolitej\"<br><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Teologia Polityczna oraz IKN Historii Idei na Uniwersytecie Warszawskim zapraszaj\u0105 na przedpremierowy pokaz serialu <\/span>Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty<span style=\"font-weight: normal;\">. <\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\">15 marca 2010 r., godz. 19.00&nbsp; Aula Starej Biblioteki UW<span style=\"font-weight: normal;\"> ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Po projekcji dyskusja z udzia\u0142em:<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Andrzeja Przewo\u017anika, Sekretarza Generalnego Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">prof. Szewach Weiss, Centrum Bada\u0144 nad Wsp\u00f3\u0142czesnym Izraelem, Wydzia\u0142 Dziennikarstwa i Nauk Politycznych UW<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Wojciechem Tomczykiem, autorem scenariusza<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Dariuszem Kar\u0142owiczem z redakcji Teologii Politycznej<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Prowadzenie: Katarzyna Meissner<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\"><\/font><font style=\"font-family: Arial; font-weight: normal;\" size=\"2\">Film w wersji re\u017cyserskiej w \"wi\u0119cej\"<\/font><br><\/div><\/span><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"15 marca godz. 19","after-2013-move":{"content":"15 marca godz. 19 | \nWydarzenie pod patronatem Soli Deo, TVP 1 i \"Rzeczpospolitej\"\n\nTeologia Polityczna oraz IKN Historii Idei na Uniwersytecie Warszawskim zapraszaj\u0105 na przedpremierowy pokaz serialu Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty. \n\n15 marca 2010 r., godz. 19.00&nbsp; Aula Starej Biblioteki UW ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28&\nlt;\/span>\n\nPo projekcji dyskusja z udzia\u0142em:\nAndrzeja Przewo\u017anika, Sekretarza Generalnego Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa\nprof. Szewach Weiss, Centrum Bada\u0144 nad Wsp\u00f3\u0142czesnym Izraelem, Wydzia\u0142 Dziennikarstwa i Nauk Politycznych UW\nWojciechem Tomczykiem, autorem scenariusza\nDariuszem Kar\u0142owiczem z redakcji Teologii Politycznej\nProwadzenie: Katarzyna Meissner\n\nFilm w wersji re\u017cyserskiej w \"wi\u0119cej\"\n","source":"jom","title":"Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty (patronat Soli Deo)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"897","original_introtext":"15 marca godz. 19 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font style=\"font-family: Arial;\" size=\"2\"><br><\/font><div align=\"justify\"><font style=\"font-family: Arial;\" size=\"2\">Wydarzenie pod patronatem Soli Deo, TVP 1 i \"Rzeczpospolitej\"<br><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Teologia Polityczna oraz IKN Historii Idei na Uniwersytecie Warszawskim zapraszaj\u0105 na przedpremierowy pokaz serialu <\/span>Sprawiedliwi o bohaterach \u017begoty<span style=\"font-weight: normal;\">. <\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\">15 marca 2010 r., godz. 19.00&nbsp; Aula Starej Biblioteki UW<span style=\"font-weight: normal;\"> ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28&\nlt;\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Po projekcji dyskusja z udzia\u0142em:<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Andrzeja Przewo\u017anika, Sekretarza Generalnego Rady Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">prof. Szewach Weiss, Centrum Bada\u0144 nad Wsp\u00f3\u0142czesnym Izraelem, Wydzia\u0142 Dziennikarstwa i Nauk Politycznych UW<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Wojciechem Tomczykiem, autorem scenariusza<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-weight: normal;\">Dariuszem Kar\u0142owiczem z redakcji Teologii Politycznej<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><span style=\"font-\nweight: normal;\">Prowadzenie: Katarzyna Meissner<\/span><br style=\"font-weight: normal;\"><br style=\"font-weight: normal;\"><\/font><font style=\"font-family: Arial; font-weight: normal;\" size=\"2\">Film w wersji re\u017cyserskiej w \"wi\u0119cej\"<\/font><br><\/div><\/span><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"15 marca godz. 19"}}