{"content":"24 listopada, godz 20.15 | \nZapraszamy na pierwsze spotkanie z bloku spotka\u0144 **Ko\u015bci\u00f3\u0142 - tylko dla grzecznych?**\n\n**Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?** **- ks. Piotr Pawlukiewicz, wtorek 24 XI, godz. 20.15, Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\nCzy zawsze mamy nadstawia\u0107 drugi policzek? Czy katolikom nie wypada si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0107? Czy, je\u015bli robimy co\u015b dobrze, mo\u017cemy by\u0107 z siebie zadowoleni i g\u0142o\u015bno o tym m\u00f3wi\u0107, czy jest to objaw pychy i wywy\u017cszania si\u0119? Czym naprawd\u0119 jest pokora? \n\nTo tylko niekt\u00f3re z zagadnie\u0144 o jakich b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 ks. Piotr\n\n**WST\u0118P WOLNY, nie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy** (aula ma 1000 miejsc siedz\u0105cych, drugie tyle os\u00f3b zmie\u015bci si\u0119 na stoj\u0105co)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 listopada, godz 20.15 | \nZapraszamy na pierwsze spotkanie z bloku spotka\u0144 **Ko\u015bci\u00f3\u0142 - tylko dla grzecznych?**\n\n\r\n\n**Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?** **- ks. Piotr Pawlukiewicz, wtorek 24 XI, godz. 20.15, Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\n\r\n\nCzy zawsze mamy nadstawia\u0107 drugi policzek? Czy katolikom nie wypada si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0107? Czy, je\u015bli robimy co\u015b dobrze, mo\u017cemy by\u0107 z siebie zadowoleni i g\u0142o\u015bno o tym m\u00f3wi\u0107, czy jest to objaw pychy i wywy\u017cszania si\u0119? Czym naprawd\u0119 jest pokora? \n\n\r\n\nTo tylko niekt\u00f3re z zagadnie\u0144 o jakich b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 ks. Piotr\n\n\r\n\n**WST\u0118P WOLNY, nie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy** (aula ma 1000 miejsc siedz\u0105cych, drugie tyle os\u00f3b zmie\u015bci si\u0119 na stoj\u0105co)\n\n-->","source":"jos","title":"Ks. Piotr Pawlukiewicz - Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-22 15:06:57","id":"815","original_introtext":"24 listopada, godz 20.15 | <P align=justify>Zapraszamy na pierwsze spotkanie z bloku spotka\u0144 <STRONG>Ko\u015bci\u00f3\u0142 - tylko dla grzecznych?<\/STRONG><BR><br>\r\n<P align=justify><STRONG>Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?<\/STRONG> <STRONG>- ks. Piotr Pawlukiewicz, wtorek 24 XI, godz. 20.15, Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG> <BR><br>\r\n<P align=justify>Czy zawsze mamy nadstawia\u0107 drugi policzek? Czy katolikom nie wypada si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0107? Czy, je\u015bli robimy co\u015b dobrze, mo\u017cemy by\u0107 z siebie zadowoleni i g\u0142o\u015bno o tym m\u00f3wi\u0107, czy jest to objaw pychy i wywy\u017cszania si\u0119? Czym naprawd\u0119 jest pokora? <BR><br>\r\n<P align=justify>To tylko niekt\u00f3re z zagadnie\u0144 o jakich b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 ks. Piotr<BR><br>\r\n<P align=justify><STRONG>WST\u0118P WOLNY, nie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy<\/STRONG> (aula ma 1000 miejsc siedz\u0105cych, drugie tyle os\u00f3b zmie\u015bci si\u0119 na stoj\u0105co)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 listopada, godz 20.15","after-2013-move":{"content":"24 listopada, godz 20.15 | \nZapraszamy na pierwsze spotkanie z bloku spotka\u0144 **Ko\u015bci\u00f3\u0142 - tylko dla grzecznych?**\n\n**Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?** **- ks. Piotr Pawlukiewicz, wtorek 24 XI, godz. 20.15, Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW** \n\nCzy zawsze mamy nadstawia\u0107 drugi policzek? Czy katolikom nie wypada si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0107? Czy, je\u015bli robimy co\u015b dobrze, mo\u017cemy by\u0107 z siebie zadowoleni i g\u0142o\u015bno o tym m\u00f3wi\u0107, czy jest to objaw pychy i wywy\u017cszania si\u0119? Czym naprawd\u0119 jest pokora? \n\nTo tylko niekt\u00f3re z zagadnie\u0144 o jakich b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 ks. Piotr\n\n**WST\u0118P WOLNY, nie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy** (aula ma 1000 miejsc siedz\u0105cych, drugie tyle os\u00f3b zmie\u015bci si\u0119 na stoj\u0105co)\n","source":"jom","title":"Ks. Piotr Pawlukiewicz - Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"815","original_introtext":"24 listopada, godz 20.15 | <P align=justify>Zapraszamy na pierwsze spotkanie z bloku spotka\u0144 <STRONG>Ko\u015bci\u00f3\u0142 - tylko dla grzecznych?<\/STRONG><BR><br>\n<P align=justify><STRONG>Czy Jezus by\u0142 grzecznym ch\u0142opcem?<\/STRONG> <STRONG>- ks. Piotr Pawlukiewicz, wtorek 24 XI, godz. 20.15, Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/STRONG> <BR><br>\n<P align=justify>Czy zawsze mamy nadstawia\u0107 drugi policzek? Czy katolikom nie wypada si\u0119 k\u0142\u00f3ci\u0107? Czy, je\u015bli robimy co\u015b dobrze, mo\u017cemy by\u0107 z siebie zadowoleni i g\u0142o\u015bno o tym m\u00f3wi\u0107, czy jest to objaw pychy i wywy\u017cszania si\u0119? Czym naprawd\u0119 jest pokora? <BR><br>\n<P align=justify>To tylko niekt\u00f3re z zagadnie\u0144 o jakich b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 ks. Piotr<BR><br>\n<P align=justify><STRONG>WST\u0118P WOLNY, nie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy<\/STRONG> (aula ma 1000 miejsc siedz\u0105cych, drugie tyle os\u00f3b zmie\u015bci si\u0119 na stoj\u0105co)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 listopada, godz 20.15"}}