{"content":"18 lutego g.10.30 | \nS\u0142uchaj ju\u017c w czwartek o 10.30 w Radiu Warszawa audycji z udzia\u0142em&nbsp;przedstawiciela Soli Deo, a dowiesz jak dobre owoce przyniesie Twoja darowizna!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 lutego g.10.30 | \nS\u0142uchaj ju\u017c w czwartek o 10.30 w Radiu Warszawa audycji z udzia\u0142em&nbsp;przedstawiciela Soli Deo, a dowiesz jak dobre owoce przyniesie Twoja darowizna!\n                  \n-->","source":"jos","title":"Dlaczego warto odda\u0107 1% podatku na Soli Deo?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-16 14:41:10","id":"868","original_introtext":"18 lutego g.10.30 | <p>S\u0142uchaj ju\u017c w czwartek o 10.30 w Radiu Warszawa audycji z udzia\u0142em&nbsp;przedstawiciela Soli Deo, a dowiesz jak dobre owoce przyniesie Twoja darowizna!<\/p>                  ","original_fulltext":"","text-date":"18 lutego g.10.30","after-2013-move":{"content":"18 lutego g.10.30 | \nS\u0142uchaj ju\u017c w czwartek o 10.30 w Radiu Warszawa audycji z udzia\u0142em&nbsp;przedstawiciela Soli Deo, a dowiesz jak dobre owoce przyniesie Twoja darowizna!\n","source":"jom","title":"Dlaczego warto odda\u0107 1% podatku na Soli Deo?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"868","original_introtext":"18 lutego g.10.30 | <p>S\u0142uchaj ju\u017c w czwartek o 10.30 w Radiu Warszawa audycji z udzia\u0142em&nbsp;przedstawiciela Soli Deo, a dowiesz jak dobre owoce przyniesie Twoja darowizna!<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"18 lutego g.10.30"}}