{"content":"17 listopada, godz. 10-14 | \n\n\r\n\nZapraszamy do udzia\u0142u w akcji&nbsp;\"**Oddaj z ko\u015bci, gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\"**&nbsp;**.**&nbsp;\n\r\n\nJu\u017c **17 listopada 2009 r. w godzinach 10-14, **na **UKSW**&nbsp;**w hallu przed aul\u0105 im. Jana Paw\u0142a II (ul. Dewajtis 5)** damy ci mo\u017cliwo\u015b\u0107 podarowania iskierki nadziei osobom chorym na bia\u0142aczk\u0119.\n\r\n\nPodczas akcji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 do rejestru dawc\u00f3w szpiku, dowiedzienia si\u0119 co z tym si\u0119 wi\u0105\u017ce, jakie s\u0105 konsewkencje zdrowotne w przypadku oddawaniu szpiku.\n\r\n\nPrzygotowali\u015bmy tak\u017ce projekcje film\u00f3w \"Lekcje Agaty\" oraz \"\u017bycie za \u017cycie\", wywiady ze s\u0142awn\u0105 himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 (dawca szpiku) oraz quizy z atrakcyjnymi nagrodami.\n\r\n\nAkcja organizowana jest we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii&nbsp; im. Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"&nbsp;\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; wi\u0119cej\n","source":"jos","title":"Oddaj z Ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-03 14:52:16","id":"798","original_introtext":"17 listopada, godz. 10-14 | <DIV align=justify><BR><br>\r\n<P>Zapraszamy do udzia\u0142u w akcji&nbsp;\"<STRONG>Oddaj z ko\u015bci, gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci\"<\/STRONG>&nbsp;<STRONG>.<\/STRONG>&nbsp;<BR><BR><br>\r\n<P>Ju\u017c <STRONG>17 listopada 2009 r. w godzinach 10-14, <\/STRONG>na <STRONG>UKSW<\/STRONG>&nbsp;<STRONG>w hallu przed aul\u0105 im. Jana Paw\u0142a II (ul. Dewajtis 5)<\/STRONG> damy ci mo\u017cliwo\u015b\u0107 podarowania iskierki nadziei osobom chorym na bia\u0142aczk\u0119.<BR><BR><br>\r\n<P>Podczas akcji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 do rejestru dawc\u00f3w szpiku, dowiedzienia si\u0119 co z tym si\u0119 wi\u0105\u017ce, jakie s\u0105 konsewkencje zdrowotne w przypadku oddawaniu szpiku.<BR><BR><br>\r\n<P>Przygotowali\u015bmy tak\u017ce projekcje film\u00f3w \"Lekcje Agaty\" oraz \"\u017bycie za \u017cycie\", wywiady ze s\u0142awn\u0105 himalaistk\u0105 Ann\u0105 Czerwi\u0144sk\u0105 (dawca szpiku) oraz quizy z atrakcyjnymi nagrodami.<BR><BR><br>\r\n<P>Akcja organizowana jest we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Przeciwko Leukemii&nbsp; im. Agaty Mr\u00f3z-Olszewskiej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"&nbsp;<BR><BR><br>\r\n<P>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje =&gt; wi\u0119cej<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada, godz. 10-14"}