{"content":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00 | W tym roku Rekolekcje Wielkopostne odb\u0119d\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku kwietnia. [b]Tematem g\u0142\u00f3wnym jest \"B\u0119dziesz mi\u0142owa\u0142...\"[\/b]Wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie dla nas siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska w [u]ko\u015bciele kamedu\u0144skim (podziemia) przy ulicy Dewajtis.[\/u][br]Zapraszamy wszystkich bardzo serdecznei do uczestnictwa.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00 | W tym roku Rekolekcje Wielkopostne odb\u0119d\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku kwietnia. [b]Tematem g\u0142\u00f3wnym jest \"B\u0119dziesz mi\u0142owa\u0142...\"[\/b]Wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie dla nas siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska w [u]ko\u015bciele kamedu\u0144skim (podziemia) przy ulicy Dewajtis.[\/u][br]Zapraszamy wszystkich bardzo serdecznei do uczestnictwa.\n-->","source":"jos","title":"[UKSW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-06 23:40:07","id":"313","original_introtext":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00 | W tym roku Rekolekcje Wielkopostne odb\u0119d\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku kwietnia. [b]Tematem g\u0142\u00f3wnym jest &quot;B\u0119dziesz mi\u0142owa\u0142...&quot;[\/b]Wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie dla nas siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska w [u]ko\u015bciele kamedu\u0144skim (podziemia) przy ulicy Dewajtis.[\/u][br]Zapraszamy wszystkich bardzo serdecznei do uczestnictwa.","original_fulltext":"","text-date":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00","after-2013-move":{"content":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00 | W tym roku Rekolekcje Wielkopostne odb\u0119d\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku kwietnia. [b]Tematem g\u0142\u00f3wnym jest \"B\u0119dziesz mi\u0142owa\u0142...\"[\/b]Wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie dla nas siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska w [u]ko\u015bciele kamedu\u0144skim (podziemia) przy ulicy Dewajtis.[\/u][br]Zapraszamy wszystkich bardzo serdecznei do uczestnictwa.","source":"jom","title":"[UKSW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"313","original_introtext":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00 | W tym roku Rekolekcje Wielkopostne odb\u0119d\u0105 si\u0119 na pocz\u0105tku kwietnia. [b]Tematem g\u0142\u00f3wnym jest &quot;B\u0119dziesz mi\u0142owa\u0142...&quot;[\/b]Wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie dla nas siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska w [u]ko\u015bciele kamedu\u0144skim (podziemia) przy ulicy Dewajtis.[\/u][br]Zapraszamy wszystkich bardzo serdecznei do uczestnictwa.","original_fulltext":"","text-date":"5,6,7 kwietnia 2006, godz.16:30 - 20:00"}}