{"content":"\n\n![images\/lednica.jpg](images\/lednica.jpg)\n\r\n\nZapraszamy na wsp\u00f3lny wyjazd do Lednicy!\n \n \n Kiedy? - wyjedziemy w **pi\u0105tek 2 VI 2017 oko\u0142o godziny 23.00** \n Gdzie - Pola Lednickie \n Cena - oko\u0142o 80 z\u0142\n \n Zapraszamy do rejestracji poprzez [**Formularz**](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfrX-9y3scRcrYqtmzTu68JOOP_36MQAYDwN0aq8NaI2-2zcw\/viewform?c=0&w=1%20[https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1faipqlsfrx-9y3scrcryqtmztu68joop_36mqaydwn0aq8nai2-2zcw\/viewform%3fc%3d0%26w%3d1&h=atm53onhf_yqh6dtvacrardtsr7lkl09hxl0tg2590fltjdmf80hs-f6qm3lgpybrgzdfbmg8zlktms6ldcvd7ef0cbfznjmwusn4p2x0xns5l1wqauemivic7vbde6olfyhupjcohe&enc=aznqwtsi8mxz42hmlhpsigokdhxmz6uekm_8oisixlditsab8otgm_zew-b7ha4-c4o&s=1_hackersafe]%20).\n \n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1727488604215745\/?context=create&previousaction=create&sid_create=809756971&action_history=[%7B%22surface%22%3A%22page%22%2C%22mechanism%22%3A%22action_bar%22%2C%22extra_data%22%3A[]%7D%2C%7B%22surface%22%3A%22create_dialog%22%2C%22mechanism%22%3A%22page_create_dialog%22%2C%22extra_data%22%3A[]%7D]&has_source=1). \n\r\n W razie pyta\u0144 piszcie \u015bmia\u0142o:** lednica.solideo@gmail.com**\n \n","source":"jom","title":"Lednica z ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-05-14 19:43:00","id":"5492","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/lednica.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Zapraszamy na wsp\u00f3lny wyjazd do Lednicy!<br \/> <br \/> <br \/> Kiedy? - wyjedziemy w <strong>pi\u0105tek 2 VI 2017 oko\u0142o godziny 23.00<\/strong> <br \/> Gdzie - Pola Lednickie <br \/> Cena - oko\u0142o 80 z\u0142<br \/> <br \/> Zapraszamy do rejestracji poprzez <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSfrX-9y3scRcrYqtmzTu68JOOP_36MQAYDwN0aq8NaI2-2zcw\/viewform?c=0&amp;w=1%20[https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1faipqlsfrx-9y3scrcryqtmztu68joop_36mqaydwn0aq8nai2-2zcw\/viewform%3fc%3d0%26w%3d1&amp;h=atm53onhf_yqh6dtvacrardtsr7lkl09hxl0tg2590fltjdmf80hs-f6qm3lgpybrgzdfbmg8zlktms6ldcvd7ef0cbfznjmwusn4p2x0xns5l1wqauemivic7vbde6olfyhupjcohe&amp;enc=aznqwtsi8mxz42hmlhpsigokdhxmz6uekm_8oisixlditsab8otgm_zew-b7ha4-c4o&amp;s=1_hackersafe]%20\" target=\"_blank\"><strong>Formularz<\/strong><\/a>.<span class=\"text_exposed_show\"><br \/> <\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"text_exposed_show\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1727488604215745\/?context=create&amp;previousaction=create&amp;sid_create=809756971&amp;action_history=[%7B%22surface%22%3A%22page%22%2C%22mechanism%22%3A%22action_bar%22%2C%22extra_data%22%3A[]%7D%2C%7B%22surface%22%3A%22create_dialog%22%2C%22mechanism%22%3A%22page_create_dialog%22%2C%22extra_data%22%3A[]%7D]&amp;has_source=1\" target=\"_self\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a>. <\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"text_exposed_show\"><br \/> W razie pyta\u0144 piszcie \u015bmia\u0142o:<strong> lednica.solideo@gmail.com<\/strong><br \/> <br \/><br \/><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}