{"content":"\n\u00a0\n\r\n\nlogo\n[](images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png)\n[![images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png](images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png)](images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png)\n(kliknij aby powi\u0119kszy\u0107)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nRzecznik prasowy ASK Soli Deo: Gabrysia G\u00f3\u017ad\u017a | rzeczniksolideo@gmail.com\nPrezes ASK Soli Deo: Piotr Ziemecki | prezes.solideo@gmail.com |\u00a0\n\nProsimy nie zra\u017ca\u0107 si\u0119 je\u015bli nie zdo\u0142aj\u0105 Pa\u0144stwo dodzwoni\u0107 si\u0119 do naszych przedstawicieli. Stowarzyszenie tworz\u0105 studenci, wi\u0119c - mimo szczerych ch\u0119ci - mog\u0105 by\u0107 oni niedost\u0119pni w ci\u0105gu dnia z uwagi na studia. W takich przypadkach prosimy o kontakt mailowy.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNewsletter\u00a0\nPropozycje informacji do newslettera prosimy wysy\u0142a\u0107 naszemu PR -\u00a0pr.solideo@gmail.com\n\n","source":"jom","title":"Dla medi\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:43:39","id":"5240","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">logo<br \/><a href=\"images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/strona\/logo%20ASK%20Soli%20Deo.png\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"175\" style=\"border: 0;\" \/><\/a><br \/>(kliknij aby powi\u0119kszy\u0107)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Rzecznik prasowy ASK Soli Deo: Gabrysia G\u00f3\u017ad\u017a | rzeczniksolideo@gmail.com<br \/>Prezes ASK Soli Deo: Piotr Ziemecki | prezes.solideo@gmail.com |\u00a0<br \/><br \/>Prosimy nie zra\u017ca\u0107 si\u0119 je\u015bli nie zdo\u0142aj\u0105 Pa\u0144stwo dodzwoni\u0107 si\u0119 do naszych przedstawicieli. Stowarzyszenie tworz\u0105 studenci, wi\u0119c - mimo szczerych ch\u0119ci - mog\u0105 by\u0107 oni niedost\u0119pni w ci\u0105gu dnia z uwagi na studia. W takich przypadkach prosimy o kontakt mailowy.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Newsletter\u00a0<br \/>Propozycje informacji do newslettera prosimy wysy\u0142a\u0107 naszemu PR -\u00a0<span style=\"font-size: 12.16px;\">pr.solideo@gmail.com<\/span><span style=\"font-size: 12.16px;\"><br \/><\/span><\/p>","original_fulltext":""}