{"content":"18 grudnia 2007, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n\n**Wigili\u0119 Soli Deo**\n\nWtorek 18 grudnia 2007 godz. 20:00\n\nSala Kolumnowa w budynku g\u0142\u00f3wnym&nbsp;SGH\n\n*Usi\u0105d\u017amy przy \u017c\u0142\u00f3bku i zas\u0142uchajmy si\u0119 w cisz\u0119. Zas\u0142uchajmy si\u0119 w Boga, a potem id\u017amy do ludzi i dzielmy si\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105. Oto nasze zadanie*. \n\nPo cz\u0119\u015bci oficjalnej, w kt\u00f3rej&nbsp;obejrzymy m.in wyst\u0119p Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca Wis\u0142a, b\u0119dziemy mogli z\u0142o\u017cy\u0107 sobie \u017cyczenia oraz spr\u00f3bowa\u0107 wspania\u0142ych wypiek\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 grudnia 2007, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n\n\r\n\n**Wigili\u0119 Soli Deo**\n\n\r\n\nWtorek 18 grudnia 2007 godz. 20:00\n\n\r\n\nSala Kolumnowa w budynku g\u0142\u00f3wnym&nbsp;SGH\n\n*Usi\u0105d\u017amy przy \u017c\u0142\u00f3bku i zas\u0142uchajmy si\u0119 w cisz\u0119. Zas\u0142uchajmy si\u0119 w Boga, a potem id\u017amy do ludzi i dzielmy si\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105. Oto nasze zadanie*. \n\nPo cz\u0119\u015bci oficjalnej, w kt\u00f3rej&nbsp;obejrzymy m.in wyst\u0119p Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca Wis\u0142a, b\u0119dziemy mogli z\u0142o\u017cy\u0107 sobie \u017cyczenia oraz spr\u00f3bowa\u0107 wspania\u0142ych wypiek\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych.\n\n-->","source":"jos","title":"Wigilia Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-12-11 15:39:19","id":"558","original_introtext":"18 grudnia 2007, godz. 20:00 | <P align=center>ASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na<BR><br>\r\n<P align=center><B>Wigili\u0119 Soli Deo<\/B><BR><br>\r\n<P align=center>Wtorek 18 grudnia 2007 godz. 20:00<BR><br>\r\n<P align=center>Sala Kolumnowa w budynku g\u0142\u00f3wnym&nbsp;SGH<BR><BR><EM>Usi\u0105d\u017amy przy \u017c\u0142\u00f3bku i zas\u0142uchajmy si\u0119 w cisz\u0119. Zas\u0142uchajmy si\u0119 w Boga, a potem id\u017amy do ludzi i dzielmy si\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105. Oto nasze zadanie<\/EM>. <BR><BR>Po cz\u0119\u015bci oficjalnej, w kt\u00f3rej&nbsp;obejrzymy m.in wyst\u0119p Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca Wis\u0142a, b\u0119dziemy mogli z\u0142o\u017cy\u0107 sobie \u017cyczenia oraz spr\u00f3bowa\u0107 wspania\u0142ych wypiek\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 2007, godz. 20:00","after-2013-move":{"content":"18 grudnia 2007, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n\n**Wigili\u0119 Soli Deo**\n\nWtorek 18 grudnia 2007 godz. 20:00\n\nSala Kolumnowa w budynku g\u0142\u00f3wnym&nbsp;SGH\n\n*Usi\u0105d\u017amy przy \u017c\u0142\u00f3bku i zas\u0142uchajmy si\u0119 w cisz\u0119. Zas\u0142uchajmy si\u0119 w Boga, a potem id\u017amy do ludzi i dzielmy si\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105. Oto nasze zadanie*. \n\nPo cz\u0119\u015bci oficjalnej, w kt\u00f3rej&nbsp;obejrzymy m.in wyst\u0119p Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca Wis\u0142a, b\u0119dziemy mogli z\u0142o\u017cy\u0107 sobie \u017cyczenia oraz spr\u00f3bowa\u0107 wspania\u0142ych wypiek\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych.\n","source":"jom","title":"Wigilia Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"558","original_introtext":"18 grudnia 2007, godz. 20:00 | <P align=center>ASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na<BR><br>\n<P align=center><B>Wigili\u0119 Soli Deo<\/B><BR><br>\n<P align=center>Wtorek 18 grudnia 2007 godz. 20:00<BR><br>\n<P align=center>Sala Kolumnowa w budynku g\u0142\u00f3wnym&nbsp;SGH<BR><BR><EM>Usi\u0105d\u017amy przy \u017c\u0142\u00f3bku i zas\u0142uchajmy si\u0119 w cisz\u0119. Zas\u0142uchajmy si\u0119 w Boga, a potem id\u017amy do ludzi i dzielmy si\u0119 mi\u0142o\u015bci\u0105. Oto nasze zadanie<\/EM>. <BR><BR>Po cz\u0119\u015bci oficjalnej, w kt\u00f3rej&nbsp;obejrzymy m.in wyst\u0119p Zespo\u0142u Pie\u015bni i Ta\u0144ca Wis\u0142a, b\u0119dziemy mogli z\u0142o\u017cy\u0107 sobie \u017cyczenia oraz spr\u00f3bowa\u0107 wspania\u0142ych wypiek\u00f3w \u015bwi\u0105tecznych.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 2007, godz. 20:00"}}