{"content":"\n\n![images\/12400991_10153592349287023_3212691925129074228_n.jpg](images\/12400991_10153592349287023_3212691925129074228_n.jpg)Ju\u017c w \u015brod\u0119 20 kwietnia Soli Deo w porozumieniu z Fundacj\u0105 Inigo organizuje warsztaty na temat emocji w miejscu pracy. Liczba miejsc ograniczona, zapraszamy do zapis\u00f3w (link poni\u017cej)\n\r\n\n[https:\/\/www.facebook.com\/events\/205873373126699\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/205873373126699\/)\n","source":"jom","title":"Warsztaty na temat emocji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-04-16 21:33:07","id":"5457","original_introtext":"<p><img src=\"images\/12400991_10153592349287023_3212691925129074228_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/>Ju\u017c w \u015brod\u0119 20 kwietnia Soli Deo w porozumieniu z Fundacj\u0105 Inigo organizuje warsztaty na temat emocji w miejscu pracy. Liczba miejsc ograniczona, zapraszamy do zapis\u00f3w (link poni\u017cej)<\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/205873373126699\/\" title=\"Warsztaty na temat emocji w miejscu pracy\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/205873373126699\/<\/a><\/p>","original_fulltext":""}