{"content":"\n\n![images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg](images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg)W dziale multimedia czeka na Was **druga cz\u0119\u015b\u0107 \"Rekolekcji NA FALI... Radia Kampus! - Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\"**, kt\u00f3re g\u0142osi dla nas **o. Micha\u0142 Adamski** w audycji REFLEKtor.\n\r\n\nMi\u0142ego s\u0142uchania!\n","source":"jom","title":"Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent - cz. 2.","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-12-08 08:38:39","id":"5347","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"180\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W dziale multimedia czeka na Was <strong>druga cz\u0119\u015b\u0107 \"Rekolekcji NA FALI... Radia Kampus! - Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\"<\/strong>, kt\u00f3re g\u0142osi dla nas <strong>o. Micha\u0142 Adamski<\/strong> w audycji REFLEKtor.<\/p>\r\n<p>Mi\u0142ego s\u0142uchania!<\/p>","original_fulltext":""}