{"content":"\n\n![images\/banerLMbiay3.jpg](images\/banerLMbiay3.jpg)\n\r\n\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2016 czas zacz\u0105\u0107! \n \n Dzisiejszy \u015bwiat wymaga od nas wiele \u2013 mamy pi\u0105\u0107 si\u0119 po szczeblach kariery zawodowej, prowadzi\u0107 zdrowy styl \u017cycia, po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 swoim pasjom, podr\u00f3\u017cowa\u0107. Jak w tej rzeczywisto\u015bci znale\u017a\u0107 czas na za\u0142o\u017cenie rodziny? Czy musimy wybiera\u0107? \n \n\r\n\nO tym jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 i w jaki spos\u00f3b \u017cycie rodzinne mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 nasz\u0105 drog\u0105 do \u015bwi\u0119to\u015bci opowie nasz go\u015b\u0107 \u2013 **Maciej Gnyszka**.\n \n Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek, **28 listopada**, o godzinie **20:10** w **auli B Auditorium Maximum** (Kampus G\u0142\u00f3wny UW).\n \n **Maciej Gnyszka** - za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych i pierwszej polskiej agencji fundraisingowej Gnyszka Fundraising Advisors, wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel agencji 360 - Pracowni Synergii, prywanie szcz\u0119\u015bliwy m\u0105\u017c i ojciec dw\u00f3jki dzieci. \n\r\n\nLink do wydarzenia na **[Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/654310134747443\/)** \n","source":"jom","title":"Czas to mi\u0142o\u015b\u0107, czyli o tym jak kocha\u0107 w dzisiejszym \u015bwiecie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-11-20 22:15:10","id":"5469","original_introtext":"<p><img src=\"images\/banerLMbiay3.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"413\" height=\"152\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2016 czas zacz\u0105\u0107! <br \/> <br \/> Dzisiejszy \u015bwiat wymaga od nas wiele \u2013 mamy pi\u0105\u0107 si\u0119 po szczeblach kariery zawodowej, prowadzi\u0107 zdrowy styl \u017cycia, po\u015bwi\u0119ca\u0107 si\u0119 swoim pasjom, podr\u00f3\u017cowa\u0107. Jak w tej rzeczywisto\u015bci znale\u017a\u0107 czas na za\u0142o\u017cenie rodziny? Czy musimy wybiera\u0107? <br \/> <\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\">O tym jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 i w jaki spos\u00f3b \u017cycie rodzinne mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 nasz\u0105 drog\u0105 do \u015bwi\u0119to\u015bci opowie nasz go\u015b\u0107 \u2013 <strong>Maciej Gnyszka<\/strong>.<br \/> <br \/> Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek, <strong>28 listopada<\/strong>, o godzinie <strong>20:10<\/strong> w <strong>auli B Auditorium Maximum<\/strong> (Kampus G\u0142\u00f3wny UW).<br \/> <br \/> <strong>Maciej Gnyszka<\/strong> - za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych i pierwszej polskiej agencji fundraisingowej Gnyszka Fundraising Advisors, wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel agencji 360 - Pracowni Synergii, prywanie szcz\u0119\u015bliwy m\u0105\u017c i ojciec dw\u00f3jki dzieci. <\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"_4n-j fsl\">Link do wydarzenia na <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/654310134747443\/\" target=\"_self\">Facebooku<\/a><\/strong> <\/span><\/p>","original_fulltext":""}