{"content":"\n\n![images\/stories\/lednica2012.jpg](images\/stories\/lednica2012.jpg)\n\u00a0\nW imieniu ASK Soli Deo zapraszam na wsp\u00f3lny wyjazd na **16naste Spotkanie M\u0142odych na Polach Lednickich \"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\"**\n\n Spotkanie organizacyjne odb\u0119dzie si\u0119 24.05. na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej (prosz\u0119 sobie wygooglowa\u0107 pl. Politechniki 1, je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie to jest) o godzinie 19.00 w sali 306. B\u0119dzie mo\u017cna dokona\u0107 wtedy wp\u0142aty za wyjazd.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nWyje\u017cd\u017camy **1 czerwca** o 23.30, wracamy w niedziel\u0119 rano.\n Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt przejazdu, ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania)\n Zapis\u00f3w mo\u017cna dokonywa\u0107 pod adresem lednica.solideo@gmail.com\n W tre\u015bci maila prosimy poda\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane, niezb\u0119dne do wykupienia ubezpieczenia: imi\u0119, nazwisko, wiek, pesel, pe\u0142ny adres zameldowania, telefon kontaktowy (telefon akurat przydaje si\u0119 na Polach).\n\n Prosz\u0119 r\u00f3wnie\u017c o przemy\u015blane zapisywanie si\u0119, poniewa\u017c ewentualne rezygnacje, na dzie\u0144 przed wyjazdem, mog\u0105 nastroszy\u0107 nam niema\u0142ych k\u0142opot\u00f3w.\n\n Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania paru os\u00f3b niepe\u0142noletnich, w takich przypadkach wymagane b\u0119dzie dostarczenie zgody rodzica na wyjazd, najlepiej na spotkanie organizacyjne.\n\n Wi\u0119cej informacji na facebook'u: [https:\/\/www.facebook.com\/events\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/)\n[389527537752461\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/)\n (prawd\u0119 m\u00f3wi\u0105c, tam s\u0105 naj\u015bwie\u017csze informacje;p)\n\n Pozdrawiam!*\n Dariusz Kami\u0144ski*\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/lednica2012.jpg](images\/stories\/lednica2012.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW imieniu ASK Soli Deo zapraszam na wsp\u00f3lny wyjazd na **16naste Spotkanie M\u0142odych na Polach Lednickich \"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\"**\n\n Spotkanie organizacyjne odb\u0119dzie si\u0119 24.05. na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej (prosz\u0119 sobie wygooglowa\u0107 pl. Politechniki 1, je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie to jest) o godzinie 19.00 w sali 306. B\u0119dzie mo\u017cna dokona\u0107 wtedy wp\u0142aty za wyjazd.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nWyje\u017cd\u017camy **1 czerwca** o 23.30, wracamy w niedziel\u0119 rano.\n Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt przejazdu, ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania)\n Zapis\u00f3w mo\u017cna dokonywa\u0107 pod adresem lednica.solideo@gmail.com\n W tre\u015bci maila prosimy poda\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane, niezb\u0119dne do wykupienia ubezpieczenia: imi\u0119, nazwisko, wiek, pesel, pe\u0142ny adres zameldowania, telefon kontaktowy (telefon akurat przydaje si\u0119 na Polach).\n\n Prosz\u0119 r\u00f3wnie\u017c o przemy\u015blane zapisywanie si\u0119, poniewa\u017c ewentualne rezygnacje, na dzie\u0144 przed wyjazdem, mog\u0105 nastroszy\u0107 nam niema\u0142ych k\u0142opot\u00f3w.\n\n Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania paru os\u00f3b niepe\u0142noletnich, w takich przypadkach wymagane b\u0119dzie dostarczenie zgody rodzica na wyjazd, najlepiej na spotkanie organizacyjne.\n\n Wi\u0119cej informacji na facebook'u: [https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/)\n (prawd\u0119 m\u00f3wi\u0105c, tam s\u0105 naj\u015bwie\u017csze informacje;p)\n\n Pozdrawiam!*\n Dariusz Kami\u0144ski*\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\" - wyjazd z ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-05-18 16:17:14","id":"1107","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/lednica2012.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W imieniu ASK Soli Deo zapraszam na wsp\u00f3lny wyjazd na <strong>16naste Spotkanie M\u0142odych na Polach Lednickich \"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\"<\/strong><br \/><br \/> Spotkanie organizacyjne odb\u0119dzie si\u0119 24.05. na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej (prosz\u0119 sobie wygooglowa\u0107 pl. Politechniki 1, je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie to jest) o godzinie 19.00 w sali 306. B\u0119dzie mo\u017cna dokona\u0107 wtedy wp\u0142aty za wyjazd.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\nWyje\u017cd\u017camy <strong>1 czerwca<\/strong> o 23.30, wracamy w niedziel\u0119 rano.<br \/> Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt przejazdu, ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania)<br \/> Zapis\u00f3w mo\u017cna dokonywa\u0107 pod adresem lednica.solideo@gmail.com<br \/> W tre\u015bci maila prosimy poda\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane, niezb\u0119dne do wykupienia ubezpieczenia: imi\u0119, nazwisko, wiek, pesel, pe\u0142ny adres zameldowania, telefon kontaktowy (telefon akurat przydaje si\u0119 na Polach).<br \/><br \/> Prosz\u0119 r\u00f3wnie\u017c o przemy\u015blane zapisywanie si\u0119, poniewa\u017c ewentualne rezygnacje, na dzie\u0144 przed wyjazdem, mog\u0105 nastroszy\u0107 nam niema\u0142ych k\u0142opot\u00f3w.<br \/><br \/> Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania paru os\u00f3b niepe\u0142noletnich, w takich przypadkach wymagane b\u0119dzie dostarczenie zgody rodzica na wyjazd, najlepiej na spotkanie organizacyjne.<br \/><br \/> Wi\u0119cej informacji na facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/<\/a><br \/> (prawd\u0119 m\u00f3wi\u0105c, tam s\u0105 naj\u015bwie\u017csze informacje;p)<br \/><br \/> Pozdrawiam!<em><br \/> Dariusz Kami\u0144ski<\/em>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/lednica2012.jpg](images\/stories\/lednica2012.jpg)\n\u00a0\nW imieniu ASK Soli Deo zapraszam na wsp\u00f3lny wyjazd na **16naste Spotkanie M\u0142odych na Polach Lednickich \"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\"**\n\n Spotkanie organizacyjne odb\u0119dzie si\u0119 24.05. na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej (prosz\u0119 sobie wygooglowa\u0107 pl. Politechniki 1, je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie to jest) o godzinie 19.00 w sali 306. B\u0119dzie mo\u017cna dokona\u0107 wtedy wp\u0142aty za wyjazd.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nWyje\u017cd\u017camy **1 czerwca** o 23.30, wracamy w niedziel\u0119 rano.\n Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt przejazdu, ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania)\n Zapis\u00f3w mo\u017cna dokonywa\u0107 pod adresem lednica.solideo@gmail.com\n W tre\u015bci maila prosimy poda\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane, niezb\u0119dne do wykupienia ubezpieczenia: imi\u0119, nazwisko, wiek, pesel, pe\u0142ny adres zameldowania, telefon kontaktowy (telefon akurat przydaje si\u0119 na Polach).\n\n Prosz\u0119 r\u00f3wnie\u017c o przemy\u015blane zapisywanie si\u0119, poniewa\u017c ewentualne rezygnacje, na dzie\u0144 przed wyjazdem, mog\u0105 nastroszy\u0107 nam niema\u0142ych k\u0142opot\u00f3w.\n\n Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania paru os\u00f3b niepe\u0142noletnich, w takich przypadkach wymagane b\u0119dzie dostarczenie zgody rodzica na wyjazd, najlepiej na spotkanie organizacyjne.\n\n Wi\u0119cej informacji na facebook'u: [https:\/\/www.facebook.com\/events\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/)\n[389527537752461\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/)\n (prawd\u0119 m\u00f3wi\u0105c, tam s\u0105 naj\u015bwie\u017csze informacje;p)\n\n Pozdrawiam!*\n Dariusz Kami\u0144ski*\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\" - wyjazd z ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1107","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/lednica2012.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>W imieniu ASK Soli Deo zapraszam na wsp\u00f3lny wyjazd na <strong>16naste Spotkanie M\u0142odych na Polach Lednickich \"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci\u0119 znajdzie\"<\/strong><br \/><br \/> Spotkanie organizacyjne odb\u0119dzie si\u0119 24.05. na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej (prosz\u0119 sobie wygooglowa\u0107 pl. Politechniki 1, je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie to jest) o godzinie 19.00 w sali 306. B\u0119dzie mo\u017cna dokona\u0107 wtedy wp\u0142aty za wyjazd.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"Wyje\u017cd\u017camy <strong>1 czerwca<\/strong> o 23.30, wracamy w niedziel\u0119 rano.<br \/> Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt przejazdu, ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania)<br \/> Zapis\u00f3w mo\u017cna dokonywa\u0107 pod adresem lednica.solideo@gmail.com<br \/> W tre\u015bci maila prosimy poda\u0107 nast\u0119puj\u0105ce dane, niezb\u0119dne do wykupienia ubezpieczenia: imi\u0119, nazwisko, wiek, pesel, pe\u0142ny adres zameldowania, telefon kontaktowy (telefon akurat przydaje si\u0119 na Polach).<br \/><br \/> Prosz\u0119 r\u00f3wnie\u017c o przemy\u015blane zapisywanie si\u0119, poniewa\u017c ewentualne rezygnacje, na dzie\u0144 przed wyjazdem, mog\u0105 nastroszy\u0107 nam niema\u0142ych k\u0142opot\u00f3w.<br \/><br \/> Mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania paru os\u00f3b niepe\u0142noletnich, w takich przypadkach wymagane b\u0119dzie dostarczenie zgody rodzica na wyjazd, najlepiej na spotkanie organizacyjne.<br \/><br \/> Wi\u0119cej informacji na facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/389527537752461\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/\n389527537752461\/<\/a><br \/> (prawd\u0119 m\u00f3wi\u0105c, tam s\u0105 naj\u015bwie\u017csze informacje;p)<br \/><br \/> Pozdrawiam!<em><br \/> Dariusz Kami\u0144ski<\/em>\n<p>\u00a0<\/p>"}}