{"content":"19-21 marca, godz. 20:15 | Zapraszamy na rekolekcje wielkopostne organizowane przez Soli Deo ko\u0142o terenowe Uw, przy wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA.\n\nTematem rekolekcji b\u0119dzie \"Wierno\u015b\u0107 lub niewierno\u015b\u0107... Bogu\". Poprowadzi je ksi\u0105dz Rafa\u0142 Raus (palotyn, post\u0107 weso\u0142a i zara\u017caj\u0105ca dobrym humorem).\n19 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n20 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n21 marca dolny ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Krzy\u017ca (wej\u015bcie od ulicy Traugutta) godz.20:00\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19-21 marca, godz. 20:15 | Zapraszamy na rekolekcje wielkopostne organizowane przez Soli Deo ko\u0142o terenowe Uw, przy wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA.\n\nTematem rekolekcji b\u0119dzie \"Wierno\u015b\u0107 lub niewierno\u015b\u0107... Bogu\". Poprowadzi je ksi\u0105dz Rafa\u0142 Raus (palotyn, post\u0107 weso\u0142a i zara\u017caj\u0105ca dobrym humorem).\n19 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n20 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n21 marca dolny ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Krzy\u017ca (wej\u015bcie od ulicy Traugutta) godz.20:00\n\n-->","source":"jos","title":"[UW] Rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-11 10:34:24","id":"465","original_introtext":"19-21 marca, godz. 20:15 | Zapraszamy na rekolekcje wielkopostne organizowane przez Soli Deo ko\u0142o terenowe Uw, przy wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA.<BR\/><BR\/>Tematem rekolekcji b\u0119dzie \"Wierno\u015b\u0107 lub niewierno\u015b\u0107... Bogu\". Poprowadzi je ksi\u0105dz Rafa\u0142 Raus (palotyn, post\u0107 weso\u0142a i zara\u017caj\u0105ca dobrym humorem).<BR\/><BR\/><BR\/>19 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15<BR\/><BR\/>20 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15<BR\/><BR\/>21 marca dolny ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Krzy\u017ca (wej\u015bcie od ulicy Traugutta) godz.20:00<BR\/>","original_fulltext":"","text-date":"19-21 marca, godz. 20:15","after-2013-move":{"content":"19-21 marca, godz. 20:15 | Zapraszamy na rekolekcje wielkopostne organizowane przez Soli Deo ko\u0142o terenowe Uw, przy wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA.\n\nTematem rekolekcji b\u0119dzie \"Wierno\u015b\u0107 lub niewierno\u015b\u0107... Bogu\". Poprowadzi je ksi\u0105dz Rafa\u0142 Raus (palotyn, post\u0107 weso\u0142a i zara\u017caj\u0105ca dobrym humorem).\n19 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n20 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15\n\n21 marca dolny ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Krzy\u017ca (wej\u015bcie od ulicy Traugutta) godz.20:00\n","source":"jom","title":"[UW] Rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"465","original_introtext":"19-21 marca, godz. 20:15 | Zapraszamy na rekolekcje wielkopostne organizowane przez Soli Deo ko\u0142o terenowe Uw, przy wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA.<BR\/><BR\/>Tematem rekolekcji b\u0119dzie \"Wierno\u015b\u0107 lub niewierno\u015b\u0107... Bogu\". Poprowadzi je ksi\u0105dz Rafa\u0142 Raus (palotyn, post\u0107 weso\u0142a i zara\u017caj\u0105ca dobrym humorem).<BR\/><BR\/><BR\/>19 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15<BR\/><BR\/>20 marca Audytorium Maximum sala A, godz.20:15<BR\/><BR\/>21 marca dolny ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Krzy\u017ca (wej\u015bcie od ulicy Traugutta) godz.20:00<BR\/>","original_fulltext":"","text-date":"19-21 marca, godz. 20:15"}}