{"content":"\n\n![images\/Reko.jpg](images\/Reko.jpg)\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Rekolekcje Wielkopostne! \n \n Rekolekcje odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach **13.03 - 15.03** na **Politechnice Warszawskiej**, a wyg\u0142osi je **o. Krzysztof Sroka**, franciszkanin.\n \n **Plan rekolekcji**:\n 13 marca, godz. 19:30 - konferencja\n 14 marca, godz. 19:30 - konferencja\n 15 marca, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela\n \n Dok\u0142adne miejsce konferencji zostanie podane w najbli\u017cszym czasie. \n\r\n\nLink do wydarzenia na [Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/615242422003055\/).\n \n Do zobaczenia! ;)\n","source":"jom","title":"Wsta\u0144, kt\u00f3ry \u015bpisz - Rekolekcje Wielkopostne dla student\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-03-06 20:33:22","id":"5481","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Reko.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"437\" height=\"164\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Rekolekcje Wielkopostne! <br \/> <br \/> Rekolekcje odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach <strong>13.03 - 15.03<\/strong> na <strong>Politechnice Warszawskiej<\/strong>, a wyg\u0142osi je <strong>o. Krzysztof Sroka<\/strong>, franciszkanin.<br \/> <br \/> <strong>Plan rekolekcji<\/strong>:<br \/> 13 marca, godz. 19:30 - konferencja<br \/> 14 marca, godz. 19:30 - konferencja<br \/> 15 marca, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela<br \/> <br \/> Dok\u0142adne miejsce konferencji zostanie podane w najbli\u017cszym czasie. <\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/615242422003055\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a>.<br \/> <br \/> Do zobaczenia! ;)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}