{"content":"\n![plakat_rekolekcje_miniaturka](images\/stories\/plakat_rekolekcje_miniaturka.jpg)ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na Uniwersytecie Warszawskim,\nkt\u00f3re poprowadzi **ks. Tomasz Nowaczek**, marianin.\n \nNasz   rekolekcjonista jest proboszczem parafii Matki Bo\u017aej z Lourdes w   Warszawie. Pracowa\u0142 jako duszpasterz m\u0142odzie\u017cy na Stegnach. Studiowa\u0142 w   Lublinie i w Niemczech. Jego dewiza \u017cyciowa to:\"Pan m\u00f3j i B\u00f3g m\u00f3j...\"(J   20, 28).\n \nWraz z Adamem i Ew\u0105 b\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w   dotycz\u0105cych kultury i \u017cycia, takich jak Chronos, Eros i Thanatos, \u015bwiat   kobiety i m\u0119\u017cczyzny oraz \u015bwiat duchowy.\n \nPoniedzia\u0142ek **11** IV, godz. 20:\n00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW.\n \nWtorek **12** IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty\n \n\u015aroda **13** IV, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w dolnym ko\u015bciele Sw. Krzy\u017ca.\n\n Zapraszamy!\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![plakat_rekolekcje_miniaturka](images\/stories\/plakat_rekolekcje_miniaturka.jpg)ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na Uniwersytecie Warszawskim,\nkt\u00f3re poprowadzi **ks. Tomasz Nowaczek**, marianin.\n \nNasz   rekolekcjonista jest proboszczem parafii Matki Bo\u017aej z Lourdes w   Warszawie. Pracowa\u0142 jako duszpasterz m\u0142odzie\u017cy na Stegnach. Studiowa\u0142 w   Lublinie i w Niemczech. Jego dewiza \u017cyciowa to:\"Pan m\u00f3j i B\u00f3g m\u00f3j...\"(J   20, 28).\n \nWraz z Adamem i Ew\u0105 b\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w   dotycz\u0105cych kultury i \u017cycia, takich jak Chronos, Eros i Thanatos, \u015bwiat   kobiety i m\u0119\u017cczyzny oraz \u015bwiat duchowy.\n \nPoniedzia\u0142ek **11** IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW.\n \nWtorek **12** IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty\n \n\u015aroda **13** IV, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w dolnym ko\u015bciele Sw. Krzy\u017ca.\n\n Zapraszamy!\r\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-06 14:39:50","id":"120","original_introtext":"<div class=\"description summary\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"plakat_rekolekcje_miniaturka\" src=\"images\/stories\/plakat_rekolekcje_miniaturka.jpg\" height=\"181\" width=\"127\" \/>ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na Uniwersytecie Warszawskim,<br \/>kt\u00f3re poprowadzi <strong>ks. Tomasz Nowaczek<\/strong>, marianin.<br \/> <br \/>Nasz   rekolekcjonista jest proboszczem parafii Matki Bo\u017aej z Lourdes w   Warszawie. Pracowa\u0142 jako duszpasterz m\u0142odzie\u017cy na Stegnach. Studiowa\u0142 w   Lublinie i w Niemczech. Jego dewiza \u017cyciowa to:\"Pan m\u00f3j i B\u00f3g m\u00f3j...\"(J   20, 28).<br \/> <br \/>Wraz z Adamem i Ew\u0105 b\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w   dotycz\u0105cych kultury i \u017cycia, takich jak Chronos, Eros i Thanatos, \u015bwiat   kobiety i m\u0119\u017cczyzny oraz \u015bwiat duchowy.<br \/> <br \/>Poniedzia\u0142ek <strong>11<\/strong> IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW.<br \/> <br \/>Wtorek <strong>12<\/strong> IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty<br \/> <br \/>\u015aroda <strong>13<\/strong> IV, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w dolnym ko\u015bciele Sw. Krzy\u017ca.<br \/><br \/> Zapraszamy!<\/div>\r\n<div class=\"description summary\"><\/div>\r\n<div class=\"description summary\"><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![plakat_rekolekcje_miniaturka](images\/stories\/plakat_rekolekcje_miniaturka.jpg)ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na Uniwersytecie Warszawskim,\nkt\u00f3re poprowadzi **ks. Tomasz Nowaczek**, marianin.\n \nNasz   rekolekcjonista jest proboszczem parafii Matki Bo\u017aej z Lourdes w   Warszawie. Pracowa\u0142 jako duszpasterz m\u0142odzie\u017cy na Stegnach. Studiowa\u0142 w   Lublinie i w Niemczech. Jego dewiza \u017cyciowa to:\"Pan m\u00f3j i B\u00f3g m\u00f3j...\"(J   20, 28).\n \nWraz z Adamem i Ew\u0105 b\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w   dotycz\u0105cych kultury i \u017cycia, takich jak Chronos, Eros i Thanatos, \u015bwiat   kobiety i m\u0119\u017cczyzny oraz \u015bwiat duchowy.\n \nPoniedzia\u0142ek **11** IV, godz. 20:\n00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW.\n \nWtorek **12** IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty\n \n\u015aroda **13** IV, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w dolnym ko\u015bciele Sw. Krzy\u017ca.\n\n Zapraszamy!\n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"120","original_introtext":"<div class=\"description summary\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"plakat_rekolekcje_miniaturka\" src=\"images\/stories\/plakat_rekolekcje_miniaturka.jpg\" height=\"181\" width=\"127\" \/>ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na Uniwersytecie Warszawskim,<br \/>kt\u00f3re poprowadzi <strong>ks. Tomasz Nowaczek<\/strong>, marianin.<br \/> <br \/>Nasz   rekolekcjonista jest proboszczem parafii Matki Bo\u017aej z Lourdes w   Warszawie. Pracowa\u0142 jako duszpasterz m\u0142odzie\u017cy na Stegnach. Studiowa\u0142 w   Lublinie i w Niemczech. Jego dewiza \u017cyciowa to:\"Pan m\u00f3j i B\u00f3g m\u00f3j...\"(J   20, 28).<br \/> <br \/>Wraz z Adamem i Ew\u0105 b\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107wok\u00f3\u0142 temat\u00f3w   dotycz\u0105cych kultury i \u017cycia, takich jak Chronos, Eros i Thanatos, \u015bwiat   kobiety i m\u0119\u017cczyzny oraz \u015bwiat duchowy.<br \/> <br \/>Poniedzia\u0142ek <strong>11<\/strong> IV, godz. 20:\n00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW.<br \/> <br \/>Wtorek <strong>12<\/strong> IV, godz. 20:00 - nauki w sali C Auditorium Maximum UW, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty<br \/> <br \/>\u015aroda <strong>13<\/strong> IV, godz. 18:30 - Msza \u015awi\u0119ta w dolnym ko\u015bciele Sw. Krzy\u017ca.<br \/><br \/> Zapraszamy!<\/div>\n<div class=\"description summary\"><\/div>\n<div class=\"description summary\"><\/div>","original_fulltext":""}}