{"content":"11 stycznia 2011 | \nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?\n\n11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAgnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP Bia\u0142ystok,\n\nDr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",\n\nJaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, \n\nRobert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".\n\nDo zobaczenia!\n\nOrganizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny\n\nKontakt: \nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n         ","source":"jos","title":"Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-29 18:03:43","id":"1008","original_introtext":"11 stycznia 2011 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br><\/span>Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu<span style=\"font-weight: bold;\"> Uniwersytet Etyczny pt Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?<br><br>11 I 2011 r., godz. 20:15,<\/span> aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span><br>Agnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP Bia\u0142ystok,<br><br>Dr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",<br><br>Jaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, <br><br>Robert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Do zobaczenia!<\/span><br><br>Organizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span> <br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"11 stycznia 2011"}