{"content":"\nAudycja REFLEKtor w ka\u017cd\u0105 niedziele o 9:00 w Akademickim Radiu Kampus 97,1 FM.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Wielkanoc (20.04.2014 r.)\n** Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Jerzy Chodorek\n{music}mp3\/reflektor\/wielkanoc_20_04_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Symbolika Wielkiego Tygodnia (13.04.2014 r.)\n** Prowadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jerzy Chodorek\n Go\u015b\u0107: ks. Bartosz Seruga MS\n {music}mp3\/reflektor\/symbolika_wielkiego_tygodnia_13_04_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Audycja z dnia 06.04.2014 r.\n** Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Ola Zapa\u0142owska\n Go\u015b\u0107: Piotr Kowalik\n {music}mp3\/reflektor\/audycja_06_04_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Post na ca\u0142ym \u015bwiecie - po co? (30.03.2014 r.)\n** Prowadz\u0105cy: Ola Zapa\u0142owska, Jerzy Chodorek\n Go\u015b\u0107: mgr Ma\u0142gorzata Madej, prof. Eugeniusz Sakowicz\n {music}mp3\/reflektor\/post_na_calym_swiecie_30_03_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Audycja o misjach, wolontariacie oraz pomocy potrzebuj\u0105cym (23.03.2014 r.)\n** Prowadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jerzy Chodorek\n Go\u015b\u0107: ks. Maciej Maku\u0142a, Paulina Marzec\n {music}mp3\/reflektor\/misje_wolontariat_23_03_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Trzy praktyki wielkopostne i spowiedz (16.03.2014 r.)\n**Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak\nGo\u015b\u0107: ks. Mateusz Konopi\u0144ski\n{music}mp3\/reflektor\/xMateusz_Konopinski_16_03_14{\/music} \u00a0 \u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Uzale\u017cnienia (09.03.2014 r.)\n**Prowadz\u0105ce: Marta Jasi\u0144ska & Ola Zapa\u0142owska\nGo\u015b\u0107: Piotr Kuras\n{music}mp3\/reflektor\/uzaleznienia_09_03_14{\/music} \u00a0\u00a0 **\n**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Audycja o Dniu Kobiet (02.03.2014 r.)**\nProwadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Jurek Chodorek\nGo\u015b\u0107: Magda Kowalskak\n{music}mp3\/reflektor\/dzien_kobiet_2_03_2014{\/music} \u00a0\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Audycja o szcz\u0119\u015bciu (23.02.2014 r.)**\nProwadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jurek Chodorek\nGo\u015bcie: Emilia Brzezi\u0144ska i Magdalena Wolnik\n\u00a0{music}mp3\/reflektor\/o_szczesciu_23_02_14{\/music} \u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Walentynki (09.02.2014 r.)\u00a0**\n Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak\nGo\u015bcie:\u00a0Piotr Kosiak, Magda Szyma\u0144ska \n{music}mp3\/reflektor\/walentynki_09_02_14{\/music}\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Dzie\u0144 \u017bycia Konsekrowanego (2.02.2014)**\n![images\/Audio\/reflektor_02-02-14.jpg](images\/Audio\/reflektor_02-02-14.jpg)\nProwadz\u0105cy: Ola Zapa\u0142owska & Tomek Matusiak\nGo\u015b\u0107: o. Pawe\u0142 Krupa OP \u00a0\n{music}mp3\/reflektor\/dzien_zycia_konsekrowanego_02_02_14{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Audycja \u015bwi\u0105teczna! (22.12.2013)**\n\r\n\n{music}mp3\/reflektor\/audycja_swiateczna_2013{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Audycja w kt\u00f3rej go\u015bciem Magdy Korzekwy by\u0142 ks. Marek Dziewiecki (8.12.2013)**\n\r\n\n{music}mp3\/reflektor\/xdziewiecki_08_12_13{\/music}\u00a0\n","source":"jom","title":"REFLEKtor - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-08 18:16:33","id":"5307","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\">Audycja REFLEKtor w ka\u017cd\u0105 niedziele o 9:00 w Akademickim Radiu Kampus 97,1 FM.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Wielkanoc (20.04.2014 r.)<br \/><\/strong> Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Jerzy Chodorek<br \/>{music}mp3\/reflektor\/wielkanoc_20_04_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Symbolika Wielkiego Tygodnia (13.04.2014 r.)<br \/><\/strong> Prowadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jerzy Chodorek<br \/> Go\u015b\u0107: ks. Bartosz Seruga MS<br \/> {music}mp3\/reflektor\/symbolika_wielkiego_tygodnia_13_04_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja z dnia 06.04.2014 r.<br \/><\/strong> Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Ola Zapa\u0142owska<br \/> Go\u015b\u0107: Piotr Kowalik<br \/> {music}mp3\/reflektor\/audycja_06_04_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Post na ca\u0142ym \u015bwiecie - po co? (30.03.2014 r.)<br \/><\/strong> Prowadz\u0105cy: Ola Zapa\u0142owska, Jerzy Chodorek<br \/> Go\u015b\u0107: mgr Ma\u0142gorzata Madej, prof. Eugeniusz Sakowicz<br \/> {music}mp3\/reflektor\/post_na_calym_swiecie_30_03_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja o misjach, wolontariacie oraz pomocy potrzebuj\u0105cym (23.03.2014 r.)<br \/><\/strong> Prowadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jerzy Chodorek<br \/> Go\u015b\u0107: ks. Maciej Maku\u0142a, Paulina Marzec<br \/> {music}mp3\/reflektor\/misje_wolontariat_23_03_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Trzy praktyki wielkopostne i spowiedz (16.03.2014 r.)<br \/><\/strong>Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak<br \/>Go\u015b\u0107: ks. Mateusz Konopi\u0144ski<br \/>{music}mp3\/reflektor\/xMateusz_Konopinski_16_03_14{\/music} \u00a0 \u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Uzale\u017cnienia (09.03.2014 r.)<br \/><\/strong>Prowadz\u0105ce: Marta Jasi\u0144ska &amp; Ola Zapa\u0142owska<br \/>Go\u015b\u0107: Piotr Kuras<br \/>{music}mp3\/reflektor\/uzaleznienia_09_03_14{\/music} \u00a0\u00a0 <strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja o Dniu Kobiet (02.03.2014 r.)<\/strong><br \/>Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak, Jurek Chodorek<br \/>Go\u015b\u0107: Magda Kowalskak<br \/>{music}mp3\/reflektor\/dzien_kobiet_2_03_2014{\/music} \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja o szcz\u0119\u015bciu (23.02.2014 r.)<\/strong><br \/>Prowadz\u0105cy: Marta Jasi\u0144ska, Jurek Chodorek<br \/>Go\u015bcie: Emilia Brzezi\u0144ska i Magdalena Wolnik<br \/>\u00a0{music}mp3\/reflektor\/o_szczesciu_23_02_14{\/music} \u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Walentynki (09.02.2014 r.)\u00a0<\/strong><br \/> Prowadz\u0105cy: Tomek Matusiak<br \/>Go\u015bcie:\u00a0Piotr Kosiak, Magda Szyma\u0144ska <br \/>{music}mp3\/reflektor\/walentynki_09_02_14{\/music}\u00a0<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Dzie\u0144 \u017bycia Konsekrowanego (2.02.2014)<\/strong><br \/><br \/><img src=\"images\/Audio\/reflektor_02-02-14.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><br \/>Prowadz\u0105cy: Ola Zapa\u0142owska &amp; Tomek Matusiak<br \/>Go\u015b\u0107: o. Pawe\u0142 Krupa OP \u00a0<br \/>{music}mp3\/reflektor\/dzien_zycia_konsekrowanego_02_02_14{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja \u015bwi\u0105teczna! (22.12.2013)<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">{music}mp3\/reflektor\/audycja_swiateczna_2013{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><strong>Audycja w kt\u00f3rej go\u015bciem Magdy Korzekwy by\u0142 ks. Marek Dziewiecki (8.12.2013)<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">{music}mp3\/reflektor\/xdziewiecki_08_12_13{\/music}\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}