{"content":"\n\n![images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg](images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg)W ramach kolejnego spotkania z\u00a0Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013 zapraszamy na konferencj\u0119 o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku. Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105** Beata i Bogdan Janowscy** oraz **Jolanta ****i Tomasz Kaczy\u0144scy**.\n\n\r\nWidzimy si\u0119\u00a0**w poniedzia\u0142ek 25.11 o godz. 20.10 na UW**.\u00a0\nMiejsce: aula Starego BUWu, Kampus G\u0142\u00f3wny UW,\u00a0Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\u00a0\nOczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.\n\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nJe\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie ([\u00a0](http:\/\/poczta10.o2.pl\/?cmd=compose&to=%20%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20var%20prefix%20=%20'ma'%20+%20'il'%20+%20'to';%20var%20path%20=%20'hr'%20+%20'ef'%20+%20'=';%20var%20addy25167%20=%20'pr.solideo'%20+%20'@';%20addy25167%20=%20addy25167%20+%20'gmail'%20+%20'.'%20+%20'com';%20document.write('%3Ca%20'%20+%20path%20+%20'''%20+%20prefix%20+%20':'%20+%20addy25167%20+%20''%3E');%20document.write(addy25167);%20document.write('%3C\/a%3E');%20\/\/--%3En%20%3C\/script%3E%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20document.write('%3Cspan%20style='display:%20none;'%3E');%20\/\/--%3E%20%3C\/script%3ETen%20adres%20pocztowy%20jest%20chroniony%20przed%20spamowaniem.%20Aby%20go%20zobaczy%C4%87,%20konieczne%20jest%20w%C5%82%C4%85czenie%20w%20przegl%C4%85darce%20obs%C5%82ugi%20JavaScript.%20%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20document.write('%3C\/');%20document.write('span%3E');%20\/\/--%3E%20%3C\/script%3E)pr.solideo@gmail.com), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\u00a0\nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in.**Darek Malejonek**, Mira Jankowska. Zaplanowany jest pokaz konferencji\u00a0**Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"**\u00a0- b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku oraz\u00a0na naszej stronie.\n\r\n\n\u00a0[](http:\/\/www.deon.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_deon2.jpg](images\/patroni\/logo_deon2.jpg)](http:\/\/www.deon.pl\/)[](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_sedno.jpg](images\/patroni\/logo_sedno.jpg)](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)[](http:\/\/gosc.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg](images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg)](http:\/\/gosc.pl\/)[](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)\n[![images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg](images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg)](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg](images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg)](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)[](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_bosko.jpg](images\/patroni\/logo_bosko.jpg)](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n","source":"jom","title":"LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - III konferencja","publish_down":"2013-11-26 09:04:57","created":"2013-11-15 08:04:29","id":"5328","original_introtext":"<p><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><img src=\"images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"169\" style=\"float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W ramach kolejnego spotkania z\u00a0Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013 zapraszamy na konferencj\u0119 o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku. Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105<strong> Beata i Bogdan Janowscy<\/strong> oraz <strong>Jolanta <\/strong><\/span><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><strong>i Tomasz Kaczy\u0144scy<\/strong>.<\/span><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><br \/><\/span><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Widzimy si\u0119\u00a0<\/span><strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; outline: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; color: #302d2c; text-transform: none; line-height: 21px; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: transparent; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">w poniedzia\u0142ek 25.11 o godz. 20.10 na UW<\/strong><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">.\u00a0<\/span><br style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\" \/><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Miejsce: <span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">aula Starego BUWu<\/span>, Kampus G\u0142\u00f3wny UW,\u00a0<\/span><span class=\"o2address\" style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; margin: 0px; padding: 0px; outline: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: transparent; -webkit-text-stroke-width: 0px;\" title=\"Warszawa, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\">Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/span><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">\u00a0<\/span><br \/><\/span><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Oczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.<br \/><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Je\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie (<\/span><a href=\"http:\/\/poczta10.o2.pl\/?cmd=compose&amp;to=%20%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20var%20prefix%20=%20'ma'%20+%20'il'%20+%20'to';%20var%20path%20=%20'hr'%20+%20'ef'%20+%20'=';%20var%20addy25167%20=%20'pr.solideo'%20+%20'@';%20addy25167%20=%20addy25167%20+%20'gmail'%20+%20'.'%20+%20'com';%20document.write('%3Ca%20'%20+%20path%20+%20'''%20+%20prefix%20+%20':'%20+%20addy25167%20+%20''%3E');%20document.write(addy25167);%20document.write('%3C\/a%3E');%20\/\/--%3En%20%3C\/script%3E%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20document.write('%3Cspan%20style='display:%20none;'%3E');%20\/\/--%3E%20%3C\/script%3ETen%20adres%20pocztowy%20jest%20chroniony%20przed%20spamowaniem.%20Aby%20go%20zobaczy%C4%87,%20konieczne%20jest%20w%C5%82%C4%85czenie%20w%20przegl%C4%85darce%20obs%C5%82ugi%20JavaScript.%20%3Cscript%20type='text\/javascript'%3E%20%3C!--%20document.write('%3C\/');%20document.write('span%3E');%20\/\/--%3E%20%3C\/script%3E\" style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; text-align: justify; color: #053cb7; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; white-space: normal; cursor: pointer; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/a><a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\" style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; text-align: justify; color: #31302f; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; text-decoration: none; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">pr.solideo@gmail.com<\/a><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><br style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\" \/><br style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\" \/><br style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\" \/><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in.<\/span><strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; outline: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; line-height: 21px; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Darek Malejonek<\/strong><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">, Mira Jankowska. Zaplanowany jest pokaz konferencji<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; outline: 0px; border: 0px currentColor; border-image: none; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; line-height: 21px; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; word-spacing: 0px; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"<\/strong><span style=\"font: 13px\/21px 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify; color: #302d2c; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>- b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku oraz\u00a0na naszej stronie.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font: 13px\/16px 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; text-align: left; color: #333333; text-transform: none; text-indent: 0px; letter-spacing: normal; word-spacing: 0px; float: none; display: inline !important; white-space: normal; background-color: #ffffff; -webkit-text-stroke-width: 0px;\">\u00a0<\/span><a href=\"http:\/\/www.deon.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_deon2.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"58\" style=\"border: 0; margin-top: 26px; margin-bottom: 26px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gazeta-sedno.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_sedno.jpg\" border=\"0\" width=\"110\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gosc.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg\" border=\"0\" width=\"51\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg\" border=\"0\" width=\"41\" height=\"55\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg\" border=\"0\" width=\"50\" height=\"40\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.bosko.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_bosko.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><\/p>"}