{"content":"9 czerwca, 20.00 | \n**Zapraszamy na ostatnie spotkanie z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" w tym roku akademickim. Ko\u0144czymy&nbsp;z moc\u0105 - naszym go\u015bciem b\u0119dzie JERZY STUHR!\n**\n\n**Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105&nbsp;-&nbsp;** \u015broda, 9 czerwca, godz. 20.00, Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\nS\u0142awny aktor i \nre\u017cyser podzieli si\u0119 \u015bwiadectwem swojego \u017cycia. Opowie o swojej drodze na szczyt, pokonywaniu trudno\u015bci, pozostaniu wiernym warto\u015bciom. \n\nW czasie spotkania b\u0119dziemy zbiera\u0107 dary dla powodzian w ramach szerszej akcji organizowanej przez Soli Deo (info w oddzielnym newsie)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 czerwca, 20.00 | \n**Zapraszamy na ostatnie spotkanie z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" w tym roku akademickim. Ko\u0144czymy&nbsp;z moc\u0105 - naszym go\u015bciem b\u0119dzie JERZY STUHR!\n**\n\n**Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105&nbsp;-&nbsp;** \u015broda, 9 czerwca, godz. 20.00, Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\nS\u0142awny aktor i re\u017cyser podzieli si\u0119 \u015bwiadectwem swojego \u017cycia. Opowie o swojej drodze na szczyt, pokonywaniu trudno\u015bci, pozostaniu wiernym warto\u015bciom. \n\nW czasie spotkania b\u0119dziemy zbiera\u0107 dary dla powodzian w ramach szerszej akcji organizowanej przez Soli Deo (info w oddzielnym newsie)\n                           \n-->","source":"jos","title":"Jerzy Stuhr - Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105 - ostatnie spotkanie PNiZ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-30 13:11:08","id":"937","original_introtext":"9 czerwca, 20.00 | <p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"\" normal;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Zapraszamy na ostatnie spotkanie z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" w tym roku akademickim. Ko\u0144czymy&nbsp;z moc\u0105 - naszym go\u015bciem b\u0119dzie JERZY STUHR!<\/span><br><\/strong><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\"><strong>Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105&nbsp;-&nbsp;<\/strong> \u015broda, 9 czerwca, godz. 20.00, Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<br><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\">S\u0142awny aktor i re\u017cyser podzieli si\u0119 \u015bwiadectwem swojego \u017cycia. Opowie o swojej drodze na szczyt, pokonywaniu trudno\u015bci, pozostaniu wiernym warto\u015bciom. <\/font><\/p><p style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" rgb(102,=\"\" 102);=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\" bold;=\"\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\\&quot;\\&quot;\" rgb(51,=\"\\&quot;\\&quot;\" 204,=\"\" 51);=\"\\&quot;\\&quot;\" margin-left:=\"\\&quot;\\&quot;\" 40px;=\"\\&quot;\\&quot;\" text-align:=\"\\&quot;\\&quot;\" left;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\">W czasie spotkania b\u0119dziemy zbiera\u0107 dary dla powodzian w ramach szerszej akcji organizowanej przez Soli Deo (info w oddzielnym newsie)<\/font><\/p>                           ","original_fulltext":"","text-date":"9 czerwca, 20.00","after-2013-move":{"content":"9 czerwca, 20.00 | \n**Zapraszamy na ostatnie spotkanie z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" w tym roku akademickim. Ko\u0144czymy&nbsp;z moc\u0105 - naszym go\u015bciem b\u0119dzie JERZY STUHR!\n**\n\n**Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105&nbsp;-&nbsp;** \u015broda, 9 czerwca, godz. 20.00, Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\nS\u0142awny aktor i \nre\u017cyser podzieli si\u0119 \u015bwiadectwem swojego \u017cycia. Opowie o swojej drodze na szczyt, pokonywaniu trudno\u015bci, pozostaniu wiernym warto\u015bciom. \n\nW czasie spotkania b\u0119dziemy zbiera\u0107 dary dla powodzian w ramach szerszej akcji organizowanej przez Soli Deo (info w oddzielnym newsie)\n","source":"jom","title":"Jerzy Stuhr - Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105 - ostatnie spotkanie PNiZ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"937","original_introtext":"9 czerwca, 20.00 | <p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"\" normal;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Zapraszamy na ostatnie spotkanie z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" w tym roku akademickim. Ko\u0144czymy&nbsp;z moc\u0105 - naszym go\u015bciem b\u0119dzie JERZY STUHR!<\/span><br><\/strong><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\"><strong>Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105&nbsp;-&nbsp;<\/strong> \u015broda, 9 czerwca, godz. 20.00, Sala 219, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<br><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;justify\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\">S\u0142awny aktor i \nre\u017cyser podzieli si\u0119 \u015bwiadectwem swojego \u017cycia. Opowie o swojej drodze na szczyt, pokonywaniu trudno\u015bci, pozostaniu wiernym warto\u015bciom. <\/font><\/p><p style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" rgb(102,=\"\" 102);=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\" bold;=\"\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\\&quot;\\&quot;\" rgb(51,=\"\\&quot;\\&quot;\" 204,=\"\" 51);=\"\\&quot;\\&quot;\" margin-left:=\"\\&quot;\\&quot;\" 40px;=\"\\&quot;\\&quot;\" text-align:=\"\\&quot;\\&quot;\" left;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;\\\\&quot;2\\\\&quot;\\&quot;\">W czasie spotkania b\u0119dziemy zbiera\u0107 dary dla powodzian w ramach szerszej akcji organizowanej przez Soli Deo (info w oddzielnym newsie)<\/font><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"9 czerwca, 20.00"}}