{"content":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00 | Tak wi\u0119c trwaj\u0105: [br][b]WIARA[\/b] [i]x. Pawe\u0142 Gwaizda[\/i][br][b]NADZIEJA[\/b] [i]o. Wojciech Kluj[\/i][br][b]I MI\u0141O\u015a\u0106[\/b] [i]x. Wojciech Drozdowicz[\/i][br]- te trzy, z nich za\u015b najwi\u0119ksza jest MI\u0141O\u015a\u0106.[i]\/1Kor 13,13\/[\/i][br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00 | Tak wi\u0119c trwaj\u0105: [br][b]WIARA[\/b] [i]x. Pawe\u0142 Gwaizda[\/i][br][b]NADZIEJA[\/b] [i]o. Wojciech Kluj[\/i][br][b]I MI\u0141O\u015a\u0106[\/b] [i]x. Wojciech Drozdowicz[\/i][br]- te trzy, z nich za\u015b najwi\u0119ksza jest MI\u0141O\u015a\u0106.[i]\/1Kor 13,13\/[\/i][br]\n-->","source":"jos","title":"[UKSW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-11-28 23:15:12","id":"284","original_introtext":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00 | Tak wi\u0119c trwaj\u0105: [br][b]WIARA[\/b] [i]x. Pawe\u0142 Gwaizda[\/i][br][b]NADZIEJA[\/b] [i]o. Wojciech Kluj[\/i][br][b]I MI\u0141O\u015a\u0106[\/b] [i]x. Wojciech Drozdowicz[\/i][br]- te trzy, z nich za\u015b najwi\u0119ksza jest MI\u0141O\u015a\u0106.[i]\/1Kor 13,13\/[\/i][br]","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00","after-2013-move":{"content":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00 | Tak wi\u0119c trwaj\u0105: [br][b]WIARA[\/b] [i]x. Pawe\u0142 Gwaizda[\/i][br][b]NADZIEJA[\/b] [i]o. Wojciech Kluj[\/i][br][b]I MI\u0141O\u015a\u0106[\/b] [i]x. Wojciech Drozdowicz[\/i][br]- te trzy, z nich za\u015b najwi\u0119ksza jest MI\u0141O\u015a\u0106.[i]\/1Kor 13,13\/[\/i][br]","source":"jom","title":"[UKSW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"284","original_introtext":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00 | Tak wi\u0119c trwaj\u0105: [br][b]WIARA[\/b] [i]x. Pawe\u0142 Gwaizda[\/i][br][b]NADZIEJA[\/b] [i]o. Wojciech Kluj[\/i][br][b]I MI\u0141O\u015a\u0106[\/b] [i]x. Wojciech Drozdowicz[\/i][br]- te trzy, z nich za\u015b najwi\u0119ksza jest MI\u0141O\u015a\u0106.[i]\/1Kor 13,13\/[\/i][br]","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005, godz. 16.00-18.00"}}