{"content":"\n\n![images\/newsy\/rekol_kto_wierzy01%201.jpg](images\/newsy\/rekol_kto_wierzy01%201.jpg)Soli Deo co roku organizuje adwentowe rekolekcje na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach. W tym roku postanowili\u015bmy je wszystkie po\u0142\u0105czy\u0107 i zorganizowa\u0107 jedne **Wielkie Studenckie Rekolekcje Warszawy.**\n\n**\"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\"** - O Lumen Fidei na cztery r\u0119ce,czyli wiara silniejsza od okoliczno\u015bci... W oparciu o historie zza krat.\n\r\n\nRekolekcjonista: **ks. Tomasz \u201eDziki\u201d \u0179wiernik** \u2013 kapelan wi\u0119zienny, niekonwencjonalny kap\u0142an, kt\u00f3ry jako jedyny prowadzi morderc\u00f3w w pielgrzymce na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, a do tego organizator mocnych, rockowych koncert\u00f3w.\n\r\n\nTermin:** 2-4 grudnia**\n\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nOto materia\u0142 o ks. Tomku zrealizowany kiedy\u015b przez TVP: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs)\n**\n****Politechnika** **Warszawska**\nw poniedzia\u0142ek sala 219\nwe wtorek sala 315\nw \u015brod\u0119 sala 315**\n**\n\r\n\nPoniedzia\u0142ek (2 grudnia):\n19:00 - Konferencja ks. Tomka wprowadzaj\u0105ca w tematyk\u0119 rekolekcji i szczeg\u00f3lny czas adwentu\n\nWtorek (3 grudnia):\n19:00 \u2013 Konferencja ks. Tomka i \u015bwiadectwa wi\u0119\u017ani\u00f3w, kt\u00f3rzy specjalnie na okoliczno\u015b\u0107 rekolekcji otrzymali przepustki z zak\u0142adu karnego\n\n\u015aroda (4 grudnia):\n18:30 do ostatniego ch\u0119tnego \u2013 spowied\u017a\n18:30 Adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu\n19:30 Eucharystia i konferencja ks. Tomka**\n\n**\n\r\nZapraszamy student\u00f3w wszystkich kierunk\u00f3w, wszystkich lat studi\u00f3w, wszystkich uczelni!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSprz\u0119t nag\u0142o\u015bnieniowy udost\u0119pnia Klub Studencki Amplitron ([www.amp.pw.edu.pl](http:\/\/www.amp.pw.edu.pl))\n","source":"jom","title":"\"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" - Wielkie Studenckie Rekolekcje Warszawy","publish_down":"2013-12-05 23:09:54","created":"2013-11-26 20:58:47","id":"5337","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><img src=\"images\/newsy\/rekol_kto_wierzy01%201.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"244\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Soli Deo co roku organizuje adwentowe rekolekcje na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach. W tym roku postanowili\u015bmy je wszystkie po\u0142\u0105czy\u0107 i zorganizowa\u0107 jedne <strong>Wielkie Studenckie Rekolekcje Warszawy.<\/strong><\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><strong>\"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\"<\/strong> - O Lumen Fidei na cztery r\u0119ce,czyli wiara silniejsza od okoliczno\u015bci... W oparciu o historie zza krat.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Rekolekcjonista:<\/span> <span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><strong>ks. Tomasz \u201eDziki\u201d \u0179wiernik<\/strong> \u2013 kapelan wi\u0119zienny, niekonwencjonalny kap\u0142an, kt\u00f3ry jako jedyny prowadzi morderc\u00f3w w pielgrzymce na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119, a do tego organizator mocnych, rockowych koncert\u00f3w.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Termin:<strong> 2-4 grudnia<\/strong><br \/><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Oto materia\u0142 o ks. Tomku zrealizowany kiedy\u015b przez TVP: <\/span><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs<\/a><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><strong><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><br \/><\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><strong>Politechnika<\/strong> <strong>Warszawska<\/strong><br \/>w poniedzia\u0142ek sala 219<br \/>we wtorek sala 315<br \/>w \u015brod\u0119 sala 315<strong><br \/><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Poniedzia\u0142ek<\/span><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"> (2 grudnia):<br \/>19:00 - Konferencja ks. Tomka wprowadzaj\u0105ca w tematyk\u0119 rekolekcji i szczeg\u00f3lny czas adwentu<br \/><br \/>Wtorek (3 grudnia):<br \/>19:00 \u2013 Konferencja ks. Tomka i \u015bwiadectwa wi\u0119\u017ani\u00f3w, kt\u00f3rzy specjalnie na okoliczno\u015b\u0107 rekolekcji otrzymali przepustki z zak\u0142adu karnego<br \/><br \/>\u015aroda (4 grudnia):<br \/>18:30 do ostatniego ch\u0119tnego \u2013 spowied\u017a<br \/>18:30 Adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu<br \/><\/span><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">19:30 Eucharystia i konferencja ks. Tomka<\/span><strong><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><br \/><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Zapraszamy student\u00f3w wszystkich kierunk\u00f3w, wszystkich lat studi\u00f3w, wszystkich uczelni!<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Sprz\u0119t nag\u0142o\u015bnieniowy udost\u0119pnia Klub Studencki Amplitron (<a href=\"http:\/\/www.amp.pw.edu.pl\" target=\"_self\" title=\"Klub Studencki Amplitron\">www.amp.pw.edu.pl<\/a>)<\/span><\/p>"}