{"content":"Relacja | \nW dniach 26-28 marca , grupa 50 student\u00f3w UW wybra\u0142a si\u0119 na rekolekcje wyjazdowe do Popowa. Zach\u0119camy do przeczytania relacji z wydarzenia i obejrzenia zdj\u0119\u0107.\n                                                                                          \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Relacja | \nW dniach 26-28 marca , grupa 50 student\u00f3w UW wybra\u0142a si\u0119 na rekolekcje wyjazdowe do Popowa. Zach\u0119camy do przeczytania relacji z wydarzenia i obejrzenia zdj\u0119\u0107.\n                                                                                          \n         \n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje weekendowe UW - relacja i zdj\u0119cia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-12 22:43:14","id":"856","original_introtext":"Relacja | <p style=\"font-family: Times New Roman;\" class=\"MsoNoSpacing\"><font size=\"3\"><span style=\"\">W dniach 26-28 marca , grupa 50 student\u00f3w UW wybra\u0142a si\u0119 na rekolekcje wyjazdowe do Popowa. Zach\u0119camy do przeczytania relacji z wydarzenia i obejrzenia zdj\u0119\u0107.<\/span><\/font><br>                                                                                          <\/p>         ","original_fulltext":"","text-date":"Relacja","after-2013-move":{"content":"Relacja | \nW dniach 26-28 marca , grupa 50 student\u00f3w UW wybra\u0142a si\u0119 na rekolekcje wyjazdowe do Popowa. Zach\u0119camy do przeczytania relacji z wydarzenia i obejrzenia zdj\u0119\u0107.\n                                                                                          \n","source":"jom","title":"Rekolekcje weekendowe UW - relacja i zdj\u0119cia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"856","original_introtext":"Relacja | <p style=\"font-family: Times New Roman;\" class=\"MsoNoSpacing\"><font size=\"3\"><span style=\"\">W dniach 26-28 marca , grupa 50 student\u00f3w UW wybra\u0142a si\u0119 na rekolekcje wyjazdowe do Popowa. Zach\u0119camy do przeczytania relacji z wydarzenia i obejrzenia zdj\u0119\u0107.<\/span><\/font><br>                                                                                          <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Relacja"}}