{"content":"Dzi\u015b | \nZach\u0119camy do lektury artyku\u0142u udost\u0119pnionego specjalnie dla nas przez prof. Zbigniewa Stawrowskiego, rozwijaj\u0105cego jego wypowied\u017a z konferencji \"Aborcja - fakty i mity\".\n","source":"jom","title":"Aborcja - fakty i mity (materia\u0142y pokonferencyjne)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"918","original_introtext":"Dzi\u015b | <p align=justify>Zach\u0119camy do lektury artyku\u0142u udost\u0119pnionego specjalnie dla nas przez prof. Zbigniewa Stawrowskiego, rozwijaj\u0105cego jego wypowied\u017a z konferencji \"Aborcja - fakty i mity\".<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}