{"content":"Dzi\u015b | \nRozpoczynamy przygotowania do nowego projektu Soli Deo UW, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym semestrze.\n\nChcemy zastanowi\u0107 si\u0119 nad etyk\u0105:\nPrawnika, Psychologa, Biznesmena, Dziennikarza i Polityka.\n\nZapraszamy szczeg\u00f3lnie tych, kt\u00f3rzy swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017c\u0105 z jednym z tych zawod\u00f3w, potrzebujemy wielu odpowiedzialnych i kreatywnych os\u00f3b!\n\nMamy ju\u017c wiele pomys\u0142\u00f3w, ale z ch\u0119ci\u0105 zrealizujemy nowe! \n\nPozdrawiam\n\nAnia Matuszewska\nKoordynator Projektu Uniwersytet Etyczny\n885 756 542\n[matuszewska_anna@wp.pl](mailto:matuszewska_anna@wp.pl)\n\n         ","source":"jos","title":"UW: Uniwersytet Etyczny - przygotowania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-06-06 01:03:26","id":"939","original_introtext":"Dzi\u015b | <font tahoma;\\=\"\" size=\"2\"><br>Rozpoczynamy przygotowania do nowego projektu Soli Deo UW, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym semestrze.<br><br>Chcemy zastanowi\u0107 si\u0119 nad etyk\u0105:<br>Prawnika, Psychologa, Biznesmena, Dziennikarza i Polityka.<br><br>Zapraszamy szczeg\u00f3lnie tych, kt\u00f3rzy swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 wi\u0105\u017c\u0105 z jednym z tych zawod\u00f3w, potrzebujemy wielu odpowiedzialnych i kreatywnych os\u00f3b!<br><br>Mamy ju\u017c wiele pomys\u0142\u00f3w, ale z ch\u0119ci\u0105 zrealizujemy nowe! <br><br>Pozdrawiam<br><br>Ania Matuszewska<br>Koordynator Projektu Uniwersytet Etyczny<br>885 756 542<br><a href=\"%5C%22%5C%22mailto:matuszewska_anna@wp.pl%5C%22%5C%22\">matuszewska_anna@wp.pl<\/a><br><br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-06-06 01:03:26)"}