{"content":"27 listopada | \n\n27 listopada podczas liturgii rozpoczynaj\u0105cej Adwent - czas radosnego oczekiwania na narodzenie Chrystusa - Ojciec \u015awi\u0119ty Benedykt XVI rozpocznie modlitewne czuwanie w Bazylice \u015bw. Piotra na Watykanie w intencji ka\u017cdego poczynaj\u0105cego si\u0119 ludzkiego \u017cycia. Papie\u017c po raz pierwszy wzywa ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy.\n\nModlitwa w intencji obrony pocz\u0119tego \u017cycia w jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a jest naszym obowi\u0105zkiem i budzi wielk\u0105 nadziej\u0119, \u017ce z Bo\u017c\u0105 pomoc\u0105 zwyci\u0119\u017cy cywilizacja \u017cycia i mi\u0142o\u015bci.\n\nOsobist\u0105 deklaracj\u0119 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do \ntej modlitwy oraz podzi\u0119kowanie Ojcu \u015awi\u0119temu Benedyktowi XVI mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 na stronie\ninternetowej\n\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl](http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl\/)\nw innych j\u0119zykach ni\u017c polski - <!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.yes-for-benedict.net](http:\/\/www.yes-for-benedict.net\/)\nList z deklaracj\u0105 modlitwy oraz podzi\u0119kowaniem z za\u0142\u0105czon\u0105 imienn\u0105 list\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re go podpisa\u0142y, zostanie przekazany do r\u0105k Ojca \u015awi\u0119tego Benedykta XVI.\n\nJest to wsp\u00f3lna inicjatywa mi\u0119dzynarodowych ruch\u00f3w pro-life, prowadzona przez Human Life International. Obecnie deklaracj\u0119 mo\u017cna podpisa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cych j\u0119zykach: polski, angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, portugalski, \nukrai\u0144ski i rosyjski. W przygotowaniu: j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, litewski, czeski, s\u0142owacki i inne.\n\nBardzo prosimy o przekazywanie tej informacji swoim przyjacio\u0142om na ca\u0142ym \u015bwiecie.\n\nHuman Life International - Polska\nKlub Przyjaci\u00f3\u0142 Ludzkiego \u017bycia\nKontakt:&nbsp; [http:\/\/www.hli.org.pl\/](http:\/\/www.hli.org.pl\/)\n \n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 listopada | \n\n27 listopada podczas liturgii rozpoczynaj\u0105cej Adwent - czas radosnego oczekiwania na narodzenie Chrystusa - Ojciec \u015awi\u0119ty Benedykt XVI rozpocznie modlitewne czuwanie w Bazylice \u015bw. Piotra na Watykanie w intencji ka\u017cdego poczynaj\u0105cego si\u0119 ludzkiego \u017cycia. Papie\u017c po raz pierwszy wzywa ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy.\n\nModlitwa w intencji obrony pocz\u0119tego \u017cycia w jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a jest naszym obowi\u0105zkiem i budzi wielk\u0105 nadziej\u0119, \u017ce z Bo\u017c\u0105 pomoc\u0105 zwyci\u0119\u017cy cywilizacja \u017cycia i mi\u0142o\u015bci.\n\nOsobist\u0105 deklaracj\u0119 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy oraz podzi\u0119kowanie Ojcu \u015awi\u0119temu Benedyktowi XVI mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 na stronie\ninternetowej\n\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl](http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl\/)\nw innych j\u0119zykach ni\u017c polski - <!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.yes-for-benedict.net](http:\/\/www.yes-for-benedict.net\/)\nList z deklaracj\u0105 modlitwy oraz podzi\u0119kowaniem z za\u0142\u0105czon\u0105 imienn\u0105 list\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re go podpisa\u0142y, zostanie przekazany do r\u0105k Ojca \u015awi\u0119tego Benedykta XVI.\n\nJest to wsp\u00f3lna inicjatywa mi\u0119dzynarodowych ruch\u00f3w pro-life, prowadzona przez Human Life International. Obecnie deklaracj\u0119 mo\u017cna podpisa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cych j\u0119zykach: polski, angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, portugalski, ukrai\u0144ski i rosyjski. W przygotowaniu: j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, litewski, czeski, s\u0142owacki i inne.\n\nBardzo prosimy o przekazywanie tej informacji swoim przyjacio\u0142om na ca\u0142ym \u015bwiecie.\n\nHuman Life International - Polska\nKlub Przyjaci\u00f3\u0142 Ludzkiego \u017bycia\nKontakt:&nbsp; [http:\/\/www.hli.org.pl\/](http:\/\/www.hli.org.pl\/)\n \n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->                  \n-->","source":"jos","title":"Modlitwa ratuj\u0105ca nienarodzone \u017cycie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-05 16:36:57","id":"969","original_introtext":"27 listopada | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">27 listopada<\/span> podczas liturgii rozpoczynaj\u0105cej <span style=\"font-weight: bold;\">Adwent<\/span> - czas radosnego oczekiwania na narodzenie Chrystusa - <span style=\"font-weight: bold;\">Ojciec \u015awi\u0119ty<\/span> <span style=\"font-weight: bold;\">Benedykt XVI <\/span>rozpocznie modlitewne czuwanie w Bazylice \u015bw. Piotra na Watykanie w intencji ka\u017cdego poczynaj\u0105cego si\u0119 ludzkiego \u017cycia. Papie\u017c po raz pierwszy wzywa ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy.<br><br>Modlitwa w intencji <span style=\"font-weight: bold;\">obrony pocz\u0119tego \u017cycia<\/span> w jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a jest naszym obowi\u0105zkiem i budzi wielk\u0105 nadziej\u0119, \u017ce z Bo\u017c\u0105 pomoc\u0105 zwyci\u0119\u017cy cywilizacja \u017cycia i mi\u0142o\u015bci.<br><br>Osobist\u0105 deklaracj\u0119 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy oraz podzi\u0119kowanie Ojcu \u015awi\u0119temu Benedyktowi XVI mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 na stronie<br>internetowej<br><br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl\/\">http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl<\/a><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>w innych j\u0119zykach ni\u017c polski - <\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.yes-for-benedict.net\/\">http:\/\/www.yes-for-benedict.net<\/a><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>List z deklaracj\u0105 modlitwy oraz podzi\u0119kowaniem z za\u0142\u0105czon\u0105 imienn\u0105 list\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re go podpisa\u0142y, zostanie przekazany do r\u0105k Ojca \u015awi\u0119tego Benedykta XVI.<br><br>Jest to wsp\u00f3lna inicjatywa mi\u0119dzynarodowych ruch\u00f3w pro-life, prowadzona przez <span style=\"font-weight: bold;\">Human Life International.<\/span> Obecnie deklaracj\u0119 mo\u017cna podpisa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cych j\u0119zykach: polski, angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, portugalski, ukrai\u0144ski i rosyjski. W przygotowaniu: j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, litewski, czeski, s\u0142owacki i inne.<br><br>Bardzo prosimy o przekazywanie tej informacji swoim przyjacio\u0142om na ca\u0142ym \u015bwiecie.<br><br>Human Life International - Polska<br>Klub Przyjaci\u00f3\u0142 Ludzkiego \u017bycia<br>Kontakt:&nbsp; <\/font><a href=\"http:\/\/www.hli.org.pl\/\">http:\/\/www.hli.org.pl\/<\/a><p class=\"MsoNormal\"> <\/p><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]-->                  ","original_fulltext":"","text-date":"27 listopada","after-2013-move":{"content":"27 listopada | \n\n27 listopada podczas liturgii rozpoczynaj\u0105cej Adwent - czas radosnego oczekiwania na narodzenie Chrystusa - Ojciec \u015awi\u0119ty Benedykt XVI rozpocznie modlitewne czuwanie w Bazylice \u015bw. Piotra na Watykanie w intencji ka\u017cdego poczynaj\u0105cego si\u0119 ludzkiego \u017cycia. Papie\u017c po raz pierwszy wzywa ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy.\n\nModlitwa w intencji obrony pocz\u0119tego \u017cycia w jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a jest naszym obowi\u0105zkiem i budzi wielk\u0105 nadziej\u0119, \u017ce z Bo\u017c\u0105 pomoc\u0105 zwyci\u0119\u017cy cywilizacja \u017cycia i mi\u0142o\u015bci.\n\nOsobist\u0105 deklaracj\u0119 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do \ntej modlitwy oraz podzi\u0119kowanie Ojcu \u015awi\u0119temu Benedyktowi XVI mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 na stronie\ninternetowej\n\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl](http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl\/)\nw innych j\u0119zykach ni\u017c polski - <!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[http:\/\/www.yes-for-benedict.net](http:\/\/www.yes-for-benedict.net\/)\nList z deklaracj\u0105 modlitwy oraz podzi\u0119kowaniem z za\u0142\u0105czon\u0105 imienn\u0105 list\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re go podpisa\u0142y, zostanie przekazany do r\u0105k Ojca \u015awi\u0119tego Benedykta XVI.\n\nJest to wsp\u00f3lna inicjatywa mi\u0119dzynarodowych ruch\u00f3w pro-life, prowadzona przez Human Life International. Obecnie deklaracj\u0119 mo\u017cna podpisa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cych j\u0119zykach: polski, angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, portugalski, \nukrai\u0144ski i rosyjski. W przygotowaniu: j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, litewski, czeski, s\u0142owacki i inne.\n\nBardzo prosimy o przekazywanie tej informacji swoim przyjacio\u0142om na ca\u0142ym \u015bwiecie.\n\nHuman Life International - Polska\nKlub Przyjaci\u00f3\u0142 Ludzkiego \u017bycia\nKontakt:&nbsp; [http:\/\/www.hli.org.pl\/](http:\/\/www.hli.org.pl\/)\n \n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->","source":"jom","title":"Modlitwa ratuj\u0105ca nienarodzone \u017cycie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"969","original_introtext":"27 listopada | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">27 listopada<\/span> podczas liturgii rozpoczynaj\u0105cej <span style=\"font-weight: bold;\">Adwent<\/span> - czas radosnego oczekiwania na narodzenie Chrystusa - <span style=\"font-weight: bold;\">Ojciec \u015awi\u0119ty<\/span> <span style=\"font-weight: bold;\">Benedykt XVI <\/span>rozpocznie modlitewne czuwanie w Bazylice \u015bw. Piotra na Watykanie w intencji ka\u017cdego poczynaj\u0105cego si\u0119 ludzkiego \u017cycia. Papie\u017c po raz pierwszy wzywa ca\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tej modlitwy.<br><br>Modlitwa w intencji <span style=\"font-weight: bold;\">obrony pocz\u0119tego \u017cycia<\/span> w jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a jest naszym obowi\u0105zkiem i budzi wielk\u0105 nadziej\u0119, \u017ce z Bo\u017c\u0105 pomoc\u0105 zwyci\u0119\u017cy cywilizacja \u017cycia i mi\u0142o\u015bci.<br><br>Osobist\u0105 deklaracj\u0119 przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do \ntej modlitwy oraz podzi\u0119kowanie Ojcu \u015awi\u0119temu Benedyktowi XVI mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 na stronie<br>internetowej<br><br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" \nLatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl\/\">http:\/\/www.tak-dla-benedykta.pl<\/a><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>w innych j\u0119zykach ni\u017c polski - <\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <\nw:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-\nstyle-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.yes-for-benedict.net\/\">http:\/\/www.yes-for-benedict.net<\/a><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>List z deklaracj\u0105 modlitwy oraz podzi\u0119kowaniem z za\u0142\u0105czon\u0105 imienn\u0105 list\u0105 os\u00f3b, kt\u00f3re go podpisa\u0142y, zostanie przekazany do r\u0105k Ojca \u015awi\u0119tego Benedykta XVI.<br><br>Jest to wsp\u00f3lna inicjatywa mi\u0119dzynarodowych ruch\u00f3w pro-life, prowadzona przez <span style=\"font-weight: bold;\">Human Life International.<\/span> Obecnie deklaracj\u0119 mo\u017cna podpisa\u0107 w nast\u0119puj\u0105cych j\u0119zykach: polski, angielski, niemiecki, francuski, w\u0142oski, portugalski, \nukrai\u0144ski i rosyjski. W przygotowaniu: j\u0119zyk hiszpa\u0144ski, litewski, czeski, s\u0142owacki i inne.<br><br>Bardzo prosimy o przekazywanie tej informacji swoim przyjacio\u0142om na ca\u0142ym \u015bwiecie.<br><br>Human Life International - Polska<br>Klub Przyjaci\u00f3\u0142 Ludzkiego \u017bycia<br>Kontakt:&nbsp; <\/font><a href=\"http:\/\/www.hli.org.pl\/\">http:\/\/www.hli.org.pl\/<\/a><p class=\"MsoNormal\"> <\/p><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/&\ngt;   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]-->","original_fulltext":"","text-date":"27 listopada"}}