{"content":"\n\n![strony](images\/stories\/2011\/strony.png)\nNadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment - ruszy\u0142a **nowa strona**! P\u00f3ki co w wersji okrojonej, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dziemy stopniowo uzupe\u0142nia\u0107 o dodatkowe funkcje i zak\u0142adki. Postaramy si\u0119 Was o tym na bie\u017c\u0105co informowa\u0107. W tym miejscu nale\u017c\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowania dla naszych informatyk\u00f3w: Alku i Mateuszu - dzi\u0119ki! Otwieramy semestr letni z impetem, a to dopiero pocz\u0105tek!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![strony](images\/stories\/2011\/strony.png)\n\r\n\nNadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment - ruszy\u0142a **nowa strona**! P\u00f3ki co w wersji okrojonej, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dziemy stopniowo uzupe\u0142nia\u0107 o dodatkowe funkcje i zak\u0142adki. Postaramy si\u0119 Was o tym na bie\u017c\u0105co informowa\u0107. W tym miejscu nale\u017c\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowania dla naszych informatyk\u00f3w: Alku i Mateuszu - dzi\u0119ki! Otwieramy semestr letni z impetem, a to dopiero pocz\u0105tek!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Nowa strona!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-14 22:10:19","id":"96","original_introtext":"<p><img alt=\"strony\" src=\"images\/stories\/2011\/strony.png\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" height=\"78\" width=\"78\" \/><\/p>\r\n<p>Nadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment - ruszy\u0142a <strong>nowa strona<\/strong>! P\u00f3ki co w wersji okrojonej, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dziemy stopniowo uzupe\u0142nia\u0107 o dodatkowe funkcje i zak\u0142adki. Postaramy si\u0119 Was o tym na bie\u017c\u0105co informowa\u0107. W tym miejscu nale\u017c\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowania dla naszych informatyk\u00f3w: Alku i Mateuszu - dzi\u0119ki! Otwieramy semestr letni z impetem, a to dopiero pocz\u0105tek!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![strony](images\/stories\/2011\/strony.png)\nNadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment - ruszy\u0142a **nowa strona**! P\u00f3ki co w wersji okrojonej, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dziemy stopniowo uzupe\u0142nia\u0107 o dodatkowe funkcje i zak\u0142adki. Postaramy si\u0119 Was o tym na bie\u017c\u0105co informowa\u0107. W tym miejscu nale\u017c\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowania dla naszych informatyk\u00f3w: Alku i Mateuszu - dzi\u0119ki! Otwieramy semestr letni z impetem, a to dopiero pocz\u0105tek!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Nowa strona!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"96","original_introtext":"<p><img alt=\"strony\" src=\"images\/stories\/2011\/strony.png\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" height=\"78\" width=\"78\" \/><\/p>\n<p>Nadszed\u0142 d\u0142ugo wyczekiwany moment - ruszy\u0142a <strong>nowa strona<\/strong>! P\u00f3ki co w wersji okrojonej, kt\u00f3r\u0105 b\u0119dziemy stopniowo uzupe\u0142nia\u0107 o dodatkowe funkcje i zak\u0142adki. Postaramy si\u0119 Was o tym na bie\u017c\u0105co informowa\u0107. W tym miejscu nale\u017c\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowania dla naszych informatyk\u00f3w: Alku i Mateuszu - dzi\u0119ki! Otwieramy semestr letni z impetem, a to dopiero pocz\u0105tek!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}