{"content":"\n\n![asceza](images\/stories\/grafiki\/asceza.jpg)Ju\u017c w od najbli\u017cszego poniedzia\u0142ku zapraszamy Was na pierwsze w tym roku rekolekcje\n adwentowe. Has\u0142o przewodnie to uwaga... \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\" \n \n -Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 219 ( audytorium - II pi\u0119tro ).\n -Czas: 28, 29, 30 listopada, ka\u017cdego dnia startujemy o 19.00.\n -Prowadzi: Ksi\u0105dz Jaros\u0142aw Kotula\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n *28 XI ( poniedzia\u0142ek ) zapraszamy na konferencj\u0119.\n Poruszony zostanie problem pragnie\u0144 cz\u0142owieka, g\u0142odu \u017cycia, uczu\u0107,\n blisko\u015bci, kt\u00f3ry w sobie nosimy, a tak\u017ce co\u015b o spo\u0142ecze\u0144stwie sytym, w\n jakim dzi\u015b przychodzi nam \u017cy\u0107.\n \n *29 XI ( wtorek ) postaramy si\u0119 wy\u015bwietli\u0107 Wam film. Niech jego tytu\u0142\n pozostanie jeszcze w tajemnicy :) B\u0105d\u017acie ciekawi...\n \n *30 XI ( \u015broda) to Eucharystia, podczas kazania poruszone zostan\u0105 tematy\n takie jak: relacje rodzinne, Ko\u015bci\u00f3\u0142 - Dom, zaspokojenie pragnie\u0144 ludzkich.\n \n Bierzcie znajomych, wsp\u00f3\u0142lokator\u00f3w, drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119, rodze\u0144stwo, ulubionych\n wyk\u0142adowc\u00f3w, a nawet Panie Portierki z akademika, babcie i dziadka (cho\u0107\n wprawdzie to rekolekcje dla m\u0142odzie\u017cy... no ale na pewno si\u0119 pomie\u015bcimy) i\n do zobaczenia ! :)\n \n PS. Jak kto\u015b z Was chcia\u0142by pom\u00f3c ch\u00f3rkowi w \u015bpiewaniu lub graniu w \u015brod\u0119 i\n przez to te\u017c czynnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w uczestnictwo w rekolekcjach to prosz\u0119\n pisa\u0107 do Ali: [alicja.puacz@gmail.com](http:\/\/poczta.solideo.pl\/horde3\/imp\/message.php?mailbox=INBOX&index=29026)\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![asceza](images\/stories\/grafiki\/asceza.jpg)Ju\u017c w od najbli\u017cszego poniedzia\u0142ku zapraszamy Was na pierwsze w tym roku rekolekcje\n adwentowe. Has\u0142o przewodnie to uwaga... \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\" \n \n -Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 219 ( audytorium - II pi\u0119tro ).\n -Czas: 28, 29, 30 listopada, ka\u017cdego dnia startujemy o 19.00.\n -Prowadzi: Ksi\u0105dz Jaros\u0142aw Kotula\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n *28 XI ( poniedzia\u0142ek ) zapraszamy na konferencj\u0119.\n Poruszony zostanie problem pragnie\u0144 cz\u0142owieka, g\u0142odu \u017cycia, uczu\u0107,\n blisko\u015bci, kt\u00f3ry w sobie nosimy, a tak\u017ce co\u015b o spo\u0142ecze\u0144stwie sytym, w\n jakim dzi\u015b przychodzi nam \u017cy\u0107.\n \n *29 XI ( wtorek ) postaramy si\u0119 wy\u015bwietli\u0107 Wam film. Niech jego tytu\u0142\n pozostanie jeszcze w tajemnicy :) B\u0105d\u017acie ciekawi...\n \n *30 XI ( \u015broda) to Eucharystia, podczas kazania poruszone zostan\u0105 tematy\n takie jak: relacje rodzinne, Ko\u015bci\u00f3\u0142 - Dom, zaspokojenie pragnie\u0144 ludzkich.\n \n Bierzcie znajomych, wsp\u00f3\u0142lokator\u00f3w, drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119, rodze\u0144stwo, ulubionych\n wyk\u0142adowc\u00f3w, a nawet Panie Portierki z akademika, babcie i dziadka (cho\u0107\n wprawdzie to rekolekcje dla m\u0142odzie\u017cy... no ale na pewno si\u0119 pomie\u015bcimy) i\n do zobaczenia ! :)\n \n PS. Jak kto\u015b z Was chcia\u0142by pom\u00f3c ch\u00f3rkowi w \u015bpiewaniu lub graniu w \u015brod\u0119 i\n przez to te\u017c czynnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w uczestnictwo w rekolekcjach to prosz\u0119\n pisa\u0107 do Ali: [alicja.puacz@gmail.com](http:\/\/poczta.solideo.pl\/horde3\/imp\/message.php?mailbox=INBOX&index=29026)\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje Adwentowe na PW pt. \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-26 11:46:03","id":"1048","original_introtext":"<p><img height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/asceza.jpg\" alt=\"asceza\" style=\"float: left; margin-right: 10px;\" \/>Ju\u017c w od najbli\u017cszego poniedzia\u0142ku zapraszamy Was na pierwsze w tym roku rekolekcje<br \/> adwentowe. Has\u0142o przewodnie to uwaga... \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\" <br \/> <br \/> -Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 219 ( audytorium - II pi\u0119tro ).<br \/> -Czas: 28, 29, 30 listopada, ka\u017cdego dnia startujemy o 19.00.<br \/> -Prowadzi: Ksi\u0105dz Jaros\u0142aw Kotula<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> *28 XI ( poniedzia\u0142ek ) zapraszamy na konferencj\u0119.<br \/> Poruszony zostanie problem pragnie\u0144 cz\u0142owieka, g\u0142odu \u017cycia, uczu\u0107,<br \/> blisko\u015bci, kt\u00f3ry w sobie nosimy, a tak\u017ce co\u015b o spo\u0142ecze\u0144stwie sytym, w<br \/> jakim dzi\u015b przychodzi nam \u017cy\u0107.<br \/> <br \/> *29 XI ( wtorek ) postaramy si\u0119 wy\u015bwietli\u0107 Wam film. Niech jego tytu\u0142<br \/> pozostanie jeszcze w tajemnicy :) B\u0105d\u017acie ciekawi...<br \/> <br \/> *30 XI ( \u015broda) to Eucharystia, podczas kazania poruszone zostan\u0105 tematy<br \/> takie jak: relacje rodzinne, Ko\u015bci\u00f3\u0142 - Dom, zaspokojenie pragnie\u0144 ludzkich.<br \/> <br \/> Bierzcie znajomych, wsp\u00f3\u0142lokator\u00f3w, drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119, rodze\u0144stwo, ulubionych<br \/> wyk\u0142adowc\u00f3w, a nawet Panie Portierki z akademika, babcie i dziadka (cho\u0107<br \/> wprawdzie to rekolekcje dla m\u0142odzie\u017cy... no ale na pewno si\u0119 pomie\u015bcimy) i<br \/> do zobaczenia ! :)<br \/> <br \/> PS. Jak kto\u015b z Was chcia\u0142by pom\u00f3c ch\u00f3rkowi w \u015bpiewaniu lub graniu w \u015brod\u0119 i<br \/> przez to te\u017c czynnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w uczestnictwo w rekolekcjach to prosz\u0119<br \/> pisa\u0107 do Ali: <a href=\"http:\/\/poczta.solideo.pl\/horde3\/imp\/message.php?mailbox=INBOX&amp;index=29026\">alicja.puacz@gmail.com<\/a>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![asceza](images\/stories\/grafiki\/asceza.jpg)Ju\u017c w od najbli\u017cszego poniedzia\u0142ku zapraszamy Was na pierwsze w tym roku rekolekcje\n adwentowe. Has\u0142o przewodnie to uwaga... \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\" \n \n -Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 219 ( audytorium - II pi\u0119tro ).\n -Czas: 28, 29, 30 listopada, ka\u017cdego dnia startujemy o 19.00.\n -Prowadzi: Ksi\u0105dz Jaros\u0142aw Kotula\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n *28 XI ( poniedzia\u0142ek ) zapraszamy na konferencj\u0119.\n Poruszony zostanie problem pragnie\u0144 cz\u0142owieka, g\u0142odu \u017cycia, uczu\u0107,\n blisko\u015bci, kt\u00f3ry w sobie nosimy, a tak\u017ce co\u015b o spo\u0142ecze\u0144stwie sytym, w\n jakim dzi\u015b przychodzi nam \u017cy\u0107.\n \n *29 XI ( wtorek ) postaramy si\u0119 wy\u015bwietli\u0107 Wam film. Niech jego tytu\u0142\n pozostanie jeszcze w tajemnicy :) B\u0105d\u017acie ciekawi...\n \n *30 XI ( \u015broda) to Eucharystia, podczas kazania poruszone zostan\u0105 tematy\n takie jak: relacje rodzinne, Ko\u015bci\u00f3\u0142 - Dom, zaspokojenie pragnie\u0144 ludzkich.\n \n Bierzcie znajomych, wsp\u00f3\u0142lokator\u00f3w, drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119, rodze\u0144stwo, ulubionych\n wyk\u0142adowc\u00f3w, a nawet Panie Portierki z akademika, babcie i dziadka (cho\u0107\n wprawdzie to rekolekcje dla m\u0142odzie\u017cy... no ale na pewno si\u0119 pomie\u015bcimy) i\n do zobaczenia ! :)\n \n PS. Jak kto\u015b z Was chcia\u0142by pom\u00f3c ch\u00f3rkowi w \u015bpiewaniu lub graniu w \u015brod\u0119 i\n przez to te\u017c czynnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w uczestnictwo w rekolekcjach to prosz\u0119\n pisa\u0107 do Ali: [alicja.puacz@gmail.com](http:\/\/poczta.solideo.pl\/horde3\/imp\/message.php?mailbox=INBOX&index=29026)\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Rekolekcje Adwentowe na PW pt. \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1048","original_introtext":"<p><img height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/asceza.jpg\" alt=\"asceza\" style=\"float: left; margin-right: 10px;\" \/>Ju\u017c w od najbli\u017cszego poniedzia\u0142ku zapraszamy Was na pierwsze w tym roku rekolekcje<br \/> adwentowe. Has\u0142o przewodnie to uwaga... \"Mi\u0119dzy ascez\u0105 a melan\u017cem\" <br \/> <br \/> -Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 219 ( audytorium - II pi\u0119tro ).<br \/> -Czas: 28, 29, 30 listopada, ka\u017cdego dnia startujemy o 19.00.<br \/> -Prowadzi: Ksi\u0105dz Jaros\u0142aw Kotula<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<br \/> *28 XI ( poniedzia\u0142ek ) zapraszamy na konferencj\u0119.<br \/> Poruszony zostanie problem pragnie\u0144 cz\u0142owieka, g\u0142odu \u017cycia, uczu\u0107,<br \/> blisko\u015bci, kt\u00f3ry w sobie nosimy, a tak\u017ce co\u015b o spo\u0142ecze\u0144stwie sytym, w<br \/> jakim dzi\u015b przychodzi nam \u017cy\u0107.<br \/> <br \/> *29 XI ( wtorek ) postaramy si\u0119 wy\u015bwietli\u0107 Wam film. Niech jego tytu\u0142<br \/> pozostanie jeszcze w tajemnicy :) B\u0105d\u017acie ciekawi...<br \/> <br \/> *30 XI ( \u015broda) to Eucharystia, podczas kazania poruszone zostan\u0105 tematy<br \/> takie jak: relacje rodzinne, Ko\u015bci\u00f3\u0142 - Dom, zaspokojenie pragnie\u0144 ludzkich.<br \/> <br \/> Bierzcie znajomych, wsp\u00f3\u0142lokator\u00f3w, drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119, rodze\u0144stwo, ulubionych<br \/> wyk\u0142adowc\u00f3w, a nawet Panie Portierki z akademika, babcie i dziadka (cho\u0107<br \/> wprawdzie to rekolekcje dla m\u0142odzie\u017cy... no ale na pewno si\u0119 pomie\u015bcimy) i<br \/> do zobaczenia ! :)<br \/> <br \/> PS. Jak kto\u015b z Was chcia\u0142by pom\u00f3c ch\u00f3rkowi w \u015bpiewaniu lub graniu w \u015brod\u0119 i<br \n\/> przez to te\u017c czynnie w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w uczestnictwo w rekolekcjach to prosz\u0119<br \/> pisa\u0107 do Ali: <a href=\"http:\/\/poczta.solideo.pl\/horde3\/imp\/message.php?mailbox=INBOX&amp;index=29026\">alicja.puacz@gmail.com<\/a>\n<p>\u00a0<\/p>"}}