{"content":"29 marca, 18.30 | \nZapraszamy na wielk\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 tematowi aborcji.\n\n**Termin i miejsce:** 29.03.10 r., godz. 18:30, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW.\n\nW ramach konferencji odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0119\u0107 wyk\u0142ad\u00f3w tematycznych, kt\u00f3re poprowadz\u0105 wybitni specjali\u015bci z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 marca, 18.30 | \nZapraszamy na wielk\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 tematowi aborcji.\n\n**Termin i miejsce:** 29.03.10 r., godz. 18:30, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW.\n\nW ramach konferencji odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0119\u0107 wyk\u0142ad\u00f3w tematycznych, kt\u00f3re poprowadz\u0105 wybitni specjali\u015bci z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki.\n                  \n-->","source":"jos","title":"Aborcja - fakty i mity","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-18 14:16:57","id":"901","original_introtext":"29 marca, 18.30 | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\">Zapraszamy na wielk\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 tematowi aborcji.<\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Termin i miejsce:<\/strong> 29.03.10 r., godz. 18:30, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW.<\/font><\/p><p><font size=\"2\">W ramach konferencji odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0119\u0107 wyk\u0142ad\u00f3w tematycznych, kt\u00f3re poprowadz\u0105 wybitni specjali\u015bci z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki.<\/font><\/p><\/div>                  ","original_fulltext":"","text-date":"29 marca, 18.30","after-2013-move":{"content":"29 marca, 18.30 | \nZapraszamy na wielk\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 tematowi aborcji.\n\n**Termin i miejsce:** 29.03.10 r., godz. 18:30, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW.\n\nW ramach konferencji odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0119\u0107 wyk\u0142ad\u00f3w tematycznych, kt\u00f3re poprowadz\u0105 wybitni specjali\u015bci z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki.\n","source":"jom","title":"Aborcja - fakty i mity","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"901","original_introtext":"29 marca, 18.30 | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\">Zapraszamy na wielk\u0105 konferencj\u0119 po\u015bwi\u0119con\u0105 tematowi aborcji.<\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Termin i miejsce:<\/strong> 29.03.10 r., godz. 18:30, Aula w Starym BUW, Kampus Centralny UW.<\/font><\/p><p><font size=\"2\">W ramach konferencji odb\u0119dzie si\u0119 pi\u0119\u0107 wyk\u0142ad\u00f3w tematycznych, kt\u00f3re poprowadz\u0105 wybitni specjali\u015bci z r\u00f3\u017cnych dziedzin nauki.<\/font><\/p><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"29 marca, 18.30"}}