{"content":"\nRegulamin dotyczy zapis\u00f3w na ob\u00f3z \"Sylwester wyjazdowy z Soli Deo 2012\"\n\r\n<ol>\r\n<li>Organizatorem wyjazdu jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\" z siedzib\u0105 w Warszawie, reprezentowane przez: Jana Beliniaka oraz Aleksandra Wi\u015bniewskiego.<\/li>\r\n<li>Wyjazd przeznaczony jest dla cz\u0142onk\u00f3w ASK \"Soli Deo\" oraz student\u00f3w i m\u0142odzie\u017cy do 26. roku \u017cycia. Organizator nie gwarantuje zapisu na wyjazd osobom niespe\u0142niaj\u0105cym powy\u017cszych kryteri\u00f3w.<\/li>\r\n<li>Zapisy na wyjazd odbywaj\u0105 si\u0119 drog\u0105 elektroniczn\u0105. <\/li>\r\n<li>Przez podanie swoich danych osobowych w formularzu zapis\u00f3w akceptuje si\u0119 postanowienia regulaminu zapis\u00f3w.<\/li>\r\n<li>Do wpisania na list\u0119 uczestnik\u00f3w wyjazdu wymagane jest:       \r\n<ul>\r\n<li>wprowadzenie w formularzu zapis\u00f3w poprawnych danych osobowych,<\/li>\r\n<li>wp\u0142acenie zadatku w wysoko\u015bci **100 z\u0142** na konto organizatora.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<\/li>\r\n<li>O kolejno\u015bci na li\u015bcie uczestnik\u00f3w decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.<\/li>\r\n<li>Organizator zastrzega sobie prawo do skre\u015blenia z listy uczestnik\u00f3w bez podania przyczyny.<\/li>\r\n<li>Zadatek zwracany jest tylko w przypadku braku wolnych miejsc lub odwo\u0142ania imprezy z przyczyn losowych.<\/li>\r\n<li>Zadatek&nbsp;jest cz\u0119\u015bci\u0105 ca\u0142kowitej op\u0142aty za wyjazd.<\/li>\r\n<li>Ca\u0142kowita op\u0142ata za wyjazd wynosi **400 z\u0142** dla os\u00f3b b\u0119d\u0105cych w dniu wyjazdu cz\u0142onkami Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo oraz **420 z\u0142** dla pozosta\u0142ych os\u00f3b.<\/li>\r\n<li>Op\u0142ata za wyjazd nie zawiera koszt\u00f3w nieobowi\u0105zkowego przejazdu na miejsce wyjazdu. Koszty przejazdu zostan\u0105 podane przez organizatora w p\u00f3\u017aniejszym terminie.<\/li>\r\n<li>Uczestnicy zobowi\u0105zani s\u0105 do uiszczenia ca\u0142o\u015bci op\u0142aty za wyjazd do 21 grudnia 2012 r. w\u0142\u0105cznie. Organizator zastrzega sobie prawo do wyd\u0142u\u017cenia terminu p\u0142atno\u015bci w uzasadnionych przypadkach.<\/li>\r\n<li>Op\u0142ata za wyjazd (bez zadatku) mo\u017ce by\u0107 zwr\u00f3cona tylko w przypadku rezygnacji przed 10 grudnia 2012 r. .<\/li>\r\n<li>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany danych osobowych na pro\u015bb\u0119 uczestnika (np. zapisanie innej osoby w zast\u0119pstwie).<\/li>\r\n<li>Organizator zastrzega sobie prawo do interpretacji regulaminu.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"Regulamin zapis\u00f3w na Sylwestra wyjazdowego 2012","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-10-25 20:23:33","id":"1137","original_introtext":"<p>Regulamin dotyczy zapis\u00f3w na ob\u00f3z \"Sylwester wyjazdowy z Soli Deo 2012\"<\/p>\r\n<ol>\r\n<li>Organizatorem wyjazdu jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\" z siedzib\u0105 w Warszawie, reprezentowane przez: Jana Beliniaka oraz Aleksandra Wi\u015bniewskiego.<\/li>\r\n<li>Wyjazd przeznaczony jest dla cz\u0142onk\u00f3w ASK \"Soli Deo\" oraz student\u00f3w i m\u0142odzie\u017cy do 26. roku \u017cycia. Organizator nie gwarantuje zapisu na wyjazd osobom niespe\u0142niaj\u0105cym powy\u017cszych kryteri\u00f3w.<\/li>\r\n<li>Zapisy na wyjazd odbywaj\u0105 si\u0119 drog\u0105 elektroniczn\u0105. <\/li>\r\n<li>Przez podanie swoich danych osobowych w formularzu zapis\u00f3w akceptuje si\u0119 postanowienia regulaminu zapis\u00f3w.<\/li>\r\n<li>Do wpisania na list\u0119 uczestnik\u00f3w wyjazdu wymagane jest:       \r\n<ul>\r\n<li>wprowadzenie w formularzu zapis\u00f3w poprawnych danych osobowych,<\/li>\r\n<li>wp\u0142acenie zadatku w wysoko\u015bci <strong>100 z\u0142<\/strong> na konto organizatora.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<\/li>\r\n<li>O kolejno\u015bci na li\u015bcie uczestnik\u00f3w decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.<\/li>\r\n<li>Organizator zastrzega sobie prawo do skre\u015blenia z listy uczestnik\u00f3w bez podania przyczyny.<\/li>\r\n<li>Zadatek zwracany jest <span style=\"text-decoration: underline;\">tylko<\/span> w przypadku braku wolnych miejsc lub odwo\u0142ania imprezy z przyczyn losowych.<\/li>\r\n<li>Zadatek&nbsp;<span style=\"text-decoration: underline;\">jest cz\u0119\u015bci\u0105<\/span> ca\u0142kowitej op\u0142aty za wyjazd.<\/li>\r\n<li>Ca\u0142kowita op\u0142ata za wyjazd wynosi <strong>400 z\u0142<\/strong> dla os\u00f3b b\u0119d\u0105cych w dniu wyjazdu cz\u0142onkami Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo oraz <strong>420 z\u0142<\/strong> dla pozosta\u0142ych os\u00f3b.<\/li>\r\n<li>Op\u0142ata za wyjazd nie zawiera koszt\u00f3w nieobowi\u0105zkowego przejazdu na miejsce wyjazdu. Koszty przejazdu zostan\u0105 podane przez organizatora w p\u00f3\u017aniejszym terminie.<\/li>\r\n<li>Uczestnicy zobowi\u0105zani s\u0105 do <span style=\"text-decoration: underline;\">uiszczenia ca\u0142o\u015bci op\u0142aty za wyjazd do 21 grudnia 2012 r<\/span>. w\u0142\u0105cznie. Organizator zastrzega sobie prawo do wyd\u0142u\u017cenia terminu p\u0142atno\u015bci <span style=\"text-decoration: underline;\">w uzasadnionych przypadkach<\/span>.<\/li>\r\n<li>Op\u0142ata za wyjazd (bez zadatku) mo\u017ce by\u0107 zwr\u00f3cona <span style=\"text-decoration: underline;\">tylko<\/span> w przypadku rezygnacji przed 10 grudnia 2012 r. .<\/li>\r\n<li>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany danych osobowych na pro\u015bb\u0119 uczestnika (np. zapisanie innej osoby w zast\u0119pstwie).<\/li>\r\n<li>Organizator zastrzega sobie prawo do interpretacji regulaminu.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}