{"content":"\n\n![images\/stories\/quo%20vadis_%20xpiotr.jpg](images\/stories\/quo%20vadis_%20xpiotr.jpg)\n&nbsp;\n- Chcesz zosta\u0107 drwalem, cho\u0107 ca\u0142y \u015bwiat ka\u017ce Ci studiowa\u0107 marketing i zarz\u0105dzanie?\n\n- Chcesz zosta\u0107 baletnic\u0105, cho\u0107 rodzice widz\u0105 w Tobie wy\u015bmienit\u0105 prawniczk\u0119?\n\n- A mo\u017ce tak naprawd\u0119 nie masz pomys\u0142u na siebie?\n&nbsp;\n\n **Panie i Panowie! Zapraszamy na spotkanie, kt\u00f3re odmieni Wasze \u017cycie!&nbsp;\n**16.05 (czwartek), godz. 18:00, UKSW**\n\n\n**<!--{{error-tag:'<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/529522973756489\/\">'}}-->wydarzenie na Facebooku**\n\n\n<!--{{intro-break}}-->\n**\nA teraz do rzeczy: \"QUO VADIS, czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z x. Pawlukiewiczem\"\nSpotkanie z najbardziej znanym duszpasterzem akademickim w Polsce, kt\u00f3ry w jedynie sobie w\u0142a\u015bciwym stylu m\u00f3wi o \u017cyciu. \u017byciowo, zabawnie, a kiedy trzeba - prosto z mostu. Po konferencji niepowtarzalna okazja by porozmawia\u0107. Sam na sam z Jezusem Chrystusem o swoich \u017cyciowych planach. Serio serio. Adoracj\u0119 poprowadzi zesp\u00f3\u0142 Moja Rodzina, a w jej trakcie b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z modlitwy wstawienniczej wsp\u00f3lnoty Jeshua. Przyjdziesz?\nKiedy? \n16.05 (czwartek), godz. 18 konferencja, godz. 20 adoracja\n\nGdzie?\n UKSW, Campus W\u00f3ycickiego, Audimax, aula Schumana\nZa ile?\n Za friko.\nDojazd:\n 114, 303, 181, 701 - przystanek M\u0142ociny UKSW, lub \u017bubrowa UKSW (kwadrans metrem i 5 przystank\u00f3w autobusem z centrum)\n","source":"jom","title":"Quo vadis? ...czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z ks. Piotrem Pawlukiewiczem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5298","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/quo%20vadis_%20xpiotr.jpg\" height=\"357\" width=\"204\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>- Chcesz zosta\u0107 drwalem, cho\u0107 ca\u0142y \u015bwiat ka\u017ce Ci studiowa\u0107 marketing i zarz\u0105dzanie?<br \/><br \/>- Chcesz zosta\u0107 baletnic\u0105, cho\u0107 rodzice widz\u0105 w Tobie wy\u015bmienit\u0105 prawniczk\u0119?<br \/><br \/>- A mo\u017ce tak naprawd\u0119 nie masz pomys\u0142u na siebie?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><br \/> <strong>Panie i Panowie! Zapraszamy na spotkanie, kt\u00f3re odmieni Wasze \u017cycie!&nbsp;<br \/><\/strong>16.05 (czwartek), godz. 18:00, UKSW<strong><br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><\/strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/529522973756489\/\">wydarzenie na Facebooku<strong><br \/><br \/><br \/><br \/>","original_fulltext":"<\/strong><\/a><\/p>\n<p>A teraz do rzeczy: \"QUO VADIS, czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z x. Pawlukiewiczem\"<\/p>\n<p>Spotkanie z najbardziej znanym duszpasterzem akademickim w Polsce, kt\u00f3ry w jedynie sobie w\u0142a\u015bciwym stylu m\u00f3wi o \u017cyciu. \u017byciowo, zabawnie, a kiedy trzeba - prosto z mostu. Po konferencji niepowtarzalna okazja by porozmawia\u0107. Sam na sam z Jezusem Chrystusem o swoich \u017cyciowych planach. Serio serio. Adoracj\u0119 poprowadzi zesp\u00f3\u0142 Moja Rodzina, a w jej trakcie b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z modlitwy wstawienniczej wsp\u00f3lnoty Jeshua. Przyjdziesz?<\/p>\n<p>Kiedy? <br \/>16.05 (czwartek), godz. 18 konferencja, godz. 20 adoracja<br \/><br \/>Gdzie?<br \/> UKSW, Campus W\u00f3ycickiego, Audimax, aula Schumana<\/p>\n<p>Za ile?<br \/> Za friko.<\/p>\n<p>Dojazd:<br \/> 114, 303, 181, 701 - przystanek M\u0142ociny UKSW, lub \u017bubrowa UKSW (kwadrans metrem i 5 przystank\u00f3w autobusem z centrum)<\/p>"}