{"content":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca | Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, \njak zdobywa\u0107 olimpijskie z\u0142oto&nbsp; w codzienno\u015bci. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107&nbsp; i zwyci\u0119\u017ca\u0107. \n\nJako katolicy jeste\u015bmy do tego zobowi\u0105zani! \nRekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy \nz SKMA pt. \"Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. \nCzy Ewangelia jest \ndla Zwyci\u0119zc\u00f3w?\"&nbsp;w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas&nbsp; ks. Maciej Szeszko SDS. \n\nKa\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 \nok. 200 os\u00f3b. Konferencje odbywa\u0142y si\u0119 wieczorami w Audytorium Maximum UW, podczas gdy Msza \u015bw. na zako\u0144czenie rekolekcji odby\u0142a si\u0119 w Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. Anny. \nPrzes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, i\u017c zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca,&nbsp; lecz \npokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! \n\nDzi\u0119kujemy ks. Maciejowi Szeszko SDS \nza tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas,&nbsp;by wcieli\u0107 je w \u017cycie. &nbsp;Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach&nbsp; oraz rekolekcje weekendowe dla UW. \nNa wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. Zwyci\u0119sko.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca | Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, \njak zdobywa\u0107 olimpijskie z\u0142oto&nbsp; w codzienno\u015bci. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107&nbsp; i zwyci\u0119\u017ca\u0107. \n\nJako katolicy jeste\u015bmy do tego zobowi\u0105zani! \nRekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy \nz SKMA pt. \"Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. \nCzy Ewangelia jest dla Zwyci\u0119zc\u00f3w?\"&nbsp;w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas&nbsp; ks. Maciej Szeszko SDS. \n\nKa\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 \nok. 200 os\u00f3b. Konferencje odbywa\u0142y si\u0119 wieczorami w Audytorium Maximum UW, podczas gdy Msza \u015bw. na zako\u0144czenie rekolekcji odby\u0142a si\u0119 w Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. Anny. \nPrzes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, i\u017c zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca,&nbsp; lecz pokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! \n\nDzi\u0119kujemy ks. Maciejowi Szeszko SDS \nza tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas,&nbsp;by wcieli\u0107 je w \u017cycie. &nbsp;Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach&nbsp; oraz rekolekcje weekendowe dla UW. \nNa wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. Zwyci\u0119sko.\nKliknij na \"wi\u0119cej\", aby obejrze\u0107 kilka zdj\u0119\u0107.\n         \n-->","source":"jos","title":"By\u0107 jak Justyna Kowalczyk - rekolekcje na UW zako\u0144czone","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-07 13:07:16","id":"892","original_introtext":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca | <div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim <\/span>zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, <br>jak zdobywa\u0107 <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">olimpijskie z\u0142oto&nbsp; w codzienno\u015bci<\/span>. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107&nbsp; i zwyci\u0119\u017ca\u0107. <br><br>Jako katolicy jeste\u015bmy do tego <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">zobowi\u0105zani! <\/span><\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><span style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/span><\/font><br><font size=\"2\">Rekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy <br>z SKMA pt. \"<span style=\"COLOR: rgb(255,0,0); FONT-WEIGHT: bold\">Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. <br>Czy Ewangelia jest dla Zwyci\u0119zc\u00f3w?<\/span>\"&nbsp;w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas&nbsp; <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Maciej Szeszko<\/span> <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">SDS<\/span>. <\/font><br><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><br><font size=\"2\">Ka\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 <br>ok. <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">200 os\u00f3b<\/span>. Konferencje odbywa\u0142y si\u0119 wieczorami w Audytorium Maximum UW, podczas gdy Msza \u015bw. na zako\u0144czenie rekolekcji odby\u0142a si\u0119 w Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. Anny. <\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><\/font><br><font size=\"2\">Przes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, i\u017c <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca,&nbsp; lecz pokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia<\/span>. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! <\/font><br><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><br><font size=\"2\">Dzi\u0119kujemy <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Maciejowi Szeszko SDS<\/span> <br>za tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas,&nbsp;by wcieli\u0107 je w \u017cycie. <\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\">Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach&nbsp; oraz <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">rekolekcje weekendowe dla UW<\/span>. <\/font><br><font size=\"2\">Na wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Zwyci\u0119sko.<\/span><\/font><br><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\">Kliknij na \"wi\u0119cej\", aby obejrze\u0107 kilka zdj\u0119\u0107.<\/font><br><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca","after-2013-move":{"content":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca | Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, \njak zdobywa\u0107 olimpijskie z\u0142oto&nbsp; w codzienno\u015bci. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107&nbsp; i zwyci\u0119\u017ca\u0107. \n\nJako katolicy jeste\u015bmy do tego zobowi\u0105zani! \nRekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy \nz SKMA pt. \"Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. \nCzy Ewangelia jest \ndla Zwyci\u0119zc\u00f3w?\"&nbsp;w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas&nbsp; ks. Maciej Szeszko SDS. \n\nKa\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 \nok. 200 os\u00f3b. Konferencje odbywa\u0142y si\u0119 wieczorami w Audytorium Maximum UW, podczas gdy Msza \u015bw. na zako\u0144czenie rekolekcji odby\u0142a si\u0119 w Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. Anny. \nPrzes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, i\u017c zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca,&nbsp; lecz \npokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! \n\nDzi\u0119kujemy ks. Maciejowi Szeszko SDS \nza tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas,&nbsp;by wcieli\u0107 je w \u017cycie. &nbsp;Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach&nbsp; oraz rekolekcje weekendowe dla UW. \nNa wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. Zwyci\u0119sko.\n","source":"jom","title":"By\u0107 jak Justyna Kowalczyk - rekolekcje na UW zako\u0144czone","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"892","original_introtext":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca | <div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim <\/span>zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, <br>jak zdobywa\u0107 <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">olimpijskie z\u0142oto&nbsp; w codzienno\u015bci<\/span>. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107&nbsp; i zwyci\u0119\u017ca\u0107. <br><br>Jako katolicy jeste\u015bmy do tego <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">zobowi\u0105zani! <\/span><\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><span style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/span><\/font><br><font size=\"2\">Rekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy <br>z SKMA pt. \"<span style=\"COLOR: rgb(255,0,0); FONT-WEIGHT: bold\">Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. <br>Czy Ewangelia jest \ndla Zwyci\u0119zc\u00f3w?<\/span>\"&nbsp;w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas&nbsp; <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Maciej Szeszko<\/span> <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">SDS<\/span>. <\/font><br><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><br><font size=\"2\">Ka\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 <br>ok. <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">200 os\u00f3b<\/span>. Konferencje odbywa\u0142y si\u0119 wieczorami w Audytorium Maximum UW, podczas gdy Msza \u015bw. na zako\u0144czenie rekolekcji odby\u0142a si\u0119 w Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. Anny. <\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\"><\/font><br><font size=\"2\">Przes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, i\u017c <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca,&nbsp; lecz \npokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia<\/span>. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! <\/font><br><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><br><font size=\"2\">Dzi\u0119kujemy <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Maciejowi Szeszko SDS<\/span> <br>za tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas,&nbsp;by wcieli\u0107 je w \u017cycie. <\/font><\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\">Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach&nbsp; oraz <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">rekolekcje weekendowe dla UW<\/span>. <\/font><br><font size=\"2\">Na wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. <span style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Zwyci\u0119sko.<\/span><\/font><br&\ngt;<\/div><div style=\"TEXT-ALIGN: left\" align=\"left\"><font size=\"2\">Kliknij na \"wi\u0119cej\", aby obejrze\u0107 kilka zdj\u0119\u0107.<\/font><br><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"To ju\u017c za nami, 3 - 5 marca"}}