{"content":"9 marca 2008 | [plakat](http:\/\/members.lycos.co.uk\/havryl\/hav\/web\/003.jpg)\n\n9 marca 2008\n\nw ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela \n\nw Warszawie (Pl. Zbawiciela)\n\nodb\u0119dzie sie\n\nWARSZAWSKA AKADEMICKA ADORACJA KRZY\u017bA\n\ngodz. 18.30 - Msza \u015aw.\n\ngodz. 19.30 - Adoracja\n\nMsz\u0119 \u015aw. i Adoracje poprowadzi:\n\nKs. biskup J\u00f3zef Zawitkowski\n\n\u015apiew:\n\nMi\u0119dzyuczelniany Ch\u00f3r Akademicki\n\nPRO PACE\n\npod dyrekcj\u0105 S\u0142awomira Leszczy\u0144skiego\n\n\nP R Z Y J D \u0179  i kontempluj z nami \n\nTajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa!         \n\n         \n\n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 marca 2008 | [plakat](http:\/\/members.lycos.co.uk\/havryl\/hav\/web\/003.jpg)\n\r\n\n\r\n9 marca 2008\n\r\n\n\r\nw ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela \n\r\n\n\r\nw Warszawie (Pl. Zbawiciela)\n\r\nodb\u0119dzie sie\n\r\n\n\r\nWARSZAWSKA AKADEMICKA ADORACJA KRZY\u017bA\n\r\n\n\r\ngodz. 18.30 - Msza \u015aw.\n\r\ngodz. 19.30 - Adoracja\n\r\n\n\r\nMsz\u0119 \u015aw. i Adoracje poprowadzi:\n\r\nKs. biskup J\u00f3zef Zawitkowski\n\r\n\n\r\n\n\r\n\u015apiew:\n\r\nMi\u0119dzyuczelniany Ch\u00f3r Akademicki\n\r\nPRO PACE\n\r\npod dyrekcj\u0105 S\u0142awomira Leszczy\u0144skiego\n\r\n\n\r\n\nP R Z Y J D \u0179  i kontempluj z nami \n\r\nTajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa!         \n\r\n         \n\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Warszawska Akademicka Adoracja Krzy\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-28 16:00:44","id":"577","original_introtext":"9 marca 2008 | <a href=\"http:\/\/members.lycos.co.uk\/havryl\/hav\/web\/003.jpg\">plakat<\/a><br>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><br>\r\n<font size=\"2\">9 marca 2008<\/font><br>\r\n<font size=\"2\"><br>\r\n<\/font><font size=\"2\">w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela <\/font><br>\r\n<font size=\"2\"><br>\r\nw Warszawie (Pl. Zbawiciela)<\/font><br>\r\nodb\u0119dzie sie<br>\r\n<br>\r\n<font size=\"2\">WARSZAWSKA AKADEMICKA ADORACJA KRZY\u017bA<br>\r\n<\/font><br>\r\ngodz. 18.30 - Msza \u015aw.<br>\r\ngodz. 19.30 - Adoracja<br>\r\n<br>\r\nMsz\u0119 \u015aw. i Adoracje poprowadzi:<br>\r\n<font size=\"2\">Ks. biskup J\u00f3zef Zawitkowski<br>\r\n<br>\r\n<\/font><br>\r\n\u015apiew:<br>\r\n<font size=\"2\">Mi\u0119dzyuczelniany Ch\u00f3r Akademicki<\/font><font size=\"2\"><br>\r\nPRO PACE<\/font><br>\r\npod dyrekcj\u0105 S\u0142awomira Leszczy\u0144skiego<br>\r\n<br>\r\n<\/div><p style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\">P R Z Y J D \u0179  i kontempluj z nami <br>\r\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\">Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa!         <br>\r\n         <\/p><br>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><br>\r\n<\/div><br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"9 marca 2008","after-2013-move":{"content":"9 marca 2008 | [plakat](http:\/\/members.lycos.co.uk\/havryl\/hav\/web\/003.jpg)\n\n9 marca 2008\n\nw ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela \n\nw Warszawie (Pl. Zbawiciela)\n\nodb\u0119dzie sie\n\nWARSZAWSKA AKADEMICKA ADORACJA KRZY\u017bA\n\ngodz. 18.30 - Msza \u015aw.\n\ngodz. 19.30 - Adoracja\n\nMsz\u0119 \u015aw. i Adoracje poprowadzi:\n\nKs. biskup J\u00f3zef Zawitkowski\n\n\u015apiew:\n\nMi\u0119dzyuczelniany Ch\u00f3r Akademicki\n\nPRO PACE\n\npod dyrekcj\u0105 S\u0142awomira Leszczy\u0144skiego\n\n\nP R Z Y J D \u0179  i kontempluj z nami \n\nTajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa!         \n\n         \n\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Warszawska Akademicka Adoracja Krzy\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"577","original_introtext":"9 marca 2008 | <a href=\"http:\/\/members.lycos.co.uk\/havryl\/hav\/web\/003.jpg\">plakat<\/a><br>\n<div style=\"text-align: center;\"><br>\n<font size=\"2\">9 marca 2008<\/font><br>\n<font size=\"2\"><br>\n<\/font><font size=\"2\">w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela <\/font><br>\n<font size=\"2\"><br>\nw Warszawie (Pl. Zbawiciela)<\/font><br>\nodb\u0119dzie sie<br>\n<br>\n<font size=\"2\">WARSZAWSKA AKADEMICKA ADORACJA KRZY\u017bA<br>\n<\/font><br>\ngodz. 18.30 - Msza \u015aw.<br>\ngodz. 19.30 - Adoracja<br>\n<br>\nMsz\u0119 \u015aw. i Adoracje poprowadzi:<br>\n<font size=\"2\">Ks. biskup J\u00f3zef Zawitkowski<br>\n<br>\n<\/font><br>\n\u015apiew:<br>\n<font size=\"2\">Mi\u0119dzyuczelniany Ch\u00f3r Akademicki<\/font><font size=\"2\"><br>\nPRO PACE<\/font><br>\npod dyrekcj\u0105 S\u0142awomira Leszczy\u0144skiego<br>\n<br>\n<\/div><p style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\">P R Z Y J D \u0179  i kontempluj z nami <br>\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\">Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa!         <br>\n         <\/p><br>\n<div style=\"text-align: center;\"><br>\n<\/div><br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"9 marca 2008"}}