{"content":"\n**\n![mazury_kraina](images\/stories\/mazury_kraina.jpg)Ko\u0142o Soli Deo na UW** proponuje Wam czterodniowy wyjazd do **I\u0142awy **(woj. warmi\u0144sko-mazurskie),\u00a0 w dniach **30 kwietnia **** - 3 maja, **podczas kt\u00f3rego:\n\u00a0\n\u2022 przygotujemy si\u0119 duchowo do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)\n\u2022 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia **kajak\u00f3w, rower\u00f3w wodnych**, zorganizowania wieczoru przy **ognisku,** **podchod\u00f3w,** meczu pi\u0142ki siatkowej,badminton oraz wycieczki rowerowej [m.in](http:\/\/m.in\/) do ruin zamku w pobliskim **Szymbarku**. Oraz wiele atrakcji na ktore pozwalaj\u0105 warunki mazurskie:)\n\u00a0\nKoszt wyjazdu -225 z\u0142 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) 245 z\u0142 (dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)- obejmuje:\n\u2022 podr\u00f3\u017c poci\u0105giem TLK w obie strony\n\u2022 3 noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym\n\u2022 wy\u017cywienie\n\u2022 ubezpieczenie\n\u00a0\nOstateczny termin zapis\u00f3w:\u00a023 kwietnia.\n\u00a0\nProsimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu\n(nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.)\n\u00a0\nAleksandra Staniszewska: aleksandra.staniszewska89@wp.pl 698 424 532\nMaciej Kidawa: maciej.kidawa@op.pl 507 136 294\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![mazury_kraina](images\/stories\/mazury_kraina.jpg)\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\nII edycjamaj\u00f3wki w I\u0142awie 30 kwietnia -3 maja\n\r\n\r\n\r\n\n# Ko\u0142o Soli Deo na UW proponuje Wam czterodniowy wyjazd \n do **I\u0142awy**** **(woj. warmi\u0144sko-mazurskie), podczas kt\u00f3rego:\r\n\r\n\n# \u00b7 przygotujemy si\u0119 duchowo\u00a0 do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)\r\n\r\n\n# \u00b7 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur   \r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia **kajak\u00f3w**,rower\u00f3w wodnych, zorganizowania wieczoru przy\u00a0 **ognisku, podchod\u00f3w, meczu pi\u0142ki siatkowej **oraz \u00a0**wycieczki rowerowej** do ruin zamku w pobliskim **Szymbarku.**\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0Koszt wyjazdu -**225 z\u0142 ****(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)**** 245 z\u0142 ****(dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)**-\n\r\n\r\n\nobejmuje:\n\r\n\r\n<ul>\r\n<li>podr\u00f3\u017c      poci\u0105giem TLK w obie strony<\/li>\r\n<li>3      noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/li>\r\n<li>wy\u017cywienie<\/li>\r\n<li>ubezpieczenie<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0Wyjazd dojdzie do skutku, je\u015bli zg\u0142osi si\u0119 **30 ! **ch\u0119tnych. Ostateczny termin zapis\u00f3w: **24 kwietnia**\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu (nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.) :\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0**Aleksandra Staniszewska**: aleksandra.staniszewska89@wp.pl 698 424\u00a0532\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0**Maciej Kidawa**: maciej.kidawa@op.pl 507 136 294\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Maj\u00f3wka Soli Deo ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-18 21:29:54","id":"129","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"mazury_kraina\" src=\"images\/stories\/mazury_kraina.jpg\" height=\"130\" width=\"111\" \/><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">II edycjamaj\u00f3wki w I\u0142awie 30 kwietnia -3 maja<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Ko\u0142o Soli Deo na UW proponuje Wam czterodniowy wyjazd <br \/> do <strong>I\u0142awy<\/strong><strong> <\/strong>(woj. warmi\u0144sko-mazurskie), podczas kt\u00f3rego:<\/span><\/h1>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00b7 przygotujemy si\u0119 duchowo\u00a0 do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)<\/span><\/h1>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<h1 style=\"text-align: justify;\" \/><span style=\"font-size: 12pt;\" \/>\u00b7 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur   \r\n","original_fulltext":"\r\n<\/span><\/h1>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia <strong>kajak\u00f3w<\/strong>,rower\u00f3w wodnych, zorganizowania wieczoru przy\u00a0 <strong>ognisku, podchod\u00f3w, meczu pi\u0142ki siatkowej <\/strong>oraz \u00a0<strong>wycieczki rowerowej<\/strong> do ruin zamku w pobliskim <strong>Szymbarku.<\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Koszt wyjazdu -<strong>225 z\u0142 <\/strong><strong>(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/strong><strong> 245 z\u0142 <\/strong><strong>(dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)<\/strong>-<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">obejmuje:<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<ul>\r\n<li>podr\u00f3\u017c      poci\u0105giem TLK w obie strony<\/li>\r\n<li>3      noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/li>\r\n<li>wy\u017cywienie<\/li>\r\n<li>ubezpieczenie<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Wyjazd dojdzie do skutku, je\u015bli zg\u0142osi si\u0119 <strong>30 ! <\/strong>ch\u0119tnych. Ostateczny termin zapis\u00f3w: <strong><span style=\"text-decoration: underline;\">24 kwietnia<\/span><\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu (nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.) :<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<strong>Aleksandra Staniszewska<\/strong>: <a href=\"mailto:aleksandra.staniszewska89@wp.pl\">aleksandra.staniszewska89@wp.pl<\/a> 698 424\u00a0532<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<strong>Maciej Kidawa<\/strong>: <a href=\"mailto:maciej.kidawa@op.pl\">maciej.kidawa@op.pl<\/a> 507 136 294<\/p>\r\n<p style=\"text-align: right;\">\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n**\n![mazury_kraina](images\/stories\/mazury_kraina.jpg)Ko\u0142o Soli Deo na UW** proponuje Wam czterodniowy wyjazd do **I\u0142awy **(woj. warmi\u0144sko-mazurskie),\u00a0 w dniach **30 kwietnia **** - 3 maja, **podczas kt\u00f3rego:\n\u00a0\n\u2022 przygotujemy si\u0119 duchowo do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)\n\u2022 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nIstnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia **kajak\u00f3w, rower\u00f3w wodnych**, zorganizowania wieczoru przy **ognisku,** **podchod\u00f3w,** meczu pi\u0142ki siatkowej,badminton oraz wycieczki rowerowej [m.in](http:\/\/m.in\/) do ruin zamku w pobliskim **Szymbarku**. Oraz wiele atrakcji na ktore pozwalaj\u0105 warunki mazurskie:)\n\u00a0\nKoszt wyjazdu -225 z\u0142 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) 245 z\u0142 (dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)- obejmuje:\n\u2022 podr\u00f3\u017c poci\u0105giem TLK w obie strony\n\u2022 3 noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym\n\u2022 wy\u017cywienie\n\u2022 ubezpieczenie\n\u00a0\nOstateczny termin zapis\u00f3w:\u00a023 kwietnia.\n\u00a0\nProsimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu\n(nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.)\n\u00a0\nAleksandra Staniszewska: aleksandra.staniszewska89@wp.pl 698 424 532\nMaciej Kidawa: maciej.kidawa@op.pl 507 136 294\n","source":"jom","title":"Maj\u00f3wka Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"131","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"mazury_kraina\" src=\"images\/stories\/mazury_kraina.jpg\" height=\"122\" width=\"136\" \/>Ko\u0142o Soli Deo na UW<\/strong> proponuje Wam czterodniowy wyjazd do <strong>I\u0142awy <\/strong>(woj. warmi\u0144sko-mazurskie),\u00a0 w dniach <strong>30 kwietnia <\/strong><strong> - 3 maja, <\/strong>podczas kt\u00f3rego:<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u2022 przygotujemy si\u0119 duchowo do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)<\/p>\n<p>\u2022 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia <strong>kajak\u00f3w, rower\u00f3w wodnych<\/strong>, zorganizowania wieczoru przy <strong>ognisku,<\/strong> <strong>podchod\u00f3w,<\/strong> meczu pi\u0142ki siatkowej,badminton oraz wycieczki rowerowej <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/m.in\/\">m.in<\/a> do ruin zamku w pobliskim <strong>Szymbarku<\/strong>. Oraz wiele atrakcji na ktore pozwalaj\u0105 warunki mazurskie:)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Koszt wyjazdu -225 z\u0142 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) 245 z\u0142 (dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)- obejmuje:<\/p>\n<p>\u2022 podr\u00f3\u017c poci\u0105giem TLK w obie strony<\/p>\n<p>\u2022 3 noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/p>\n<p>\u2022 wy\u017cywienie<\/p>\n<p>\u2022 ubezpieczenie<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Ostateczny termin zapis\u00f3w:\u00a023 kwietnia.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu<\/p>\n<p>(nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Aleksandra Staniszewska: <a href=\"mailto:aleksandra.staniszewska89@wp.pl\">aleksandra.staniszewska89@wp.pl<\/a> 698 424 532<\/p>\n<p>Maciej Kidawa: <a href=\"mailto:maciej.kidawa@op.pl\">maciej.kidawa@op.pl<\/a> 507 136 294<\/p>"}}