{"content":"\n**\n![images\/stories\/wstap04.jpg](images\/stories\/wstap04.jpg)****\n****\n**\n**Szukasz \u015brodowiska, gdzie jako katolik b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 \"swobodnie pooddycha\u0107\"?**\nLubisz **dzia\u0142a\u0107**, za\u0142atwia\u0107, organizowa\u0107?\n A mo\u017ce masz **talent** fotograficzny lub rysunkowy?\n **\u015apiewasz** b\u0105d\u017a grasz na instrumencie?\n A mo\u017ce lubisz **pi\u0142k\u0119** **no\u017cn\u0105**?\n Zajmujesz si\u0119 **informatyk\u0105**?\n A mo\u017ce chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promowanie **wolontariatu**?\n\u015awietnie, zapraszamy do Soli Deo!\nSpotkajmy si\u0119:&nbsp;**poniedzia\u0142ek** 15.04,&nbsp;sala 460, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, godz. 19:00****\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje: Krysia hr.solideo@gmail.com\nDo zobaczenia:)\n&nbsp;\n---\nChcesz konkret\u00f3w? Do\u0142\u0105cz do kt\u00f3rej\u015b z sekcji!\n\n- integracyjna \/ Katarzyna Henc \/ integracja.solideo@gmail.com\n- formacyjna \/ Karolina Boruc \/ sf.solideo@gmail.com\n- promocyjna \/ Ewa Wi\u015bniewska \/ pr.solideo@gmail.com\n- informatyczna \/ Aleksander Wi\u015bniewski \/ admin@solideo.pl\n- pi\u0142karska \/ Krzysztof Wo\u017aniak \/ pilkarska.solideo@gmail.com\n- zesp\u00f3\u0142 LUMEN \/ Agata Kotwa \/ agkott@gmail.com\n- wolontariat \/ Angelika Bajkiewicz \/ wolontariat.solideo@gmail.com\n- prawna \/ Katarzyna W\u00f3jcik \/ sekretarz@solideo.pl\n- finansowa \/ Agnieszka D\u0105browska \/ ksiegowosc.solideo@gmail.com\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/wstap04.jpg](images\/stories\/wstap04.jpg)****\n****\n**\n\r\n\n**Szukasz \u015brodowiska, gdzie jako katolik b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 \"swobodnie pooddycha\u0107\"?**\nLubisz **dzia\u0142a\u0107**, za\u0142atwia\u0107, organizowa\u0107?\n A mo\u017ce masz **talent** fotograficzny lub rysunkowy?\n **\u015apiewasz** b\u0105d\u017a grasz na instrumencie?\n A mo\u017ce lubisz **pi\u0142k\u0119** **no\u017cn\u0105**?\n Zajmujesz si\u0119 **informatyk\u0105**?\n A mo\u017ce chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promowanie **wolontariatu**?\n\r\n\n\u015awietnie, zapraszamy do Soli Deo!\n\r\n\nSpotkajmy si\u0119: ka\u017cdy drugi poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca.****\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje: Krysia hr.solideo@gmail.com\n\r\n\nDo zobaczenia:)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n---\nChcesz konkret\u00f3w? Do\u0142\u0105cz do kt\u00f3rej\u015b z sekcji!\n\n- integracyjna \/ Katarzyna Henc \/ integracja.solideo@gmail.com\n\n\r\n- formacyjna \/ Karolina Boruc \/ sf.solideo@gmail.com\r\n- promocyjna \/ Ewa Wi\u015bniewska \/ pr.solideo@gmail.com\r\n- informatyczna \/ Aleksander Wi\u015bniewski \/ admin@solideo.pl\r\n- pi\u0142karska \/ Krzysztof Wo\u017aniak \/ pilkarska.solideo@gmail.com\r\n- zesp\u00f3\u0142 LUMEN \/ Agata Kotwa \/ agkott@gmail.com\r\n- wolontariat \/ Angelika Bajkiewicz \/ wolontariat.solideo@gmail.com\r\n- prawna \/ Katarzyna W\u00f3jcik \/ sekretarz@solideo.pl\n- finansowa \/ Agnieszka D\u0105browska \/ ksiegowosc.solideo@gmail.com\r\n\n&nbsp;\n\r\n&nbsp;\r\n&nbsp;\n-->","source":"jos","title":"Szkolenie Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-07 17:02:40","id":"1132","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/wstap04.jpg\" height=\"287\" width=\"600\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/strong><span style=\"color: #ff0000;\"><strong><br \/><\/strong><\/span><strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #008080;\"><strong>Szukasz \u015brodowiska, gdzie jako katolik b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 \"swobodnie pooddycha\u0107\"?<\/strong><\/span><br \/>Lubisz <strong>dzia\u0142a\u0107<\/strong>, za\u0142atwia\u0107, organizowa\u0107?<br \/> A mo\u017ce masz <strong>talent<\/strong> fotograficzny lub rysunkowy?<br \/> <strong>\u015apiewasz<\/strong> b\u0105d\u017a grasz na instrumencie?<br \/> A mo\u017ce lubisz <strong>pi\u0142k\u0119<\/strong> <strong>no\u017cn\u0105<\/strong>?<br \/> Zajmujesz si\u0119 <strong>informatyk\u0105<\/strong>?<br \/> A mo\u017ce chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promowanie <strong>wolontariatu<\/strong>?<\/p>\r\n<p>\u015awietnie, zapraszamy do Soli Deo!<\/p>\r\n<p>Spotkajmy si\u0119: ka\u017cdy drugi poniedzia\u0142ek miesi\u0105ca.<strong><\/strong><\/p>\r\n<p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje: Krysia <a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\">hr.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p>Do zobaczenia:)<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>---<br \/>Chcesz konkret\u00f3w? Do\u0142\u0105cz do kt\u00f3rej\u015b z sekcji!<br \/><br \/>- integracyjna \/ Katarzyna Henc \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:integracja.solideo@gmail.com\">integracja.solideo@gmail.com<\/a><br clear=\"all\" \/><\/p>\r\n<div>- formacyjna \/ Karolina Boruc \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div>- promocyjna \/ Ewa Wi\u015bniewska \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\">pr.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">- informatyczna \/ Aleksander Wi\u015bniewski \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:admin@solideo.pl\">admin@solideo.pl<\/a><\/div>\r\n<div>- pi\u0142karska \/ Krzysztof Wo\u017aniak \/ <a target=\"_blank\" style=\"color: #1155cc; font-size: 13px; font-family: arial,sans-serif;\" href=\"mailto:pilkarska.solideo@gmail.com\">pilkarska.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div>- zesp\u00f3\u0142 LUMEN \/ Agata Kotwa \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:agkott@gmail.com\">agkott@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div>- wolontariat \/ Angelika Bajkiewicz \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<div>- prawna \/ Katarzyna W\u00f3jcik \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:sekretarz@solideo.pl\">sekretarz@solideo.pl<br \/><\/a>- finansowa \/ Agnieszka D\u0105browska \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:ksiegowosc.solideo@gmail.com\">ksiegowosc.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>&nbsp;<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/wstap04.jpg](images\/stories\/wstap04.jpg)****\n****\n**\n**Szukasz \u015brodowiska, gdzie jako katolik b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 \"swobodnie pooddycha\u0107\"?**\nLubisz **dzia\u0142a\u0107**, za\u0142atwia\u0107, organizowa\u0107?\n A mo\u017ce masz **talent** fotograficzny lub rysunkowy?\n **\u015apiewasz** b\u0105d\u017a grasz na instrumencie?\n A mo\u017ce lubisz **pi\u0142k\u0119** **no\u017cn\u0105**?\n Zajmujesz si\u0119 **informatyk\u0105**?\n A mo\u017ce chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promowanie **wolontariatu**?\n\u015awietnie, zapraszamy do Soli Deo!\nSpotkajmy si\u0119:&nbsp;**poniedzia\u0142ek** 15.04,&nbsp;sala 460, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, godz. 19:00****\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje: Krysia hr.solideo@gmail.com\nDo zobaczenia:)\n&nbsp;\n---\nChcesz konkret\u00f3w? Do\u0142\u0105cz do kt\u00f3rej\u015b z sekcji!\n\n- integracyjna \/ Katarzyna Henc \/ integracja.solideo@gmail.com\n- formacyjna \/ Karolina Boruc \/ sf.solideo@gmail.com\n- promocyjna \/ Ewa Wi\u015bniewska \/ pr.solideo@gmail.com\n- informatyczna \/ Aleksander Wi\u015bniewski \/ admin@solideo.pl\n- pi\u0142karska \/ Krzysztof Wo\u017aniak \/ pilkarska.solideo@gmail.com\n- zesp\u00f3\u0142 LUMEN \/ Agata Kotwa \/ agkott@gmail.com\n- wolontariat \/ Angelika Bajkiewicz \/ wolontariat.solideo@gmail.com\n- prawna \/ Katarzyna W\u00f3jcik \/ sekretarz@solideo.pl\n- finansowa \/ Agnieszka D\u0105browska \/ ksiegowosc.solideo@gmail.com\n\n&nbsp;\n\n&nbsp;\n&nbsp;","source":"jom","title":"Szkolenie Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1132","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/wstap04.jpg\" height=\"287\" width=\"600\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/strong><span style=\"color: #ff0000;\"><strong><br \/><\/strong><\/span><strong><br \/><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #008080;\"><strong>Szukasz \u015brodowiska, gdzie jako katolik b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 \"swobodnie pooddycha\u0107\"?<\/strong><\/span><br \/>Lubisz <strong>dzia\u0142a\u0107<\/strong>, za\u0142atwia\u0107, organizowa\u0107?<br \/> A mo\u017ce masz <strong>talent<\/strong> fotograficzny lub rysunkowy?<br \/> <strong>\u015apiewasz<\/strong> b\u0105d\u017a grasz na instrumencie?<br \/> A mo\u017ce lubisz <strong>pi\u0142k\u0119<\/strong> <strong>no\u017cn\u0105<\/strong>?<br \/> Zajmujesz si\u0119 <strong>informatyk\u0105<\/strong>?<br \/> A mo\u017ce chcesz w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promowanie <strong>wolontariatu<\/strong>?<\/p>\n<p>\u015awietnie, zapraszamy do Soli Deo!<\/p>\n<p>Spotkajmy si\u0119:&nbsp;<strong>poniedzia\u0142ek<\/strong> 15.04,&nbsp;sala 460, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, godz. 19:00<strong><\/strong><\/p>\n<p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje: Krysia <a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\">hr.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\n<p>Do zobaczenia:)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>---<br \/>Chcesz konkret\u00f3w? Do\u0142\u0105cz do kt\u00f3rej\u015b z sekcji!<br \/><br \/>- integracyjna \/ Katarzyna Henc \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:integracja.solideo@gmail.com\">integracja.solideo@gmail.com<\/a><br clear=\"all\" \/><\/p>\n<div>- formacyjna \/ Karolina Boruc \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<div>- promocyjna \/ Ewa Wi\u015bniewska \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\">pr.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">- informatyczna \/ Aleksander Wi\u015bniewski \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:admin@solideo.pl\">admin@solideo.pl<\/a><\/div>\n<div>- pi\u0142karska \/ Krzysztof Wo\u017aniak \/ <a target=\"_blank\" style=\"color: #1155cc; font-size: 13px; font-family: arial,sans-serif;\" href=\"mailto:pilkarska.solideo@gmail.com\">pilkarska.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<div>- zesp\u00f3\u0142 LUMEN \/ Agata Kotwa \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:agkott@gmail.com\">agkott@gmail.com<\/a><\/div>\n<div>- wolontariat \/ Angelika Bajkiewicz \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<div>- prawna \/ Katarzyna W\u00f3jcik \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:sekretarz@solideo.pl\">sekretarz@solideo.pl<br \/><\/a>- finansowa \/ Agnieszka D\u0105browska \/ <a target=\"_blank\" href=\"mailto:ksiegowosc.solideo@gmail.com\">ksiegowosc.solideo@gmail.com<\/a><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div>&nbsp;<\/div>\n<div>&nbsp;<\/div>","original_fulltext":""}}