{"content":"\nKonferencje wyg\u0142oszone w ramach projektu \"**Sympatia-Mi\u0142o\u015b\u0107-Ma\u0142\u017ce\u0144stwo**\" pod koniec kwietnia 2007 roku w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej:\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n{music}mp3\/smm_2007{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo 2007","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-30 22:27:33","id":"114","original_introtext":"<p>Konferencje wyg\u0142oszone w ramach projektu \"<strong>Sympatia-Mi\u0142o\u015b\u0107-Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<\/strong>\" pod koniec kwietnia 2007 roku w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej:<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p>{music}mp3\/smm_2007{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}