{"content":"\n\n![images\/newsy\/rusz_sie_i_pomoz01.jpg](images\/newsy\/rusz_sie_i_pomoz01.jpg)\n\r\n\nZapraszamy do polubienia profilu naszej Sekcji Wolontariatu. Umieszczamy tam nasze propozycje wolontariatu skierowane bezpo\u015brednio do Was! Ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie.\n\n[STRONA](https:\/\/www.facebook.com\/WolontariatSoliDeo?fref=ts)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\nChcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Zapraszamy! Zajrzyj [tutaj](http:\/\/nowy.solideo.pl\/sekcje\/sekcja-wolontariatu).\n","source":"jom","title":"Rusz si\u0119 i pom\u00f3\u017c!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-01-21 16:38:58","id":"5358","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/rusz_sie_i_pomoz01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do polubienia profilu naszej Sekcji Wolontariatu. Umieszczamy tam nasze propozycje wolontariatu skierowane bezpo\u015brednio do Was! Ka\u017cdy znajdzie co\u015b dla siebie.<br \/><br \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/WolontariatSoliDeo?fref=ts\" target=\"_blank\">STRONA<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<br \/>Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Zapraszamy! Zajrzyj <a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/sekcje\/sekcja-wolontariatu\" target=\"_self\">tutaj<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}