{"content":"\n\n![images\/stories\/katolik%20talibem.jpg](images\/stories\/katolik%20talibem.jpg)**Doskona\u0142a** **lektura** **na** **wakacje!**\nTrzecia cz\u0119\u015b\u0107 bestselleru \"Katolik - frajerem?\" , ksi\u0105\u017cka **Zbigniewa** **Kaliszuka** - wieloletniego lidera ASK Soli Deo. Ksi\u0105\u017cka \"Katolik - talibem?\" dotyka wa\u017cnych temat\u00f3w: prawa kobiet do legalnej **aborcji**, **homoseksualist\u00f3w** do ma\u0142\u017ce\u0144stwa, a **ateist\u00f3w** **do** **niep\u0142acenia** **na** **ko\u015bci\u00f3\u0142** **katolicki**.\nAutor spiera si\u0119 w niej ze specjalistami maj\u0105cymi odmienne zdanie na dane tematy, a tak\u017ce dyskutuje z Przemys\u0142awem Babiarzem, Krzysztofem Ziemcem, Tomaszem Terlikowskim, Markiem Jurkiem, Teres\u0105 Tomeo, Bronis\u0142awem Wildsteinem, Szymoenm Grzelakiem, Izabel\u0105 Jarug\u0105-Nowack\u0105 i Wojciechem Sadurskim.\nAktywni katolicy dorobii si\u0119 w ostatnich latach miana katotalib\u00f3w, chc\u0105cych narzuci\u0107 wszystkim sw\u00f3j system warto\u015bci. **Czy** **s\u0142usznie?**&nbsp;Przekonaj si\u0119! Ksi\u0105\u017cka dost\u0119pna w ksi\u0119garniach, mi\u0119dzy innymi [tutaj](http:\/\/www.xlm.pl\/katolik-talibem\/).\n","source":"jom","title":"\"Katolik talibem?\" - polecamy!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5288","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/katolik%20talibem.jpg\" height=\"284\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><strong>Doskona\u0142a<\/strong> <strong>lektura<\/strong> <strong>na<\/strong> <strong>wakacje!<\/strong><\/p>\n<p>Trzecia cz\u0119\u015b\u0107 bestselleru \"Katolik - frajerem?\" , ksi\u0105\u017cka <strong>Zbigniewa<\/strong> <strong>Kaliszuka<\/strong> - wieloletniego lidera ASK Soli Deo. Ksi\u0105\u017cka \"Katolik - talibem?\" dotyka wa\u017cnych temat\u00f3w: prawa kobiet do legalnej <strong>aborcji<\/strong>, <strong>homoseksualist\u00f3w<\/strong> do ma\u0142\u017ce\u0144stwa, a <strong>ateist\u00f3w<\/strong> <strong>do<\/strong> <strong>niep\u0142acenia<\/strong> <strong>na<\/strong> <strong>ko\u015bci\u00f3\u0142<\/strong> <strong>katolicki<\/strong>.<\/p>\n<p>Autor spiera si\u0119 w niej ze specjalistami maj\u0105cymi odmienne zdanie na dane tematy, a tak\u017ce dyskutuje z Przemys\u0142awem Babiarzem, Krzysztofem Ziemcem, Tomaszem Terlikowskim, Markiem Jurkiem, Teres\u0105 Tomeo, Bronis\u0142awem Wildsteinem, Szymoenm Grzelakiem, Izabel\u0105 Jarug\u0105-Nowack\u0105 i Wojciechem Sadurskim.<\/p>\n<p>Aktywni katolicy dorobii si\u0119 w ostatnich latach miana katotalib\u00f3w, chc\u0105cych narzuci\u0107 wszystkim sw\u00f3j system warto\u015bci. <strong>Czy<\/strong> <strong>s\u0142usznie?<\/strong>&nbsp;Przekonaj si\u0119! Ksi\u0105\u017cka dost\u0119pna w ksi\u0119garniach, mi\u0119dzy innymi <a href=\"http:\/\/www.xlm.pl\/katolik-talibem\/\">tutaj<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}