{"content":"\n\n![images\/newsy\/ksm_02.jpg](images\/newsy\/ksm_02.jpg)Ju\u017c po sesji, wi\u0119c rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 okres przeprowadzek. Przypominamy o grupie [\u201eKatolik szuka mieszkania\u201d](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/), kt\u00f3r\u0105 jaki\u015b czas temu utworzyli\u015bmy na Facebooku, aby u\u0142atwi\u0107 Wam poszukiwania najlepszego miejsca zamieszkania. W grupie pojawiaj\u0105 si\u0119 og\u0142oszenia o wynajmie pokoju\/mieszkania, poszukiwaniu wsp\u00f3\u0142lokatorki\/wsp\u00f3\u0142lokatora itp.\u00a0Zebra\u0142o si\u0119 ju\u017c sporo os\u00f3b. \n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Warszawa](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/)\u00a0(link)**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nOkaza\u0142o si\u0119, \u017ce trzeba utworzy\u0107 r\u00f3wnie\u017c osobne miejsca dla innych miast. Zapraszamy wi\u0119c te\u017c na:\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Lublin](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1408498622790323\/)\u00a0(link)**\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Krak\u00f3w](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/344557272415747\/)\u00a0(link)**\u00a0\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Inne miasta](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/355522774635180\/)\u00a0(link)**\u00a0\n\r\n\nCZEKAMY NA OG\u0141OSZENIA!\u00a0Mail na kt\u00f3rego mo\u017cna je przesy\u0142a\u0107 je\u015bli kto\u015b nie ma konta na Facebooku:\u00a0katolikszukamieszkania@gmail.com (pami\u0119tajcie, \u017ce o wiele \u0142atwiej jest podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 je\u015bli przy og\u0142oszeniu s\u0105 zdj\u0119cia!)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u017byczymy Wam znalezienia idealnego mieszkania:-)\n","source":"jom","title":"Katolik szuka mieszkania - zapraszamy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-11-18 21:45:00","id":"5438","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 11.85pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\"><img src=\"images\/newsy\/ksm_02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Ju\u017c po sesji, wi\u0119c rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 okres przeprowadzek. Przypominamy o grupie <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/\" target=\"_blank\">\u201eKatolik szuka mieszkania\u201d<\/a>, kt\u00f3r\u0105 jaki\u015b czas temu utworzyli\u015bmy na Facebooku, aby u\u0142atwi\u0107 Wam poszukiwania najlepszego miejsca zamieszkania. W grupie pojawiaj\u0105 si\u0119 og\u0142oszenia o wynajmie pokoju\/mieszkania, poszukiwaniu wsp\u00f3\u0142lokatorki\/wsp\u00f3\u0142lokatora itp.\u00a0Zebra\u0142o si\u0119 ju\u017c sporo os\u00f3b. <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; text-align: center; line-height: 11.85pt;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Warszawa<\/a>\u00a0(link)<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; text-align: justify; line-height: 11.85pt;\"><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; text-align: justify; line-height: 11.85pt;\"><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce trzeba utworzy\u0107 r\u00f3wnie\u017c osobne miejsca dla innych miast. Zapraszamy wi\u0119c te\u017c na:<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 11.85pt; text-align: left;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1408498622790323\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Lublin<\/a>\u00a0(link)<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 11.85pt; text-align: left;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/344557272415747\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Krak\u00f3w<\/a>\u00a0(link)<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: 11.85pt; text-align: left;\" align=\"center\"><strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/355522774635180\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Inne miasta<\/a>\u00a0(link)<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; text-align: justify; line-height: 11.85pt;\"><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">CZEKAMY NA OG\u0141OSZENIA!<\/span><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">\u00a0Mail na kt\u00f3rego mo\u017cna je przesy\u0142a\u0107 je\u015bli kto\u015b nie ma konta na Facebooku:\u00a0<a href=\"mailto:katolikszukamieszkania@gmail.com\">katolikszukamieszkania@gmail.com<\/a> (pami\u0119tajcie, \u017ce o wiele \u0142atwiej jest podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 je\u015bli przy og\u0142oszeniu s\u0105 zdj\u0119cia!)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; text-align: justify; line-height: 11.85pt;\"><span style=\"font-size: 9pt; font-family: Tahoma, sans-serif;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 11.85pt; text-align: justify;\">\u017byczymy Wam znalezienia idealnego mieszkania:-)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}