{"content":"10 grudnia, godz. 19.30 | \n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie dyskusyjno-modlitewne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w \u015aw. Annie.\n\nWarto by\u0107!\n\nPozdrawiamy,\n\nSekcja Formacyjna.\n\n[wi\u0119cej](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=423&lang=pl)\n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 10 grudnia, godz. 19.30 | \n\r\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie dyskusyjno-modlitewne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w \u015aw. Annie.\n\r\nWarto by\u0107!\n\r\n\n\r\nPozdrawiamy,\n\r\nSekcja Formacyjna.\n\r\n\n\r\n[wi\u0119cej](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=423&lang=pl)\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Spotkanie czwartkowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-05 07:38:24","id":"796","original_introtext":"10 grudnia, godz. 19.30 | <span style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\n<\/span><font size=\"1\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie dyskusyjno-modlitewne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w \u015aw. Annie.<br>\r\nWarto by\u0107!<\/font><br>\r\n<br>\r\nPozdrawiamy,<br>\r\nSekcja Formacyjna.<br>\r\n<br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=423&amp;lang=pl\">wi\u0119cej<\/a><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"10 grudnia, godz. 19.30","after-2013-move":{"content":"10 grudnia, godz. 19.30 | \n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie dyskusyjno-modlitewne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w \u015aw. Annie.\n\nWarto by\u0107!\n\nPozdrawiamy,\n\nSekcja Formacyjna.\n\n[wi\u0119cej](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=423&lang=pl)\n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Spotkanie czwartkowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"796","original_introtext":"10 grudnia, godz. 19.30 | <span style=\"font-weight: bold;\"><br>\n<\/span><font size=\"1\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie dyskusyjno-modlitewne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w \u015aw. Annie.<br>\nWarto by\u0107!<\/font><br>\n<br>\nPozdrawiamy,<br>\nSekcja Formacyjna.<br>\n<br>\n<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=423&amp;lang=pl\">wi\u0119cej<\/a><br>\n<br>\n<br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"10 grudnia, godz. 19.30"}}