{"content":"\n\u00a0\n\r\n![images\/newsletter_new\/banner.png](images\/newsletter_new\/banner.png)\n\r\n\nWe wtorek 24 III w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie informacyjne dla wszystkich ch\u0119tnych chc\u0105cych zapozna\u0107 si\u0119 z misj\u0105, celami i codziennym funkcjonowaniem Soli Deo.\n \n Jeste\u015bmy lud\u017ami ze zr\u00f3\u017cnicowanymi zainteresowaniami, ale \u0142\u0105czy nas wiara i mi\u0142o\u015b\u0107 do Boga. Nikt nie jest u nas osamotniony.\n Je\u015bli zastanawiasz co robimy po konferencjach, je\u015bli my\u015blisz o wst\u0105pieniu do nas \u2013 czekamy na Ciebie!\n \n Zapraszamy:\n 24 marca (wtorek) o 19:00\n Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n \n Mo\u017cecie przyj\u015b\u0107 bez obaw - udzia\u0142 w spotkaniu nie wi\u0105\u017ce si\u0119 z automatyczn\u0105 deklaracj\u0105 przyst\u0105pienia do nas :-)\n","source":"jom","title":"Do\u0142\u0105cz do nas!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-03-07 17:04:50","id":"5425","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsletter_new\/banner.png\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">We wtorek 24 III w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie informacyjne dla wszystkich ch\u0119tnych chc\u0105cych zapozna\u0107 si\u0119 z misj\u0105, celami i codziennym funkcjonowaniem Soli Deo.<br \/> <br \/> Jeste\u015bmy lud\u017ami ze zr\u00f3\u017cnicowanymi zainteresowaniami, ale \u0142\u0105czy nas wiara i mi\u0142o\u015b\u0107 do Boga. Nikt nie jest u nas osamotniony.<br \/> Je\u015bli zastanawiasz co robimy po konferencjach, je\u015bli my\u015blisz o wst\u0105pieniu do nas \u2013 czekamy na Ciebie!<br \/> <br \/> Zapraszamy:<br \/> 24 marca (wtorek) o 19:00<br \/> Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/> <br \/> Mo\u017cecie przyj\u015b\u0107 bez obaw - udzia\u0142 w spotkaniu nie wi\u0105\u017ce si\u0119 z automatyczn\u0105 deklaracj\u0105 przyst\u0105pienia do nas :-)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}