{"content":"11 listopada 2007 | \nStypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona\n**11 listopada 2007 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.**\nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa Ch\u00f3r Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \nPrzed Msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi:** Maciej Rayzacher.**\nTemat wyk\u0142adu:** Jan Pawe\u0142 II &#8211; droga do wolno\u015bci.**\nRozpocz\u0119cie: godz. 17:30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66&nbsp;\n*Maciej Rayzacher*** &#8211; **aktor, absolwent Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szko\u0142y Teatralnej, Filmowej i Telewizyjnej im. L. Schillera w \u0141odzi. Debiutowa\u0142 w Teatrze Nowym w \u0141odzi w 1960 roku. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z&nbsp;Kazimierzem Dejmkiem i Januszem Warmi\u0144skim.\nBy\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Komitetu Obywatelskiego &#8222;Solidarno\u015b\u0107\" na warszawskiej Ochocie. Zwi\u0105zany z&nbsp;opozycj\u0105 demokratyczn\u0105 w okresie PRL; bra\u0142 udzia\u0142 w pracach Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w.\nUczestniczy\u0142 i uczestniczy do dzisiaj w wielu akcjach charytatywnych. Jest zaanga\u017cowany w pomoc Polakom na kresach. S\u0142u\u017cy swoimi kontaktami i talentem podczas prowadzenia koncert\u00f3w, aukcji; recytacji wierszy etc. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia opiekuj\u0105cej si\u0119 \nbezdomnymi. \nOdznaczony medalem Gloria Artis i Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski.&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  11 listopada 2007 | \nStypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona\n**11 listopada 2007 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.**\nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa Ch\u00f3r Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \nPrzed Msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi:** Maciej Rayzacher.**\nTemat wyk\u0142adu:** Jan Pawe\u0142 II &#8211; droga do wolno\u015bci.**\nRozpocz\u0119cie: godz. 17:30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66&nbsp;\n*Maciej Rayzacher*** &#8211; **aktor, absolwent Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szko\u0142y Teatralnej, Filmowej i Telewizyjnej im. L. Schillera w \u0141odzi. Debiutowa\u0142 w Teatrze Nowym w \u0141odzi w 1960 roku. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z&nbsp;Kazimierzem Dejmkiem i Januszem Warmi\u0144skim.\nBy\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Komitetu Obywatelskiego &#8222;Solidarno\u015b\u0107\" na warszawskiej Ochocie. Zwi\u0105zany z&nbsp;opozycj\u0105 demokratyczn\u0105 w okresie PRL; bra\u0142 udzia\u0142 w pracach Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w.\nUczestniczy\u0142 i uczestniczy do dzisiaj w wielu akcjach charytatywnych. Jest zaanga\u017cowany w pomoc Polakom na kresach. S\u0142u\u017cy swoimi kontaktami i talentem podczas prowadzenia koncert\u00f3w, aukcji; recytacji wierszy etc. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia opiekuj\u0105cej si\u0119 bezdomnymi. \nOdznaczony medalem Gloria Artis i Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski.&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie Pokolenia Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-10-31 09:25:26","id":"535","original_introtext":" 11 listopada 2007 | <P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2><B>11 listopada 2007 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Podczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa Ch\u00f3r Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. <\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Przed Msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi:<B> Maciej Rayzacher.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Temat wyk\u0142adu:<B> Jan Pawe\u0142 II &#8211; droga do wolno\u015bci.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Rozpocz\u0119cie: godz. 17:30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, <\/FONT><FONT face=Tahoma size=2>ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66<\/FONT>&nbsp;<P align=justify><FONT face=Tahoma size=2><U>Maciej Rayzacher<\/U><B> &#8211; <\/B>aktor, absolwent Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szko\u0142y Teatralnej, Filmowej i Telewizyjnej im. L. Schillera w \u0141odzi. Debiutowa\u0142 w Teatrze Nowym w \u0141odzi w 1960 roku. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z&nbsp;Kazimierzem Dejmkiem i Januszem Warmi\u0144skim.<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>By\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Komitetu Obywatelskiego &#8222;Solidarno\u015b\u0107\" na warszawskiej Ochocie. Zwi\u0105zany z&nbsp;opozycj\u0105 demokratyczn\u0105 w okresie PRL; bra\u0142 udzia\u0142 w pracach Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w.<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Uczestniczy\u0142 i uczestniczy do dzisiaj w wielu akcjach charytatywnych. Jest zaanga\u017cowany w pomoc Polakom na kresach. S\u0142u\u017cy swoimi kontaktami i talentem podczas prowadzenia koncert\u00f3w, aukcji; recytacji wierszy etc. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia opiekuj\u0105cej si\u0119 bezdomnymi. <\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Odznaczony medalem Gloria Artis i Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 listopada 2007","after-2013-move":{"content":"11 listopada 2007 | \nStypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona\n**11 listopada 2007 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.**\nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa Ch\u00f3r Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \nPrzed Msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi:** Maciej Rayzacher.**\nTemat wyk\u0142adu:** Jan Pawe\u0142 II &#8211; droga do wolno\u015bci.**\nRozpocz\u0119cie: godz. 17:30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66&nbsp;\n*Maciej Rayzacher*** &#8211; **aktor, absolwent Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szko\u0142y Teatralnej, Filmowej i Telewizyjnej im. L. Schillera w \u0141odzi. Debiutowa\u0142 w Teatrze Nowym w \u0141odzi w 1960 roku. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z&nbsp;Kazimierzem Dejmkiem i Januszem Warmi\u0144skim.\nBy\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Komitetu Obywatelskiego &#8222;Solidarno\u015b\u0107\" na warszawskiej Ochocie. Zwi\u0105zany z&nbsp;opozycj\u0105 demokratyczn\u0105 w okresie PRL; bra\u0142 udzia\u0142 w pracach Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w.\nUczestniczy\u0142 i uczestniczy do dzisiaj w wielu akcjach charytatywnych. Jest zaanga\u017cowany w pomoc Polakom na kresach. S\u0142u\u017cy swoimi kontaktami i talentem podczas prowadzenia koncert\u00f3w, aukcji; recytacji wierszy etc. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia opiekuj\u0105cej si\u0119 \nbezdomnymi. \nOdznaczony medalem Gloria Artis i Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski.&nbsp;&nbsp;&nbsp;\n","source":"jom","title":"Spotkanie Pokolenia Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"535","original_introtext":"11 listopada 2007 | <P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2><B>11 listopada 2007 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Podczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa Ch\u00f3r Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. <\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Przed Msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi:<B> Maciej Rayzacher.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Temat wyk\u0142adu:<B> Jan Pawe\u0142 II &#8211; droga do wolno\u015bci.<\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Rozpocz\u0119cie: godz. 17:30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, <\/FONT><FONT face=Tahoma \nsize=2>ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66<\/FONT>&nbsp;<P align=justify><FONT face=Tahoma size=2><U>Maciej Rayzacher<\/U><B> &#8211; <\/B>aktor, absolwent Pa\u0144stwowej Wy\u017cszej Szko\u0142y Teatralnej, Filmowej i Telewizyjnej im. L. Schillera w \u0141odzi. Debiutowa\u0142 w Teatrze Nowym w \u0141odzi w 1960 roku. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z&nbsp;Kazimierzem Dejmkiem i Januszem Warmi\u0144skim.<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>By\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w Komitetu Obywatelskiego &#8222;Solidarno\u015b\u0107\" na warszawskiej Ochocie. Zwi\u0105zany z&nbsp;opozycj\u0105 demokratyczn\u0105 w okresie PRL; bra\u0142 udzia\u0142 w pracach Komitetu Obrony Robotnik\u00f3w.<\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Uczestniczy\u0142 i uczestniczy do dzisiaj w wielu akcjach charytatywnych. Jest zaanga\u017cowany w pomoc Polakom na kresach. S\u0142u\u017cy swoimi kontaktami i talentem podczas prowadzenia koncert\u00f3w, aukcji; recytacji wierszy etc. Jest wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia opiekuj\u0105cej si\u0119 \nbezdomnymi. <\/FONT><P align=justify><FONT face=Tahoma size=2>Odznaczony medalem Gloria Artis i Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 listopada 2007"}}