{"content":"21 pa\u017adziernika, 20.15 | \nTrwa wielka dyskusja w sejmie nad projektami ustaw w sprawie in vitro. Zapraszamy na debat\u0119 z udzia\u0142em autor\u00f3w poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w: Jaros\u0142awa Gowina (PO),&nbsp; Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skie (PO), Marka Balickiego (Lewica), lekarzy: prof. Romualda D\u0119bskiego i Tadeusza Wasilewskiego oraz Tomasza Terlikowskiego \nObejrzyj zapowied\u017a: \n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY) \n**\"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro&nbsp;- za czy przeciw?\"**&nbsp;- \u015broda 21 X, godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW. \nWST\u0118P WOLNY\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 pa\u017adziernika, 20.15 | \n\r\n\nTrwa wielka dyskusja w sejmie nad projektami ustaw w sprawie in vitro. Zapraszamy na debat\u0119 z udzia\u0142em autor\u00f3w poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w: Jaros\u0142awa Gowina (PO),&nbsp; Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skie (PO), Marka Balickiego (Lewica), lekarzy: prof. Romualda D\u0119bskiego i Tadeusza Wasilewskiego oraz Tomasza Terlikowskiego \n\r\n\nObejrzyj zapowied\u017a: \n\r\n\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY) \n\r\n\n**\"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro&nbsp;- za czy przeciw?\"**&nbsp;- \u015broda 21 X, godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW. \n\r\n\nWST\u0118P WOLNY\n\n-->","source":"jos","title":"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-17 12:34:21","id":"785","original_introtext":"21 pa\u017adziernika, 20.15 | <DIV align=justify><br>\r\n<P><FONT face=Verdana size=2>Trwa wielka dyskusja w sejmie nad projektami ustaw w sprawie in vitro. Zapraszamy na debat\u0119 z udzia\u0142em autor\u00f3w poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w: Jaros\u0142awa Gowina (PO),&nbsp; Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skie (PO), Marka Balickiego (Lewica), lekarzy: prof. Romualda D\u0119bskiego i Tadeusza Wasilewskiego oraz Tomasza Terlikowskiego<\/FONT> <br>\r\n<P><FONT face=Verdana size=2>Obejrzyj zapowied\u017a:<\/FONT> <br>\r\n<P><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY<\/A> <br>\r\n<P><FONT face=Verdana size=2><STRONG>\"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro&nbsp;- za czy przeciw?\"<\/STRONG>&nbsp;- \u015broda 21 X, godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.<\/FONT> <br>\r\n<P><FONT face=Verdana size=2>WST\u0118P WOLNY<\/FONT><\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"21 pa\u017adziernika, 20.15","after-2013-move":{"content":"21 pa\u017adziernika, 20.15 | \nTrwa wielka dyskusja w sejmie nad projektami ustaw w sprawie in vitro. Zapraszamy na debat\u0119 z udzia\u0142em autor\u00f3w poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w: Jaros\u0142awa Gowina (PO),&nbsp; Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skie (PO), Marka Balickiego (Lewica), lekarzy: prof. Romualda D\u0119bskiego i Tadeusza Wasilewskiego oraz Tomasza Terlikowskiego \nObejrzyj zapowied\u017a: \n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY) \n**\"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro&nbsp;- za czy przeciw?\"**&nbsp;- \u015broda 21 X, godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW. \nWST\u0118P WOLNY\n","source":"jom","title":"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"785","original_introtext":"21 pa\u017adziernika, 20.15 | <DIV align=justify><br>\n<P><FONT face=Verdana size=2>Trwa wielka dyskusja w sejmie nad projektami ustaw w sprawie in vitro. Zapraszamy na debat\u0119 z udzia\u0142em autor\u00f3w poszczeg\u00f3lnych projekt\u00f3w: Jaros\u0142awa Gowina (PO),&nbsp; Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skie (PO), Marka Balickiego (Lewica), lekarzy: prof. Romualda D\u0119bskiego i Tadeusza Wasilewskiego oraz Tomasza Terlikowskiego<\/FONT> <br>\n<P><FONT face=Verdana size=2>Obejrzyj zapowied\u017a:<\/FONT> <br>\n<P><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u07ANeXrGVY<\/A> <br>\n<P><FONT face=Verdana size=2><STRONG>\"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro&nbsp;- za czy przeciw?\"<\/STRONG>&nbsp;- \u015broda 21 X, godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.<\/FONT> <br>\n<P><FONT face=Verdana size=2>WST\u0118P WOLNY<\/FONT><\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"21 pa\u017adziernika, 20.15"}}