{"content":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00 | \nW&nbsp;wakacje zacz\u0119li\u015bmy nadawa\u0107 specjaln\u0105 audycj\u0119 \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM).&nbsp;Teraz audycja b\u0119dzie kontynuowana w roku akademickim!\nZach\u0119camy do s\u0142uchania audycji -&nbsp;w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o 10 rano. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ka\u017cda niedziela, godz 10.00 | \nW&nbsp;wakacje zacz\u0119li\u015bmy nadawa\u0107 specjaln\u0105 audycj\u0119 \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM).&nbsp;Teraz audycja b\u0119dzie kontynuowana w roku akademickim!\n\r\n\nZach\u0119camy do s\u0142uchania audycji -&nbsp;w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o 10 rano. \n\n-->","source":"jos","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 w Eterze tak\u017ce roku akademickim!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-08-06 15:29:50","id":"775","original_introtext":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00 | <P>W&nbsp;wakacje zacz\u0119li\u015bmy nadawa\u0107 specjaln\u0105 audycj\u0119 \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM).&nbsp;Teraz audycja b\u0119dzie kontynuowana w roku akademickim!<br>\r\n<P>Zach\u0119camy do s\u0142uchania audycji -&nbsp;w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o 10 rano. <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00","after-2013-move":{"content":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00 | \nW&nbsp;wakacje zacz\u0119li\u015bmy nadawa\u0107 specjaln\u0105 audycj\u0119 \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM).&nbsp;Teraz audycja b\u0119dzie kontynuowana w roku akademickim!\nZach\u0119camy do s\u0142uchania audycji -&nbsp;w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o 10 rano. \n","source":"jom","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 w Eterze tak\u017ce roku akademickim!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"775","original_introtext":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00 | <P>W&nbsp;wakacje zacz\u0119li\u015bmy nadawa\u0107 specjaln\u0105 audycj\u0119 \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM).&nbsp;Teraz audycja b\u0119dzie kontynuowana w roku akademickim!<br>\n<P>Zach\u0119camy do s\u0142uchania audycji -&nbsp;w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o 10 rano. <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cda niedziela, godz 10.00"}}