{"content":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o | Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;? To temat najbli\u017cszego spotkania z cyklu\n\nDuchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety organizowanego przez Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie Sylwester\n\nLaskowski (czwartek, 19:30, DA D\u0104B).\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o | Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;? To temat najbli\u017cszego spotkania z cyklu\n\r\nDuchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety organizowanego przez Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie Sylwester\n\r\nLaskowski (czwartek, 19:30, DA D\u0104B).\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-20 13:21:18","id":"666","original_introtext":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o | Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;? To temat najbli\u017cszego spotkania z cyklu<br>\r\nDuchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety organizowanego przez Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie Sylwester<br>\r\nLaskowski (czwartek, 19:30, DA D\u0104B).<br>\r\n","original_fulltext":"","text-date":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o","after-2013-move":{"content":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o | Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;? To temat najbli\u017cszego spotkania z cyklu\n\nDuchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety organizowanego przez Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie Sylwester\n\nLaskowski (czwartek, 19:30, DA D\u0104B).\n","source":"jom","title":"Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"666","original_introtext":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o | Czego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani&#8230;? To temat najbli\u017cszego spotkania z cyklu<br>\nDuchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety organizowanego przez Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie Sylwester<br>\nLaskowski (czwartek, 19:30, DA D\u0104B).<br>","original_fulltext":"","text-date":"23 pa\u017adziernika 2008 r., godz. 19.3o"}}