{"content":"26 pa\u017adziernika 2010 | Jaka jest relacja mi\u0142o\u015bci do uczu\u0107, kt\u00f3re wiele os\u00f3b z mi\u0142o\u015bci\u0105 uto\u017csamia?\nCzy mo\u017cna pokocha\u0107 drug\u0105 osob\u0119 bez zakochania?\nJaka jest rola decyzji w mi\u0142o\u015bci?\nW oparciu o jakie przes\u0142anki nale\u017cy podejmowa\u0107 decyzje w zwi\u0105zku?\nCo mi\u0142o\u015b\u0107 ma wsp\u00f3lnego z seksem i przeznaczeniem?\nJak \u017cy\u0107, aby spotka\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia?\nJak kocha\u0107, aby wzajemnie si\u0119 uszcz\u0119\u015bliwia\u0107?\n\nNa te i inne pytania odpowie ceniony duszpasterz, psycholog, m\u00f3wca oraz autor ponad 50 ksi\u0105\u017cek \n\n- ks. dr Marek Dziewiecki \n\n- w rozmowie z Magdalen\u0105 Korzekw\u0105 \n\nB\u0119dzie to wydarzenie z cyklu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\" pt. \n\n\"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY\"\n\nData: 26.10.2010 rok\n\nGodzina: 20.10\n\nZach\u0119camy do nadsy\u0142ania nurtuj\u0105cych Was pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tematem konferencji na adres solideo.uw@gmail.com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie zadana podczas spotkania.\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula w Starym BUW (budynek znajduje si\u0119 na wprost bramy g\u0142\u00f3wnej)\n\nBiografi\u0119 prelegenta oraz informacje o innych warto\u015bciowych wydarzeniach z cyklu \"\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\" przeczytasz klikaj\u0105c na \"wi\u0119cej\"\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 26 pa\u017adziernika 2010 | Jaka jest relacja mi\u0142o\u015bci do uczu\u0107, kt\u00f3re wiele os\u00f3b z mi\u0142o\u015bci\u0105 uto\u017csamia?\nCzy mo\u017cna pokocha\u0107 drug\u0105 osob\u0119 bez zakochania?\nJaka jest rola decyzji w mi\u0142o\u015bci?\nW oparciu o jakie przes\u0142anki nale\u017cy podejmowa\u0107 decyzje w zwi\u0105zku?\nCo mi\u0142o\u015b\u0107 ma wsp\u00f3lnego z seksem i przeznaczeniem?\nJak \u017cy\u0107, aby spotka\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia?\nJak kocha\u0107, aby wzajemnie si\u0119 uszcz\u0119\u015bliwia\u0107?\n\nNa te i inne pytania odpowie ceniony duszpasterz, psycholog, m\u00f3wca oraz autor ponad 50 ksi\u0105\u017cek \n\n- ks. dr Marek Dziewiecki \n\n- w rozmowie z Magdalen\u0105 Korzekw\u0105 \n\nB\u0119dzie to wydarzenie z cyklu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\" pt. \n\n\"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY\"\n\nData: 26.10.2010 rok\n\nGodzina: 20.10\n\nZach\u0119camy do nadsy\u0142ania nurtuj\u0105cych Was pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tematem konferencji na adres solideo.uw@gmail.com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie zadana podczas spotkania.\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula w Starym BUW (budynek znajduje si\u0119 na wprost bramy g\u0142\u00f3wnej)\n\nBiografi\u0119 prelegenta oraz informacje o innych warto\u015bciowych wydarzeniach z cyklu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\" przeczytasz klikaj\u0105c na \"wi\u0119cej\"\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nZapraszamy!\n                                                               \n-->","source":"jos","title":"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-18 17:48:57","id":"963","original_introtext":"26 pa\u017adziernika 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jaka jest<span style=\"font-weight: bold;\"> relacja mi\u0142o\u015bci do uczu\u0107<\/span>, kt\u00f3re wiele os\u00f3b z mi\u0142o\u015bci\u0105 uto\u017csamia?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy mo\u017cna pokocha\u0107 drug\u0105 osob\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">bez zakochania?<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jaka jest rola <span style=\"font-weight: bold;\">decyzji w mi\u0142o\u015bci<\/span>?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">W oparciu o jakie przes\u0142anki nale\u017cy podejmowa\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">decyzje<\/span> w zwi\u0105zku?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Co mi\u0142o\u015b\u0107 ma wsp\u00f3lnego <span style=\"font-weight: bold;\">z seksem i przeznaczeniem?<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak \u017cy\u0107, aby <span style=\"font-weight: bold;\">spotka\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia<\/span>?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak kocha\u0107, aby <span style=\"font-weight: bold;\">wzajemnie si\u0119 uszcz\u0119\u015bliwia\u0107?<\/span><\/font><br><\/div><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Na te i inne pytania odpowie ceniony duszpasterz, psycholog, m\u00f3wca oraz autor ponad 50 ksi\u0105\u017cek <br><br><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">- ks. dr Marek Dziewiecki <\/span><\/font><br><br>- w rozmowie z Magdalen\u0105 Korzekw\u0105 <br><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">B\u0119dzie to wydarzenie z cyklu \"<span style=\"font-weight: bold;\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\"<\/span> pt. <span style=\"font-weight: bold;\"><br><br>\"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY\"<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: 26.10.2010 rok<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: 20.10<\/span><br><br>Zach\u0119camy do nadsy\u0142ania nurtuj\u0105cych Was pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tematem konferencji na adres solideo.uw@gmail.com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie zadana podczas spotkania.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula w Starym BUW (budynek znajduje si\u0119 na wprost bramy g\u0142\u00f3wnej)<br><br>Biografi\u0119 prelegenta oraz informacje o innych warto\u015bciowych wydarzeniach z cyklu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\" przeczytasz klikaj\u0105c na \"wi\u0119cej\"<\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Kontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<\/font><br><font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zapraszamy!<\/span><\/font><br>                                                               ","original_fulltext":"","text-date":"26 pa\u017adziernika 2010","after-2013-move":{"content":"26 pa\u017adziernika 2010 | Jaka jest relacja mi\u0142o\u015bci do uczu\u0107, kt\u00f3re wiele os\u00f3b z mi\u0142o\u015bci\u0105 uto\u017csamia?\nCzy mo\u017cna pokocha\u0107 drug\u0105 osob\u0119 bez zakochania?\nJaka jest rola decyzji w mi\u0142o\u015bci?\nW oparciu o jakie przes\u0142anki nale\u017cy podejmowa\u0107 decyzje w zwi\u0105zku?\nCo mi\u0142o\u015b\u0107 ma wsp\u00f3lnego z seksem i przeznaczeniem?\nJak \u017cy\u0107, aby spotka\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia?\nJak kocha\u0107, aby wzajemnie si\u0119 uszcz\u0119\u015bliwia\u0107?\n\nNa te i inne pytania odpowie ceniony duszpasterz, psycholog, m\u00f3wca oraz autor ponad 50 ksi\u0105\u017cek \n\n- ks. dr Marek Dziewiecki \n\n- w rozmowie z Magdalen\u0105 Korzekw\u0105 \n\nB\u0119dzie to wydarzenie z cyklu \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\" pt. \n\n\"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY\"\n\nData: 26.10.2010 rok\n\nGodzina: 20.10\n\nZach\u0119camy do nadsy\u0142ania nurtuj\u0105cych Was pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tematem konferencji na adres solideo.uw@gmail.com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie zadana podczas spotkania.\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula w Starym BUW (budynek znajduje si\u0119 na wprost bramy g\u0142\u00f3wnej)\n\nBiografi\u0119 prelegenta oraz informacje o innych warto\u015bciowych wydarzeniach z cyklu \"\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\" przeczytasz klikaj\u0105c na \"wi\u0119cej\"\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"963","original_introtext":"26 pa\u017adziernika 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jaka jest<span style=\"font-weight: bold;\"> relacja mi\u0142o\u015bci do uczu\u0107<\/span>, kt\u00f3re wiele os\u00f3b z mi\u0142o\u015bci\u0105 uto\u017csamia?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy mo\u017cna pokocha\u0107 drug\u0105 osob\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">bez zakochania?<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jaka jest rola <span style=\"font-weight: bold;\">decyzji w mi\u0142o\u015bci<\/span>?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">W oparciu o jakie przes\u0142anki nale\u017cy podejmowa\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">decyzje<\/span> w zwi\u0105zku?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" \nsize=\"3\">Co mi\u0142o\u015b\u0107 ma wsp\u00f3lnego <span style=\"font-weight: bold;\">z seksem i przeznaczeniem?<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak \u017cy\u0107, aby <span style=\"font-weight: bold;\">spotka\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 swojego \u017cycia<\/span>?<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak kocha\u0107, aby <span style=\"font-weight: bold;\">wzajemnie si\u0119 uszcz\u0119\u015bliwia\u0107?<\/span><\/font><br><\/div><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Na te i inne pytania odpowie ceniony duszpasterz, psycholog, m\u00f3wca oraz autor ponad 50 ksi\u0105\u017cek <br><br><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">- ks. dr Marek Dziewiecki <\/span><\/font><br><br>- w rozmowie z Magdalen\u0105 Korzekw\u0105 <br><br><\/font><font style=&\nquot;font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">B\u0119dzie to wydarzenie z cyklu \"<span style=\"font-weight: bold;\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\"<\/span> pt. <span style=\"font-weight: bold;\"><br><br>\"MI\u0141O\u015a\u0106: OD UCZUCIA DO POSTAWY\"<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: 26.10.2010 rok<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: 20.10<\/span><br><br>Zach\u0119camy do nadsy\u0142ania nurtuj\u0105cych Was pyta\u0144 zwi\u0105zanych z tematem konferencji na adres solideo.uw@gmail.com. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zostanie zadana podczas spotkania.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula w Starym BUW (budynek znajduje si\u0119 na wprost bramy g\u0142\u00f3wnej)<br><br>Biografi\u0119 prelegenta oraz informacje o innych warto\u015bciowych wydarzeniach z cyklu \"\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\" przeczytasz klikaj\u0105c na \"wi\u0119cej\"<\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Kontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<\/font><br><font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zapraszamy!<\/span><\/font><br>","original_fulltext":"","text-date":"26 pa\u017adziernika 2010"}}