{"content":"31 marca, godz 10.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dr Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105, doktor medycyny i psychiatrii, by\u0142\u0105 wi\u0119\u017aniark\u0105 w obozie koncentracyjnym w Ravensbruck, przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II, Kierowniczk\u0105 Instytutu Teologii Rodziny przy PAT w Krakowie; cz\u0142onkiem Papieskiej Rady Rodziny oraz Papieskiej Akademii \"Pro Vita\"., autork\u0105 wielu ksi\u0105\u017cek.\nTermin: 31 marzec, sobota, godz 10.00\nTemat Spotkania: \"Dlaczego NIE antykoncepcji?\"\nMiejsce: Sala im prof. B.Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji, Akademia Medyczna, ul Banacha 1. \n**Wst\u0119p Wolny, ale obowi\u0105zuje rejestracja**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 31 marca, godz 10.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dr Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105, doktor medycyny i psychiatrii, by\u0142\u0105 wi\u0119\u017aniark\u0105 w obozie koncentracyjnym w Ravensbruck, przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II, Kierowniczk\u0105 Instytutu Teologii Rodziny przy PAT w Krakowie; cz\u0142onkiem Papieskiej Rady Rodziny oraz Papieskiej Akademii \"Pro Vita\"., autork\u0105 wielu ksi\u0105\u017cek.\nTermin: 31 marzec, sobota, godz 10.00\nTemat Spotkania: \"Dlaczego NIE antykoncepcji?\"\nMiejsce: Sala im prof. B.Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji, Akademia Medyczna, ul Banacha 1. \n**Wst\u0119p Wolny, ale obowi\u0105zuje rejestracja**\n\n-->","source":"jos","title":"Dlaczego NIE Antykoncepcji - spotkanie z Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-14 17:12:07","id":"470","original_introtext":"31 marca, godz 10.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z dr Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105,<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>doktor medycyny i psychiatrii, by\u0142\u0105 wi\u0119\u017aniark\u0105 w obozie koncentracyjnym w Ravensbruck, przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II,<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>Kierowniczk\u0105 Instytutu Teologii Rodziny przy PAT w Krakowie; cz\u0142onkiem<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>Papieskiej Rady Rodziny oraz Papieskiej Akademii \"Pro Vita\"., autork\u0105<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>wielu ksi\u0105\u017cek.<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Termin: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">31 marzec, sobota, godz 10.00<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Temat Spotkania: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Dlaczego NIE antykoncepcji?\"<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Miejsce: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Sala im prof. B.Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji, Akademia<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Medyczna, ul Banacha <\/SPAN>1. <P><STRONG>Wst\u0119p Wolny, ale obowi\u0105zuje rejestracja<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"31 marca, godz 10.00","after-2013-move":{"content":"31 marca, godz 10.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dr Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105, doktor medycyny i psychiatrii, by\u0142\u0105 wi\u0119\u017aniark\u0105 w obozie koncentracyjnym w Ravensbruck, przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II, Kierowniczk\u0105 Instytutu Teologii Rodziny przy PAT w Krakowie; cz\u0142onkiem Papieskiej Rady Rodziny oraz Papieskiej Akademii \"Pro Vita\"., autork\u0105 wielu ksi\u0105\u017cek.\nTermin: 31 marzec, sobota, godz 10.00\nTemat Spotkania: \"Dlaczego NIE antykoncepcji?\"\nMiejsce: Sala im prof. B.Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji, Akademia Medyczna, ul Banacha 1. \n**Wst\u0119p Wolny, ale obowi\u0105zuje rejestracja**\n","source":"jom","title":"Dlaczego NIE Antykoncepcji - spotkanie z Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"470","original_introtext":"31 marca, godz 10.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z dr Wand\u0105 P\u00f3\u0142tawsk\u0105,<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>doktor medycyny i psychiatrii, by\u0142\u0105 wi\u0119\u017aniark\u0105 w obozie koncentracyjnym w Ravensbruck, przyjaci\u00f3\u0142k\u0105 Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II,<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>Kierowniczk\u0105 Instytutu Teologii Rodziny przy PAT w Krakowie; cz\u0142onkiem<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>Papieskiej Rady Rodziny oraz Papieskiej Akademii \"Pro Vita\"., autork\u0105<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN>wielu ksi\u0105\u017cek.<SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Termin: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">31 marzec, sobota, godz 10.00<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Temat Spotkania: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">\"Dlaczego NIE antykoncepcji?\"<\/SPAN><\nSPAN style=\"FONT-FAMILY: monospace\"><BR><\/SPAN>Miejsce: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Sala im prof. B.Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji, Akademia<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-FAMILY: monospace\"> <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Medyczna, ul Banacha <\/SPAN>1. <P><STRONG>Wst\u0119p Wolny, ale obowi\u0105zuje rejestracja<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"31 marca, godz 10.00"}}