{"content":"\n# Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119\n\n\r\n\nProjekt, kt\u00f3ry nie jest ju\u017c kontynuowany ale wymaga zauwa\u017cenia. Ca\u0142e Soli Deo \u017cy\u0142o tym projektem w latach 2008-2010.\n \n Oto opis i wspomnienia zwi\u0105zane z jego organizacj\u0105 Zbigniewa Kaliszuka \u2013 koordynatora projektu i \u00f3wczesnego prezesa Soli Deo:\n\r\n\n\u201ePomys\u0142 projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 przyszed\u0142 mi do g\u0142owy w lutym 2008 r. Znajdowa\u0142em si\u0119 w\u00f3wczas na \u017cyciowym rozdro\u017cu \u2013 sko\u0144czy\u0142em studia i prezesowanie w Soli Deo, zaczyna\u0142em prac\u0119 zawodow\u0105. My\u015bla\u0142em, \u017ce zorganizuj\u0119 2-3 mocne spotkania i w ten spos\u00f3b z klas\u0105 po\u017cegnam si\u0119 z\u00a0 moim stowarzyszeniem. Nie przysz\u0142oby mi do g\u0142owy jak to si\u0119 wszystko rozwinie. Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 okaza\u0142o si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 przygod\u0105 mojego \u017cycia\u2026\n\r\n![images\/strona\/pniz01.jpg](images\/strona\/pniz01.jpg)\n![images\/strona\/pniz02.jpg](images\/strona\/pniz02.jpg)\n![images\/strona\/pniz03.jpg](images\/strona\/pniz03.jpg)\n\r\n W \u015brodowisku ko\u015bcielnym zawsze brakowa\u0142o mi odwa\u017cnej rozmowy na wiele trudnych temat\u00f3w, czego efektem jest to, \u017ce w\u015br\u00f3d m\u0142odych os\u00f3b cz\u0119sto panuje b\u0142\u0119dne przekonanie odno\u015bnie oficjalnego nauczania Ko\u015bcio\u0142a. G\u0142\u00f3wn\u0105 ide\u0105 projektu by\u0142o wi\u0119c zmierzenie si\u0119 z tymi stereotypami. Przez dwa lata wraz z grup\u0105 os\u00f3b z Soli Deo starali\u015bmy si\u0119 pokazywa\u0107, \u017ce katolik mo\u017ce i powinien by\u0107 kim\u015b przedsi\u0119biorczym, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, cieszy\u0107 si\u0119 \u017cyciem, a czu\u0142y seks kochaj\u0105cych si\u0119 ma\u0142\u017conk\u00f3w, radosna zabawa, s\u0142awa, du\u017ce pieni\u0105dze \u2013 to wszystko mo\u017ce by\u0107 czym\u015b dobrym i zgodnym z wol\u0105 Bo\u017c\u0105. Nie unikali\u015bmy te\u017c trudnych temat\u00f3w odwa\u017cnie i prawdziwie m\u00f3wi\u0105c m.in. o aborcji, in-vitro, kompromisach na jakie mo\u017cna chodzi\u0107.\n\r\n\n**Zorganizowali\u015bmy kilkadziesi\u0105t wyk\u0142ad\u00f3w, paneli dyskusyjnych, spotka\u0144 z przedstawicielami \u015bwiata Ko\u015bcio\u0142a, medi\u00f3w, polityki, rozrywki oraz drugie tyle warsztat\u00f3w**, gdzie w mniejszych grupach studenci mogli rozwija\u0107 konkretne umiej\u0119tno\u015bci. W ramach projektu odbywa\u0142y si\u0119 te\u017c **koncerty, akcje zapis\u00f3w do banku dawc\u00f3w szpiku kostnego, sprzedawali\u015bmy warto\u015bciowe ksi\u0105\u017cki, promowali\u015bmy ide\u0119 wolontariatu**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/strona\/pniz05.jpg](images\/strona\/pniz05.jpg)\n![images\/strona\/pniz11.jpg](images\/strona\/pniz11.jpg)\n![images\/strona\/pniz07.jpg](images\/strona\/pniz07.jpg)\n\r\n Go\u015bcili\u015bmy takie znakomito\u015bci jak** Jerzy Stuhr, Muniek Staszczyk, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Krzysztof Ziemiec, Przemys\u0142aw Babiarz, Tomasz Zubilewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Artur Partyka, Szymon Ko\u0142ecki, Micha\u0142 Jeli\u0144ski, ks. Piotr Pawlukiewicz**.\n\r\n Spotkania regularnie przyci\u0105ga\u0142y t\u0142umy, \u0142\u0105cznie przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez nie oko\u0142o dwudziestu tysi\u0119cy os\u00f3b. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0142odzie\u017c nie my\u015bli tylko o przyjemno\u015bciach, odrzucaj\u0105c tradycyjne warto\u015bci, ale \u017ce jest bardzo du\u017co os\u00f3b, kt\u00f3re szukaj\u0105 czego\u015b wi\u0119cej, trzeba im tylko przedstawi\u0107 odpowiedni\u0105 \u201eofert\u0119\u201d.\n\r\n![images\/strona\/pniz08.jpg](images\/strona\/pniz08.jpg)\n![images\/strona\/pniz10.jpg](images\/strona\/pniz10.jpg)\n![images\/strona\/pniz09.jpg](images\/strona\/pniz09.jpg)\n\r\n Projekt udowodni\u0142, \u017ce dzia\u0142ania ewangelizacyjne mog\u0105 by\u0107 prowadzone na wielk\u0105 skal\u0119 i z sukcesem, a nie by\u0107 tylko adresowane do ma\u0142ych grupek przyko\u015bcielnych. Wystarczy jedynie dobry program i solidna organizacja.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u201eBy\u0142am na dw\u00f3ch spotkaniach z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\u2026 Dwa spotkania, kt\u00f3re ca\u0142kiem odmieni\u0142y moje \u017cycie\u2026\u201d, \u201eRzeczywi\u015bcie, niebo i ziemia zosta\u0142y poruszone! Gratuluj\u0119!\u201d, \u201eTo, co robicie, jest naprawd\u0119 Bo\u017ce i jest w tym wielka Moc!\u201d, \u201eProjekt Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest genialny\u201d. To tylko niekt\u00f3re z setek pozytywnych komentarzy, jakie otrzymali\u015bmy po naszych spotkaniach. Czytaj\u0105c je wiedzia\u0142em \u017ce by\u0142o warto!\u201d\n","source":"jom","title":"Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 17:00:40","id":"5251","original_introtext":"<h4 class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Poruszy\u0107 niebo i ziemi\u0119<br \/><br \/><\/h4>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Projekt, kt\u00f3ry nie jest ju\u017c kontynuowany ale wymaga zauwa\u017cenia. Ca\u0142e Soli Deo \u017cy\u0142o tym projektem w latach 2008-2010.<br \/> <br \/> Oto opis i wspomnienia zwi\u0105zane z jego organizacj\u0105 Zbigniewa Kaliszuka \u2013 koordynatora projektu i \u00f3wczesnego prezesa Soli Deo:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u201ePomys\u0142 projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 przyszed\u0142 mi do g\u0142owy w lutym 2008 r. Znajdowa\u0142em si\u0119 w\u00f3wczas na \u017cyciowym rozdro\u017cu \u2013 sko\u0144czy\u0142em studia i prezesowanie w Soli Deo, zaczyna\u0142em prac\u0119 zawodow\u0105. My\u015bla\u0142em, \u017ce zorganizuj\u0119 2-3 mocne spotkania i w ten spos\u00f3b z klas\u0105 po\u017cegnam si\u0119 z<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>moim stowarzyszeniem. Nie przysz\u0142oby mi do g\u0142owy jak to si\u0119 wszystko rozwinie. Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 okaza\u0142o si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 przygod\u0105 mojego \u017cycia\u2026<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/strona\/pniz01.jpg\" border=\"0\" width=\"224\" height=\"157\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz02.jpg\" border=\"0\" width=\"111\" height=\"157\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz03.jpg\" border=\"0\" width=\"211\" height=\"156\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/> W \u015brodowisku ko\u015bcielnym zawsze brakowa\u0142o mi odwa\u017cnej rozmowy na wiele trudnych temat\u00f3w, czego efektem jest to, \u017ce w\u015br\u00f3d m\u0142odych os\u00f3b cz\u0119sto panuje b\u0142\u0119dne przekonanie odno\u015bnie oficjalnego nauczania Ko\u015bcio\u0142a. G\u0142\u00f3wn\u0105 ide\u0105 projektu by\u0142o wi\u0119c zmierzenie si\u0119 z tymi stereotypami. Przez dwa lata wraz z grup\u0105 os\u00f3b z Soli Deo starali\u015bmy si\u0119 pokazywa\u0107, \u017ce katolik mo\u017ce i powinien by\u0107 kim\u015b przedsi\u0119biorczym, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, cieszy\u0107 si\u0119 \u017cyciem, a czu\u0142y seks kochaj\u0105cych si\u0119 ma\u0142\u017conk\u00f3w, radosna zabawa, s\u0142awa, du\u017ce pieni\u0105dze \u2013 to wszystko mo\u017ce by\u0107 czym\u015b dobrym i zgodnym z wol\u0105 Bo\u017c\u0105. Nie unikali\u015bmy te\u017c trudnych temat\u00f3w odwa\u017cnie i prawdziwie m\u00f3wi\u0105c m.in. o aborcji, in-vitro, kompromisach na jakie mo\u017cna chodzi\u0107.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Zorganizowali\u015bmy kilkadziesi\u0105t wyk\u0142ad\u00f3w, paneli dyskusyjnych, spotka\u0144 z przedstawicielami \u015bwiata Ko\u015bcio\u0142a, medi\u00f3w, polityki, rozrywki oraz drugie tyle warsztat\u00f3w<\/strong>, gdzie w mniejszych grupach studenci mogli rozwija\u0107 konkretne umiej\u0119tno\u015bci. W ramach projektu odbywa\u0142y si\u0119 te\u017c <strong>koncerty, akcje zapis\u00f3w do banku dawc\u00f3w szpiku kostnego, sprzedawali\u015bmy warto\u015bciowe ksi\u0105\u017cki, promowali\u015bmy ide\u0119 wolontariatu<\/strong>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/strona\/pniz05.jpg\" border=\"0\" width=\"183\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz11.jpg\" border=\"0\" width=\"181\" height=\"121\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz07.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"121\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/> Go\u015bcili\u015bmy takie znakomito\u015bci jak<strong> Jerzy Stuhr, Muniek Staszczyk, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Krzysztof Ziemiec, Przemys\u0142aw Babiarz, Tomasz Zubilewicz, Szymon Ho\u0142ownia, Artur Partyka, Szymon Ko\u0142ecki, Micha\u0142 Jeli\u0144ski, ks. Piotr Pawlukiewicz<\/strong>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/> Spotkania regularnie przyci\u0105ga\u0142y t\u0142umy, \u0142\u0105cznie przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez nie oko\u0142o dwudziestu tysi\u0119cy os\u00f3b. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce m\u0142odzie\u017c nie my\u015bli tylko o przyjemno\u015bciach, odrzucaj\u0105c tradycyjne warto\u015bci, ale \u017ce jest bardzo du\u017co os\u00f3b, kt\u00f3re szukaj\u0105 czego\u015b wi\u0119cej, trzeba im tylko przedstawi\u0107 odpowiedni\u0105 \u201eofert\u0119\u201d.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/strona\/pniz08.jpg\" border=\"0\" width=\"180\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz10.jpg\" border=\"0\" width=\"190\" height=\"120\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/strona\/pniz09.jpg\" border=\"0\" width=\"180\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/> Projekt udowodni\u0142, \u017ce dzia\u0142ania ewangelizacyjne mog\u0105 by\u0107 prowadzone na wielk\u0105 skal\u0119 i z sukcesem, a nie by\u0107 tylko adresowane do ma\u0142ych grupek przyko\u015bcielnych. Wystarczy jedynie dobry program i solidna organizacja.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u201eBy\u0142am na dw\u00f3ch spotkaniach z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\u2026 Dwa spotkania, kt\u00f3re ca\u0142kiem odmieni\u0142y moje \u017cycie\u2026\u201d, \u201eRzeczywi\u015bcie, niebo i ziemia zosta\u0142y poruszone! Gratuluj\u0119!\u201d, \u201eTo, co robicie, jest naprawd\u0119 Bo\u017ce i jest w tym wielka Moc!\u201d, \u201eProjekt Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest genialny\u201d. To tylko niekt\u00f3re z setek pozytywnych komentarzy, jakie otrzymali\u015bmy po naszych spotkaniach. Czytaj\u0105c je wiedzia\u0142em \u017ce by\u0142o warto!\u201d<\/p>","original_fulltext":""}