{"content":"\nWyk\u0142ad o patronie ASK Soli Deo, prymasie **Stefanie Wyszy\u0144skim**, wyg\u0142oszony przez historyka mgr Zawistowskiego podczas dnia skupienia w Choszcz\u00f3wce:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/wyklad_o_wyszynskim{\/music}\n","source":"jos","title":"Wyk\u0142ad o Kardynale Stefanie Wyszy\u0144skim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-27 17:50:40","id":"134","original_introtext":"<p>Wyk\u0142ad o patronie ASK Soli Deo, prymasie <strong>Stefanie Wyszy\u0144skim<\/strong>, wyg\u0142oszony przez historyka mgr Zawistowskiego podczas dnia skupienia w Choszcz\u00f3wce:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/wyklad_o_wyszynskim{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}