{"content":"12 stycznia 2007, godz. 18:00 | \nPoprowadzi j\u0105&nbsp;**x Rafa\u0142 Jarosiewicz,** kt\u00f3ry prowadzi\u0142 rekolekcje adwentowe na&nbsp;UW. Jest to ksi\u0105dz od dawna zwi\u0105zany z Przystankiem Jezus, z ogromn\u0105 haryzm\u0105.\nMsza \u015aw. najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w **Dolnym Ko\u015bciele w ko\u015bciele \u015aw. Krzy\u017ca **na Krakowskim Przedmie\u015bciu. \n*kontakt:* Justyna O\u0142dak ([mail%n%jucha13@poczta.onet.pl])\n","source":"jom","title":"Msza \u015aw. ASK Soli Deo 4","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"443","original_introtext":"12 stycznia 2007, godz. 18:00 | <P>Poprowadzi j\u0105&nbsp;<STRONG>x Rafa\u0142 Jarosiewicz,<\/STRONG> kt\u00f3ry prowadzi\u0142 rekolekcje adwentowe na&nbsp;UW. Jest to ksi\u0105dz od dawna zwi\u0105zany z Przystankiem Jezus, z ogromn\u0105 haryzm\u0105.<P>Msza \u015aw. najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w <STRONG>Dolnym Ko\u015bciele w ko\u015bciele \u015aw. Krzy\u017ca <\/STRONG>na Krakowskim Przedmie\u015bciu. <P><U>kontakt:<\/U> Justyna O\u0142dak ([mail%n%jucha13@poczta.onet.pl])<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"12 stycznia 2007, godz. 18:00"}