{"content":"18 pa\u017adziernika 2007 | W czwartek 18 pa\u017adziernika o godz. 17.30 odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z Marcinem Jakimowiczem &#8211; dziennikarzem Go\u015bcia Niedzielnego, autorem ksi\u0105\u017cek: Dno, Dziennik pisany moc\u0105, Radykalni, Pe\u0142ne zanurzenie, Drugie dno. \n\nNa spotkanie zaprasza Ksi\u0119garnia i Kawiarnia Rodzinna Pelikan, ul. Z\u0142ota 11, Pasa\u017c Wiecha w Warszawie\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 pa\u017adziernika 2007 | W czwartek 18 pa\u017adziernika o godz. 17.30 odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z Marcinem Jakimowiczem &#8211; dziennikarzem Go\u015bcia Niedzielnego, autorem ksi\u0105\u017cek: Dno, Dziennik pisany moc\u0105, Radykalni, Pe\u0142ne zanurzenie, Drugie dno. \n\r\n\n\r\nNa spotkanie zaprasza Ksi\u0119garnia i Kawiarnia Rodzinna Pelikan, ul. Z\u0142ota 11, Pasa\u017c Wiecha w Warszawie\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z autorem Radylanych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-10-13 19:01:57","id":"521","original_introtext":"18 pa\u017adziernika 2007 | <font face=\"Times New Roman\" size=\"3\">W czwartek 18 pa\u017adziernika o godz. 17.30 odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z Marcinem Jakimowiczem &#8211; dziennikarzem Go\u015bcia Niedzielnego, autorem ksi\u0105\u017cek: Dno, Dziennik pisany moc\u0105, Radykalni, Pe\u0142ne zanurzenie, Drugie dno. <br>\r\n<\/font><font face=\"Times New Roman\" size=\"3\"><br>\r\nNa spotkanie zaprasza Ksi\u0119garnia i Kawiarnia Rodzinna Pelikan, ul. Z\u0142ota 11, Pasa\u017c Wiecha w Warszawie<\/font><font size=\"3\"><br>\r\n<\/font><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"18 pa\u017adziernika 2007","after-2013-move":{"content":"18 pa\u017adziernika 2007 | W czwartek 18 pa\u017adziernika o godz. 17.30 odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z Marcinem Jakimowiczem &#8211; dziennikarzem Go\u015bcia Niedzielnego, autorem ksi\u0105\u017cek: Dno, Dziennik pisany moc\u0105, Radykalni, Pe\u0142ne zanurzenie, Drugie dno. \n\nNa spotkanie zaprasza Ksi\u0119garnia i Kawiarnia Rodzinna Pelikan, ul. Z\u0142ota 11, Pasa\u017c Wiecha w Warszawie\n","source":"jom","title":"Spotkanie z autorem Radylanych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"521","original_introtext":"18 pa\u017adziernika 2007 | <font face=\"Times New Roman\" size=\"3\">W czwartek 18 pa\u017adziernika o godz. 17.30 odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z Marcinem Jakimowiczem &#8211; dziennikarzem Go\u015bcia Niedzielnego, autorem ksi\u0105\u017cek: Dno, Dziennik pisany moc\u0105, Radykalni, Pe\u0142ne zanurzenie, Drugie dno. <br>\n<\/font><font face=\"Times New Roman\" size=\"3\"><br>\nNa spotkanie zaprasza Ksi\u0119garnia i Kawiarnia Rodzinna Pelikan, ul. Z\u0142ota 11, Pasa\u017c Wiecha w Warszawie<\/font><font size=\"3\"><br>\n<\/font><br>","original_fulltext":"","text-date":"18 pa\u017adziernika 2007"}}