{"content":"\n**\n![images\/stories\/jerycho.jpg](images\/stories\/jerycho.jpg)Warszawskie Jerycho **to **nieustanna adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu** od 18 do 25 marca w intencji obrony \u017cycia ludzkiego, organizowana przez warszawski KSM w przededniu Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia. W akcje w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 szereg warszawskich ruch\u00f3w, organizacji i stowarzysze\u0144, tak\u017ce my! Patronat honorowy nad wydarzeniem obj\u0119li kard. Nycz i abp Hoser. Wydarzenie nawi\u0105zuje w swej formie do biblijnej sceny zburzenia mur\u00f3w Jerycha po ich tygodniowym obl\u0119\u017ceniu. Wierzymy, \u017ce tygodniowa nieustanna adoracja r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce w metaforycznym znaczeniu zburzy\u0107 Warszaw\u0119!\n**\u00a0**\nKiedy Soli Deo w Warszawskim Jerychu? **\u00a0**\n**21 III** : adoracja od 20:00 do 24:00 (organizuje ko\u0142o UW)\n**24 III **: 16:00 - 18:00 adoracja przepleciona rozwa\u017caniami, cisz\u0105 i \u015bpiewem, 18:00 - Msza \u015bwi\u0119ta, 19:00 - r\u00f3\u017caniec\nGdzie? **kaplica Res Sacra Miser** (na Krakowskim Przedmie\u015bciu, na prawo od ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny i Biblioteki Rolniczej)\n\u00a0\nW plan ka\u017cdego dnia wpisana Msza \u015bwi\u0119ta (pon-pt o 18, sob-ndz o 9), cztery cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017ca\u0144ca, Anio\u0142 Pa\u0144ski, Koronka do Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego oraz Apel Jasnog\u00f3rski. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 doby wype\u0142niona jest modlitw\u0105 w ciszy oraz medytacjami i \u015bpiewem. Zapraszamy!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/jerycho.jpg](images\/stories\/jerycho.jpg)Warszawskie Jerycho **to **nieustanna adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu** od 18 do 25 marca w intencji obrony \u017cycia ludzkiego, organizowana przez warszawski KSM w przededniu Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia. W akcje w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 szereg warszawskich ruch\u00f3w, organizacji i stowarzysze\u0144, tak\u017ce my! Patronat honorowy nad wydarzeniem obj\u0119li kard. Nycz i abp Hoser. Wydarzenie nawi\u0105zuje w swej formie do biblijnej sceny zburzenia mur\u00f3w Jerycha po ich tygodniowym obl\u0119\u017ceniu. Wierzymy, \u017ce tygodniowa nieustanna adoracja r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce w metaforycznym znaczeniu zburzy\u0107 Warszaw\u0119!\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\nKiedy Soli Deo w Warszawskim Jerychu? **\u00a0**\n\r\n\n**21 III** : adoracja od 20:00 do 24:00 (organizuje ko\u0142o UW)\n\r\n\n**24 III **: 16:00 - 18:00 adoracja przepleciona rozwa\u017caniami, cisz\u0105 i \u015bpiewem, 18:00 - Msza \u015bwi\u0119ta, 19:00 - r\u00f3\u017caniec\n\r\n\nGdzie? **kaplica Res Sacra Miser** (na Krakowskim Przedmie\u015bciu, na prawo od ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny i Biblioteki Rolniczej)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW plan ka\u017cdego dnia wpisana Msza \u015bwi\u0119ta (pon-pt o 18, sob-ndz o 9), cztery cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017ca\u0144ca, Anio\u0142 Pa\u0144ski, Koronka do Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego oraz Apel Jasnog\u00f3rski. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 doby wype\u0142niona jest modlitw\u0105 w ciszy oraz medytacjami i \u015bpiewem. Zapraszamy!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Warszawskie Jerycho ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-14 12:57:51","id":"101","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; float: left;\" src=\"images\/stories\/jerycho.jpg\" height=\"183\" width=\"130\" \/>Warszawskie Jerycho <\/strong>to <strong>nieustanna adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu<\/strong> od 18 do 25 marca w intencji obrony \u017cycia ludzkiego, organizowana przez warszawski KSM w przededniu Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia. W akcje w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 szereg warszawskich ruch\u00f3w, organizacji i stowarzysze\u0144, tak\u017ce my! Patronat honorowy nad wydarzeniem obj\u0119li kard. Nycz i abp Hoser. Wydarzenie nawi\u0105zuje w swej formie do biblijnej sceny zburzenia mur\u00f3w Jerycha po ich tygodniowym obl\u0119\u017ceniu. Wierzymy, \u017ce tygodniowa nieustanna adoracja r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce w metaforycznym znaczeniu zburzy\u0107 Warszaw\u0119!<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p>Kiedy Soli Deo w Warszawskim Jerychu? <strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>21 III<\/strong> : adoracja od 20:00 do 24:00 (organizuje ko\u0142o UW)<\/p>\r\n<p><strong>24 III <\/strong>: 16:00 - 18:00 adoracja przepleciona rozwa\u017caniami, cisz\u0105 i \u015bpiewem, 18:00 - Msza \u015bwi\u0119ta, 19:00 - r\u00f3\u017caniec<\/p>\r\n<p>Gdzie? <strong>kaplica Res Sacra Miser<\/strong> (na Krakowskim Przedmie\u015bciu, na prawo od ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny i Biblioteki Rolniczej)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W plan ka\u017cdego dnia wpisana Msza \u015bwi\u0119ta (pon-pt o 18, sob-ndz o 9), cztery cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017ca\u0144ca, Anio\u0142 Pa\u0144ski, Koronka do Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego oraz Apel Jasnog\u00f3rski. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 doby wype\u0142niona jest modlitw\u0105 w ciszy oraz medytacjami i \u015bpiewem. Zapraszamy!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/jerycho.jpg](images\/stories\/jerycho.jpg)Warszawskie Jerycho **to **nieustanna adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu** od 18 do 25 marca w intencji obrony \u017cycia ludzkiego, organizowana przez warszawski KSM w przededniu Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia. W akcje w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 szereg warszawskich ruch\u00f3w, organizacji i stowarzysze\u0144, tak\u017ce my! Patronat honorowy nad wydarzeniem obj\u0119li kard. Nycz i abp Hoser. Wydarzenie nawi\u0105zuje w swej formie do biblijnej sceny zburzenia mur\u00f3w Jerycha po ich tygodniowym obl\u0119\u017ceniu. Wierzymy, \u017ce tygodniowa nieustanna adoracja r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce w metaforycznym znaczeniu zburzy\u0107 Warszaw\u0119!\n**\u00a0**\nKiedy Soli Deo w Warszawskim Jerychu? **\u00a0**\n**21 III** : adoracja od 20:00 do 24:00 (organizuje ko\u0142o UW)\n**24 III **: 16:00 - 18:00 adoracja przepleciona rozwa\u017caniami, cisz\u0105 i \u015bpiewem, 18:00 - Msza \u015bwi\u0119ta, 19:00 - r\u00f3\u017caniec\nGdzie? **kaplica Res Sacra Miser** (na Krakowskim Przedmie\u015bciu, na prawo od ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny i Biblioteki Rolniczej)\n\u00a0\nW plan ka\u017cdego dnia wpisana Msza \u015bwi\u0119ta (pon-pt o 18, sob-ndz o 9), cztery cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017ca\u0144ca, Anio\u0142 Pa\u0144ski, Koronka do Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego oraz Apel Jasnog\u00f3rski. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 doby wype\u0142niona jest modlitw\u0105 w ciszy oraz medytacjami i \u015bpiewem. Zapraszamy!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Warszawskie Jerycho","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"101","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; float: left;\" src=\"images\/stories\/jerycho.jpg\" height=\"183\" width=\"130\" \/>Warszawskie Jerycho <\/strong>to <strong>nieustanna adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu<\/strong> od 18 do 25 marca w intencji obrony \u017cycia ludzkiego, organizowana przez warszawski KSM w przededniu Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia. W akcje w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 szereg warszawskich ruch\u00f3w, organizacji i stowarzysze\u0144, tak\u017ce my! Patronat honorowy nad wydarzeniem obj\u0119li kard. Nycz i abp Hoser. Wydarzenie nawi\u0105zuje w swej formie do biblijnej sceny zburzenia mur\u00f3w Jerycha po ich tygodniowym obl\u0119\u017ceniu. Wierzymy, \u017ce tygodniowa nieustanna adoracja r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce w metaforycznym znaczeniu zburzy\u0107 Warszaw\u0119!<\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Kiedy Soli Deo w Warszawskim Jerychu? <strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>21 III<\/strong> : adoracja od 20:00 do 24:00 (organizuje ko\u0142o UW)<\/p>\n<p><strong>24 III <\/strong>: 16:00 - 18:00 adoracja przepleciona rozwa\u017caniami, cisz\u0105 i \u015bpiewem, 18:00 - Msza \u015bwi\u0119ta, 19:00 - r\u00f3\u017caniec<\/p>\n<p>Gdzie? <strong>kaplica Res Sacra Miser<\/strong> (na Krakowskim Przedmie\u015bciu, na prawo od ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny i Biblioteki Rolniczej)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>W plan ka\u017cdego dnia wpisana Msza \u015bwi\u0119ta (pon-pt o 18, sob-ndz o 9), cztery cz\u0119\u015bci r\u00f3\u017ca\u0144ca, Anio\u0142 Pa\u0144ski, Koronka do Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego oraz Apel Jasnog\u00f3rski. Pozosta\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 doby wype\u0142niona jest modlitw\u0105 w ciszy oraz medytacjami i \u015bpiewem. Zapraszamy!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}