{"content":"\n\n![gala](images\/stories\/2011\/gala.jpg)**Szymon Majewski** wraz z \u017con\u0105 udzielili obszernego wywiadu w najnowszej \"Gali\", zatytu\u0142owanego identycznie jak akcja organizowana przez Soli Deo - WIERNO\u015a\u0106 JEST SEXY (to w\u0142a\u015bnie Szymon Majewski zainspirowa\u0142 nazw\u0119 akcji w wywiadzie dla ks. Sowy), wspomnia\u0142 o naszym Stowarzyszeniu!\n\u00a0\n[Magda i Szymon Majewscy w wywiadzie dla \"Gali\": Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - u nas jest coraz ciekawiej ](http:\/\/www.gala.pl\/gwiazdy\/wywiady\/zobacz\/artykul\/magda-i-szymon-majewscy-malzenstwo-u-nas-jest-coraz-ciekawiej.html)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\"Szymon, uwa\u017caj, bo staniesz si\u0119 ulubie\u0144cem portali katolickich po tych deklaracjach na temat ma\u0142\u017ce\u0144stwa...\n\nSZYMON: Ju\u017c si\u0119 sta\u0142em. Jest taka organizacja studencka \u2013 Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. To stowarzyszenie zaprosi\u0142o mnie na dyskusj\u0119 na temat wierno\u015bci. Ch\u0119tnie poszed\u0142bym i pom\u00f3wi\u0142 o tym.\n\nCo by\u015b powiedzia\u0142?\n\nSZYMON: \u017be wierno\u015bci nie mo\u017cna nakaza\u0107, \u017ce trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 i pracowa\u0107 nad ni\u0105 razem. Znam rodziny, kt\u00f3re s\u0105 razem od 30 lat, a nienawidz\u0105 si\u0119 od 29. Tak naprawd\u0119 mam wra\u017cenie, \u017ce tu nie zawsze musi pom\u00f3c religia. Ale dla mnie naprawd\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 jest to, \u017ce wci\u0105\u017c jeste\u015bmy razem.\"\n\u00a0\n\"SZYMON: Ciekawe, \u017ce kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest wa\u017cna, kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce ona jest mi\u0119dzy nami, to od razu mam zarzut, \u017ce jestem staromodny, \u017ce jestem tradycjonalist\u0105. A ja jestem normalsem. To \u015bwiat oszala\u0142.\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![gala](images\/stories\/2011\/gala.jpg)**Szymon Majewski** wraz z \u017con\u0105 udzielili obszernego wywiadu w najnowszej \"Gali\", zatytu\u0142owanego identycznie jak akcja organizowana przez Soli Deo - WIERNO\u015a\u0106 JEST SEXY (to w\u0142a\u015bnie Szymon Majewski zainspirowa\u0142 nazw\u0119 akcji w wywiadzie dla ks. Sowy), wspomnia\u0142 o naszym Stowarzyszeniu!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[Magda i Szymon Majewscy w wywiadzie dla \"Gali\": Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - u nas jest coraz ciekawiej ](http:\/\/www.gala.pl\/gwiazdy\/wywiady\/zobacz\/artykul\/magda-i-szymon-majewscy-malzenstwo-u-nas-jest-coraz-ciekawiej.html)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\"Szymon, uwa\u017caj, bo staniesz si\u0119 ulubie\u0144cem portali katolickich po tych deklaracjach na temat ma\u0142\u017ce\u0144stwa...\n\nSZYMON: Ju\u017c si\u0119 sta\u0142em. Jest taka organizacja studencka \u2013 Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. To stowarzyszenie zaprosi\u0142o mnie na dyskusj\u0119 na temat wierno\u015bci. Ch\u0119tnie poszed\u0142bym i pom\u00f3wi\u0142 o tym.\n\nCo by\u015b powiedzia\u0142?\n\nSZYMON: \u017be wierno\u015bci nie mo\u017cna nakaza\u0107, \u017ce trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 i pracowa\u0107 nad ni\u0105 razem. Znam rodziny, kt\u00f3re s\u0105 razem od 30 lat, a nienawidz\u0105 si\u0119 od 29. Tak naprawd\u0119 mam wra\u017cenie, \u017ce tu nie zawsze musi pom\u00f3c religia. Ale dla mnie naprawd\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 jest to, \u017ce wci\u0105\u017c jeste\u015bmy razem.\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\"SZYMON: Ciekawe, \u017ce kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest wa\u017cna, kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce ona jest mi\u0119dzy nami, to od razu mam zarzut, \u017ce jestem staromodny, \u017ce jestem tradycjonalist\u0105. A ja jestem normalsem. To \u015bwiat oszala\u0142.\"\n\n-->","source":"jos","title":"Szymon Majewski o wierno\u015bci i Soli Deo w \"Gali\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-07-13 12:26:53","id":"169","original_introtext":"<p><img alt=\"gala\" src=\"images\/stories\/2011\/gala.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"111\" height=\"150\" \/><strong>Szymon Majewski<\/strong> wraz z \u017con\u0105 udzielili obszernego wywiadu w najnowszej \"Gali\", zatytu\u0142owanego identycznie jak akcja organizowana przez Soli Deo - WIERNO\u015a\u0106 JEST SEXY (to w\u0142a\u015bnie Szymon Majewski zainspirowa\u0142 nazw\u0119 akcji w wywiadzie dla ks. Sowy), wspomnia\u0142 o naszym Stowarzyszeniu!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.gala.pl\/gwiazdy\/wywiady\/zobacz\/artykul\/magda-i-szymon-majewscy-malzenstwo-u-nas-jest-coraz-ciekawiej.html\">Magda i Szymon Majewscy w wywiadzie dla \"Gali\": Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - u nas jest coraz ciekawiej <\/a><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\"Szymon, uwa\u017caj, bo staniesz si\u0119 ulubie\u0144cem portali katolickich po tych deklaracjach na temat ma\u0142\u017ce\u0144stwa...<br \/><br \/>SZYMON: Ju\u017c si\u0119 sta\u0142em. Jest taka organizacja studencka \u2013 Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. To stowarzyszenie zaprosi\u0142o mnie na dyskusj\u0119 na temat wierno\u015bci. Ch\u0119tnie poszed\u0142bym i pom\u00f3wi\u0142 o tym.<br \/><br \/>Co by\u015b powiedzia\u0142?<br \/><br \/>SZYMON: \u017be wierno\u015bci nie mo\u017cna nakaza\u0107, \u017ce trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 i pracowa\u0107 nad ni\u0105 razem. Znam rodziny, kt\u00f3re s\u0105 razem od 30 lat, a nienawidz\u0105 si\u0119 od 29. Tak naprawd\u0119 mam wra\u017cenie, \u017ce tu nie zawsze musi pom\u00f3c religia. Ale dla mnie naprawd\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 jest to, \u017ce wci\u0105\u017c jeste\u015bmy razem.\"<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\"SZYMON: Ciekawe, \u017ce kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest wa\u017cna, kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce ona jest mi\u0119dzy nami, to od razu mam zarzut, \u017ce jestem staromodny, \u017ce jestem tradycjonalist\u0105. A ja jestem normalsem. To \u015bwiat oszala\u0142.\"<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![gala](images\/stories\/2011\/gala.jpg)**Szymon Majewski** wraz z \u017con\u0105 udzielili obszernego wywiadu w najnowszej \"Gali\", zatytu\u0142owanego identycznie jak akcja organizowana przez Soli Deo - WIERNO\u015a\u0106 JEST SEXY (to w\u0142a\u015bnie Szymon Majewski zainspirowa\u0142 nazw\u0119 akcji w wywiadzie dla ks. Sowy), wspomnia\u0142 o naszym Stowarzyszeniu!\n\u00a0\n[Magda i Szymon Majewscy w wywiadzie dla \"Gali\": Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - u nas jest coraz ciekawiej ](http:\/\/www.gala.pl\/gwiazdy\/wywiady\/zobacz\/artykul\/magda-i-szymon-majewscy-malzenstwo-u-nas-jest-coraz-ciekawiej.html)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\"Szymon, uwa\u017caj, bo staniesz si\u0119 ulubie\u0144cem portali katolickich po tych deklaracjach na temat ma\u0142\u017ce\u0144stwa...\n\nSZYMON: Ju\u017c si\u0119 sta\u0142em. Jest taka organizacja studencka \u2013 Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. To stowarzyszenie zaprosi\u0142o mnie na dyskusj\u0119 na temat wierno\u015bci. Ch\u0119tnie poszed\u0142bym i pom\u00f3wi\u0142 o tym.\n\nCo by\u015b powiedzia\u0142?\n\nSZYMON: \u017be wierno\u015bci nie mo\u017cna nakaza\u0107, \u017ce trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 i pracowa\u0107 nad ni\u0105 razem. Znam rodziny, kt\u00f3re s\u0105 razem od 30 lat, a nienawidz\u0105 si\u0119 od 29. Tak naprawd\u0119 mam wra\u017cenie, \u017ce tu nie zawsze musi pom\u00f3c religia. Ale dla mnie naprawd\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 jest to, \u017ce wci\u0105\u017c jeste\u015bmy razem.\"\n\u00a0\n\"SZYMON: Ciekawe, \u017ce kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest wa\u017cna, kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce ona jest mi\u0119dzy nami, to od razu mam zarzut, \u017ce jestem staromodny, \u017ce jestem tradycjonalist\u0105. A ja jestem normalsem. To \u015bwiat oszala\u0142.\"\n","source":"jom","title":"Szymon Majewski o wierno\u015bci i Soli Deo w \"Gali\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"169","original_introtext":"<p><img alt=\"gala\" src=\"images\/stories\/2011\/gala.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"111\" height=\"150\" \/><strong>Szymon Majewski<\/strong> wraz z \u017con\u0105 udzielili obszernego wywiadu w najnowszej \"Gali\", zatytu\u0142owanego identycznie jak akcja organizowana przez Soli Deo - WIERNO\u015a\u0106 JEST SEXY (to w\u0142a\u015bnie Szymon Majewski zainspirowa\u0142 nazw\u0119 akcji w wywiadzie dla ks. Sowy), wspomnia\u0142 o naszym Stowarzyszeniu!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/www.gala.pl\/gwiazdy\/wywiady\/zobacz\/artykul\/magda-i-szymon-majewscy-malzenstwo-u-nas-jest-coraz-ciekawiej.html\">Magda i Szymon Majewscy w wywiadzie dla \"Gali\": Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - u nas jest coraz ciekawiej <\/a><\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\"Szymon, uwa\u017caj, bo staniesz si\u0119 ulubie\u0144cem portali katolickich po tych deklaracjach na temat ma\u0142\u017ce\u0144stwa...<br \/><br \/>SZYMON: Ju\u017c si\u0119 sta\u0142em. Jest taka organizacja studencka \u2013 Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. To stowarzyszenie zaprosi\u0142o mnie na dyskusj\u0119 na temat wierno\u015bci. Ch\u0119tnie poszed\u0142bym i pom\u00f3wi\u0142 o tym.<br \/><br \/>Co by\u015b powiedzia\u0142?<br \/><br \/>SZYMON: \u017be wierno\u015bci nie mo\u017cna nakaza\u0107, \u017ce trzeba j\u0105 zbudowa\u0107 i pracowa\u0107 nad ni\u0105 razem. Znam rodziny, kt\u00f3re s\u0105 razem od 30 lat, a nienawidz\u0105 si\u0119 od 29. Tak naprawd\u0119 mam wra\u017cenie, \u017ce tu nie zawsze musi pom\u00f3c religia. Ale dla mnie naprawd\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 warto\u015bci\u0105 jest to, \u017ce wci\u0105\u017c jeste\u015bmy razem.\"<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\"SZYMON: Ciekawe, \u017ce kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest wa\u017cna, kiedy m\u00f3wi\u0119, \u017ce ona jest mi\u0119dzy nami, to od razu mam zarzut, \u017ce jestem staromodny, \u017ce jestem tradycjonalist\u0105. A ja jestem normalsem. To \u015bwiat oszala\u0142.\"<\/p>"}}