{"content":"\n**\n![plakat_warszawa](images\/stories\/plakat_warszawa.jpg)25 marca** (pi\u0105tek) obchodzimy po raz kolejny, ustanowiony przez Jana Paw\u0142a II **Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia**. Tego dnia na terenie obu warszawskich diecezji\u00a0 \u015brodowiska obro\u0144c\u00f3w \u017cycia, wsp\u00f3lnoty parafialne oraz organizacje spo\u0142eczne organizuj\u0105 **Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia ,,\u015awiat\u0142o dla \u017cycia\u201d**.\n\nR\u00f3wnie\u017c Soli Deo pragnie wzi\u0105\u0107 czynny udzia\u0142 w tym wydarzeniu. Grupa cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zbiera si\u0119 **na Placu Zamkowym pod Kolumn\u0105 Zygmunta**. O **17.45** wyruszamy do Sanktuarium Matki Bo\u017cej \u0141askawej Patronki Warszawy (ul.\u015awi\u0119toja\u0144ska 10), by tam uczestniczy\u0107 w Eucharystii koncelebrowanej przez JE Ks. Bpa Tadeusza Pikusa. I dalej - pomaszerujemy \u2013 zgodnie z programem, kt\u00f3ry znajdziecie na stronie: [http:\/\/marszprolife.net.pl\/](http:\/\/marszprolife.net.pl\/)\n\nZapraszamy\u00a0 bardzo serdecznie do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w to pi\u0119kne dzie\u0142o. Naszym uczestnictwem dajmy \u015bwiadectwo wiary; poka\u017cmy, \u017ce **m\u0142odym zale\u017cy na \u017cyciu**!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![plakat_warszawa](images\/stories\/plakat_warszawa.jpg)25 marca** (pi\u0105tek) obchodzimy po raz kolejny, ustanowiony przez Jana Paw\u0142a II **Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia**. Tego dnia na terenie obu warszawskich diecezji\u00a0 \u015brodowiska obro\u0144c\u00f3w \u017cycia, wsp\u00f3lnoty parafialne oraz organizacje spo\u0142eczne organizuj\u0105 **Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia ,,\u015awiat\u0142o dla \u017cycia\u201d**.\n\r\n\r\n\nR\u00f3wnie\u017c Soli Deo pragnie wzi\u0105\u0107 czynny udzia\u0142 w tym wydarzeniu. Grupa cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zbiera si\u0119 **na Placu Zamkowym pod Kolumn\u0105 Zygmunta**. O **17.45** wyruszamy do Sanktuarium Matki Bo\u017cej \u0141askawej Patronki Warszawy (ul.\u015awi\u0119toja\u0144ska 10), by tam uczestniczy\u0107 w Eucharystii koncelebrowanej przez JE Ks. Bpa Tadeusza Pikusa. I dalej - pomaszerujemy \u2013 zgodnie z programem, kt\u00f3ry znajdziecie na stronie: [http:\/\/marszprolife.net.pl\/](http:\/\/marszprolife.net.pl\/)\n\r\n\r\n\nZapraszamy\u00a0 bardzo serdecznie do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w to pi\u0119kne dzie\u0142o. Naszym uczestnictwem dajmy \u015bwiadectwo wiary; poka\u017cmy, \u017ce **m\u0142odym zale\u017cy na \u017cyciu**!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-20 20:43:10","id":"107","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"plakat_warszawa\" src=\"images\/stories\/plakat_warszawa.jpg\" height=\"226\" width=\"152\" \/>25 marca<\/strong> (pi\u0105tek) obchodzimy po raz kolejny, ustanowiony przez Jana Paw\u0142a II <strong>Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia<\/strong>. Tego dnia na terenie obu warszawskich diecezji\u00a0 \u015brodowiska obro\u0144c\u00f3w \u017cycia, wsp\u00f3lnoty parafialne oraz organizacje spo\u0142eczne organizuj\u0105 <strong>Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia ,,\u015awiat\u0142o dla \u017cycia\u201d<\/strong>.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00f3wnie\u017c Soli Deo pragnie wzi\u0105\u0107 czynny udzia\u0142 w tym wydarzeniu. Grupa cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zbiera si\u0119 <strong>na Placu Zamkowym pod Kolumn\u0105 Zygmunta<\/strong>. O <strong>17.45<\/strong> wyruszamy do Sanktuarium Matki Bo\u017cej \u0141askawej Patronki Warszawy (ul.\u015awi\u0119toja\u0144ska 10), by tam uczestniczy\u0107 w Eucharystii koncelebrowanej przez JE Ks. Bpa Tadeusza Pikusa. I dalej - pomaszerujemy \u2013 zgodnie z programem, kt\u00f3ry znajdziecie na stronie: <a href=\"http:\/\/marszprolife.net.pl\/\">http:\/\/marszprolife.net.pl\/<\/a><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy\u00a0 bardzo serdecznie do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w to pi\u0119kne dzie\u0142o. Naszym uczestnictwem dajmy \u015bwiadectwo wiary; poka\u017cmy, \u017ce <strong>m\u0142odym zale\u017cy na \u017cyciu<\/strong>!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![plakat_warszawa](images\/stories\/plakat_warszawa.jpg)25 marca** (pi\u0105tek) obchodzimy po raz kolejny, ustanowiony przez Jana Paw\u0142a II **Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia**. Tego dnia na terenie obu warszawskich diecezji\u00a0 \u015brodowiska obro\u0144c\u00f3w \u017cycia, wsp\u00f3lnoty parafialne oraz organizacje spo\u0142eczne organizuj\u0105 **Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia ,,\u015awiat\u0142o dla \u017cycia\u201d**.\n\nR\u00f3wnie\u017c Soli Deo pragnie wzi\u0105\u0107 czynny udzia\u0142 w tym wydarzeniu. Grupa cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zbiera si\u0119 **na Placu Zamkowym pod Kolumn\u0105 Zygmunta**. O **17.45** wyruszamy do Sanktuarium Matki Bo\u017cej \u0141askawej Patronki Warszawy (ul.\u015awi\u0119toja\u0144ska 10), by tam uczestniczy\u0107 w Eucharystii koncelebrowanej przez JE Ks. Bpa Tadeusza Pikusa. I dalej - pomaszerujemy \u2013 zgodnie z programem, kt\u00f3ry znajdziecie na stronie: [http:\/\/marszprolife.net.pl\/](http:\/\/marszprolife.net.pl\/)\n\nZapraszamy\u00a0 bardzo serdecznie do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w to pi\u0119kne dzie\u0142o. Naszym uczestnictwem dajmy \u015bwiadectwo wiary; poka\u017cmy, \u017ce **m\u0142odym zale\u017cy na \u017cyciu**!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"107","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"plakat_warszawa\" src=\"images\/stories\/plakat_warszawa.jpg\" height=\"226\" width=\"152\" \/>25 marca<\/strong> (pi\u0105tek) obchodzimy po raz kolejny, ustanowiony przez Jana Paw\u0142a II <strong>Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia<\/strong>. Tego dnia na terenie obu warszawskich diecezji\u00a0 \u015brodowiska obro\u0144c\u00f3w \u017cycia, wsp\u00f3lnoty parafialne oraz organizacje spo\u0142eczne organizuj\u0105 <strong>Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia ,,\u015awiat\u0142o dla \u017cycia\u201d<\/strong>.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">R\u00f3wnie\u017c Soli Deo pragnie wzi\u0105\u0107 czynny udzia\u0142 w tym wydarzeniu. Grupa cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zbiera si\u0119 <strong>na Placu Zamkowym pod Kolumn\u0105 Zygmunta<\/strong>. O <strong>17.45<\/strong> wyruszamy do Sanktuarium Matki Bo\u017cej \u0141askawej Patronki Warszawy (ul.\u015awi\u0119toja\u0144ska 10), by tam uczestniczy\u0107 w Eucharystii koncelebrowanej przez JE Ks. Bpa Tadeusza Pikusa. I dalej - pomaszerujemy \u2013 zgodnie z programem, kt\u00f3ry znajdziecie na stronie: <a href=\"http:\/\/marszprolife.net.pl\/\">http:\/\/marszprolife.net.pl\/<\/a><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy\u00a0 bardzo serdecznie do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w to pi\u0119kne dzie\u0142o. Naszym uczestnictwem dajmy \u015bwiadectwo wiary; poka\u017cmy, \u017ce <strong>m\u0142odym zale\u017cy na \u017cyciu<\/strong>!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}