{"content":"\n\n![images\/newsy\/absolwencie_pomoz_sie_znalezc01.jpg](images\/newsy\/absolwencie_pomoz_sie_znalezc01.jpg)**ABSOLWENCIE, POM\u00d3\u017b SI\u0118 ZNALE\u0179\u0106!\u00a0**\n** ZAPRASZAMY NA UROCZYSTO\u015aCI ZWI\u0104ZANE Z 25-LECIEM SOLI DEO.**\n\n 25 pa\u017adziernika odb\u0119d\u0105 si\u0119 specjalne **obchody 25 rocznicy powstania Soli Deo**. Przez ostatnie kilka tygodni zapraszali\u015bmy naszych absolwent\u00f3w na zaplanowane uroczysto\u015bci \u2013 dzwonili\u015bmy, a osobom, kt\u00f3rych nie mieli\u015bmy numer\u00f3w, b\u0105d\u017a nie mogli\u015bmy si\u0119 dodzwoni\u0107, wys\u0142ali\u015bmy zaproszenia mailowo. Mamy jednak \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce po pierwsze nie wszystkich mamy zapisanych, po drugie nie wszystkie maile s\u0105 aktualne. Zwracamy si\u0119 wi\u0119c do Was, drodzy absolwenci Soli Deo. **Je\u015bli kto\u015b z Was nie otrzyma\u0142 zaproszenia**, a chcia\u0142by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach, prosimy o kontakt: anna.broczkowska.25lat.solideo@gmail.com \n\n Je\u015bli kto\u015b z sympatyk\u00f3w chcia\u0142by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach, to r\u00f3wnie\u017c zapraszamy i prosimy o kontakt.\n\n\u00a0Na li\u015bcie zaproszonych mamy osoby z wszystkich 25 lat, wi\u0119c b\u0119dzie to \u015bwietna okazja do spotkania si\u0119 ze starymi znajomymi, powspominania czas\u00f3w studenckich, a tak\u017ce poznania nowych ludzi.\n Zaplanowali\u015bmy m.in. uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 oraz specjalny bal. \n\r\n B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! \n Czekamy na Wasze maile z niecierpliwo\u015bci\u0105. Prosimy o przekazanie informacji dalej.\n","source":"jom","title":"Absolwencie, pom\u00f3\u017c si\u0119 znale\u017a\u0107! ","publish_down":"2014-10-25 23:23:26","created":"2014-10-10 21:23:33","id":"5407","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/absolwencie_pomoz_sie_znalezc01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>ABSOLWENCIE, POM\u00d3\u017b SI\u0118 ZNALE\u0179\u0106!\u00a0<\/strong><br \/><strong> ZAPRASZAMY NA UROCZYSTO\u015aCI ZWI\u0104ZANE Z 25-LECIEM SOLI DEO.<\/strong><br \/><br \/> 25 pa\u017adziernika odb\u0119d\u0105 si\u0119 specjalne <strong>obchody 25 rocznicy powstania Soli Deo<\/strong>. Przez ostatnie kilka tygodni zapraszali\u015bmy naszych absolwent\u00f3w na zaplanowane uroczysto\u015bci \u2013 dzwonili\u015bmy, a osobom, kt\u00f3rych nie mieli\u015bmy numer\u00f3w, b\u0105d\u017a nie mogli\u015bmy si\u0119 dodzwoni\u0107, wys\u0142ali\u015bmy zaproszenia mailowo. Mamy jednak \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce po pierwsze nie wszystkich mamy zapisanych, po drugie nie wszystkie maile s\u0105 aktualne. Zwracamy si\u0119 wi\u0119c do Was, drodzy absolwenci Soli Deo. <strong>Je\u015bli kto\u015b z Was nie otrzyma\u0142 zaproszenia<\/strong>, a chcia\u0142by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach, prosimy o kontakt: anna.broczkowska.25lat.solideo@gmail.com <br \/><br \/> Je\u015bli kto\u015b z sympatyk\u00f3w chcia\u0142by wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach, to r\u00f3wnie\u017c zapraszamy i prosimy o kontakt.<br \/><br \/>\u00a0Na li\u015bcie zaproszonych mamy osoby z wszystkich 25 lat, wi\u0119c b\u0119dzie to \u015bwietna okazja do spotkania si\u0119 ze starymi znajomymi, powspominania czas\u00f3w studenckich, a tak\u017ce poznania nowych ludzi.<br \/> Zaplanowali\u015bmy m.in. uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 oraz specjalny bal. <\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/> B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! <br \/> Czekamy na Wasze maile z niecierpliwo\u015bci\u0105. Prosimy o przekazanie informacji dalej.<\/p>","original_fulltext":""}