{"content":"\nKolejna ods\u0142ona naszego najstarszego projektu. W roku 2013 w ramach cyklu spotka\u0144 \"Sympatia. Mi\u0142o\u015b\u0107. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\" zaprosili\u015bmy dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy i dwa ma\u0142\u017cestwa co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na 4 konferencje. Jak zwykle nie oby\u0142o si\u0119 te\u017c bez... balu:-)\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy -** **\"...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...)\u201d :-) odpowiedzie\u0107 na pytanie czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?** (13 maja 2013, SGH)\n\r\n\nPa\u0144stwo Grabowscy s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem od 34 lat, maj\u0105 3 doros\u0142ych syn\u00f3w i 5 wnuk\u00f3w. Od 1993 roku prowadz\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Rodzinie. S\u0105 wyk\u0142adowcami na konferencjach, seminariach, rekolekcjach dla ma\u0142\u017ce\u0144stw i rodzic\u00f3w, na kt\u00f3rych prezentuj\u0105 model rodziny w oparciu o zasady Pisma \u015awi\u0119tego. Prowadz\u0105 te\u017c kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie. S\u0105 wsp\u00f3\u0142autorami podr\u0119cznika do przygotowania do \u017cycia w rodzinie pt. \u201cZanim wybierzesz\u201d. Magda jest autork\u0105 ksi\u0105\u017cek: \u201cKobieta warta kr\u00f3lestwa\u201d, \u201cKlucze do pokoju\u201d i \u201cWielka w\u0119dr\u00f3wka\u201d (ksi\u0105\u017cka dla dzieci).\n\r\n\nZapis audio z konferencji z racji s\u0142abej jako\u015bci nagrania udost\u0119pniamy na \u017cyczenie (pr.solideo@gmail.com)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Anna i Micha\u0142 Ko\u017alik** - **\"Podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku... czyli s\u0142owo o Naturalnym Planowaniu Rodziny\"** (17 maja 2013, SGGW)**\n**\n\r\n\nAnna Ko\u017alik - teolog i nauczyciel NPR wg metody prof. Rotzera, a prywatnie szcz\u0119\u015bliwa \u017cona, mama, pasjonatka Cobena. Najch\u0119tniej pisze i m\u00f3wi o tw\u00f3rczym rozwijaniu sympatii, mi\u0142o\u015bci narzecze\u0144skiej i czystej radosnej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Jej artyku\u0142y mo\u017cna znale\u017a\u0107 w magazynie \"Moja Rodzina\".\nMicha\u0142 Ko\u017alik - dziennikarz Radia Plus, lektor, autor tekst\u00f3w w magazynie \"Moja Rodzina\".\n\r\n\n{music}mp3\/SMM13_podobac_sie_bogu_w_lozku{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**ks. Stanis\u0142aw Szlassa - \u201eCo my\u015blisz, kiedy s\u0142yszysz kocham? Czego pragn\u0105 kobiety? Czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d **(20 maja 2013, SGGW)**\n**\n\r\n\nks. Stanis\u0142aw Szlassa- trener umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142ecznych, mediator, psychoterapeuta prowadz\u0105cy terapie indywidualne i dla par, interesuj\u0105cy si\u0119 szczeg\u00f3lnie relacjami mi\u0119dzyludzkimi.\n\r\n\n{music}mp3\/SMM13_Co_myslisz_kiedy_slyszysz_kocham_cie{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**ks. Marek Dziewiecki** - **\u201ePrzyja\u017a\u0144 damsko-m\u0119ska. Fakt czy mit?\u201d** (23 maja 2013, SGH)\n\r\n\nKs. Marek Dziewiecki - kap\u0142an diecezji radomskiej, absolwent studi\u00f3w doktoranckich z psychologii na Uniwersytecie Salezja\u0144skim w Rzymie. Obecnie wyk\u0142adowca UKSW, psycholog, krajowy duszpasterz powo\u0142a\u0144 i wicedyrektor Europejskiego Centrum Powo\u0142a\u0144, dyrektor telefonu zaufania \u201eLinia Braterskich Serc\u201d. Prowadzi rekolekcje dla ksi\u0119\u017cy, alumn\u00f3w i student\u00f3w. Autor ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek z zakresu wychowania, przygotowania do ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny, komunikacji mi\u0119dzyludzkiej oraz terapii i profilaktyki uzale\u017cnie\u0144. W swojej pracy duszpasterskiej m\u00f3wi\u0142 do ponad \u0107wier\u0107 miliona m\u0142odych os\u00f3b!\n\r\n\nWielokrotnie by\u0142 go\u015bciem Soli Deo. Wiele konferencji mo\u017cna obejrze\u0107 na youtube.\n\r\n\n{music}mp3\/SMM13_xDziewiewcki{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo 2013 - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-11 13:51:05","id":"5310","original_introtext":"<p>Kolejna ods\u0142ona naszego najstarszego projektu. W roku 2013 w ramach cyklu spotka\u0144 \"Sympatia. Mi\u0142o\u015b\u0107. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\" zaprosili\u015bmy dw\u00f3ch ksi\u0119\u017cy i dwa ma\u0142\u017cestwa co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na 4 konferencje. Jak zwykle nie oby\u0142o si\u0119 te\u017c bez... balu:-)<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy -<\/strong> <strong>\"...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...)\u201d :-) odpowiedzie\u0107 na pytanie czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?<\/strong> (13 maja 2013, SGH)<\/p>\r\n<p>Pa\u0144stwo Grabowscy s\u0105 ma\u0142\u017ce\u0144stwem od 34 lat, maj\u0105 3 doros\u0142ych syn\u00f3w i 5 wnuk\u00f3w. Od 1993 roku prowadz\u0105 S\u0142u\u017cb\u0119 Rodzinie. S\u0105 wyk\u0142adowcami na konferencjach, seminariach, rekolekcjach dla ma\u0142\u017ce\u0144stw i rodzic\u00f3w, na kt\u00f3rych prezentuj\u0105 model rodziny w oparciu o zasady Pisma \u015awi\u0119tego. Prowadz\u0105 te\u017c kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie. S\u0105 wsp\u00f3\u0142autorami podr\u0119cznika do przygotowania do \u017cycia w rodzinie pt. \u201cZanim wybierzesz\u201d. Magda jest autork\u0105 ksi\u0105\u017cek: \u201cKobieta warta kr\u00f3lestwa\u201d, \u201cKlucze do pokoju\u201d i \u201cWielka w\u0119dr\u00f3wka\u201d (ksi\u0105\u017cka dla dzieci).<\/p>\r\n<p>Zapis audio z konferencji z racji s\u0142abej jako\u015bci nagrania udost\u0119pniamy na \u017cyczenie (pr.solideo@gmail.com)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>Anna i Micha\u0142 Ko\u017alik<\/strong> - <strong>\"Podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku... czyli s\u0142owo o Naturalnym Planowaniu Rodziny\"<\/strong> (17 maja 2013, SGGW)<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p>Anna Ko\u017alik - teolog i nauczyciel NPR wg metody prof. Rotzera, a prywatnie szcz\u0119\u015bliwa \u017cona, mama, pasjonatka Cobena. Najch\u0119tniej pisze i m\u00f3wi o tw\u00f3rczym rozwijaniu sympatii, mi\u0142o\u015bci narzecze\u0144skiej i czystej radosnej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Jej artyku\u0142y mo\u017cna znale\u017a\u0107 w magazynie \"Moja Rodzina\".<br \/>Micha\u0142 Ko\u017alik - dziennikarz Radia Plus, lektor, autor tekst\u00f3w w magazynie \"Moja Rodzina\".<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">{music}mp3\/SMM13_podobac_sie_bogu_w_lozku{\/music}<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span class=\"st\"><strong>ks. Stanis\u0142aw Szlassa - \u201eCo my\u015blisz, kiedy s\u0142yszysz kocham? Czego pragn\u0105 kobiety? Czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d <\/strong><\/span>(20 maja 2013, SGGW)<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p>ks. Stanis\u0142aw Szlassa- trener umiej\u0119tno\u015bci spo\u0142ecznych, mediator, psychoterapeuta prowadz\u0105cy terapie indywidualne i dla par, interesuj\u0105cy si\u0119 szczeg\u00f3lnie relacjami mi\u0119dzyludzkimi.<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">{music}mp3\/SMM13_Co_myslisz_kiedy_slyszysz_kocham_cie{\/music}<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span class=\"st\"><strong>ks. Marek Dziewiecki<\/strong> - <strong>\u201ePrzyja\u017a\u0144 damsko-m\u0119ska. Fakt czy mit?\u201d<\/strong> (<\/span>23 maja 2013, SGH)<\/p>\r\n<p>Ks. Marek Dziewiecki - kap\u0142an diecezji radomskiej, absolwent studi\u00f3w doktoranckich z psychologii na Uniwersytecie Salezja\u0144skim w Rzymie. Obecnie wyk\u0142adowca UKSW, psycholog, krajowy duszpasterz powo\u0142a\u0144 i wicedyrektor Europejskiego Centrum Powo\u0142a\u0144, dyrektor telefonu zaufania \u201eLinia Braterskich Serc\u201d. Prowadzi rekolekcje dla ksi\u0119\u017cy, alumn\u00f3w i student\u00f3w. Autor ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek z zakresu wychowania, przygotowania do ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny, komunikacji mi\u0119dzyludzkiej oraz terapii i profilaktyki uzale\u017cnie\u0144. W swojej pracy duszpasterskiej m\u00f3wi\u0142 do ponad \u0107wier\u0107 miliona m\u0142odych os\u00f3b!<\/p>\r\n<p>Wielokrotnie by\u0142 go\u015bciem Soli Deo. Wiele konferencji mo\u017cna obejrze\u0107 na youtube.<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">{music}mp3\/SMM13_xDziewiewcki{\/music}<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}