{"content":"29 kwietnia godz. 19.30 | \n\"Kobieta-idealna po\u0142owa?\"- spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny w czwartek (29 kwietnia) z Magdalen\u0105 Laskowsk\u0105 (\u017cona Sylwestra Laskowskiego). Spotkanie rozpocznie si\u0119 Eucharysti\u0105 o 19:30 w Kaplicy Akademickiej, a po niej spotkanie w salach DA. \nDA D\u0104B, ul. Rakowiecka 61. \n\nSerdecznie zapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 kwietnia godz. 19.30 | \n\"Kobieta-idealna po\u0142owa?\"- spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny w czwartek (29 kwietnia) z Magdalen\u0105 Laskowsk\u0105 (\u017cona Sylwestra Laskowskiego). Spotkanie rozpocznie si\u0119 Eucharysti\u0105 o 19:30 w Kaplicy Akademickiej, a po niej spotkanie w salach DA. \nDA D\u0104B, ul. Rakowiecka 61. \n\nSerdecznie zapraszamy!\n         \n-->","source":"jos","title":"Kobieta-idealna po\u0142owa?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-23 22:17:38","id":"907","original_introtext":"29 kwietnia godz. 19.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\"Kobieta-idealna po\u0142owa?\"<\/span>- spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny w czwartek (<span style=\"font-weight: bold;\">29 kwietnia)<\/span> z Magdalen\u0105 Laskowsk\u0105 (\u017cona Sylwestra Laskowskiego). Spotkanie rozpocznie si\u0119 Eucharysti\u0105 o <span style=\"font-weight: bold;\">19:30 <\/span>w <span style=\"font-weight: bold;\">Kaplicy Akademickiej<\/span>, a po niej spotkanie w <span style=\"font-weight: bold;\">salach DA<\/span>. <br><span style=\"font-weight: bold;\">DA D\u0104B<\/span>, <span style=\"font-weight: bold;\">ul. Rakowiecka 61<\/span>. <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie zapraszamy!<\/span><br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"29 kwietnia godz. 19.30","after-2013-move":{"content":"29 kwietnia godz. 19.30 | \n\"Kobieta-idealna po\u0142owa?\"- spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny w czwartek (29 kwietnia) z Magdalen\u0105 Laskowsk\u0105 (\u017cona Sylwestra Laskowskiego). Spotkanie rozpocznie si\u0119 Eucharysti\u0105 o 19:30 w Kaplicy Akademickiej, a po niej spotkanie w salach DA. \nDA D\u0104B, ul. Rakowiecka 61. \n\nSerdecznie zapraszamy!\n","source":"jom","title":"Kobieta-idealna po\u0142owa?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"907","original_introtext":"29 kwietnia godz. 19.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\"Kobieta-idealna po\u0142owa?\"<\/span>- spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny w czwartek (<span style=\"font-weight: bold;\">29 kwietnia)<\/span> z Magdalen\u0105 Laskowsk\u0105 (\u017cona Sylwestra Laskowskiego). Spotkanie rozpocznie si\u0119 Eucharysti\u0105 o <span style=\"font-weight: bold;\">19:30 <\/span>w <span style=\"font-weight: bold;\">Kaplicy Akademickiej<\/span>, a po niej spotkanie w <span style=\"font-weight: bold;\">salach DA<\/span>. <br><span style=\"font-weight: bold;\">DA D\u0104B<\/span>, <span style=\"font-weight: bold;\">ul. Rakowiecka 61<\/span>. <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie zapraszamy!<\/span><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"29 kwietnia godz. 19.30"}}