{"content":"7-15 lutego 2009 | Sesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7-15 lutego 2009 | Sesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"NARTY z D\u0119bem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-01-21 09:43:01","id":"702","original_introtext":"7-15 lutego 2009 | Sesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o <span style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 255, 255);\">bia\u0142ym szale\u0144stwie<\/span> wtedy? Zapraszamy do <span style=\"font-weight: bold;\">Korbielowa<\/span> od <span style=\"font-weight: bold;\">7 do 15 lutego<\/span>, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu <span style=\"font-weight: bold;\">Pilsko<\/span>!<br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"7-15 lutego 2009","after-2013-move":{"content":"7-15 lutego 2009 | Sesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n\n         \n","source":"jom","title":"NARTY z D\u0119bem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"702","original_introtext":"7-15 lutego 2009 | Sesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o <span style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 255, 255);\">bia\u0142ym szale\u0144stwie<\/span> wtedy? Zapraszamy do <span style=\"font-weight: bold;\">Korbielowa<\/span> od <span style=\"font-weight: bold;\">7 do 15 lutego<\/span>, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu <span style=\"font-weight: bold;\">Pilsko<\/span>!<br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"7-15 lutego 2009"}}