{"content":"\n# \u00a0\r\n\n**Sekcje - kontakt**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Sekcja wolontariatu\nSZEF: Piotr Ceg\u0142owski\nwolontariat.solideo@gmail.com\r\n\n# \nSekcja integracyjna\r\n\n# SZEF: Maria Janik\nintegracja.solideo@gmail.com\r\n\n# \n\nSekcja promocyjna\nSZEF: Dominika Meller\npr.solideo@gmail.com\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Sekcja sportowa\nSZEF: Marek Szpin\nmarekszpin@gmail.com\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Zesp\u00f3\u0142 muzyczny \"Lumen\"\nSZEF: Jarek Pi\u0105tek\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Sekcja kulturalna\nSZEF: Anna \u0141epkowska\nsekcja.kulturalna.solideo@gmail.com\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Sekcja statystyczna\nSZEF: Micha\u0142 Karwowski\nsolideostat@gmail.com\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Napisz do Oli na hr.solideo@gmail.com\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Sekcje - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 16:13:46","id":"5273","original_introtext":"<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">\u00a0<\/h1>\r\n<p><strong><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\">Sekcje - kontakt<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Sekcja wolontariatu<\/span><br \/>SZEF: Piotr Ceg\u0142owski<br \/><a href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/h1>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%; text-decoration: underline;\">Sekcja integracyjna<\/span><\/h1>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\"><span style=\"font-size: 11pt;\">SZEF: Maria Janik<\/span><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%; text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\"><a href=\"mailto:integracja.solideo@gmail.com\" style=\"font-size: 11pt;\">integracja.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/h1>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\"><br \/><br \/><\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Sekcja promocyjna<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">SZEF: Dominika Meller<\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">pr.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Sekcja sportowa<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">SZEF: Marek Szpin<\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><\/span><\/span><a href=\"mailto:marekszpin@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">marekszpin@gmail.com<\/span><\/a><\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Zesp\u00f3\u0142 muzyczny \"Lumen\"<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">SZEF: Jarek Pi\u0105tek<\/span><\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Sekcja kulturalna<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">SZEF: Anna \u0141epkowska<\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><\/span><\/span><a href=\"mailto:sekcja.kulturalna.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">sekcja.kulturalna.solideo@gmail.com<\/span><\/a><\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h1 class=\"caption\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Sekcja statystyczna<br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">SZEF: Micha\u0142 Karwowski<\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">solideostat@gmail.com<\/span><\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline; color: #666666; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 16px; font-weight: bold;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji? Napisz do Oli na hr.solideo@gmail.com\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}