{"content":"30 listopada - 11 stycznia | Zapraszamy na Uniwersytet Etyczny!\n\nJeste\u015b m\u0142odym adeptem sztuki prawniczej? Stawiasz pierwsze kroki w \u015bwiecie biznesu? Chcesz rzetelnie przekazywa\u0107 informacje z poszanowaniem w\u0142asnych warto\u015bci? \n\nZapraszamy Ci\u0119 na \"Uniwersytet Etyczny\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w ASK SOLI DEO zafrapowanych pojmowaniem etyki z perspektyw r\u00f3\u017cnych profesji i \u015bwiatopogl\u0105d\u00f3w. W semestrze zimowym roku akademickiego 2010\/2011 na terenie Uniwersytetu Warszawskiego zaplanowali\u015bmy pi\u0119\u0107 debat, kt\u00f3rych go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 znani i cenieni prawnicy, biznesmeni, specjali\u015bci ds. PR, politycy i dziennikarze. \n\nDope\u0142nienie projektu stanowi\u0105 warsztaty pt. \"Etyka i estetyka w m\u00f3wieniu\", podczas kt\u00f3rych \nuczestnicy zwi\u0119ksz\u0105 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w zakresie u\u017cycia j\u0119zyka polskiego i polepsz\u0105 jako\u015b\u0107 swoich wypowiedzi (zapisy na warsztaty zako\u0144czy\u0142y si\u0119 12 listopada 2010 r.). \nPlan debat:\n\nI \"Adwokat diab\u0142a\" - czy wszystkie chwyty dozwolone?\n\n30 XI 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nMec. Joanna POTOCKA - radca prawny, publicystka,\n\nMec. Maciej BEDNARKIEWICZ - adwokat, obro\u0144ca podczas proces\u00f3w politycznych w czasach PRL, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej,\n\nDr Piotr BIELARCZYK - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz,\n\nDr hab. Jaros\u0142aw MAJEWSKI, prof. UKSW - doktor nauk prawnych, adwokat, kierownik \nKatedry Prawa Karnego UKSW.\n\nII Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nIII Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR \ni Marketingu \nMedialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nIV Niewinni jak go\u0142\u0119bie, przebiegli jak w\u0119\u017ce - czy etyka tyka polityka?\n\n14 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nBartosz AR\u0141UKOWICZ - Sojusz Lewicy Demokratycznej,\n\nMarek BOROWSKI - Socjaldemokracja Polska,\n\nJan DZIEDZICZAK - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107,\n\nMarek JUREK - Prawica Rzeczypospolitej.\n\nV Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?\n\n11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAgnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP \nBia\u0142ystok,\n\nDr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",\n\nJaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, \n\nRobert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".\n\nMamy nadziej\u0119, \u017ce zaproponowany przez nas dob\u00f3r Go\u015bci umo\u017cliwi debatuj\u0105cym: wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w mi\u0119dzy sob\u0105 na wskazane tematy, prowadzenie konstruktywnej dyskusji, podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci etyki, kt\u00f3ra w kr\u0119gu zawodowym jest wci\u0105\u017c tematem tabu, a odbiorcom debat: u\u0142atwi odpowiedzenie na indywidualnie stawiane pytania dotycz\u0105ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio etyki w pracy zawodowej i w \u017cyciu codziennym.\n\nDo zobaczenia!\n\nOrganizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny\n\nKontakt: \nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\nOrganizator warsztat\u00f3w - Anna Lis (e-mail: \naniafox@tlen.pl)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 listopada - 11 stycznia | Zapraszamy na Uniwersytet Etyczny!\n\nJeste\u015b m\u0142odym adeptem sztuki prawniczej? Stawiasz pierwsze kroki w \u015bwiecie biznesu? Chcesz rzetelnie przekazywa\u0107 informacje z poszanowaniem w\u0142asnych warto\u015bci? \n\nZapraszamy Ci\u0119 na \"Uniwersytet Etyczny\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w ASK SOLI DEO zafrapowanych pojmowaniem etyki z perspektyw r\u00f3\u017cnych profesji i \u015bwiatopogl\u0105d\u00f3w. W semestrze zimowym roku akademickiego 2010\/2011 na terenie Uniwersytetu Warszawskiego zaplanowali\u015bmy pi\u0119\u0107 debat, kt\u00f3rych go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 znani i cenieni prawnicy, biznesmeni, specjali\u015bci ds. PR, politycy i dziennikarze. \n\nDope\u0142nienie projektu stanowi\u0105 warsztaty pt. \"Etyka i estetyka w m\u00f3wieniu\", podczas kt\u00f3rych uczestnicy zwi\u0119ksz\u0105 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w zakresie u\u017cycia j\u0119zyka polskiego i polepsz\u0105 jako\u015b\u0107 swoich wypowiedzi (zapisy na warsztaty zako\u0144czy\u0142y si\u0119 12 listopada 2010 r.). \nPlan debat:\n\nI \"Adwokat diab\u0142a\" - czy wszystkie chwyty dozwolone?\n\n30 XI 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nMec. Joanna POTOCKA - radca prawny, publicystka,\n\nMec. Maciej BEDNARKIEWICZ - adwokat, obro\u0144ca podczas proces\u00f3w politycznych w czasach PRL, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej,\n\nDr Piotr BIELARCZYK - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz,\n\nDr hab. Jaros\u0142aw MAJEWSKI, prof. UKSW - doktor nauk prawnych, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW.\n\nII Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nIII Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu \nMedialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nIV Niewinni jak go\u0142\u0119bie, przebiegli jak w\u0119\u017ce - czy etyka tyka polityka?\n\n14 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nBartosz AR\u0141UKOWICZ - Sojusz Lewicy Demokratycznej,\n\nMarek BOROWSKI - Socjaldemokracja Polska,\n\nJan DZIEDZICZAK - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107,\n\nMarek JUREK - Prawica Rzeczypospolitej.\n\nV Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?\n\n11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAgnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP Bia\u0142ystok,\n\nDr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",\n\nJaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, \n\nRobert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".\n\nMamy nadziej\u0119, \u017ce zaproponowany przez nas dob\u00f3r Go\u015bci umo\u017cliwi debatuj\u0105cym: wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w mi\u0119dzy sob\u0105 na wskazane tematy, prowadzenie konstruktywnej dyskusji, podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci etyki, kt\u00f3ra w kr\u0119gu zawodowym jest wci\u0105\u017c tematem tabu, a odbiorcom debat: u\u0142atwi odpowiedzenie na indywidualnie stawiane pytania dotycz\u0105ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio etyki w pracy zawodowej i w \u017cyciu codziennym.\n\nDo zobaczenia!\n\nOrganizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny\n\nKontakt: \nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\nOrganizator warsztat\u00f3w - Anna Lis (e-mail: aniafox@tlen.pl)\n                                                                                          \n-->","source":"jos","title":"Zapraszamy na UNIWERSYTET ETYCZNY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-20 20:50:32","id":"991","original_introtext":"30 listopada - 11 stycznia | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na Uniwersytet Etyczny!<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Jeste\u015b m\u0142odym adeptem sztuki prawniczej? Stawiasz pierwsze kroki w \u015bwiecie biznesu? Chcesz rzetelnie przekazywa\u0107 informacje z poszanowaniem w\u0142asnych warto\u015bci? <\/span><br><br>Zapraszamy Ci\u0119 na \"Uniwersytet Etyczny\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w ASK SOLI DEO zafrapowanych pojmowaniem etyki z perspektyw r\u00f3\u017cnych profesji i \u015bwiatopogl\u0105d\u00f3w. W semestrze zimowym roku akademickiego 2010\/2011 na terenie Uniwersytetu Warszawskiego zaplanowali\u015bmy pi\u0119\u0107 debat, kt\u00f3rych go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 znani i cenieni prawnicy, biznesmeni, specjali\u015bci ds. PR, politycy i dziennikarze. <br><br>Dope\u0142nienie projektu stanowi\u0105 warsztaty pt. \"Etyka i estetyka w m\u00f3wieniu\", podczas kt\u00f3rych uczestnicy zwi\u0119ksz\u0105 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w zakresie u\u017cycia j\u0119zyka polskiego i polepsz\u0105 jako\u015b\u0107 swoich wypowiedzi (zapisy na warsztaty zako\u0144czy\u0142y si\u0119 12 listopada 2010 r.). <br><br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Plan debat:<br><br><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">I \"Adwokat diab\u0142a\" - czy wszystkie chwyty dozwolone?<br><br><\/span>30 XI 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Mec. Joanna POTOCKA - radca prawny, publicystka,<br><br>Mec. Maciej BEDNARKIEWICZ - adwokat, obro\u0144ca podczas proces\u00f3w politycznych w czasach PRL, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej,<br><br>Dr Piotr BIELARCZYK - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz,<br><br>Dr hab. Jaros\u0142aw MAJEWSKI, prof. UKSW - doktor nauk prawnych, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">II Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.<br><br><\/span>7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Robert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",<br><br>Maciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",<br><br>Jacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst &amp; Young Polska\",<br><br>Maciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">III Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.<br><br><\/span>13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Adam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",<br><br>Dr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu <br>Medialnego,<br><br>Pawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,<br><br>Piotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media &amp; Doradztwo\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">IV Niewinni jak go\u0142\u0119bie, przebiegli jak w\u0119\u017ce - czy etyka tyka polityka?<br><br><\/span>14 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Bartosz AR\u0141UKOWICZ - Sojusz Lewicy Demokratycznej,<br><br>Marek BOROWSKI - Socjaldemokracja Polska,<br><br>Jan DZIEDZICZAK - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107,<br><br>Marek JUREK - Prawica Rzeczypospolitej.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">V Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?<br><br><\/span>11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Agnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP Bia\u0142ystok,<br><br>Dr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",<br><br>Jaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, <br><br>Robert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".<br><br>Mamy nadziej\u0119, \u017ce zaproponowany przez nas dob\u00f3r Go\u015bci umo\u017cliwi debatuj\u0105cym: wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w mi\u0119dzy sob\u0105 na wskazane tematy, prowadzenie konstruktywnej dyskusji, podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci etyki, kt\u00f3ra w kr\u0119gu zawodowym jest wci\u0105\u017c tematem tabu, a odbiorcom debat: u\u0142atwi odpowiedzenie na indywidualnie stawiane pytania dotycz\u0105ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio etyki w pracy zawodowej i w \u017cyciu codziennym.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Do zobaczenia!<\/span><br><br>Organizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span> <br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br>Organizator warsztat\u00f3w - Anna Lis (e-mail: aniafox@tlen.pl)<br><\/font>                                                                                          ","original_fulltext":"","text-date":"30 listopada - 11 stycznia","after-2013-move":{"content":"30 listopada - 11 stycznia | Zapraszamy na Uniwersytet Etyczny!\n\nJeste\u015b m\u0142odym adeptem sztuki prawniczej? Stawiasz pierwsze kroki w \u015bwiecie biznesu? Chcesz rzetelnie przekazywa\u0107 informacje z poszanowaniem w\u0142asnych warto\u015bci? \n\nZapraszamy Ci\u0119 na \"Uniwersytet Etyczny\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w ASK SOLI DEO zafrapowanych pojmowaniem etyki z perspektyw r\u00f3\u017cnych profesji i \u015bwiatopogl\u0105d\u00f3w. W semestrze zimowym roku akademickiego 2010\/2011 na terenie Uniwersytetu Warszawskiego zaplanowali\u015bmy pi\u0119\u0107 debat, kt\u00f3rych go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 znani i cenieni prawnicy, biznesmeni, specjali\u015bci ds. PR, politycy i dziennikarze. \n\nDope\u0142nienie projektu stanowi\u0105 warsztaty pt. \"Etyka i estetyka w m\u00f3wieniu\", podczas kt\u00f3rych \nuczestnicy zwi\u0119ksz\u0105 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w zakresie u\u017cycia j\u0119zyka polskiego i polepsz\u0105 jako\u015b\u0107 swoich wypowiedzi (zapisy na warsztaty zako\u0144czy\u0142y si\u0119 12 listopada 2010 r.). \nPlan debat:\n\nI \"Adwokat diab\u0142a\" - czy wszystkie chwyty dozwolone?\n\n30 XI 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nMec. Joanna POTOCKA - radca prawny, publicystka,\n\nMec. Maciej BEDNARKIEWICZ - adwokat, obro\u0144ca podczas proces\u00f3w politycznych w czasach PRL, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej,\n\nDr Piotr BIELARCZYK - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz,\n\nDr hab. Jaros\u0142aw MAJEWSKI, prof. UKSW - doktor nauk prawnych, adwokat, kierownik \nKatedry Prawa Karnego UKSW.\n\nII Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nIII Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR \ni Marketingu \nMedialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nIV Niewinni jak go\u0142\u0119bie, przebiegli jak w\u0119\u017ce - czy etyka tyka polityka?\n\n14 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nBartosz AR\u0141UKOWICZ - Sojusz Lewicy Demokratycznej,\n\nMarek BOROWSKI - Socjaldemokracja Polska,\n\nJan DZIEDZICZAK - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107,\n\nMarek JUREK - Prawica Rzeczypospolitej.\n\nV Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?\n\n11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAgnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP \nBia\u0142ystok,\n\nDr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",\n\nJaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, \n\nRobert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".\n\nMamy nadziej\u0119, \u017ce zaproponowany przez nas dob\u00f3r Go\u015bci umo\u017cliwi debatuj\u0105cym: wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w mi\u0119dzy sob\u0105 na wskazane tematy, prowadzenie konstruktywnej dyskusji, podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci etyki, kt\u00f3ra w kr\u0119gu zawodowym jest wci\u0105\u017c tematem tabu, a odbiorcom debat: u\u0142atwi odpowiedzenie na indywidualnie stawiane pytania dotycz\u0105ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio etyki w pracy zawodowej i w \u017cyciu codziennym.\n\nDo zobaczenia!\n\nOrganizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny\n\nKontakt: \nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\nOrganizator warsztat\u00f3w - Anna Lis (e-mail: \naniafox@tlen.pl)\n","source":"jom","title":"Zapraszamy na UNIWERSYTET ETYCZNY","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"991","original_introtext":"30 listopada - 11 stycznia | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na Uniwersytet Etyczny!<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Jeste\u015b m\u0142odym adeptem sztuki prawniczej? Stawiasz pierwsze kroki w \u015bwiecie biznesu? Chcesz rzetelnie przekazywa\u0107 informacje z poszanowaniem w\u0142asnych warto\u015bci? <\/span><br><br>Zapraszamy Ci\u0119 na \"Uniwersytet Etyczny\", kt\u00f3ry powsta\u0142 z inicjatywy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w ASK SOLI DEO zafrapowanych pojmowaniem etyki z perspektyw r\u00f3\u017cnych profesji i \u015bwiatopogl\u0105d\u00f3w. W semestrze zimowym roku akademickiego 2010\/2011 na terenie Uniwersytetu Warszawskiego zaplanowali\u015bmy pi\u0119\u0107 debat, kt\u00f3rych go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 znani i cenieni prawnicy, biznesmeni, specjali\u015bci ds. PR, politycy i dziennikarze. <br><br>Dope\u0142nienie projektu stanowi\u0105 warsztaty pt. \"Etyka i estetyka w m\u00f3wieniu\", podczas kt\u00f3rych \nuczestnicy zwi\u0119ksz\u0105 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 w zakresie u\u017cycia j\u0119zyka polskiego i polepsz\u0105 jako\u015b\u0107 swoich wypowiedzi (zapisy na warsztaty zako\u0144czy\u0142y si\u0119 12 listopada 2010 r.). <br><br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Plan debat:<br><br><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">I \"Adwokat diab\u0142a\" - czy wszystkie chwyty dozwolone?<br><br><\/span>30 XI 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Mec. Joanna POTOCKA - radca prawny, publicystka,<br><br>Mec. Maciej BEDNARKIEWICZ - adwokat, obro\u0144ca podczas proces\u00f3w politycznych w czasach PRL, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej,<br><br>Dr Piotr BIELARCZYK - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz,<br><br>Dr hab. Jaros\u0142aw MAJEWSKI, prof. UKSW - doktor nauk prawnych, adwokat, kierownik \nKatedry Prawa Karnego UKSW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">II Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.<br><br><\/span>7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Robert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",<br><br>Maciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",<br><br>Jacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst &amp; Young Polska\",<br><br>Maciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">III Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.<br><br><\/span>13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Adam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",<br><br>Dr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR \ni Marketingu <br>Medialnego,<br><br>Pawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,<br><br>Piotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media &amp; Doradztwo\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">IV Niewinni jak go\u0142\u0119bie, przebiegli jak w\u0119\u017ce - czy etyka tyka polityka?<br><br><\/span>14 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Bartosz AR\u0141UKOWICZ - Sojusz Lewicy Demokratycznej,<br><br>Marek BOROWSKI - Socjaldemokracja Polska,<br><br>Jan DZIEDZICZAK - Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107,<br><br>Marek JUREK - Prawica Rzeczypospolitej.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">V Komentarze, informacje... Kto tu ma racj\u0119?<br><br><\/span>11 I 2011 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br>Go\u015bcie:<br>Agnieszka ROMASZEWSKA-Guzy - dyrektor TV Bie\u0142sat i TVP \nBia\u0142ystok,<br><br>Dr Adam LESZCZY\u0143SKI - \"Gazeta Wyborcza\",<br><br>Jaros\u0142aw MAKOWSKI - dyrektor Instytutu Obywatelskiego, <br><br>Robert MAZUREK, \"Rzeczpospolita\".<br><br>Mamy nadziej\u0119, \u017ce zaproponowany przez nas dob\u00f3r Go\u015bci umo\u017cliwi debatuj\u0105cym: wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w mi\u0119dzy sob\u0105 na wskazane tematy, prowadzenie konstruktywnej dyskusji, podkre\u015blenie wa\u017cno\u015bci etyki, kt\u00f3ra w kr\u0119gu zawodowym jest wci\u0105\u017c tematem tabu, a odbiorcom debat: u\u0142atwi odpowiedzenie na indywidualnie stawiane pytania dotycz\u0105ce bezpo\u015brednio lub po\u015brednio etyki w pracy zawodowej i w \u017cyciu codziennym.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Do zobaczenia!<\/span><br><br>Organizatorzy projektu Uniwersytet Etyczny<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span> <br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br>Organizator warsztat\u00f3w - Anna Lis (e-mail: \naniafox@tlen.pl)<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"30 listopada - 11 stycznia"}}