{"content":"Niedziela 6 luty | \nAkcja \"Och Karol 3 - Wierno\u015b\u0107 jest sexy\" nabiera rozg\u0142osu.\n\nJutro o godzinie 10 na antenie Radia Plus Warszawa w ramach audycji&nbsp;\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 -&nbsp;Wczoraj, Dzi\u015b, Jutro\"&nbsp;Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o naszej nowej inicjatywie \"Och Karol 3\".\n\nOpr\u00f3cz przedstawicieli wy\u017cej wymienionych organizacji udzia\u0142 w audycji wezm\u0105 dziennikarz TVP&nbsp;Krzysztof&nbsp;Ziemiec oraz prowadz\u0105cy&nbsp; Piotr Zworski.\n\nSerdecznie zapraszamy przed radioodbiorniki. \n\nPami\u0119tajcie 10 rano, Radio Plus Warszawa 96,5 FM ;]\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Niedziela 6 luty | \nAkcja \"Och Karol 3 - Wierno\u015b\u0107 jest sexy\" nabiera rozg\u0142osu.\n\nJutro o godzinie 10 na antenie Radia Plus Warszawa w ramach audycji&nbsp;\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 -&nbsp;Wczoraj, Dzi\u015b, Jutro\"&nbsp;Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o naszej nowej inicjatywie \"Och Karol 3\".\n\nOpr\u00f3cz przedstawicieli wy\u017cej wymienionych organizacji udzia\u0142 w audycji wezm\u0105 dziennikarz TVP&nbsp;Krzysztof&nbsp;Ziemiec oraz prowadz\u0105cy&nbsp; Piotr Zworski.\n\nSerdecznie zapraszamy przed radioodbiorniki. \n\nPami\u0119tajcie 10 rano, Radio Plus Warszawa 96,5 FM ;]\n\n-->","source":"jos","title":"Audycja w Radiu Plus","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-05 20:30:05","id":"1023","original_introtext":"Niedziela 6 luty | <p>Akcja \"Och Karol 3 - Wierno\u015b\u0107 jest sexy\" nabiera rozg\u0142osu.<\/p><p>Jutro o godzinie 10 na antenie Radia Plus Warszawa w ramach audycji&nbsp;\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 -&nbsp;Wczoraj, Dzi\u015b, Jutro\"&nbsp;Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o naszej nowej inicjatywie \"Och Karol 3\".<\/p><p>Opr\u00f3cz przedstawicieli wy\u017cej wymienionych organizacji udzia\u0142 w audycji wezm\u0105 dziennikarz TVP&nbsp;Krzysztof&nbsp;Ziemiec oraz prowadz\u0105cy&nbsp; Piotr Zworski.<\/p><p>Serdecznie zapraszamy przed radioodbiorniki. <\/p><p>Pami\u0119tajcie 10 rano, Radio Plus Warszawa 96,5 FM ;]<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Niedziela 6 luty","after-2013-move":{"content":"Niedziela 6 luty | \nAkcja \"Och Karol 3 - Wierno\u015b\u0107 jest sexy\" nabiera rozg\u0142osu.\n\nJutro o godzinie 10 na antenie Radia Plus Warszawa w ramach audycji&nbsp;\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 -&nbsp;Wczoraj, Dzi\u015b, Jutro\"&nbsp;Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o naszej nowej inicjatywie \"Och Karol 3\".\n\nOpr\u00f3cz przedstawicieli wy\u017cej wymienionych organizacji udzia\u0142 w audycji wezm\u0105 dziennikarz TVP&nbsp;Krzysztof&nbsp;Ziemiec oraz prowadz\u0105cy&nbsp; Piotr Zworski.\n\nSerdecznie zapraszamy przed radioodbiorniki. \n\nPami\u0119tajcie 10 rano, Radio Plus Warszawa 96,5 FM ;]\n","source":"jom","title":"Audycja w Radiu Plus","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1023","original_introtext":"Niedziela 6 luty | <p>Akcja \"Och Karol 3 - Wierno\u015b\u0107 jest sexy\" nabiera rozg\u0142osu.<\/p><p>Jutro o godzinie 10 na antenie Radia Plus Warszawa w ramach audycji&nbsp;\"Ko\u015bci\u00f3\u0142 -&nbsp;Wczoraj, Dzi\u015b, Jutro\"&nbsp;Soli Deo wraz z portalem Przeznaczeni.pl b\u0119d\u0105 m\u00f3wi\u0107 o naszej nowej inicjatywie \"Och Karol 3\".<\/p><p>Opr\u00f3cz przedstawicieli wy\u017cej wymienionych organizacji udzia\u0142 w audycji wezm\u0105 dziennikarz TVP&nbsp;Krzysztof&nbsp;Ziemiec oraz prowadz\u0105cy&nbsp; Piotr Zworski.<\/p><p>Serdecznie zapraszamy przed radioodbiorniki. <\/p><p>Pami\u0119tajcie 10 rano, Radio Plus Warszawa 96,5 FM ;]<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Niedziela 6 luty"}}