{"content":"7 grudnia 2010 godz. 20.15 | \nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna \nMatuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 grudnia 2010 godz. 20.15 | \nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n                            \n-->","source":"jos","title":"Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-04 11:32:10","id":"997","original_introtext":"7 grudnia 2010 godz. 20.15 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">7 XII 2010 r., godz. 20:15<\/span>, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span><br>Robert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",<br><br>Maciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",<br><br>Jacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst &amp; Young Polska\",<br><br>Maciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>                            ","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia 2010 godz. 20.15","after-2013-move":{"content":"7 grudnia 2010 godz. 20.15 | \nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.\n\n7 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nRobert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",\n\nMaciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",\n\nJacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst & Young Polska\",\n\nMaciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna \nMatuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n","source":"jom","title":"Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"997","original_introtext":"7 grudnia 2010 godz. 20.15 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Pierwszy milion trzeba ukra\u015b\u0107? - dylematy przedsi\u0119biorcy.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">7 XII 2010 r., godz. 20:15<\/span>, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span><br>Robert BUSZTA - dyrektor Instytutu Metod Edukacji \"IMPULS\",<br><br>Maciej GNYSZKA - w\u0142a\u015bciciel \"Gnyszka Fundraising Advisors\",<br><br>Jacek K\u0118DZIOR - partner zarz\u0105dzaj\u0105cy \"Ernst &amp; Young Polska\",<br><br>Maciej SREBRO - inwestor na rynku nowych technologii.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Koordynator projektu - Anna \nMatuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia 2010 godz. 20.15"}}