{"content":"\n\n![images\/stories\/dni otwarte uw.jpg](images\/stories\/dni otwarte uw.jpg)\nRazem zorganizowali\u015bmy setki konferencji.\n Jeste\u015bmy najwi\u0119ksz\u0105 katolick\u0105 organizacj\u0105 akademick\u0105 w Polsce. \n Poznaj nas! \n\n **Dni** **otwarte** **ASK** **Soli** **Deo** **na** **UW\n**23 pa\u017adziernika 2012\n w programie min. \n\n warsztaty:\n**Przemys\u0142aw** **Babiarz** \u2013 Stres \u2013 wr\u00f3g czy sprzymierzeniec?\n godz. 15:00, Budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w, sala nr 200\n\n **Pawe\u0142** **\u0141\u0105czkowski** \u2013 Instrukcja obs\u0142ugi medi\u00f3w.\n godz. 18:30, \nStary BUW, sala nr 207 \n\n Naszych stoisk szukajcie w Auditorium Maximum i w Starym BUWie.\n\n **UWAGA**! Tylko tego dnia b\u0119dziecie mogli wygra\u0107 jedn\u0105 ze **100** **atrakcyjnych** **nagr\u00f3d** **ksi\u0105\u017ckowych**! \n\n Zapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/dni otwarte uw.jpg](images\/stories\/dni otwarte uw.jpg)\n\r\n\nRazem zorganizowali\u015bmy setki konferencji.\n Jeste\u015bmy najwi\u0119ksz\u0105 katolick\u0105 organizacj\u0105 akademick\u0105 w Polsce. \n Poznaj nas! \n\n **Dni** **otwarte** **ASK** **Soli** **Deo** **na** **UW\n**23 pa\u017adziernika 2012\n w programie min. \n\n warsztaty:\n**Przemys\u0142aw** **Babiarz** \u2013 Stres \u2013 wr\u00f3g czy sprzymierzeniec?\n godz. 15:00, Budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w, sala nr 200\n\n **Pawe\u0142** **\u0141\u0105czkowski** \u2013 Instrukcja obs\u0142ugi medi\u00f3w.\n godz. 18:30, Stary BUW, sala nr 207 \n\n Naszych stoisk szukajcie w Auditorium Maximum i w Starym BUWie.\n\n **UWAGA**! Tylko tego dnia b\u0119dziecie mogli wygra\u0107 jedn\u0105 ze **100** **atrakcyjnych** **nagr\u00f3d** **ksi\u0105\u017ckowych**! \n\n Zapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"DNI OTWARTE SOLI DEO (UW)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-19 19:49:22","id":"1127","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/dni otwarte uw.jpg\" width=\"600\" style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; vertical-align: middle;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 30px;\">Razem zorganizowali\u015bmy setki konferencji.<br \/> Jeste\u015bmy najwi\u0119ksz\u0105 katolick\u0105 organizacj\u0105 akademick\u0105 w Polsce. <br \/> Poznaj nas! <br \/><br \/> <strong>Dni<\/strong> <strong>otwarte<\/strong> <strong>ASK<\/strong> <strong>Soli<\/strong> <strong>Deo<\/strong> <strong>na<\/strong> <strong>UW<br \/><\/strong>23 pa\u017adziernika 2012<br \/> w programie min. <br \/><br \/> warsztaty:<br \/><strong><span style=\"color: #d01f0f;\">Przemys\u0142aw<\/span><\/strong> <strong><span style=\"color: #d01f0f;\">Babiarz<\/span><\/strong> \u2013 Stres \u2013 wr\u00f3g czy sprzymierzeniec?<br \/> godz. 15:00, Budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w, sala nr 200<br \/><br \/> <strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>\u0141\u0105czkowski<\/strong> \u2013 Instrukcja obs\u0142ugi medi\u00f3w.<br \/> godz. 18:30, Stary BUW, sala nr 207 <br \/><br \/> Naszych stoisk szukajcie w Auditorium Maximum i w Starym BUWie.<br \/><br \/> <strong>UWAGA<\/strong>! Tylko tego dnia b\u0119dziecie mogli wygra\u0107 jedn\u0105 ze <strong>100<\/strong> <strong>atrakcyjnych<\/strong> <strong>nagr\u00f3d<\/strong> <strong>ksi\u0105\u017ckowych<\/strong>! <br \/><br \/> Zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/dni otwarte uw.jpg](images\/stories\/dni otwarte uw.jpg)\nRazem zorganizowali\u015bmy setki konferencji.\n Jeste\u015bmy najwi\u0119ksz\u0105 katolick\u0105 organizacj\u0105 akademick\u0105 w Polsce. \n Poznaj nas! \n\n **Dni** **otwarte** **ASK** **Soli** **Deo** **na** **UW\n**23 pa\u017adziernika 2012\n w programie min. \n\n warsztaty:\n**Przemys\u0142aw** **Babiarz** \u2013 Stres \u2013 wr\u00f3g czy sprzymierzeniec?\n godz. 15:00, Budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w, sala nr 200\n\n **Pawe\u0142** **\u0141\u0105czkowski** \u2013 Instrukcja obs\u0142ugi medi\u00f3w.\n godz. 18:30, \nStary BUW, sala nr 207 \n\n Naszych stoisk szukajcie w Auditorium Maximum i w Starym BUWie.\n\n **UWAGA**! Tylko tego dnia b\u0119dziecie mogli wygra\u0107 jedn\u0105 ze **100** **atrakcyjnych** **nagr\u00f3d** **ksi\u0105\u017ckowych**! \n\n Zapraszamy!\n","source":"jom","title":"DNI OTWARTE SOLI DEO (UW)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1127","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/dni otwarte uw.jpg\" width=\"600\" style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; margin-left: 0px; margin-right: 0px; vertical-align: middle;\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 30px;\">Razem zorganizowali\u015bmy setki konferencji.<br \/> Jeste\u015bmy najwi\u0119ksz\u0105 katolick\u0105 organizacj\u0105 akademick\u0105 w Polsce. <br \/> Poznaj nas! <br \/><br \/> <strong>Dni<\/strong> <strong>otwarte<\/strong> <strong>ASK<\/strong> <strong>Soli<\/strong> <strong>Deo<\/strong> <strong>na<\/strong> <strong>UW<br \/><\/strong>23 pa\u017adziernika 2012<br \/> w programie min. <br \/><br \/> warsztaty:<br \/><strong><span style=\"color: #d01f0f;\">Przemys\u0142aw<\/span><\/strong> <strong><span style=\"color: #d01f0f;\">Babiarz<\/span><\/strong> \u2013 Stres \u2013 wr\u00f3g czy sprzymierzeniec?<br \/> godz. 15:00, Budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w, sala nr 200<br \/><br \/> <strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>\u0141\u0105czkowski<\/strong> \u2013 Instrukcja obs\u0142ugi medi\u00f3w.<br \/> godz. 18:30, \nStary BUW, sala nr 207 <br \/><br \/> Naszych stoisk szukajcie w Auditorium Maximum i w Starym BUWie.<br \/><br \/> <strong>UWAGA<\/strong>! Tylko tego dnia b\u0119dziecie mogli wygra\u0107 jedn\u0105 ze <strong>100<\/strong> <strong>atrakcyjnych<\/strong> <strong>nagr\u00f3d<\/strong> <strong>ksi\u0105\u017ckowych<\/strong>! <br \/><br \/> Zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":""}}