{"content":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00 | Przypominamy, \u017ce od wakacji poruszamy niebo i ziemi\u0119 tak\u017ce w eterze!!! \n\nJu\u017c jutro w naszej audycji&nbsp;wyemitujemy wywiad z Arturem Partyk\u0105, skoczkiem wzwy\u017c, jednym z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych.\n\nArtur Partyka by\u0142 ostatnio go\u015bciem naszej konferencji. Okaza\u0142 si\u0119 niesamowitym cz\u0142owiekiem - pe\u0142nym ciep\u0142a i serdeczno\u015bci, z poczuciem humoru, maj\u0105cym bardzo ciekawe do\u015bwiadczenie \u017cyciowe i b\u0119d\u0105cym \u015bwietnym m\u00f3wc\u0105. \n\nW wywiadzie jakiego nam udzieli\u0142 przy okazji spotkania, pad\u0142o kilka zaskakuj\u0105cych s\u0142\u00f3w.\nJakich ? \nPrzekonasz si\u0119 tylko s\u0142uchaj\u0105c audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM) w niedziele o 10 rano!\n\nWywiad b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 interesuj\u0105cy nie tylko dla kibic\u00f3w sportowych! Zach\u0119camy do wys\u0142uchania!\n\n&nbsp;\n\nAudycj\u0119 w calo\u015bci przygotowuje i prowadzi Paulina Pawlak.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00 | Przypominamy, \u017ce od wakacji poruszamy niebo i ziemi\u0119 tak\u017ce w eterze!!! \n\nJu\u017c jutro w naszej audycji&nbsp;wyemitujemy wywiad z Arturem Partyk\u0105, skoczkiem wzwy\u017c, jednym z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych.\n\nArtur Partyka by\u0142 ostatnio go\u015bciem naszej konferencji. Okaza\u0142 si\u0119 niesamowitym cz\u0142owiekiem - pe\u0142nym ciep\u0142a i serdeczno\u015bci, z poczuciem humoru, maj\u0105cym bardzo ciekawe do\u015bwiadczenie \u017cyciowe i b\u0119d\u0105cym \u015bwietnym m\u00f3wc\u0105. \n\nW wywiadzie jakiego nam udzieli\u0142 przy okazji spotkania, pad\u0142o kilka zaskakuj\u0105cych s\u0142\u00f3w.\nJakich ? \nPrzekonasz si\u0119 tylko s\u0142uchaj\u0105c audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM) w niedziele o 10 rano!\n\nWywiad b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 interesuj\u0105cy nie tylko dla kibic\u00f3w sportowych! Zach\u0119camy do wys\u0142uchania!\n\r\n&nbsp;\n\r\nAudycj\u0119 w calo\u015bci przygotowuje i prowadzi Paulina Pawlak.\n-->","source":"jos","title":"Artur Partyka w naszej audycji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-07 16:25:51","id":"794","original_introtext":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00 | <DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2>Przypominamy, \u017ce od wakacji poruszamy niebo i ziemi\u0119 tak\u017ce w eterze!!! <BR><BR>Ju\u017c jutro w naszej audycji&nbsp;wyemitujemy wywiad z Arturem Partyk\u0105, skoczkiem wzwy\u017c, jednym z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych.<BR><BR>Artur Partyka by\u0142 ostatnio go\u015bciem naszej konferencji. Okaza\u0142 si\u0119 niesamowitym cz\u0142owiekiem - pe\u0142nym ciep\u0142a i serdeczno\u015bci, z poczuciem humoru, maj\u0105cym bardzo ciekawe do\u015bwiadczenie \u017cyciowe i b\u0119d\u0105cym \u015bwietnym m\u00f3wc\u0105. <BR><BR>W wywiadzie jakiego nam udzieli\u0142 przy okazji spotkania, pad\u0142o kilka zaskakuj\u0105cych s\u0142\u00f3w.<BR>Jakich ? <BR>Przekonasz si\u0119 tylko s\u0142uchaj\u0105c audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM) w niedziele o 10 rano!<BR><BR>Wywiad b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 interesuj\u0105cy nie tylko dla kibic\u00f3w sportowych! Zach\u0119camy do wys\u0142uchania!<\/FONT><\/DIV><br>\r\n<DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2><\/FONT>&nbsp;<\/DIV><br>\r\n<DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2>Audycj\u0119 w calo\u015bci przygotowuje i prowadzi Paulina Pawlak.<\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00","after-2013-move":{"content":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00 | Przypominamy, \u017ce od wakacji poruszamy niebo i ziemi\u0119 tak\u017ce w eterze!!! \n\nJu\u017c jutro w naszej audycji&nbsp;wyemitujemy wywiad z Arturem Partyk\u0105, skoczkiem wzwy\u017c, jednym z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych.\n\nArtur Partyka by\u0142 ostatnio go\u015bciem naszej konferencji. Okaza\u0142 si\u0119 niesamowitym cz\u0142owiekiem - pe\u0142nym ciep\u0142a i serdeczno\u015bci, z poczuciem humoru, maj\u0105cym bardzo ciekawe do\u015bwiadczenie \u017cyciowe i b\u0119d\u0105cym \u015bwietnym m\u00f3wc\u0105. \n\nW wywiadzie jakiego nam udzieli\u0142 przy okazji spotkania, pad\u0142o kilka zaskakuj\u0105cych s\u0142\u00f3w.\nJakich ? \nPrzekonasz si\u0119 tylko s\u0142uchaj\u0105c audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM) w niedziele o 10 rano!\n\nWywiad b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 interesuj\u0105cy nie tylko dla kibic\u00f3w sportowych! Zach\u0119camy do wys\u0142uchania!\n\n&nbsp;\n\nAudycj\u0119 w calo\u015bci przygotowuje i prowadzi Paulina Pawlak.","source":"jom","title":"Artur Partyka w naszej audycji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"794","original_introtext":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00 | <DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2>Przypominamy, \u017ce od wakacji poruszamy niebo i ziemi\u0119 tak\u017ce w eterze!!! <BR><BR>Ju\u017c jutro w naszej audycji&nbsp;wyemitujemy wywiad z Arturem Partyk\u0105, skoczkiem wzwy\u017c, jednym z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych.<BR><BR>Artur Partyka by\u0142 ostatnio go\u015bciem naszej konferencji. Okaza\u0142 si\u0119 niesamowitym cz\u0142owiekiem - pe\u0142nym ciep\u0142a i serdeczno\u015bci, z poczuciem humoru, maj\u0105cym bardzo ciekawe do\u015bwiadczenie \u017cyciowe i b\u0119d\u0105cym \u015bwietnym m\u00f3wc\u0105. <BR><BR>W wywiadzie jakiego nam udzieli\u0142 przy okazji spotkania, pad\u0142o kilka zaskakuj\u0105cych s\u0142\u00f3w.<BR>Jakich ? <BR>Przekonasz si\u0119 tylko s\u0142uchaj\u0105c audycji \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" na antenie Radia Kampus (97,1 FM) w niedziele o 10 rano!<BR><BR>Wywiad b\u0119dzie z pewno\u015bci\u0105 interesuj\u0105cy nie tylko dla kibic\u00f3w sportowych! Zach\u0119camy do wys\u0142uchania!<\/FONT><\/DIV><br>\n<DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2><\/FONT>&nbsp;<\/DIV><br>\n<DIV align=justify><FONT face=Verdana size=2>Audycj\u0119 w calo\u015bci przygotowuje i prowadzi Paulina Pawlak.<\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Niedziela, 8 listopada, godz. 10.00"}}