{"content":"5 grudnia 2006, godz. 17:00 | 5 grudnia br. odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie z cyklu \"Jak \u017by\u0107?\" organizowane przez ASK Soli Deo i Pana Rektora Politechniki Warszawskiej. Tym razem naszym go\u015bciem b\u0119dzie o. Krzysztof M\u0105del kt\u00f3ry wyg\u0142osi seminarium na temat: [b]\"Solidarnie, Globalnie i Rynkowo\"[\/b]. [u]miejsce:[\/u] Sala 219 na Politechnice Warszawskiej\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 grudnia 2006, godz. 17:00 | 5 grudnia br. odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie z cyklu \"Jak \u017by\u0107?\" organizowane przez ASK Soli Deo i Pana Rektora Politechniki Warszawskiej. Tym razem naszym go\u015bciem b\u0119dzie o. Krzysztof M\u0105del kt\u00f3ry wyg\u0142osi seminarium na temat: [b]\"Solidarnie, Globalnie i Rynkowo\"[\/b]. [u]miejsce:[\/u] Sala 219 na Politechnice Warszawskiej\n-->","source":"jos","title":"[PW] Jak \u017cy\u0107? Solidarnie, Globalnie i Rynkowo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-11-15 15:38:16","id":"415","original_introtext":"5 grudnia 2006, godz. 17:00 | 5 grudnia br. odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie z cyklu &quot;Jak \u017by\u0107?&quot; organizowane przez ASK Soli Deo i Pana Rektora Politechniki Warszawskiej. Tym razem naszym go\u015bciem b\u0119dzie o. Krzysztof M\u0105del kt\u00f3ry wyg\u0142osi seminarium na temat: [b]&quot;Solidarnie, Globalnie i Rynkowo&quot;[\/b]. [u]miejsce:[\/u] Sala 219 na Politechnice Warszawskiej","original_fulltext":"","text-date":"5 grudnia 2006, godz. 17:00","after-2013-move":{"content":"5 grudnia 2006, godz. 17:00 | 5 grudnia br. odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie z cyklu \"Jak \u017by\u0107?\" organizowane przez ASK Soli Deo i Pana Rektora Politechniki Warszawskiej. Tym razem naszym go\u015bciem b\u0119dzie o. Krzysztof M\u0105del kt\u00f3ry wyg\u0142osi seminarium na temat: [b]\"Solidarnie, Globalnie i Rynkowo\"[\/b]. [u]miejsce:[\/u] Sala 219 na Politechnice Warszawskiej","source":"jom","title":"[PW] Jak \u017cy\u0107? Solidarnie, Globalnie i Rynkowo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"415","original_introtext":"5 grudnia 2006, godz. 17:00 | 5 grudnia br. odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie z cyklu &quot;Jak \u017by\u0107?&quot; organizowane przez ASK Soli Deo i Pana Rektora Politechniki Warszawskiej. Tym razem naszym go\u015bciem b\u0119dzie o. Krzysztof M\u0105del kt\u00f3ry wyg\u0142osi seminarium na temat: [b]&quot;Solidarnie, Globalnie i Rynkowo&quot;[\/b]. [u]miejsce:[\/u] Sala 219 na Politechnice Warszawskiej","original_fulltext":"","text-date":"5 grudnia 2006, godz. 17:00"}}