{"content":"\n# Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\r\n\nSztandarowy projekt ko\u0142a terenowego na Uniwersytecie Warszawskim. Ka\u017cdej jesieni od 2005 roku organizujemy cykl konferencji dotycz\u0105cych relacji damsko-m\u0119skich i mi\u0142o\u015bci.\n\r\n Zapraszamy ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jacek Pulikowski, ks. Piotr Pawlukiewicz, Micha\u0142 Piekara, ks. Marek Dziewiecki, Paulina i Maciej Kurzajewscy, Tomasz Zubilewicz, Mira Jankowska i o. Miros\u0142aw Pil\u015bniak.\n\r\n![images\/strona\/LM04.jpg](images\/strona\/LM04.jpg)\u00a0\u00a0\n![images\/strona\/lm02.jpg](images\/strona\/lm02.jpg) \u00a0\n![images\/strona\/lm03.jpg](images\/strona\/lm03.jpg)\n\r\n\nPoruszamy r\u00f3\u017cnorodne tematy. Oto przyk\u0142adowe tytu\u0142y konferencji z poprzednich lat: \"Czy B\u00f3g lubi zakochanych?\", \"Rozmowa z przybyszem z obcej planety? O komunikacji damsko-m\u0119skiej\", \"Seks, czyli nie b\u0105d\u017amy dzie\u0107mi\", \"Kochaj i r\u00f3b co chcesz, czyli jak by\u0107 wolnym w mi\u0142o\u015bci\", \"Zr\u00f3b karier\u0119 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\", \"Ten w lustrze to niestety ja.. pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych\", \"Dzieli\u0107 ten grzech na p\u00f3\u0142 - czyli czy warto mieszka\u0107 przed \u015blubem?\", \"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\", \"Od zakochania do pokochania bez rutyny\".\n\r\n\n\u00a0\u00a0\n![images\/strona\/plakatLM_03.jpg](images\/strona\/plakatLM_03.jpg) \u00a0\n![images\/strona\/plakat_lm04.jpg](images\/strona\/plakat_lm04.jpg)\n\r\n\nPodczas pi\u0105tej edycji Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku i listopadzie 2010 roku, cykl konferencji uzupe\u0142nia\u0142y warsztaty o dialogu w zwi\u0105zku oraz o wzajemnym zrozumieniu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i wielki bal na zako\u0144czenie, na kt\u00f3ry przysz\u0142o ponad 400 os\u00f3b! Konferencje z udzia\u0142em \"etatowych\" ksi\u0119\u017cy Soli Deo cieszy\u0142y si\u0119 ogromnym zainteresowaniem - na \"Mi\u0142o\u015b\u0107: od uczucia do postawy\" z udzia\u0142em ks. Dziewieckiego zabrak\u0142o miejsc w Auli Starego BUW-u, taki sam los spotka\u0142 aul\u0119 im. Mickiewicza na konferencji ks. Pawlukiewicza \"Zakochani bez pami\u0119ci - jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\". Dwa spotkania w tym cyklu odby\u0142y si\u0119 na Akademii Pedagogiki Specjalnej.\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci (2)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:50:28","id":"5304","original_introtext":"<h4 class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/h4>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego na Uniwersytecie Warszawskim. Ka\u017cdej jesieni od 2005 roku organizujemy cykl konferencji dotycz\u0105cych relacji damsko-m\u0119skich i mi\u0142o\u015bci.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/> Zapraszamy ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jacek Pulikowski, ks. Piotr Pawlukiewicz, Micha\u0142 Piekara, ks. Marek Dziewiecki, Paulina i Maciej Kurzajewscy, Tomasz Zubilewicz, Mira Jankowska i o. Miros\u0142aw Pil\u015bniak.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/strona\/LM04.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-top: 30px; margin-bottom: 30px; margin-left: 0px; margin-right: 0px;\" \/>\u00a0\u00a0<img src=\"images\/strona\/lm02.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 0px; margin-right: 0px; margin-top: 30px; margin-bottom: 30px;\" \/> \u00a0<img src=\"images\/strona\/lm03.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-top: 30px; margin-bottom: 30px; margin-left: 0px; margin-right: 0px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Poruszamy r\u00f3\u017cnorodne tematy. Oto przyk\u0142adowe tytu\u0142y konferencji z poprzednich lat: \"Czy B\u00f3g lubi zakochanych?\", \"Rozmowa z przybyszem z obcej planety? O komunikacji damsko-m\u0119skiej\", \"Seks, czyli nie b\u0105d\u017amy dzie\u0107mi\", \"Kochaj i r\u00f3b co chcesz, czyli jak by\u0107 wolnym w mi\u0142o\u015bci\", \"Zr\u00f3b karier\u0119 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\", \"Ten w lustrze to niestety ja.. pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych\", \"Dzieli\u0107 ten grzech na p\u00f3\u0142 - czyli czy warto mieszka\u0107 przed \u015blubem?\", \"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\", \"Od zakochania do pokochania bez rutyny\".<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0\u00a0<img src=\"images\/strona\/plakatLM_03.jpg\" border=\"0\" height=\"350\" style=\"border: 0; margin-top: 28px; margin-bottom: 28px; margin-left: 16px; margin-right: 16px;\" \/> \u00a0<img src=\"images\/strona\/plakat_lm04.jpg\" border=\"0\" style=\"vertical-align: bottom; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-top: 30px; margin-bottom: 30px; margin-left: 16px; margin-right: 16px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Podczas pi\u0105tej edycji Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku i listopadzie 2010 roku, cykl konferencji uzupe\u0142nia\u0142y warsztaty o dialogu w zwi\u0105zku oraz o wzajemnym zrozumieniu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i wielki bal na zako\u0144czenie, na kt\u00f3ry przysz\u0142o ponad 400 os\u00f3b! Konferencje z udzia\u0142em \"etatowych\" ksi\u0119\u017cy Soli Deo cieszy\u0142y si\u0119 ogromnym zainteresowaniem - na \"Mi\u0142o\u015b\u0107: od uczucia do postawy\" z udzia\u0142em ks. Dziewieckiego zabrak\u0142o miejsc w Auli Starego BUW-u, taki sam los spotka\u0142 aul\u0119 im. Mickiewicza na konferencji ks. Pawlukiewicza \"Zakochani bez pami\u0119ci - jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\". Dwa spotkania w tym cyklu odby\u0142y si\u0119 na Akademii Pedagogiki Specjalnej.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}