{"content":"\n**\n![images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg](images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg)**\n\r\n\n**Ks. Micha\u0142 Orlicki** - obecny duszpasterz ASK Soli Deo (od wrze\u015bnia 2013r.)\nUrodzi\u0142 si\u0119 4 lipca 1983 roku w Kwidzynie i tam si\u0119 wychowa\u0142. Bezpo\u015brednio po maturze wst\u0105pi\u0142 do Archidiecezjalnego Seminarium Misyjnego Redemptoris Mater w Warszawie. Po dziewi\u0119ciu latach formacji, dnia 28 maja 2011 roku przyj\u0105\u0142 \u015bwi\u0119cenia kap\u0142a\u0144skie i zosta\u0142 skierowany do Parafii Dobrego Pasterza w Warszawie na Woli.\nOd 2013 roku duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\r\n\nKontakt do ks. Micha\u0142a: orlickimichal@gmail.com****\u00a0****\u00a0****\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![ks. piotr ](http:\/\/parafiazbawiciela.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/piotr.rymuza.jpg)\n\r\n\n**Ks. Piotr Rymuza** - wikariusz w parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie. Od wrze\u015bnia 2016 duszpasterz Soli Deo i opiekun naszego ko\u0142a na Politechnice Warszawskiej.\n\r\n\nKontakt do ksi\u0119dza Piotra: xpiotr@parafiazbawiciela.org\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Nasz opiekun","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-10 18:41:48","id":"5283","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><strong style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><img src=\"images\/strona\/xMichal_Orlicki.jpg\" border=\"0\" width=\"160\" height=\"208\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ks. Micha\u0142 Orlicki<\/strong> - obecny duszpasterz ASK Soli Deo (od wrze\u015bnia 2013r.)<br \/>Urodzi\u0142 si\u0119 4 lipca 1983 roku w Kwidzynie i tam si\u0119 wychowa\u0142. Bezpo\u015brednio po maturze wst\u0105pi\u0142 do Archidiecezjalnego Seminarium Misyjnego Redemptoris Mater w Warszawie. Po dziewi\u0119ciu latach formacji, dnia 28 maja 2011 roku przyj\u0105\u0142 \u015bwi\u0119cenia kap\u0142a\u0144skie i zosta\u0142 skierowany do Parafii Dobrego Pasterza w Warszawie na Woli.<br \/>Od 2013 roku duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\r\n<p>Kontakt do ks. Micha\u0142a: orlickimichal@gmail.com<strong style=\"line-height: 1.3em;\"><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"http:\/\/parafiazbawiciela.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/piotr.rymuza.jpg\" border=\"0\" alt=\"ks. piotr \" width=\"167\" height=\"167\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 16px; margin-right: 16px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px; text-align: justify;\"><strong>Ks. Piotr Rymuza<\/strong> - wikariusz w parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie. Od wrze\u015bnia 2016 duszpasterz Soli Deo i opiekun naszego ko\u0142a na Politechnice Warszawskiej.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kontakt do ksi\u0119dza Piotra: <a href=\"mailto:xpiotr@parafiazbawiciela.org\" target=\"_blank\">xpiotr@parafiazbawiciela.org<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}