{"content":"9-11 pa\u017adziernika 2009 | \nNa weekend zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w\n\n\n\noraz\n\n\n\nSympatyk\u00f3w chc\u0105cych w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119\n\nw nasze wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.\n\n\n\nW programie b\u0119dzie co\u015b dla ducha i nie tylko.\n\n\n\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce ...\n\nSekcja Formacyjna\n\nsf.solideo@gmail.com\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9-11 pa\u017adziernika 2009 | \nNa weekend zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w\n\r\n\n\r\n\n\r\noraz\n\r\n\n\r\n\n\r\nSympatyk\u00f3w chc\u0105cych w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119\n\r\nw nasze wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.\n\r\n\n\r\n\n\r\nW programie b\u0119dzie co\u015b dla ducha i nie tylko.\n\r\n\n\r\n\n\r\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce ...\n\r\n\n\r\nSekcja Formacyjna\n\r\nsf.solideo@gmail.com         \n-->","source":"jos","title":"solideowy weekend pa\u017adziernikowy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-09-23 20:21:35","id":"777","original_introtext":"9-11 pa\u017adziernika 2009 | <p><font size=\"2\">Na weekend zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w<\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font size=\"2\">oraz<\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font size=\"2\">Sympatyk\u00f3w chc\u0105cych w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119<br>\r\n<\/font><font size=\"2\">w nasze wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.<\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font size=\"2\">W programie b\u0119dzie co\u015b dla ducha i nie tylko.<\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font size=\"2\">Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce ...<\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><font size=\"2\">Sekcja Formacyjna<br>\r\n<a href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"9-11 pa\u017adziernika 2009","after-2013-move":{"content":"9-11 pa\u017adziernika 2009 | \nNa weekend zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w\n\n\n\noraz\n\n\n\nSympatyk\u00f3w chc\u0105cych w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119\n\nw nasze wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.\n\n\n\nW programie b\u0119dzie co\u015b dla ducha i nie tylko.\n\n\n\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce ...\n\nSekcja Formacyjna\n\nsf.solideo@gmail.com","source":"jom","title":"solideowy weekend pa\u017adziernikowy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"777","original_introtext":"9-11 pa\u017adziernika 2009 | <p><font size=\"2\">Na weekend zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w<\/font><br>\n<br>\n<br>\n<\/p><p><font size=\"2\">oraz<\/font><br>\n<br>\n<br>\n<\/p><p><font size=\"2\">Sympatyk\u00f3w chc\u0105cych w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119<br>\n<\/font><font size=\"2\">w nasze wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.<\/font><br>\n<br>\n<br>\n<\/p><p><font size=\"2\">W programie b\u0119dzie co\u015b dla ducha i nie tylko.<\/font><br>\n<br>\n<br>\n<\/p><p><font size=\"2\">Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ju\u017c wkr\u00f3tce ...<\/font><br>\n<br>\n<\/p><p><font size=\"2\">Sekcja Formacyjna<br>\n<a href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"9-11 pa\u017adziernika 2009"}}