{"content":"dzi\u015b (29 marca) 18:00 | Dzis o 18:00 w radiu Jozef(96.5 FM) kilka os\u00f3b z Soli Deo we\u017amie udzia\u0142 w audycji po\u015bwi\u0119conej encyklice Centesimus Annus. Zachecamy serdecznie do sluchania!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b (29 marca) 18:00 | Dzis o 18:00 w radiu Jozef(96.5 FM) kilka os\u00f3b z Soli Deo we\u017amie udzia\u0142 w audycji po\u015bwi\u0119conej encyklice Centesimus Annus. Zachecamy serdecznie do sluchania!\n-->","source":"jos","title":"Soli Deo w radiu J\u00f3zef - &quot;Centesimus Annus&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-03-29 13:38:31","id":"222","original_introtext":"dzi\u015b (29 marca) 18:00 | Dzis o 18:00 w radiu Jozef(96.5 FM) kilka os\u00f3b z Soli Deo we\u017amie udzia\u0142 w audycji po\u015bwi\u0119conej encyklice Centesimus Annus. Zachecamy serdecznie do sluchania!","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b (29 marca) 18:00","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b (29 marca) 18:00 | Dzis o 18:00 w radiu Jozef(96.5 FM) kilka os\u00f3b z Soli Deo we\u017amie udzia\u0142 w audycji po\u015bwi\u0119conej encyklice Centesimus Annus. Zachecamy serdecznie do sluchania!","source":"jom","title":"Soli Deo w radiu J\u00f3zef - &quot;Centesimus Annus&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"222","original_introtext":"dzi\u015b (29 marca) 18:00 | Dzis o 18:00 w radiu Jozef(96.5 FM) kilka os\u00f3b z Soli Deo we\u017amie udzia\u0142 w audycji po\u015bwi\u0119conej encyklice Centesimus Annus. Zachecamy serdecznie do sluchania!","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b (29 marca) 18:00"}}