{"content":"\n![images\/stories\/irene van der wende.jpg](images\/stories\/irene van der wende.jpg)Zapraszamy na spotkanie z Irene van der Wende - kobiet\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a **aborcji** na dziecku pocz\u0119tym w wyniku **gwa\u0142tu** oraz Tomaszem Terlikowskim - znanym dziennikarzem i publicyst\u0105.\n\n**1.02.2013&nbsp;\ngodzina 18.00**\n\nAula A Centrum Dydaktycznego \nWarszawskiego Uniwersytetu Medycznego\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\nWarszawa\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/irene van der wende.jpg](images\/stories\/irene van der wende.jpg)Zapraszamy na spotkanie z Irene van der Wende - kobiet\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a **aborcji** na dziecku pocz\u0119tym w wyniku **gwa\u0142tu** oraz Tomaszem Terlikowskim - znanym dziennikarzem i publicyst\u0105.\r\n\n**1.02.2013&nbsp;\ngodzina 18.00**\n\nAula A Centrum Dydaktycznego \nWarszawskiego Uniwersytetu Medycznego\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\nWarszawa\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z Irene van der Wende i Tomaszem Terlikowskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-01-23 11:51:33","id":"1165","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/irene van der wende.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na spotkanie z Irene van der Wende - kobiet\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a <strong>aborcji<\/strong> na dziecku pocz\u0119tym w wyniku <strong>gwa\u0142tu<\/strong> oraz Tomaszem Terlikowskim - znanym dziennikarzem i publicyst\u0105.\r\n<p><strong>1.02.2013&nbsp;<br \/>godzina 18.00<\/strong><br \/><br \/>Aula A Centrum Dydaktycznego <br \/>Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego<br \/>ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a<br \/>Warszawa<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/irene van der wende.jpg](images\/stories\/irene van der wende.jpg)Zapraszamy na spotkanie z Irene van der Wende - kobiet\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a **aborcji** na dziecku pocz\u0119tym w wyniku **gwa\u0142tu** oraz Tomaszem Terlikowskim - znanym dziennikarzem i publicyst\u0105.\n\n**1.02.2013&nbsp;\ngodzina 18.00**\n\nAula A Centrum Dydaktycznego \nWarszawskiego Uniwersytetu Medycznego\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\nWarszawa\n","source":"jom","title":"Spotkanie z Irene van der Wende i Tomaszem Terlikowskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1165","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/irene van der wende.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na spotkanie z Irene van der Wende - kobiet\u0105, kt\u00f3ra dokona\u0142a <strong>aborcji<\/strong> na dziecku pocz\u0119tym w wyniku <strong>gwa\u0142tu<\/strong> oraz Tomaszem Terlikowskim - znanym dziennikarzem i publicyst\u0105.\n<p><strong>1.02.2013&nbsp;<br \/>godzina 18.00<\/strong><br \/><br \/>Aula A Centrum Dydaktycznego <br \/>Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego<br \/>ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a<br \/>Warszawa<\/p>","original_fulltext":""}}