{"content":"\nChcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 was na nietypowe radiowe rekolekcje - \"Po trudach do celu\". Wraz z naszym przewodnikiem o. Norbertem Kuczko OP postanowili\u015bmy przeby\u0107 duchowy szlak naszego \u017cycia.\u00a0\n\n Nasza droga sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119dzie z sze\u015bciu punkt\u00f3w postojowych (odcink\u00f3w), podczas kt\u00f3rych us\u0142yszymy s\u0142owo od ojca na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM (lub w internecie www.radiokampus.waw.pl) w 6 niedziel Wielkiego Postu o godz. 9:50 w ramach audycji REFLEKtor (https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971):\n\n Odcinek 1 - 09.03.14r. \u201eZostaw i id\u017a\u201d\nOdcinek 2 \u2013 16.03.14r. \u201eKryzys i szansa\u201d\nOdcinek 3 \u2013 23.03.14r. \u201eWszystko i troch\u0119\u201d\nOdcinek 4 \u2013 30.03.14r. \u201eZmierz si\u0119 i \u017cyj\u201d\nOdcinek 5 \u2013 06.04.14r. \u201eWstawaj i ruszaj\u201d\nOdcinek 6 \u2013 13.04.14r. \u201eKoniec i pocz\u0105tek\u201d.\n\nW ka\u017cdym punkcie b\u0119dziemy zostawia\u0107 nagranie dla tych, kt\u00f3rzy p\u00f3jd\u0105 swoim wolniejszym tempem.\n\n Mi\u0119dzy punktami w czasie drogi postaramy skupi\u0107 si\u0119 g\u0142\u0119biej na tym co us\u0142yszeli\u015bmy w ostatnim odcinku.\n\n Prosimy o trzymanie si\u0119 tylko wyznaczonego szlaku. W ka\u017cdej chwili mo\u017cecie powr\u00f3ci\u0107 do poprzednich odcink\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/rekolekcje_Kuczko{\/music} \n","source":"jom","title":"Po trudach do celu - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-09 12:28:50","id":"5366","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\">Chcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 was na nietypowe radiowe rekolekcje - \"Po trudach do celu\". Wraz z naszym przewodnikiem o. Norbertem Kuczko OP postanowili\u015bmy przeby\u0107 duchowy szlak naszego \u017cycia.\u00a0<br \/><br \/> Nasza droga sk\u0142ada\u0107 si\u0119 b\u0119dzie z sze\u015bciu punkt\u00f3w postojowych (odcink\u00f3w), podczas kt\u00f3rych us\u0142yszymy s\u0142owo od ojca na antenie Akademickiego Radia Kampus 97,1FM (lub w internecie www.radiokampus.waw.pl) w 6 niedziel Wielkiego Postu o godz. 9:50 w ramach audycji REFLEKtor (https:\/\/www.facebook.com\/reflektor971):<br \/><br \/> Odcinek 1 - 09.03.14r. \u201eZostaw i id\u017a\u201d<br \/>Odcinek 2 \u2013 16.03.14r. \u201eKryzys i szansa\u201d<br \/>Odcinek 3 \u2013 23.03.14r. \u201eWszystko i troch\u0119\u201d<br \/>Odcinek 4 \u2013 30.03.14r. \u201eZmierz si\u0119 i \u017cyj\u201d<br \/>Odcinek 5 \u2013 06.04.14r. \u201eWstawaj i ruszaj\u201d<br \/>Odcinek 6 \u2013 13.04.14r. \u201eKoniec i pocz\u0105tek\u201d.<br \/><br \/>W ka\u017cdym punkcie b\u0119dziemy zostawia\u0107 nagranie dla tych, kt\u00f3rzy p\u00f3jd\u0105 swoim wolniejszym tempem.<br \/><br \/> Mi\u0119dzy punktami w czasie drogi postaramy skupi\u0107 si\u0119 g\u0142\u0119biej na tym co us\u0142yszeli\u015bmy w ostatnim odcinku.<br \/><br \/> Prosimy o trzymanie si\u0119 tylko wyznaczonego szlaku. W ka\u017cdej chwili mo\u017cecie powr\u00f3ci\u0107 do poprzednich odcink\u00f3w.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/rekolekcje_Kuczko{\/music} <\/p>","original_fulltext":""}