{"content":"ju\u017c dzi\u015b | \nASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest *Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego* (OPP).  W zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. \n\n**KREATOR DRUKU WP\u0141ATY LUB PRZELEWU:  [http:\/\/bazy.ngo.pl\/przelew\/?id=4496](%5C%22http:\/\/bazy.ngo.pl\/przelew\/?id=4496%5C%22) **\n\nNa co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w [dziale 1%](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=mainsite_info&ms2=14&lang=pl%5C%22)\n\n\nSprawozdanie za rok 2006 znajdziesz w bazie sprawozda\u0144 Ministerstwa Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej:\n\nhttp:\/\/bopp.pozytek.gov.pl\/opp_pokaz.do;jsessionid=C215D705C289BE51CB46CD99EB3BA6F3?oppId=35107\n\n         \n","source":"jom","title":"wp\u0142a\u0107 1% podatku na ASK Soli Deo 17","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"445","original_introtext":"ju\u017c dzi\u015b | <p>ASK Soli Deo posiada osobowo\u015b\u0107 prawn\u0105 i jest <em>Organizacj\u0105 Po\u017cytku Publicznego<\/em> (OPP).  W zwi\u0105zku z tym na Stowarzyszenie mo\u017cna przekazywa\u0107 1% swojego podatku, w ca\u0142o\u015bci lub jego cz\u0119\u015b\u0107, o co uprzejmie prosimy. <br>\n<b>KREATOR DRUKU WP\u0141ATY LUB PRZELEWU:  <a href=\"%5C%22http:\/\/bazy.ngo.pl\/przelew\/?id=4496%5C%22\">http:\/\/bazy.ngo.pl\/przelew\/?id=4496<\/a> <\/b><br>\nNa co wydali\u015bmy \u015brodki w ten spos\u00f3b pozyskane od Was w ubieg\u0142ym roku oraz jakie wydarzenia planujemy w tym roku wspom\u00f3c dzi\u0119ki tym \u015brodkom znajdziecie w <a href=\"%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=mainsite_info&amp;ms2=14&amp;lang=pl%5C%22\">dziale 1%<\/a><\/p><p><br>\n<\/p><span style=\"\" bold;\\=\"\">Sprawozdanie za rok 2006 znajdziesz w bazie sprawozda\u0144 Ministerstwa Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej:<\/span><span style=\"\" underline;\\=\"\"><br>\n<span style=\"\" rgb(0,=\"\" 102,=\"\" 255);\\=\"\">http:\/\/bopp.pozytek.gov.pl\/opp_pokaz.do;jsessionid=C215D705C289BE51CB46CD99EB3BA6F3?oppId=35107<\/span><br>\n<\/span><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"ju\u017c dzi\u015b"}