{"content":"\n\n![images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg](images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119:\n**\u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK**, kt\u00f3r\u0105 wyg\u0142osi **o. Adam Szustak**.\nGmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 315\n**29.03.2012r. (czwartek), godz 19.00.**\n*\"(...)B\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142 o chrze\u015bcija\u0144skiej odwadze i recepcie na zwyci\u0119stwo w \u017cyciu (...)\"* \no. Adam\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg](images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119:\n**\u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK**, kt\u00f3r\u0105 wyg\u0142osi **o. Adam Szustak**.\nGmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 315\n**29.03.2012r. (czwartek), godz 19.00.**\n\r\n\n*\"(...)B\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142 o chrze\u015bcija\u0144skiej odwadze i recepcie na zwyci\u0119stwo w \u017cyciu (...)\"* \no. Adam\n\n-->","source":"jos","title":"Konferencja o. Adama Szustaka  - \u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-26 14:30:52","id":"1084","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119:<br \/><strong>\u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK<\/strong>, kt\u00f3r\u0105 wyg\u0142osi <strong><span style=\"color: #990000;\">o. Adam Szustak<\/span><\/strong>.<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 315<br \/><strong>29.03.2012r. (czwartek), godz 19.00.<\/strong><\/p>\r\n<p><em>\"(...)B\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142 o chrze\u015bcija\u0144skiej odwadze i recepcie na zwyci\u0119stwo w \u017cyciu (...)\"<\/em> <br \/>o. Adam<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg](images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119:\n**\u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK**, kt\u00f3r\u0105 wyg\u0142osi **o. Adam Szustak**.\nGmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 315\n**29.03.2012r. (czwartek), godz 19.00.**\n*\"(...)B\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142 o chrze\u015bcija\u0144skiej odwadze i recepcie na zwyci\u0119stwo w \u017cyciu (...)\"* \no. Adam\n","source":"jom","title":"Konferencja o. Adama Szustaka  - \u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1084","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119:<br \/><strong>\u015aWI\u0118TY GWA\u0141TOWNIK<\/strong>, kt\u00f3r\u0105 wyg\u0142osi <strong><span style=\"color: #990000;\">o. Adam Szustak<\/span><\/strong>.<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 315<br \/><strong>29.03.2012r. (czwartek), godz 19.00.<\/strong><\/p>\n<p><em>\"(...)B\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0142 o chrze\u015bcija\u0144skiej odwadze i recepcie na zwyci\u0119stwo w \u017cyciu (...)\"<\/em> <br \/>o. Adam<\/p>","original_fulltext":""}}