{"content":"28 grudnia - 1 stycznia | \n&nbsp;\n\nJe\u015bli chcesz?\n- prze\u017cy\u0107 pi\u0119\u0107 dni z tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy i z innych stron \u015bwiata;\n- odkry\u0107 na nowo Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako zaczyn komunii w ludzkiej rodzinie;\n- pozna\u0107 go\u015bcinno\u015b\u0107 rodzin oraz kultur\u0119 kraju i budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 pokoju;\n- modli\u0107 si\u0119 razem \u015bpiewem i w ciszy oraz otworzy\u0107 si\u0119 na pi\u0119kno komunii z Bogiem;\n- pog\u0142\u0119bi\u0107 wiar\u0119 i spotka\u0107 \u015bwiadk\u00f3w nadziei, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 tego, jak \u017cy\u0107 ewangeli\u0105 po\u015br\u00f3d wyzwa\u0144 naszych czas\u00f3w.\n**? to wybierz si\u0119 z nami na Europejskie Spotkanie M\u0142odych w Rotterdamie ? organizowane przez braci z Taiz\u00e9 (w dniach 28 grudnia -1 stycznia 2011r.) .\n**&nbsp;\nPo raz pierwszy w historii Europejskie Spotkanie M\u0142odych odb\u0119dzie si\u0119 w&nbsp; Holandii. Ulice Rotterdamu, Hagi i innych okolicznych miast zape\u0142ni\u0105 si\u0119 tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy. \n&nbsp;\nNie mo\u017ce \ntam zabrakn\u0105\u0107 Ciebie!!!&nbsp; \n&nbsp;\nNa wyjazd do Rotterdamu ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata przygotowuj\u0105 si\u0119 najpierw u siebie w kraju wsp\u00f3lnie \u015bpiewaj\u0105c, modl\u0105c si\u0119 i dyskutuj\u0105c w oparciu o fragmenty Pisma \u015bwi\u0119tego.\n&nbsp;\n**Spotkania przygotowuj\u0105ce do udzia\u0142u w kolejnym ESM odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w \u015brody o godz. 19.15 w Parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych (Dolny Ko\u015bci\u00f3\u0142) przy pl. Grzybowskim (Metro \u015awi\u0119tokrzyska)**\n\nKoszt ok. 250-300z\u0142 + 50 euro\nGor\u0105co zapraszamy\n&nbsp;\nPiotr M\u0119dygra\u0142&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Maria Pacuska\nansbach1@gmail.com&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; mariapacuska@gmail.com \n\n502.491.941&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 696.767.829 \nKr\u00f3tki film na temat Europejskich Spotka\u0144 M\u0142odych\n[http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html](http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html)\n\n&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 grudnia - 1 stycznia | \n&nbsp;\n\nJe\u015bli chcesz?\n- prze\u017cy\u0107 pi\u0119\u0107 dni z tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy i z innych stron \u015bwiata;\n- odkry\u0107 na nowo Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako zaczyn komunii w ludzkiej rodzinie;\n- pozna\u0107 go\u015bcinno\u015b\u0107 rodzin oraz kultur\u0119 kraju i budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 pokoju;\n- modli\u0107 si\u0119 razem \u015bpiewem i w ciszy oraz otworzy\u0107 si\u0119 na pi\u0119kno komunii z Bogiem;\n- pog\u0142\u0119bi\u0107 wiar\u0119 i spotka\u0107 \u015bwiadk\u00f3w nadziei, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 tego, jak \u017cy\u0107 ewangeli\u0105 po\u015br\u00f3d wyzwa\u0144 naszych czas\u00f3w.\n**? to wybierz si\u0119 z nami na Europejskie Spotkanie M\u0142odych w Rotterdamie ? organizowane przez braci z Taiz\u00e9 (w dniach 28 grudnia -1 stycznia 2011r.) .\n**&nbsp;\nPo raz pierwszy w historii Europejskie Spotkanie M\u0142odych odb\u0119dzie si\u0119 w&nbsp; Holandii. Ulice Rotterdamu, Hagi i innych okolicznych miast zape\u0142ni\u0105 si\u0119 tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy. \n&nbsp;\nNie mo\u017ce tam zabrakn\u0105\u0107 Ciebie!!!&nbsp; \n&nbsp;\nNa wyjazd do Rotterdamu ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata przygotowuj\u0105 si\u0119 najpierw u siebie w kraju wsp\u00f3lnie \u015bpiewaj\u0105c, modl\u0105c si\u0119 i dyskutuj\u0105c w oparciu o fragmenty Pisma \u015bwi\u0119tego.\n&nbsp;\n**Spotkania przygotowuj\u0105ce do udzia\u0142u w kolejnym ESM odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w \u015brody o godz. 19.15 w Parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych (Dolny Ko\u015bci\u00f3\u0142) przy pl. Grzybowskim (Metro \u015awi\u0119tokrzyska)**\n\nKoszt ok. 250-300z\u0142 + 50 euro\nGor\u0105co zapraszamy\n&nbsp;\nPiotr M\u0119dygra\u0142&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Maria Pacuska\nansbach1@gmail.com&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; mariapacuska@gmail.com \n502.491.941&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 696.767.829 \nKr\u00f3tki film na temat Europejskich Spotka\u0144 M\u0142odych\n[http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html](http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html)\n\n&nbsp;\n         \n-->","source":"jos","title":"ESM w Rotterdamie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-11 12:38:54","id":"962","original_introtext":"28 grudnia - 1 stycznia | <p>&nbsp;<\/p><p>Je\u015bli chcesz?<br>- prze\u017cy\u0107 pi\u0119\u0107 dni z tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy i z innych stron \u015bwiata;<br>- odkry\u0107 na nowo Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako zaczyn komunii w ludzkiej rodzinie;<br>- pozna\u0107 go\u015bcinno\u015b\u0107 rodzin oraz kultur\u0119 kraju i budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 pokoju;<br>- modli\u0107 si\u0119 razem \u015bpiewem i w ciszy oraz otworzy\u0107 si\u0119 na pi\u0119kno komunii z Bogiem;<br>- pog\u0142\u0119bi\u0107 wiar\u0119 i spotka\u0107 \u015bwiadk\u00f3w nadziei, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 tego, jak \u017cy\u0107 ewangeli\u0105 po\u015br\u00f3d wyzwa\u0144 naszych czas\u00f3w.<br><strong>? to wybierz si\u0119 z nami na Europejskie Spotkanie M\u0142odych w Rotterdamie ? organizowane przez braci z Taiz\u00e9 (w dniach 28 grudnia -1 stycznia 2011r.) .<br><\/strong>&nbsp;<br>Po raz pierwszy w historii Europejskie Spotkanie M\u0142odych odb\u0119dzie si\u0119 w&nbsp; Holandii. Ulice Rotterdamu, Hagi i innych okolicznych miast zape\u0142ni\u0105 si\u0119 tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy. <br>&nbsp;<br>Nie mo\u017ce tam zabrakn\u0105\u0107 Ciebie!!!&nbsp; <br>&nbsp;<br>Na wyjazd do Rotterdamu ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata przygotowuj\u0105 si\u0119 najpierw u siebie w kraju wsp\u00f3lnie \u015bpiewaj\u0105c, modl\u0105c si\u0119 i dyskutuj\u0105c w oparciu o fragmenty Pisma \u015bwi\u0119tego.<br>&nbsp;<br><strong>Spotkania przygotowuj\u0105ce do udzia\u0142u w kolejnym ESM odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w \u015brody o godz. 19.15 w Parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych (Dolny Ko\u015bci\u00f3\u0142) przy pl. Grzybowskim (Metro \u015awi\u0119tokrzyska)<\/strong><\/p><p>Koszt ok. 250-300z\u0142 + 50 euro<br><\/p><p>Gor\u0105co zapraszamy<br>&nbsp;<br>Piotr M\u0119dygra\u0142&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Maria Pacuska<br><a href=\"mailto:ansbach1@gmail.com\">ansbach1@gmail.com<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"mailto:mariapacuska@gmail.com\">mariapacuska@gmail.com<\/a> <br>502.491.941&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 696.767.829 <\/p><p><br>Kr\u00f3tki film na temat Europejskich Spotka\u0144 M\u0142odych<br><a href=\"http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html\">http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html<\/a><\/p><p>&nbsp;<\/p>         ","original_fulltext":"","text-date":"28 grudnia - 1 stycznia","after-2013-move":{"content":"28 grudnia - 1 stycznia | \n&nbsp;\n\nJe\u015bli chcesz?\n- prze\u017cy\u0107 pi\u0119\u0107 dni z tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy i z innych stron \u015bwiata;\n- odkry\u0107 na nowo Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako zaczyn komunii w ludzkiej rodzinie;\n- pozna\u0107 go\u015bcinno\u015b\u0107 rodzin oraz kultur\u0119 kraju i budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 pokoju;\n- modli\u0107 si\u0119 razem \u015bpiewem i w ciszy oraz otworzy\u0107 si\u0119 na pi\u0119kno komunii z Bogiem;\n- pog\u0142\u0119bi\u0107 wiar\u0119 i spotka\u0107 \u015bwiadk\u00f3w nadziei, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 tego, jak \u017cy\u0107 ewangeli\u0105 po\u015br\u00f3d wyzwa\u0144 naszych czas\u00f3w.\n**? to wybierz si\u0119 z nami na Europejskie Spotkanie M\u0142odych w Rotterdamie ? organizowane przez braci z Taiz\u00e9 (w dniach 28 grudnia -1 stycznia 2011r.) .\n**&nbsp;\nPo raz pierwszy w historii Europejskie Spotkanie M\u0142odych odb\u0119dzie si\u0119 w&nbsp; Holandii. Ulice Rotterdamu, Hagi i innych okolicznych miast zape\u0142ni\u0105 si\u0119 tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy. \n&nbsp;\nNie mo\u017ce \ntam zabrakn\u0105\u0107 Ciebie!!!&nbsp; \n&nbsp;\nNa wyjazd do Rotterdamu ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata przygotowuj\u0105 si\u0119 najpierw u siebie w kraju wsp\u00f3lnie \u015bpiewaj\u0105c, modl\u0105c si\u0119 i dyskutuj\u0105c w oparciu o fragmenty Pisma \u015bwi\u0119tego.\n&nbsp;\n**Spotkania przygotowuj\u0105ce do udzia\u0142u w kolejnym ESM odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w \u015brody o godz. 19.15 w Parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych (Dolny Ko\u015bci\u00f3\u0142) przy pl. Grzybowskim (Metro \u015awi\u0119tokrzyska)**\n\nKoszt ok. 250-300z\u0142 + 50 euro\nGor\u0105co zapraszamy\n&nbsp;\nPiotr M\u0119dygra\u0142&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Maria Pacuska\nansbach1@gmail.com&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; mariapacuska@gmail.com \n\n502.491.941&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 696.767.829 \nKr\u00f3tki film na temat Europejskich Spotka\u0144 M\u0142odych\n[http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html](http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html)\n\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"ESM w Rotterdamie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"962","original_introtext":"28 grudnia - 1 stycznia | <p>&nbsp;<\/p><p>Je\u015bli chcesz?<br>- prze\u017cy\u0107 pi\u0119\u0107 dni z tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy i z innych stron \u015bwiata;<br>- odkry\u0107 na nowo Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako zaczyn komunii w ludzkiej rodzinie;<br>- pozna\u0107 go\u015bcinno\u015b\u0107 rodzin oraz kultur\u0119 kraju i budowa\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 pe\u0142n\u0105 pokoju;<br>- modli\u0107 si\u0119 razem \u015bpiewem i w ciszy oraz otworzy\u0107 si\u0119 na pi\u0119kno komunii z Bogiem;<br>- pog\u0142\u0119bi\u0107 wiar\u0119 i spotka\u0107 \u015bwiadk\u00f3w nadziei, kt\u00f3rzy szukaj\u0105 tego, jak \u017cy\u0107 ewangeli\u0105 po\u015br\u00f3d wyzwa\u0144 naszych czas\u00f3w.<br><strong>? to wybierz si\u0119 z nami na Europejskie Spotkanie M\u0142odych w Rotterdamie ? organizowane przez braci z Taiz\u00e9 (w dniach 28 grudnia -1 stycznia 2011r.) .<br><\/strong>&nbsp;<br>Po raz pierwszy w historii Europejskie Spotkanie M\u0142odych odb\u0119dzie si\u0119 w&nbsp; Holandii. Ulice Rotterdamu, Hagi i innych okolicznych miast zape\u0142ni\u0105 si\u0119 tysi\u0105cami m\u0142odych ludzi z ca\u0142ej Europy. <br>&nbsp;<br>Nie mo\u017ce \ntam zabrakn\u0105\u0107 Ciebie!!!&nbsp; <br>&nbsp;<br>Na wyjazd do Rotterdamu ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata przygotowuj\u0105 si\u0119 najpierw u siebie w kraju wsp\u00f3lnie \u015bpiewaj\u0105c, modl\u0105c si\u0119 i dyskutuj\u0105c w oparciu o fragmenty Pisma \u015bwi\u0119tego.<br>&nbsp;<br><strong>Spotkania przygotowuj\u0105ce do udzia\u0142u w kolejnym ESM odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w \u015brody o godz. 19.15 w Parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych (Dolny Ko\u015bci\u00f3\u0142) przy pl. Grzybowskim (Metro \u015awi\u0119tokrzyska)<\/strong><\/p><p>Koszt ok. 250-300z\u0142 + 50 euro<br><\/p><p>Gor\u0105co zapraszamy<br>&nbsp;<br>Piotr M\u0119dygra\u0142&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Maria Pacuska<br><a href=\"mailto:ansbach1@gmail.com\">ansbach1@gmail.com<\/a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"mailto:mariapacuska@gmail.com\">mariapacuska@gmail.com<\/a> \n<br>502.491.941&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 696.767.829 <\/p><p><br>Kr\u00f3tki film na temat Europejskich Spotka\u0144 M\u0142odych<br><a href=\"http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html\">http:\/\/www.taize.fr\/pl_article9490.html<\/a><\/p><p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"28 grudnia - 1 stycznia"}}