{"content":"24 pa\u017adziernika | Serdecznie\nzapraszamy na konferencj\u0119 Dusza Europy, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24\npa\u017adziernika br!\n\nCelem konferencji jest zastanowienie si\u0119 nad tym, co\nukonstytuowa\u0142o cywilizacj\u0119 europejsk\u0105 i jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142o w tym\nchrze\u015bcija\u0144stwo. Chcemy tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 jak chrze\u015bcija\u0144stwo\nkszta\u0142towa\u0142o porz\u0105dek spo\u0142eczny i obyczaje&nbsp; narod\u00f3w i wreszcie co o\nEuropie i europejsko\u015bci my\u015bla\u0142 Jan Pawe\u0142 II i co my\u015bli i czego naucza\npapie\u017c Benedykt XVI. \n\nNasza organizacja jest cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej rodziny skautowej Skaut\u00f3w Europy,&nbsp;\nkt\u00f3ra chce temu nauczaniu by\u0107 wierna, o tym te\u017c b\u0119dziemy chcieli\nuczestnikom konferencji opowiedzie\u0107.\n\nPozdrawiamy!\n\nSHK \"Zawisza\" FSE\nPoni\u017cej szczeg\u00f3\u0142y konferencji:\n\n\n\n**KONFERENCJA \n- DUSZA EUROPY**\n\n***Termin: \n24 pa\u017adziernika 2009***\n***Miejsce: \nUniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula Jana Paw\u0142a II, Warszawa, \n&nbsp;\nul. Dewajtis 5***&nbsp;\n\n**Program**&nbsp;\n\n9.45 - 10.00 \n&nbsp;rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie naczelnika harcerzy SHK Zawisza \nFSE, s\u0142owo wst\u0119pne prowadz\u0105cych&nbsp;\n10.00 -\n10.30&nbsp; Dziedzictwo Grecji dr Dariusz Kar\u0142owicz, *filozof, \nmenad\u017cer,* *redaktor Teologii Politycznej, prezes zarz\u0105du Fundacji \n\u015aw. Miko\u0142aja*&nbsp;\n10.30 -\n11.00 Czy wszyscy jeste\u015bmy Rzymianami? Dziedzictwo prawa rzymskiego \n&nbsp;\nks. dr hab. Franciszek Longchamps de Berier, *profesor Uniwersytetu \nJagiello\u0144skiego, wyk\u0142adowca Uniwersytetu \nWarszawskiego, &nbsp;\ncz\u0142onek Komitetu Nauk o Kulturze Antycznej PAN, Komitetu Nauk \nPrawnych PAN, Zespo\u0142u ekspert\u00f3w ds. bioetycznych Konferencji Episkopatu \nPolski, stypendysta Funduszu Nauki Polskiej. Specjalizuje si\u0119 &nbsp;\nw prawie rzymskim, wyznaniowym i w konstytucyjnym prawie \nameryka\u0144skim*&nbsp;\n11.00 - 11.30 \nChrze\u015bcija\u0144stwo - najwa\u017cniejszy filar europejskiej cywilizacji \n&nbsp;\nPiotr Kaznowski, *redaktor naczelny pisma \n*Christianitas\n11.30- 12.00 **\n\n&nbsp;**dyskusja&nbsp;\n12.00 &nbsp;- przerwa \nkawowa&nbsp;\n12.30 - 13.00 \n&nbsp;\nUniwersalizm chrze\u015bcija\u0144ski podstaw\u0105 jedno\u015bci Europy na przestrzeni \ndziej\u00f3w - Ma\u0142gorzata \u017baryn, *historyk, popularyzator historii, \nautorka ksi\u0105\u017cek i podr\u0119cznik\u00f3w, kierownik Dzia\u0142u Edukacyjnego Muzeum \nHistorii Polski*&nbsp;\n13.00- 13.30 \nPolska przej\u0119ta idea\u0142em \nchrze\u015bcija\u0144skim na przestrzeni dziej\u00f3w \nTomasz Merta, *podsekretarz stanu w Ministerstwie \nKultury i Dziedzictwa Narodowego*&nbsp;\n13.30 -\n14.00 - dyskusja&nbsp;\n14.00 -\n15.00 - przerwa obiadowa &nbsp;\n15.00 - 15.30 \nEuropa i europejsko\u015b\u0107 w nauczaniu Jana Paw\u0142a II&nbsp; dr Piotr \nDardzi\u0144ski, *dyrektor Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie, \nspecjalista ds. doktryn politycznych i prawnych, wyk\u0142ada m.in \nna Uniwersytecie \nJagiello\u0144skim*&nbsp;\n15.30 - 16.00 \nWojna papie\u017ca Benedykta o dusz\u0119 Europy&nbsp; \n\ndr Tomasz Terlikowski, *\nfilozof, pisarz, publicysta, prezes Wydawnictwa&nbsp; Fronda*\n16.00 -\n16.30 - dyskusja&nbsp;\n16.30 - 17.00 - przerwa kawowa&nbsp;\n\n17.00 -\n17.45&nbsp; Odpowied\u017a na apele papie\u017cy na przyk\u0142adzie Skaut\u00f3w Europy \n&nbsp;\nZbigniew Minda, *prawnik, komisarz federalny Mi\u0119dzynarodowego \nZwi\u0105zku Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy*&nbsp;\n&nbsp;\n**Na konferencj\u0119&nbsp;\nzapraszaj\u0105:**\n**Stowarzyszenie Harcerstwa \nKatolickiego Zawisza Federacja Skautingu Europejskiego**\n**oraz Mi\u0119dzynarodowy Zwi\u0105zek \n\nPrzewodniczek i Skaut\u00f3w Europy**\n\n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 pa\u017adziernika | Serdecznie\nzapraszamy na konferencj\u0119 Dusza Europy, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24\npa\u017adziernika br!\n\nCelem konferencji jest zastanowienie si\u0119 nad tym, co\nukonstytuowa\u0142o cywilizacj\u0119 europejsk\u0105 i jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142o w tym\nchrze\u015bcija\u0144stwo. Chcemy tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 jak chrze\u015bcija\u0144stwo\nkszta\u0142towa\u0142o porz\u0105dek spo\u0142eczny i obyczaje&nbsp; narod\u00f3w i wreszcie co o\nEuropie i europejsko\u015bci my\u015bla\u0142 Jan Pawe\u0142 II i co my\u015bli i czego naucza\npapie\u017c Benedykt XVI. \n\nNasza organizacja jest cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej rodziny skautowej Skaut\u00f3w Europy,&nbsp;\nkt\u00f3ra chce temu nauczaniu by\u0107 wierna, o tym te\u017c b\u0119dziemy chcieli\nuczestnikom konferencji opowiedzie\u0107.\n\nPozdrawiamy!\n\n\r\n\nSHK \"Zawisza\" FSE\nPoni\u017cej szczeg\u00f3\u0142y konferencji:\n\r\n\n\r\n\r\n\n**KONFERENCJA \n- DUSZA EUROPY**\n\n***Termin: \n24 pa\u017adziernika 2009***\n***Miejsce: \nUniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula Jana Paw\u0142a II, Warszawa, \n&nbsp;\nul. Dewajtis 5***&nbsp;\n\n**Program**&nbsp;\n\n9.45 - 10.00 \n&nbsp;rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie naczelnika harcerzy SHK Zawisza \nFSE, s\u0142owo wst\u0119pne prowadz\u0105cych&nbsp;\n10.00 -\n10.30&nbsp; Dziedzictwo Grecji dr Dariusz Kar\u0142owicz, *filozof, \nmenad\u017cer,* *redaktor Teologii Politycznej, prezes zarz\u0105du Fundacji \n\u015aw. Miko\u0142aja*&nbsp;\n10.30 -\n11.00 Czy wszyscy jeste\u015bmy Rzymianami? Dziedzictwo prawa rzymskiego \n&nbsp;\nks. dr hab. Franciszek Longchamps de Berier, *profesor Uniwersytetu \nJagiello\u0144skiego, wyk\u0142adowca Uniwersytetu Warszawskiego, &nbsp;\ncz\u0142onek Komitetu Nauk o Kulturze Antycznej PAN, Komitetu Nauk \nPrawnych PAN, Zespo\u0142u ekspert\u00f3w ds. bioetycznych Konferencji Episkopatu \nPolski, stypendysta Funduszu Nauki Polskiej. Specjalizuje si\u0119 &nbsp;\nw prawie rzymskim, wyznaniowym i w konstytucyjnym prawie \nameryka\u0144skim*&nbsp;\n11.00 - 11.30 \nChrze\u015bcija\u0144stwo - najwa\u017cniejszy filar europejskiej cywilizacji \n&nbsp;\nPiotr Kaznowski, *redaktor naczelny pisma \n*Christianitas\n11.30- 12.00 **\n&nbsp;**dyskusja&nbsp;\n12.00 &nbsp;- przerwa \nkawowa&nbsp;\n12.30 - 13.00 \n&nbsp;\nUniwersalizm chrze\u015bcija\u0144ski podstaw\u0105 jedno\u015bci Europy na przestrzeni \ndziej\u00f3w - Ma\u0142gorzata \u017baryn, *historyk, popularyzator historii, \nautorka ksi\u0105\u017cek i podr\u0119cznik\u00f3w, kierownik Dzia\u0142u Edukacyjnego Muzeum \nHistorii Polski*&nbsp;\n13.00- 13.30 \nPolska przej\u0119ta idea\u0142em chrze\u015bcija\u0144skim na przestrzeni dziej\u00f3w \nTomasz Merta, *podsekretarz stanu w Ministerstwie \nKultury i Dziedzictwa Narodowego*&nbsp;\n13.30 -\n14.00 - dyskusja&nbsp;\n14.00 -\n15.00 - przerwa obiadowa &nbsp;\n15.00 - 15.30 \nEuropa i europejsko\u015b\u0107 w nauczaniu Jana Paw\u0142a II&nbsp; dr Piotr \nDardzi\u0144ski, *dyrektor Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie, \nspecjalista ds. doktryn politycznych i prawnych, wyk\u0142ada m.in na Uniwersytecie \nJagiello\u0144skim*&nbsp;\n15.30 - 16.00 \nWojna papie\u017ca Benedykta o dusz\u0119 Europy&nbsp; \n\ndr Tomasz Terlikowski, *\nfilozof, pisarz, publicysta, prezes Wydawnictwa&nbsp; Fronda*\n16.00 -\n16.30 - dyskusja&nbsp;\n16.30 - 17.00 - przerwa kawowa&nbsp;\n17.00 -\n17.45&nbsp; Odpowied\u017a na apele papie\u017cy na przyk\u0142adzie Skaut\u00f3w Europy \n&nbsp;\nZbigniew Minda, *prawnik, komisarz federalny Mi\u0119dzynarodowego \nZwi\u0105zku Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy*&nbsp;\n&nbsp;\n**Na konferencj\u0119&nbsp;\nzapraszaj\u0105:**\n**Stowarzyszenie Harcerstwa \nKatolickiego Zawisza Federacja Skautingu Europejskiego**\n**oraz Mi\u0119dzynarodowy Zwi\u0105zek \nPrzewodniczek i Skaut\u00f3w Europy**\n\n\n\n\n-->","source":"jos","title":"konferencja ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-05 23:10:58","id":"780","original_introtext":"24 pa\u017adziernika | <SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><FONT size=2>Serdecznie<BR>zapraszamy na konferencj\u0119 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Dusza Europy<\/SPAN>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24<BR>pa\u017adziernika br!<BR><BR><\/FONT><FONT size=2>Celem konferencji jest <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">zastanowienie si\u0119 nad tym, co<BR>ukonstytuowa\u0142o cywilizacj\u0119 europejsk\u0105 i jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142o w tym<BR>chrze\u015bcija\u0144stwo. <\/SPAN>Chcemy tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">jak chrze\u015bcija\u0144stwo<BR>kszta\u0142towa\u0142o porz\u0105dek spo\u0142eczny i obyczaje&nbsp; narod\u00f3w<\/SPAN> i wreszcie <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">co o<BR>Europie i europejsko\u015bci my\u015bla\u0142 Jan Pawe\u0142 II<\/SPAN> i <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">co my\u015bli i czego naucza<BR>papie\u017c Benedykt XVI.<\/SPAN><\/FONT><\/SPAN><FONT size=2> <\/FONT><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><FONT size=2><BR><BR>Nasza <\/FONT><FONT size=2>organizacja jest cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej rodziny skautowej Skaut\u00f3w Europy,&nbsp;<BR>kt\u00f3ra chce temu nauczaniu by\u0107 wierna, o tym te\u017c b\u0119dziemy chcieli<BR>uczestnikom konferencji opowiedzie\u0107.<BR><BR>Pozdrawiamy!<\/FONT><\/SPAN><\/FONT><BR><br>\r\n<DIV><FONT size=5><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><BR><FONT size=2>SHK \"Zawisza\" FSE<BR><BR><BR>Poni\u017cej szczeg\u00f3\u0142y konferencji:<\/FONT><\/SPAN><\/FONT><br>\r\n<DIV style=\"MARGIN: 1ex\"><br>\r\n<DIV><BR><br>\r\n<P align=center><FONT face=\"Times New Roman\" size=5><B>KONFERENCJA <BR>- <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">DUSZA EUROPY<\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=3><B><U>Termin: <BR>24 pa\u017adziernika 2009<\/U><\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=3><B><U>Miejsce: <BR>Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula Jana Paw\u0142a II, Warszawa, <BR>&nbsp;<BR>ul. Dewajtis 5<\/U><\/B><\/FONT>&nbsp;<BR><P align=center><FONT face=\"Times New Roman\" size=4><B>Program<\/B><\/FONT>&nbsp;<BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>9.45 - 10.00 <BR>&nbsp;rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie naczelnika harcerzy SHK <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">Zawisza <\/SPAN><BR>FSE, s\u0142owo wst\u0119pne prowadz\u0105cych<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>10.00 -<BR>10.30&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Dziedzictwo Grecji<\/SPAN> dr Dariusz Kar\u0142owicz, <I>filozof, <BR>menad\u017cer,<\/I> <I>redaktor Teologii Politycznej, prezes zarz\u0105du Fundacji <BR>\u015aw. Miko\u0142aja<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>10.30 -<BR>11.00 <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Czy wszyscy jeste\u015bmy Rzymianami? Dziedzictwo prawa rzymskiego<\/SPAN> <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>ks. dr hab. Franciszek Longchamps de Berier, <I>profesor Uniwersytetu <BR>Jagiello\u0144skiego, wyk\u0142adowca Uniwersytetu Warszawskiego, &nbsp;<BR>cz\u0142onek Komitetu Nauk o Kulturze Antycznej PAN, Komitetu Nauk <BR>Prawnych PAN, Zespo\u0142u ekspert\u00f3w ds. bioetycznych Konferencji Episkopatu <BR>Polski, stypendysta Funduszu Nauki Polskiej. Specjalizuje si\u0119 &nbsp;<BR>w prawie rzymskim, wyznaniowym i w konstytucyjnym prawie <BR>ameryka\u0144skim<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>11.00 - 11.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Chrze\u015bcija\u0144stwo - najwa\u017cniejszy filar europejskiej cywilizacji <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>Piotr Kaznowski, <I>redaktor naczelny pisma <BR><\/I><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Christianitas<\/SPAN><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>11.30- 12.00 <B><BR>&nbsp;<\/B>dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>12.00 &nbsp;- przerwa <BR>kawowa<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>12.30 - 13.00 <BR>&nbsp;<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\"><BR>Uniwersalizm chrze\u015bcija\u0144ski podstaw\u0105 jedno\u015bci Europy na przestrzeni <BR>dziej\u00f3w <\/SPAN>- Ma\u0142gorzata \u017baryn, <I>historyk, popularyzator historii, <BR>autorka ksi\u0105\u017cek i podr\u0119cznik\u00f3w, kierownik Dzia\u0142u Edukacyjnego Muzeum <BR>Historii Polski<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>13.00- 13.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Polska przej\u0119ta idea\u0142em chrze\u015bcija\u0144skim na przestrzeni dziej\u00f3w <\/SPAN><BR>Tomasz Merta, <I>podsekretarz stanu w Ministerstwie <BR>Kultury i Dziedzictwa Narodowego<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>13.30 -<BR>14.00 - dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>14.00 -<BR>15.00 - przerwa obiadowa <\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>15.00 - 15.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Europa i europejsko\u015b\u0107 w nauczaniu Jana Paw\u0142a II&nbsp;<\/SPAN> dr Piotr <BR>Dardzi\u0144ski, <I>dyrektor Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie, <BR>specjalista ds. doktryn politycznych i prawnych, wyk\u0142ada m.in na Uniwersytecie <BR>Jagiello\u0144skim<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>15.30 - 16.00 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wojna papie\u017ca Benedykta o dusz\u0119 Europy<\/SPAN>&nbsp; <BR><\/FONT><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>dr Tomasz Terlikowski, <I><BR>filozof, pisarz, publicysta, prezes Wydawnictwa&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Fronda<\/SPAN><\/I><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>16.00 -<BR>16.30 - dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>16.30 - 17.00 - przerwa kawowa<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>17.00 -<BR>17.45&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Odpowied\u017a na apele papie\u017cy na przyk\u0142adzie Skaut\u00f3w Europy <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>Zbigniew Minda, <I>prawnik, komisarz federalny Mi\u0119dzynarodowego <BR>Zwi\u0105zku Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>Na konferencj\u0119&nbsp;<BR>zapraszaj\u0105:<\/B><\/FONT><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>Stowarzyszenie Harcerstwa <BR>Katolickiego <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">Zawisza<\/SPAN> Federacja Skautingu Europejskiego<\/B><\/FONT><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>oraz Mi\u0119dzynarodowy Zwi\u0105zek <BR>Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy<\/B><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><\/P><\/DIV><BR><BR><\/DIV><BR><\/DIV><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"24 pa\u017adziernika","after-2013-move":{"content":"24 pa\u017adziernika | Serdecznie\nzapraszamy na konferencj\u0119 Dusza Europy, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24\npa\u017adziernika br!\n\nCelem konferencji jest zastanowienie si\u0119 nad tym, co\nukonstytuowa\u0142o cywilizacj\u0119 europejsk\u0105 i jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142o w tym\nchrze\u015bcija\u0144stwo. Chcemy tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 jak chrze\u015bcija\u0144stwo\nkszta\u0142towa\u0142o porz\u0105dek spo\u0142eczny i obyczaje&nbsp; narod\u00f3w i wreszcie co o\nEuropie i europejsko\u015bci my\u015bla\u0142 Jan Pawe\u0142 II i co my\u015bli i czego naucza\npapie\u017c Benedykt XVI. \n\nNasza organizacja jest cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej rodziny skautowej Skaut\u00f3w Europy,&nbsp;\nkt\u00f3ra chce temu nauczaniu by\u0107 wierna, o tym te\u017c b\u0119dziemy chcieli\nuczestnikom konferencji opowiedzie\u0107.\n\nPozdrawiamy!\n\nSHK \"Zawisza\" FSE\nPoni\u017cej szczeg\u00f3\u0142y konferencji:\n\n\n\n**KONFERENCJA \n- DUSZA EUROPY**\n\n***Termin: \n24 pa\u017adziernika 2009***\n***Miejsce: \nUniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula Jana Paw\u0142a II, Warszawa, \n&nbsp;\nul. Dewajtis 5***&nbsp;\n\n**Program**&nbsp;\n\n9.45 - 10.00 \n&nbsp;rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie naczelnika harcerzy SHK Zawisza \nFSE, s\u0142owo wst\u0119pne prowadz\u0105cych&nbsp;\n10.00 -\n10.30&nbsp; Dziedzictwo Grecji dr Dariusz Kar\u0142owicz, *filozof, \nmenad\u017cer,* *redaktor Teologii Politycznej, prezes zarz\u0105du Fundacji \n\u015aw. Miko\u0142aja*&nbsp;\n10.30 -\n11.00 Czy wszyscy jeste\u015bmy Rzymianami? Dziedzictwo prawa rzymskiego \n&nbsp;\nks. dr hab. Franciszek Longchamps de Berier, *profesor Uniwersytetu \nJagiello\u0144skiego, wyk\u0142adowca Uniwersytetu \nWarszawskiego, &nbsp;\ncz\u0142onek Komitetu Nauk o Kulturze Antycznej PAN, Komitetu Nauk \nPrawnych PAN, Zespo\u0142u ekspert\u00f3w ds. bioetycznych Konferencji Episkopatu \nPolski, stypendysta Funduszu Nauki Polskiej. Specjalizuje si\u0119 &nbsp;\nw prawie rzymskim, wyznaniowym i w konstytucyjnym prawie \nameryka\u0144skim*&nbsp;\n11.00 - 11.30 \nChrze\u015bcija\u0144stwo - najwa\u017cniejszy filar europejskiej cywilizacji \n&nbsp;\nPiotr Kaznowski, *redaktor naczelny pisma \n*Christianitas\n11.30- 12.00 **\n\n&nbsp;**dyskusja&nbsp;\n12.00 &nbsp;- przerwa \nkawowa&nbsp;\n12.30 - 13.00 \n&nbsp;\nUniwersalizm chrze\u015bcija\u0144ski podstaw\u0105 jedno\u015bci Europy na przestrzeni \ndziej\u00f3w - Ma\u0142gorzata \u017baryn, *historyk, popularyzator historii, \nautorka ksi\u0105\u017cek i podr\u0119cznik\u00f3w, kierownik Dzia\u0142u Edukacyjnego Muzeum \nHistorii Polski*&nbsp;\n13.00- 13.30 \nPolska przej\u0119ta idea\u0142em \nchrze\u015bcija\u0144skim na przestrzeni dziej\u00f3w \nTomasz Merta, *podsekretarz stanu w Ministerstwie \nKultury i Dziedzictwa Narodowego*&nbsp;\n13.30 -\n14.00 - dyskusja&nbsp;\n14.00 -\n15.00 - przerwa obiadowa &nbsp;\n15.00 - 15.30 \nEuropa i europejsko\u015b\u0107 w nauczaniu Jana Paw\u0142a II&nbsp; dr Piotr \nDardzi\u0144ski, *dyrektor Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie, \nspecjalista ds. doktryn politycznych i prawnych, wyk\u0142ada m.in \nna Uniwersytecie \nJagiello\u0144skim*&nbsp;\n15.30 - 16.00 \nWojna papie\u017ca Benedykta o dusz\u0119 Europy&nbsp; \n\ndr Tomasz Terlikowski, *\nfilozof, pisarz, publicysta, prezes Wydawnictwa&nbsp; Fronda*\n16.00 -\n16.30 - dyskusja&nbsp;\n16.30 - 17.00 - przerwa kawowa&nbsp;\n\n17.00 -\n17.45&nbsp; Odpowied\u017a na apele papie\u017cy na przyk\u0142adzie Skaut\u00f3w Europy \n&nbsp;\nZbigniew Minda, *prawnik, komisarz federalny Mi\u0119dzynarodowego \nZwi\u0105zku Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy*&nbsp;\n&nbsp;\n**Na konferencj\u0119&nbsp;\nzapraszaj\u0105:**\n**Stowarzyszenie Harcerstwa \nKatolickiego Zawisza Federacja Skautingu Europejskiego**\n**oraz Mi\u0119dzynarodowy Zwi\u0105zek \n\nPrzewodniczek i Skaut\u00f3w Europy**\n\n\n\n","source":"jom","title":"konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"780","original_introtext":"24 pa\u017adziernika | <SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><FONT size=2>Serdecznie<BR>zapraszamy na konferencj\u0119 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Dusza Europy<\/SPAN>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24<BR>pa\u017adziernika br!<BR><BR><\/FONT><FONT size=2>Celem konferencji jest <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">zastanowienie si\u0119 nad tym, co<BR>ukonstytuowa\u0142o cywilizacj\u0119 europejsk\u0105 i jak\u0105 rol\u0119 odegra\u0142o w tym<BR>chrze\u015bcija\u0144stwo. <\/SPAN>Chcemy tak\u017ce dowiedzie\u0107 si\u0119 <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">jak chrze\u015bcija\u0144stwo<BR>kszta\u0142towa\u0142o porz\u0105dek spo\u0142eczny i obyczaje&nbsp; narod\u00f3w<\/SPAN> i wreszcie <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">co o<BR>Europie i europejsko\u015bci my\u015bla\u0142 Jan Pawe\u0142 II<\/SPAN> i <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">co my\u015bli i czego naucza<BR>papie\u017c Benedykt XVI.<\/SPAN><\/\nFONT><\/SPAN><FONT size=2> <\/FONT><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><FONT size=2><BR><BR>Nasza <\/FONT><FONT size=2>organizacja jest cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej rodziny skautowej Skaut\u00f3w Europy,&nbsp;<BR>kt\u00f3ra chce temu nauczaniu by\u0107 wierna, o tym te\u017c b\u0119dziemy chcieli<BR>uczestnikom konferencji opowiedzie\u0107.<BR><BR>Pozdrawiamy!<\/FONT><\/SPAN><\/FONT><BR><br>\n<DIV><FONT size=5><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10px; FONT-FAMILY: Arial\"><BR><FONT size=2>SHK \"Zawisza\" FSE<BR><BR><BR>Poni\u017cej szczeg\u00f3\u0142y konferencji:<\/FONT><\/SPAN><\/FONT><br>\n<DIV style=\"MARGIN: 1ex\"><br>\n<DIV><BR><br>\n<P align=center><FONT face=\"Times New Roman\" size=5><B>KONFERENCJA <BR>- <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">DUSZA EUROPY<\/SPAN><\/B><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=3><B><U>Termin: <BR>24 pa\u017adziernika 2009<\/U><\/B><\/FONT><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=3><B><U>Miejsce: <BR>Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Aula Jana Paw\u0142a II, Warszawa, <BR>&nbsp;<BR>ul. Dewajtis 5<\/U><\/B><\/FONT>&nbsp;<BR><P align=center><FONT face=\"Times New Roman\" size=4><B>Program<\/B><\/FONT>&nbsp;<BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>9.45 - 10.00 <BR>&nbsp;rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie naczelnika harcerzy SHK <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">Zawisza <\/\nSPAN><BR>FSE, s\u0142owo wst\u0119pne prowadz\u0105cych<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>10.00 -<BR>10.30&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Dziedzictwo Grecji<\/SPAN> dr Dariusz Kar\u0142owicz, <I>filozof, <BR>menad\u017cer,<\/I> <I>redaktor Teologii Politycznej, prezes zarz\u0105du Fundacji <BR>\u015aw. Miko\u0142aja<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>10.30 -<BR>11.00 <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Czy wszyscy jeste\u015bmy Rzymianami? Dziedzictwo prawa rzymskiego<\/SPAN> <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>ks. dr hab. Franciszek Longchamps de Berier, <I>profesor Uniwersytetu <BR>Jagiello\u0144skiego, wyk\u0142adowca Uniwersytetu \nWarszawskiego, &nbsp;<BR>cz\u0142onek Komitetu Nauk o Kulturze Antycznej PAN, Komitetu Nauk <BR>Prawnych PAN, Zespo\u0142u ekspert\u00f3w ds. bioetycznych Konferencji Episkopatu <BR>Polski, stypendysta Funduszu Nauki Polskiej. Specjalizuje si\u0119 &nbsp;<BR>w prawie rzymskim, wyznaniowym i w konstytucyjnym prawie <BR>ameryka\u0144skim<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>11.00 - 11.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Chrze\u015bcija\u0144stwo - najwa\u017cniejszy filar europejskiej cywilizacji <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>Piotr Kaznowski, <I>redaktor naczelny pisma <BR><\/I><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Christianitas<\/SPAN><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>11.30- 12.00 <B><BR>\n&nbsp;<\/B>dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>12.00 &nbsp;- przerwa <BR>kawowa<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>12.30 - 13.00 <BR>&nbsp;<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\"><BR>Uniwersalizm chrze\u015bcija\u0144ski podstaw\u0105 jedno\u015bci Europy na przestrzeni <BR>dziej\u00f3w <\/SPAN>- Ma\u0142gorzata \u017baryn, <I>historyk, popularyzator historii, <BR>autorka ksi\u0105\u017cek i podr\u0119cznik\u00f3w, kierownik Dzia\u0142u Edukacyjnego Muzeum <BR>Historii Polski<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>13.00- 13.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Polska przej\u0119ta idea\u0142em \nchrze\u015bcija\u0144skim na przestrzeni dziej\u00f3w <\/SPAN><BR>Tomasz Merta, <I>podsekretarz stanu w Ministerstwie <BR>Kultury i Dziedzictwa Narodowego<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>13.30 -<BR>14.00 - dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>14.00 -<BR>15.00 - przerwa obiadowa <\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>15.00 - 15.30 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Europa i europejsko\u015b\u0107 w nauczaniu Jana Paw\u0142a II&nbsp;<\/SPAN> dr Piotr <BR>Dardzi\u0144ski, <I>dyrektor Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie, <BR>specjalista ds. doktryn politycznych i prawnych, wyk\u0142ada m.in \nna Uniwersytecie <BR>Jagiello\u0144skim<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>15.30 - 16.00 <BR><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wojna papie\u017ca Benedykta o dusz\u0119 Europy<\/SPAN>&nbsp; <BR><\/FONT><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>dr Tomasz Terlikowski, <I><BR>filozof, pisarz, publicysta, prezes Wydawnictwa&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Fronda<\/SPAN><\/I><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>16.00 -<BR>16.30 - dyskusja<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>16.30 - 17.00 - przerwa kawowa<\/FONT><FONT size=2>&nbsp;\n<BR><\/FONT><BR><P align=justify><FONT face=\"Times New Roman\" size=2>17.00 -<BR>17.45&nbsp; <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Odpowied\u017a na apele papie\u017cy na przyk\u0142adzie Skaut\u00f3w Europy <\/SPAN><BR>&nbsp;<BR>Zbigniew Minda, <I>prawnik, komisarz federalny Mi\u0119dzynarodowego <BR>Zwi\u0105zku Przewodniczek i Skaut\u00f3w Europy<\/I><\/FONT><FONT size=2>&nbsp;<BR>&nbsp;<BR><\/FONT><BR><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>Na konferencj\u0119&nbsp;<BR>zapraszaj\u0105:<\/B><\/FONT><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>Stowarzyszenie Harcerstwa <BR>Katolickiego <SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">Zawisza<\/SPAN> Federacja Skautingu Europejskiego<\/B><\/FONT><P><FONT face=\"Times New Roman\" size=2><B>oraz Mi\u0119dzynarodowy Zwi\u0105zek <BR>\nPrzewodniczek i Skaut\u00f3w Europy<\/B><\/FONT><FONT size=2><BR><\/FONT><BR><\/P><\/DIV><BR><BR><\/DIV><BR><\/DIV><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"24 pa\u017adziernika"}}