{"content":"\nAudycja w **Radiu J\u00f3zef** (obecnie Radio Plus) z lutego 2005 roku, w kt\u00f3rej pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w naszego Stowarzyszenia opowiada\u0142o o tym kim jeste\u015bmy i czym si\u0119 zajmujemy:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/audycje_Radio_Jozef{\/music}\n","source":"jos","title":"Radio J\u00f3zef - audycje","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:39:10","id":"151","original_introtext":"<p>Audycja w <strong>Radiu J\u00f3zef<\/strong> (obecnie Radio Plus) z lutego 2005 roku, w kt\u00f3rej pi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w naszego Stowarzyszenia opowiada\u0142o o tym kim jeste\u015bmy i czym si\u0119 zajmujemy:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/audycje_Radio_Jozef{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}