{"content":"\n\n![images\/newsy\/ksm_01.jpg](images\/newsy\/ksm_01.jpg)[\u201eKatolik szuka mieszkania\u201d](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/) \u2013 to nazwa nowej grupy, kt\u00f3r\u0105 utworzyli\u015bmy na Facebooku. Pragniemy u\u0142atwi\u0107 Wam poszukiwania najlepszego miejsca zamieszkania podczas studi\u00f3w i zaraz po ich uko\u0144czeniu.\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Warszawa](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/)\u00a0(link)**\n\r\n\nNie chcemy odizolowywa\u0107 wierz\u0105cych od niewierz\u0105cych, ale z do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce niekt\u00f3rzy jednak wol\u0105 mieszka\u0107 z osobami o podobnych pogl\u0105dach i warto\u015bciach.\n\r\n\nW grupie ju\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 og\u0142oszenia o wynajmie pokoju\/mieszkania, poszukiwaniu wsp\u00f3\u0142lokatorki\/wsp\u00f3\u0142lokatora itp. **Zach\u0119camy do do\u0142\u0105czenia.** Nikt nie wie kiedy mo\u017ce si\u0119 to przyda\u0107:-)\n\r\n\nUwaga. Zapotrzebowanie na tego typu grup\u0119 przesz\u0142o nasze naj\u015bmielsze oczekiwania. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce trzeba utworzy\u0107 osobne miejsca dla innych miast. Zapraszamy wi\u0119c te\u017c na:\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Lublin](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1408498622790323\/)\u00a0(link)**\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Krak\u00f3w](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/344557272415747\/)\u00a0(link)** **\n**\n\r\n\n**[KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Inne miasta](https:\/\/www.facebook.com\/groups\/355522774635180\/)\u00a0(link)** **\n**\n\r\n\n**CZEKAMY NA OG\u0141OSZENIA!** Dodatkowo uruchomili\u015bmy maila na kt\u00f3rego mo\u017cna je przesy\u0142a\u0107 je\u015bli kto\u015b nie ma konta na Facebooku: katolikszukamieszkania@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u017byczymy Wam znalezienia idealnego mieszkania:-)\n","source":"jom","title":"Katolik szuka mieszkania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-02-19 19:15:29","id":"5422","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/ksm_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"border: 0px; margin-left: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" \/><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/\" target=\"_blank\">\u201eKatolik szuka mieszkania\u201d<\/a> \u2013 to nazwa nowej grupy, kt\u00f3r\u0105 utworzyli\u015bmy na Facebooku. Pragniemy u\u0142atwi\u0107 Wam poszukiwania najlepszego miejsca zamieszkania podczas studi\u00f3w i zaraz po ich uko\u0144czeniu.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/583794431764058\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Warszawa<\/a>\u00a0(link)<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Nie chcemy odizolowywa\u0107 wierz\u0105cych od niewierz\u0105cych, ale z do\u015bwiadczenia wiemy, \u017ce niekt\u00f3rzy jednak wol\u0105 mieszka\u0107 z osobami o podobnych pogl\u0105dach i warto\u015bciach.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W grupie ju\u017c pojawiaj\u0105 si\u0119 og\u0142oszenia o wynajmie pokoju\/mieszkania, poszukiwaniu wsp\u00f3\u0142lokatorki\/wsp\u00f3\u0142lokatora itp. <strong>Zach\u0119camy do do\u0142\u0105czenia.<\/strong> Nikt nie wie kiedy mo\u017ce si\u0119 to przyda\u0107:-)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Uwaga. Zapotrzebowanie na tego typu grup\u0119 przesz\u0142o nasze naj\u015bmielsze oczekiwania. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce trzeba utworzy\u0107 osobne miejsca dla innych miast. Zapraszamy wi\u0119c te\u017c na:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/1408498622790323\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Lublin<\/a>\u00a0(link)<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/344557272415747\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Krak\u00f3w<\/a>\u00a0(link)<\/strong> <strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/355522774635180\/\" target=\"_blank\">KATOLIK SZUKA MIESZKANIA - Inne miasta<\/a>\u00a0(link)<\/strong> <strong style=\"text-align: center; font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>CZEKAMY NA OG\u0141OSZENIA!<\/strong> Dodatkowo uruchomili\u015bmy maila na kt\u00f3rego mo\u017cna je przesy\u0142a\u0107 je\u015bli kto\u015b nie ma konta na Facebooku: <a href=\"mailto:katolikszukamieszkania@gmail.com\">katolikszukamieszkania@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u017byczymy Wam znalezienia idealnego mieszkania:-)<\/p>","original_fulltext":""}