{"content":"\n\n![images\/newsy\/Lednica14_01%201.jpg](images\/newsy\/Lednica14_01%201.jpg)Podobnie jak w latach poprzednich SoliDeo organizuje wyjazd na Lednic\u0119. Koszt wyjazdu 80 z\u0142 obejmuje: przejazd, ubezpieczenie, i op\u0142at\u0119 cz\u0142onkowsk\u0105. Wyje\u017cd\u017camy** 6 czerwca** ok godziny 23.00.\n\r\n\nWi\u0119cej informacji o Lednicy znajdziecie na stronie:[www.lednica2000.pl](http:\/\/www.lednica2000.pl\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Zapisy oraz wszelkie pytania** kierujcie na maila: lednica.solideo@gmail.com\n\r\n\nMo\u017cliwa jest p\u0142atno\u015b\u0107 przelewem na konto albo osobi\u015bcie u Stefanii Sobolewskiej lub Marcina\u00a0Trochimiaka.\n\r\n\nDo zapis\u00f3w nale\u017cy poda\u0107: imi\u0119 i nazwisko, PESEL, adres zameldowania, e-mail, telefon, przewlek\u0142e choroby oraz leki kt\u00f3re bierzecie na sta\u0142e oraz spos\u00f3b p\u0142atno\u015b\u0107 (osobi\u015bcie\/przelewem).\n\r\n\nNumer konta b\u0119dziemy wysy\u0142a\u0107 w odpowiedzi na zg\u0142oszenie.\n","source":"jom","title":"Lednica 2014","publish_down":"2014-06-08 22:33:14","created":"2014-05-18 20:29:15","id":"5395","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/Lednica14_01%201.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" align=\"left\" style=\"float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px; border: 0;\" \/>Podobnie jak w latach poprzednich SoliDeo organizuje wyjazd na Lednic\u0119. Koszt wyjazdu 80 z\u0142 obejmuje: przejazd, ubezpieczenie, i op\u0142at\u0119 cz\u0142onkowsk\u0105. Wyje\u017cd\u017camy<strong> 6 czerwca<\/strong> ok godziny 23.00.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Wi\u0119cej informacji o Lednicy znajdziecie na stronie:<a href=\"http:\/\/www.lednica2000.pl\/\" target=\"_blank\">www.lednica2000.pl<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Zapisy oraz wszelkie pytania<\/strong> kierujcie na maila: <a href=\"mailto:lednica.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">lednica.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p>Mo\u017cliwa jest p\u0142atno\u015b\u0107 przelewem na konto albo osobi\u015bcie u Stefanii Sobolewskiej lub Marcina\u00a0Trochimiaka.<\/p>\r\n<p>Do zapis\u00f3w nale\u017cy poda\u0107: imi\u0119 i nazwisko, PESEL, adres zameldowania, e-mail, telefon, przewlek\u0142e choroby oraz leki kt\u00f3re bierzecie na sta\u0142e oraz spos\u00f3b p\u0142atno\u015b\u0107 (osobi\u015bcie\/przelewem).<\/p>\r\n<p>Numer konta b\u0119dziemy wysy\u0142a\u0107 w odpowiedzi na zg\u0142oszenie.<\/p>","original_fulltext":""}