{"content":"30 listopada | \nJu\u017c we wtorek, 30 listopada, pierwsza z pi\u0119ciu konferencji w ramach projektu Uniwersytet Etyczny!\n\n\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"\n\nKlient czy sprawiedliwo\u015b\u0107: komu s\u0142u\u017cy i komu powinien s\u0142u\u017cy\u0107 prawnik? Czy mecenas powinien szuka\u0107 prawdy? Jak powinien zachowa\u0107 si\u0119 adwokat, kiedy klient przyzna mu si\u0119 do winy? Czy mecenas powinien wykorzystywa\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 dla \u0142atwego wynagrodzenia, bior\u0105c sprawy z g\u00f3ry skazane na niepowodzenie? Jaka powinna by\u0107 postawa prawnika wobec wadliwego lub sprzecznego z jego sumieniem prawa stanowionego?\n\nMi\u0119dzy innymi na te pytania b\u0119dziemy starali si\u0119 szuka\u0107 odpowiedzi u zaproszonych specjalist\u00f3w-praktyk\u00f3w.\n\nZapraszamy nie tylko prawnik\u00f3w i student\u00f3w prawa, ale te\u017c wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 pozna\u0107 ciekawe argumenty i krytycznie spojrze\u0107 na istot\u0119 tego zawodu.\n\n30 XI 2010 (wtorek) godz. 20:15 Aula w Starym BUW-ie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nGo\u015b\u0107mi konferencji b\u0119d\u0105:\nmec. Joanna Potocka&nbsp; radca prawny, publicystka\n\nmec. Jaros\u0142aw Majewski&nbsp; dr hab. nauk prawnych prof. UKSW, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW\n\nmec. Maciej Bednarkiewicz&nbsp; adwokat, obro\u0144ca w PRL-owskich procesach\npolitycznych, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej\n\nmec.\n Piotr Bielarczyk - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz\n\nkoordynator projektu:\nAnna Matuszewska\ntel 885756542\nmatuszewska_anna@wp.pl\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 listopada | \nJu\u017c we wtorek, 30 listopada, pierwsza z pi\u0119ciu konferencji w ramach projektu Uniwersytet Etyczny!\n\n\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"\n\nKlient czy sprawiedliwo\u015b\u0107: komu s\u0142u\u017cy i komu powinien s\u0142u\u017cy\u0107 prawnik? Czy mecenas powinien szuka\u0107 prawdy? Jak powinien zachowa\u0107 si\u0119 adwokat, kiedy klient przyzna mu si\u0119 do winy? Czy mecenas powinien wykorzystywa\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 dla \u0142atwego wynagrodzenia, bior\u0105c sprawy z g\u00f3ry skazane na niepowodzenie? Jaka powinna by\u0107 postawa prawnika wobec wadliwego lub sprzecznego z jego sumieniem prawa stanowionego?\n\nMi\u0119dzy innymi na te pytania b\u0119dziemy starali si\u0119 szuka\u0107 odpowiedzi u zaproszonych specjalist\u00f3w-praktyk\u00f3w.\n\nZapraszamy nie tylko prawnik\u00f3w i student\u00f3w prawa, ale te\u017c wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 pozna\u0107 ciekawe argumenty i krytycznie spojrze\u0107 na istot\u0119 tego zawodu.\n\n30 XI 2010 (wtorek) godz. 20:15 Aula w Starym BUW-ie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nGo\u015b\u0107mi konferencji b\u0119d\u0105:\nmec. Joanna Potocka&nbsp; radca prawny, publicystka\n\nmec. Jaros\u0142aw Majewski&nbsp; dr hab. nauk prawnych prof. UKSW, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW\n\nmec. Maciej Bednarkiewicz&nbsp; adwokat, obro\u0144ca w PRL-owskich procesach\npolitycznych, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej\n\nmec. Piotr Bielarczyk - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz\n\nkoordynator projektu:\nAnna Matuszewska\ntel 885756542\nmatuszewska_anna@wp.pl                                                                         \n-->","source":"jos","title":"\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-22 21:50:49","id":"993","original_introtext":"30 listopada | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Ju\u017c we wtorek, <span style=\"font-weight: bold;\">30 listopada<\/span>, pierwsza z pi\u0119ciu konferencji w ramach projektu <span style=\"font-weight: bold;\">Uniwersytet Etyczny<\/span>!<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"<\/span><\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Klient czy sprawiedliwo\u015b\u0107:<\/span> komu s\u0142u\u017cy i komu powinien s\u0142u\u017cy\u0107 prawnik? Czy mecenas powinien szuka\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">prawdy<\/span>? Jak powinien zachowa\u0107 si\u0119 adwokat, kiedy klient <span style=\"font-weight: bold;\">przyzna mu si\u0119 do winy?<\/span> Czy mecenas powinien wykorzystywa\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 dla \u0142atwego wynagrodzenia, bior\u0105c sprawy z g\u00f3ry skazane na niepowodzenie? Jaka powinna by\u0107 postawa prawnika wobec wadliwego lub <span style=\"font-weight: bold;\">sprzecznego z jego sumieniem <\/span>prawa stanowionego?<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Mi\u0119dzy innymi na te pytania b\u0119dziemy starali si\u0119 szuka\u0107 odpowiedzi u zaproszonych specjalist\u00f3w-praktyk\u00f3w.<\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">nie tylko prawnik\u00f3w i student\u00f3w prawa, ale te\u017c wszystkich<\/span>, kt\u00f3rzy chc\u0105 pozna\u0107 ciekawe argumenty i krytycznie spojrze\u0107 na istot\u0119 tego zawodu.<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">30 XI 2010 (wtorek) godz. 20:15 Aula w Starym BUW-ie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015b\u0107mi konferencji b\u0119d\u0105:<\/span><br>mec. Joanna Potocka&nbsp; radca prawny, publicystka<br><br>mec. Jaros\u0142aw Majewski&nbsp; dr hab. nauk prawnych prof. UKSW, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW<br><br>mec. Maciej Bednarkiewicz&nbsp; adwokat, obro\u0144ca w PRL-owskich procesach<br>politycznych, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej<br><br>mec. Piotr Bielarczyk - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">koordynator projektu:<\/span><br>Anna Matuszewska<br>tel 885756542<br>matuszewska_anna@wp.pl<\/font>                                                                         ","original_fulltext":"","text-date":"30 listopada","after-2013-move":{"content":"30 listopada | \nJu\u017c we wtorek, 30 listopada, pierwsza z pi\u0119ciu konferencji w ramach projektu Uniwersytet Etyczny!\n\n\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"\n\nKlient czy sprawiedliwo\u015b\u0107: komu s\u0142u\u017cy i komu powinien s\u0142u\u017cy\u0107 prawnik? Czy mecenas powinien szuka\u0107 prawdy? Jak powinien zachowa\u0107 si\u0119 adwokat, kiedy klient przyzna mu si\u0119 do winy? Czy mecenas powinien wykorzystywa\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 dla \u0142atwego wynagrodzenia, bior\u0105c sprawy z g\u00f3ry skazane na niepowodzenie? Jaka powinna by\u0107 postawa prawnika wobec wadliwego lub sprzecznego z jego sumieniem prawa stanowionego?\n\nMi\u0119dzy innymi na te pytania b\u0119dziemy starali si\u0119 szuka\u0107 odpowiedzi u zaproszonych specjalist\u00f3w-praktyk\u00f3w.\n\nZapraszamy nie tylko prawnik\u00f3w i student\u00f3w prawa, ale te\u017c wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 pozna\u0107 ciekawe argumenty i krytycznie spojrze\u0107 na istot\u0119 tego zawodu.\n\n30 XI 2010 (wtorek) godz. 20:15 Aula w Starym BUW-ie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nGo\u015b\u0107mi konferencji b\u0119d\u0105:\nmec. Joanna Potocka&nbsp; radca prawny, publicystka\n\nmec. Jaros\u0142aw Majewski&nbsp; dr hab. nauk prawnych prof. UKSW, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW\n\nmec. Maciej Bednarkiewicz&nbsp; adwokat, obro\u0144ca w PRL-owskich procesach\npolitycznych, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej\n\nmec.\n Piotr Bielarczyk - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz\n\nkoordynator projektu:\nAnna Matuszewska\ntel 885756542\nmatuszewska_anna@wp.pl","source":"jom","title":"\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"993","original_introtext":"30 listopada | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Ju\u017c we wtorek, <span style=\"font-weight: bold;\">30 listopada<\/span>, pierwsza z pi\u0119ciu konferencji w ramach projektu <span style=\"font-weight: bold;\">Uniwersytet Etyczny<\/span>!<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">\"Adwokat diab\u0142a - czy wszystkie chwyty dozwolone?\"<\/span><\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\n\">Klient czy sprawiedliwo\u015b\u0107:<\/span> komu s\u0142u\u017cy i komu powinien s\u0142u\u017cy\u0107 prawnik? Czy mecenas powinien szuka\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">prawdy<\/span>? Jak powinien zachowa\u0107 si\u0119 adwokat, kiedy klient <span style=\"font-weight: bold;\">przyzna mu si\u0119 do winy?<\/span> Czy mecenas powinien wykorzystywa\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 dla \u0142atwego wynagrodzenia, bior\u0105c sprawy z g\u00f3ry skazane na niepowodzenie? Jaka powinna by\u0107 postawa prawnika wobec wadliwego lub <span style=\"font-weight: bold;\">sprzecznego z jego sumieniem <\/span>prawa stanowionego?<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Mi\u0119dzy innymi na te pytania b\u0119dziemy starali si\u0119 szuka\u0107 odpowiedzi u zaproszonych specjalist\u00f3w-praktyk\u00f3w.<\/font><br><br><font \nstyle=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">nie tylko prawnik\u00f3w i student\u00f3w prawa, ale te\u017c wszystkich<\/span>, kt\u00f3rzy chc\u0105 pozna\u0107 ciekawe argumenty i krytycznie spojrze\u0107 na istot\u0119 tego zawodu.<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">30 XI 2010 (wtorek) godz. 20:15 Aula w Starym BUW-ie, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015b\u0107mi konferencji b\u0119d\u0105:<\/span><br>mec. Joanna Potocka&nbsp; radca prawny, publicystka<br><br>mec. Jaros\u0142aw Majewski&nbsp; dr hab. nauk prawnych prof. UKSW, adwokat, kierownik Katedry Prawa Karnego UKSW<br><br>mec. Maciej Bednarkiewicz&nbsp; adwokat, obro\u0144ca w PRL-owskich procesach<br>politycznych, by\u0142y prezes Naczelnej Rady Adwokackiej<br><br>mec.\n Piotr Bielarczyk - adiunkt na Wydziale Prawa i Administracji UW, radca prawny, kancelaria FKA Furtek Komosa Aleksandrowicz<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">koordynator projektu:<\/span><br>Anna Matuszewska<br>tel 885756542<br>matuszewska_anna@wp.pl<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"30 listopada"}}