{"content":"5 listopada 2010 | \nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 05.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nTemat: Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?\n\nPrelegent: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Krzysztof i Bogna Tomczyk wraz z dzie\u0107mi\n\nG\u0142\u00f3wne tezy \nporuszane podczas konferencji:\nJak rozwi\u0105za\u0107 problemy w ma\u0142\u017ce\u0144stwie? Jak przetrwa\u0107 trudne chwile i brak zrozumienia ze strony ma\u0142\u017conka? Czy ka\u017cde ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z kryzysu? Jak nale\u017cy ze sob\u0105 rozmawia\u0107? Czy dziecko mo\u017ce by\u0107 z\u0142otym \u015brodkiem na trudne chwile mi\u0119dzy m\u0119\u017cem a \u017con\u0105? Czy jest jakie\u015b przepis na udany zwi\u0105zek?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 listopada 2010 | \nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 05.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nTemat: Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?\n\nPrelegent: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Krzysztof i Bogna Tomczyk wraz z dzie\u0107mi\n\nG\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:\nJak rozwi\u0105za\u0107 problemy w ma\u0142\u017ce\u0144stwie? Jak przetrwa\u0107 trudne chwile i brak zrozumienia ze strony ma\u0142\u017conka? Czy ka\u017cde ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z kryzysu? Jak nale\u017cy ze sob\u0105 rozmawia\u0107? Czy dziecko mo\u017ce by\u0107 z\u0142otym \u015brodkiem na trudne chwile mi\u0119dzy m\u0119\u017cem a \u017con\u0105? Czy jest jakie\u015b przepis na udany zwi\u0105zek?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n         \n-->","source":"jos","title":"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-20 11:50:05","id":"973","original_introtext":"5 listopada 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci <\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: <\/span>05.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.10<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce:<\/span> Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Temat:<\/span> Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Prelegent: <\/span>Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Krzysztof i Bogna Tomczyk wraz z dzie\u0107mi<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">G\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:<\/span><br>Jak rozwi\u0105za\u0107 problemy w ma\u0142\u017ce\u0144stwie? Jak przetrwa\u0107 trudne chwile i brak zrozumienia ze strony ma\u0142\u017conka? Czy ka\u017cde ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z kryzysu? Jak nale\u017cy ze sob\u0105 rozmawia\u0107? Czy dziecko mo\u017ce by\u0107 z\u0142otym \u015brodkiem na trudne chwile mi\u0119dzy m\u0119\u017cem a \u017con\u0105? Czy jest jakie\u015b przepis na udany zwi\u0105zek?<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 <br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"5 listopada 2010","after-2013-move":{"content":"5 listopada 2010 | \nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 05.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nTemat: Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?\n\nPrelegent: Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Krzysztof i Bogna Tomczyk wraz z dzie\u0107mi\n\nG\u0142\u00f3wne tezy \nporuszane podczas konferencji:\nJak rozwi\u0105za\u0107 problemy w ma\u0142\u017ce\u0144stwie? Jak przetrwa\u0107 trudne chwile i brak zrozumienia ze strony ma\u0142\u017conka? Czy ka\u017cde ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z kryzysu? Jak nale\u017cy ze sob\u0105 rozmawia\u0107? Czy dziecko mo\u017ce by\u0107 z\u0142otym \u015brodkiem na trudne chwile mi\u0119dzy m\u0119\u017cem a \u017con\u0105? Czy jest jakie\u015b przepis na udany zwi\u0105zek?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n","source":"jom","title":"Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"973","original_introtext":"5 listopada 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci <\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: <\/span>05.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.10<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce:<\/span> Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Temat:<\/span> Mi\u0142o\u015b\u0107 Ci wszystko wybaczy. Jak przetrwa\u0107 kryzys w ma\u0142\u017ce\u0144stwie?<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Prelegent: <\/span>Ma\u0142\u017ce\u0144stwo Krzysztof i Bogna Tomczyk wraz z dzie\u0107mi<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">G\u0142\u00f3wne tezy \nporuszane podczas konferencji:<\/span><br>Jak rozwi\u0105za\u0107 problemy w ma\u0142\u017ce\u0144stwie? Jak przetrwa\u0107 trudne chwile i brak zrozumienia ze strony ma\u0142\u017conka? Czy ka\u017cde ma\u0142\u017ce\u0144stwo mo\u017ce wyj\u015b\u0107 z kryzysu? Jak nale\u017cy ze sob\u0105 rozmawia\u0107? Czy dziecko mo\u017ce by\u0107 z\u0142otym \u015brodkiem na trudne chwile mi\u0119dzy m\u0119\u017cem a \u017con\u0105? Czy jest jakie\u015b przepis na udany zwi\u0105zek?<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 <br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"5 listopada 2010"}}