{"content":"\n\u00a0\n\n![images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg](images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg)\n***Niech rado\u015b\u0107 Wielkanocy nape\u0142ni nasze serca nadziej\u0105 i obfito\u015bci\u0105 \u0142ask \nod Chrystusa Zmartwychwsta\u0142ego.&nbsp;\n\nW zdrowiu i spokoju prze\u017cycia \u015awi\u0105t \u017cyczy***\n   \n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie\n**SOLI DEO*\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\u00a0\n\r\n![images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg](images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg)\n\r\n\n***Niech rado\u015b\u0107 Wielkanocy nape\u0142ni nasze serca nadziej\u0105 i obfito\u015bci\u0105 \u0142ask \nod Chrystusa Zmartwychwsta\u0142ego.&nbsp;\n\nW zdrowiu i spokoju prze\u017cycia \u015awi\u0105t \u017cyczy***\n\n\r\n   \r\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie\n**SOLI DEO*\n\n-->","source":"jos","title":"\u017byczenia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-06 22:16:59","id":"1086","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px;\" width=\"450\" src=\"images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #003366;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\"><em><span style=\"font-size: 10pt;\">Niech rado\u015b\u0107 Wielkanocy nape\u0142ni nasze serca nadziej\u0105 i obfito\u015bci\u0105 \u0142ask <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">od Chrystusa Zmartwychwsta\u0142ego.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">W zdrowiu i spokoju prze\u017cycia \u015awi\u0105t \u017cyczy<\/span><\/em><\/span><\/strong><\/span><span style=\"color: #333399;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #000080;\"><em><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/em><\/span><\/span><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #000080;\"><em><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">SOLI DEO<\/span><\/span><\/span><\/em><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\u00a0\n\n![images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg](images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg)\n***Niech rado\u015b\u0107 Wielkanocy nape\u0142ni nasze serca nadziej\u0105 i obfito\u015bci\u0105 \u0142ask \nod Chrystusa Zmartwychwsta\u0142ego.&nbsp;\n\nW zdrowiu i spokoju prze\u017cycia \u015awi\u0105t \u017cyczy***\n   \n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie\n**SOLI DEO*\n","source":"jom","title":"\u017byczenia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1086","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px;\" width=\"450\" src=\"images\/stories\/2012\/yczenia wielkanocne www.jpg\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #003366;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\"><em><span style=\"font-size: 10pt;\">Niech rado\u015b\u0107 Wielkanocy nape\u0142ni nasze serca nadziej\u0105 i obfito\u015bci\u0105 \u0142ask <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">od Chrystusa Zmartwychwsta\u0142ego.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">W zdrowiu i spokoju prze\u017cycia \u015awi\u0105t \u017cyczy<\/span><\/em><\/span><\/strong><\/span><span style=\"color: #333399;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #000080;\"><em><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><\/span><\/em><\/span><\/span><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #000080;\"><em><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">SOLI DEO<\/span><\/span><\/span><\/em><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}}