{"content":"\n![droga_wojownika](images\/stories\/2012\/droga_wojownika.jpg)M\u0119\u017cczyzna - uwodziciel, kobieciarz, umi\u0119\u015bniony przystojniak. **Czy aby na pewno tak jest?** Przekona\u0107 si\u0119 b\u0119dzie o tym mo\u017cna ju\u017c nied\u0142ugo, podczas serii spotka\u0144 \u201eDroga wojownika\". **Cykl konferencji**, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna skonfrontowa\u0107 wizj\u0119 m\u0119sko\u015bci serwowan\u0105 przez wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat ze **zdrowym obrazem  m\u0119\u017cczyzny**. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci wiele znanych osobisto\u015bci, artyst\u00f3w, pisarzy a tak\u017ce specjalist\u00f3w w tej dziedzinie.\nSpotkania TYLKO dla m\u0119\u017cczyzn od **28 lutego do 18 marca**. Zainteresowany? Kliknij \"wi\u0119cej\" i zobacz co i gdzie si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o.\n&nbsp;\n***Z prawdziwym Wojownikiem mo\u017cna wygra\u0107, nie mo\u017cna go pokona\u0107...&nbsp;***\n<!--{{intro-break}}-->\n\n# \u201eOblicza M\u0119sko\u015bci\"\n\n**28 lutego (wtorek), godzina 19:00**\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa \u2013 Aula A\n**Go\u015bcie:**\nKrzysztof Ziemiec - dziennikarz TVP\nJerzy \u201eJuras\" Wro\u0144ski \u2013 raper, vice-mistrz \u015bwiata w Kick-boxingu\nTomasz P. Terlikowski - dziennikarz, filozof, publicysta, dzia\u0142acz katolicki\nJaros\u0142aw Dobrzy\u0144ski \u2013 rekolekcjonista, wojownik, uczy m\u0119skiej walki\n\u00a0\n# [,,Hartowanie Ducha\" \u2013 wirtualna konferencja](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1070-droga-wojownika-hartowanie-ducha)\n\n**1 marca (czwartek), godzina 19:00**\n**Go\u015b\u0107:** o. Fabian B\u0142aszkiewicz, jezuita, autor licznych audiobook\u00f3w, m.in. ,,Jestem Legend\u0105\"\n\u00a0\n# \u201eM\u0119sko\u015b\u0107 \u2013 towar deficytowy\"\n\n**6 marca (wtorek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Jacek Pulikowski - dr in\u017c., wyk\u0142adowca na Politechnice Pozna\u0144skiej, publicysta\n\u00a0\n# \u201eIle powinien zarabia\u0107 prawdziwy facet?\"\n\n**7 marca (\u015broda), godzina 19:00**\nSGH \u2013 Aula A\n**Go\u015b\u0107:** Maciej Gnyszka, za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych, pierwsz\u0105 firm\u0119 prowadzi\u0142 w podstaw\u00f3wce\n\u00a0\n# \u201eSamotno\u015b\u0107, pasja \u2013 atrybuty m\u0119sko\u015bci\"\n\n**13 marca (wtorek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Mariusz Marcinkowski, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Vice-prezes Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata; tw\u00f3rca portalu za-kochanie.pl\n\u00a0\n# \u201eZawalcz o kobiet\u0119 swojego \u017cycia\"\n\n**15 marca (czwartek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Micha\u0142 Piekara, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Prezes i za\u0142o\u017cyciel Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata\n\u00a0\n3-dniowe zgrupowanie:\n# [Ku\u017ania walcz\u0105cych \u2013 ,,Kurs NOWE \u017bYCIE\". ZAPISY](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1072-droga-wojownika-kunia-walczcych)\n\n**16 - 18 marca**\nDom Rekolekcyjny na Dewajtis\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![droga_wojownika](images\/stories\/2012\/droga_wojownika.jpg)M\u0119\u017cczyzna - uwodziciel, kobieciarz, umi\u0119\u015bniony przystojniak. **Czy aby na pewno tak jest?** Przekona\u0107 si\u0119 b\u0119dzie o tym mo\u017cna ju\u017c nied\u0142ugo, podczas serii spotka\u0144 \u201eDroga wojownika\". **Cykl konferencji**, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna skonfrontowa\u0107 wizj\u0119 m\u0119sko\u015bci serwowan\u0105 przez wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat ze **zdrowym obrazem  m\u0119\u017cczyzny**. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci wiele znanych osobisto\u015bci, artyst\u00f3w, pisarzy a tak\u017ce specjalist\u00f3w w tej dziedzinie.\r\nSpotkania TYLKO dla m\u0119\u017cczyzn od **28 lutego do 18 marca**. Zainteresowany? Kliknij \"wi\u0119cej\" i zobacz co i gdzie si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o.\r\n&nbsp;\r\n***Z prawdziwym Wojownikiem mo\u017cna wygra\u0107, nie mo\u017cna go pokona\u0107...&nbsp;***\r\n\n \r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n# \u201eOblicza M\u0119sko\u015bci\"\r\n\n**28 lutego (wtorek), godzina 19:00**\n\r\n\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa \u2013 Aula A\n\r\n\n**Go\u015bcie:**\n\r\n\nKrzysztof Ziemiec - dziennikarz TVP\nJerzy \u201eJuras\" Wro\u0144ski \u2013 raper, vice-mistrz \u015bwiata w Kick-boxingu\nTomasz P. Terlikowski - dziennikarz, filozof, publicysta, dzia\u0142acz katolicki\nJaros\u0142aw Dobrzy\u0144ski \u2013 rekolekcjonista, wojownik, uczy m\u0119skiej walki\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# [,,Hartowanie Ducha\" \u2013 wirtualna konferencja](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1070-droga-wojownika-hartowanie-ducha)\r\n\n**1 marca (czwartek), godzina 19:00**\n\r\n\n**Go\u015b\u0107:** o. Fabian B\u0142aszkiewicz, jezuita, autor licznych audiobook\u00f3w, m.in. ,,Jestem Legend\u0105\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# \u201eM\u0119sko\u015b\u0107 \u2013 towar deficytowy\"\r\n\n**6 marca (wtorek), godzina 19:00**\n\r\n\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\n**Go\u015b\u0107:** Jacek Pulikowski - dr in\u017c., wyk\u0142adowca na Politechnice Pozna\u0144skiej, publicysta\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# \u201eIle powinien zarabia\u0107 prawdziwy facet?\"\r\n\n**7 marca (\u015broda), godzina 19:00**\n\r\n\nSGH \u2013 Aula A\n\r\n\n**Go\u015b\u0107:** Maciej Gnyszka, za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych, pierwsz\u0105 firm\u0119 prowadzi\u0142 w podstaw\u00f3wce\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# \u201eSamotno\u015b\u0107, pasja \u2013 atrybuty m\u0119sko\u015bci\"\r\n\n**13 marca (wtorek), godzina 19:00**\n\r\n\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\n**Go\u015b\u0107:** Mariusz Marcinkowski, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Vice-prezes Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata; tw\u00f3rca portalu za-kochanie.pl\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# \u201eZawalcz o kobiet\u0119 swojego \u017cycia\"\r\n\n**15 marca (czwartek), godzina 19:00**\n\r\n\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\n**Go\u015b\u0107:** Micha\u0142 Piekara, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Prezes i za\u0142o\u017cyciel Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n3-dniowe zgrupowanie:\n\r\n\n# [Ku\u017ania walcz\u0105cych \u2013 ,,Kurs NOWE \u017bYCIE\". ZAPISY](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1072-droga-wojownika-kunia-walczcych)\r\n\n**16 - 18 marca**\n\r\n\nDom Rekolekcyjny na Dewajtis\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Droga Wojownika","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-02-22 22:12:14","id":"1068","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/droga_wojownika.jpg\" width=\"146\" height=\"128\" alt=\"droga_wojownika\" \/>M\u0119\u017cczyzna - uwodziciel, kobieciarz, umi\u0119\u015bniony przystojniak. <strong>Czy aby na pewno tak jest?<\/strong> Przekona\u0107 si\u0119 b\u0119dzie o tym mo\u017cna ju\u017c nied\u0142ugo, podczas serii spotka\u0144 \u201eDroga wojownika\". <strong>Cykl konferencji<\/strong>, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna skonfrontowa\u0107 wizj\u0119 m\u0119sko\u015bci serwowan\u0105 przez wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat ze <strong>zdrowym obrazem  m\u0119\u017cczyzny<\/strong>. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci wiele znanych osobisto\u015bci, artyst\u00f3w, pisarzy a tak\u017ce specjalist\u00f3w w tej dziedzinie.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Spotkania <span style=\"text-decoration: underline;\">TYLKO<\/span> dla m\u0119\u017cczyzn od <strong>28 lutego do 18 marca<\/strong>. Zainteresowany? Kliknij \"wi\u0119cej\" i zobacz co i gdzie si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Z prawdziwym Wojownikiem mo\u017cna wygra\u0107, nie mo\u017cna go pokona\u0107...&nbsp;<\/em><\/strong><\/div>\r\n<br \/> \r\n","original_fulltext":"\r\n<h4>\u201eOblicza M\u0119sko\u015bci\"<\/h4>\r\n<p><strong>28 lutego (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa \u2013 Aula A<\/span><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015bcie:<\/strong><\/p>\r\n<p>Krzysztof Ziemiec - dziennikarz TVP<br \/>Jerzy \u201eJuras\" Wro\u0144ski \u2013 raper, vice-mistrz \u015bwiata w Kick-boxingu<br \/>Tomasz P. Terlikowski - dziennikarz, filozof, publicysta, dzia\u0142acz katolicki<br \/>Jaros\u0142aw Dobrzy\u0144ski \u2013 rekolekcjonista, wojownik, uczy m\u0119skiej walki<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h4><a href=\"component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1070-droga-wojownika-hartowanie-ducha\">,,Hartowanie Ducha\" \u2013 wirtualna konferencja<\/a><\/h4>\r\n<p><strong>1 marca (czwartek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> o. Fabian B\u0142aszkiewicz, jezuita, autor licznych audiobook\u00f3w, m.in. ,,Jestem Legend\u0105\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h4>\u201eM\u0119sko\u015b\u0107 \u2013 towar deficytowy\"<\/h4>\r\n<p><strong>6 marca (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Jacek Pulikowski - dr in\u017c., wyk\u0142adowca na Politechnice Pozna\u0144skiej, publicysta<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h4>\u201eIle powinien zarabia\u0107 prawdziwy facet?\"<\/h4>\r\n<p><strong>7 marca (\u015broda), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">SGH \u2013 Aula A<\/span><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Maciej Gnyszka, za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych, pierwsz\u0105 firm\u0119 prowadzi\u0142 w podstaw\u00f3wce<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h4>\u201eSamotno\u015b\u0107, pasja \u2013 atrybuty m\u0119sko\u015bci\"<\/h4>\r\n<p><strong>13 marca (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Mariusz Marcinkowski, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Vice-prezes Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata; tw\u00f3rca portalu za-kochanie.pl<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<h4>\u201eZawalcz o kobiet\u0119 swojego \u017cycia\"<\/h4>\r\n<p><strong>15 marca (czwartek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\r\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Micha\u0142 Piekara, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Prezes i za\u0142o\u017cyciel Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>3-dniowe zgrupowanie:<\/p>\r\n<h4><a href=\"component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1072-droga-wojownika-kunia-walczcych\">Ku\u017ania walcz\u0105cych \u2013 ,,Kurs NOWE \u017bYCIE\". <span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\">ZAPISY<\/span><\/span><\/a><\/h4>\r\n<p><strong>16 - 18 marca<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Dom Rekolekcyjny na Dewajtis<\/span><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>","after-2013-move":{"content":"\n![droga_wojownika](images\/stories\/2012\/droga_wojownika.jpg)M\u0119\u017cczyzna - uwodziciel, kobieciarz, umi\u0119\u015bniony przystojniak. **Czy aby na pewno tak jest?** Przekona\u0107 si\u0119 b\u0119dzie o tym mo\u017cna ju\u017c nied\u0142ugo, podczas serii spotka\u0144 \u201eDroga wojownika\". **Cykl konferencji**, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna skonfrontowa\u0107 wizj\u0119 m\u0119sko\u015bci serwowan\u0105 przez wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat ze **zdrowym obrazem  m\u0119\u017cczyzny**. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci wiele znanych osobisto\u015bci, artyst\u00f3w, pisarzy a tak\u017ce specjalist\u00f3w w tej dziedzinie.\nSpotkania TYLKO dla m\u0119\u017cczyzn od **28 lutego do 18 marca**. Zainteresowany? Kliknij \"wi\u0119cej\" i zobacz co i gdzie si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o.\n&nbsp;\n***Z prawdziwym Wojownikiem mo\u017cna wygra\u0107, nie mo\u017cna go pokona\u0107...&nbsp;***\n<!--{{intro-break}}-->\n\n# \u201eOblicza M\u0119sko\u015bci\"\n\n**28 lutego (wtorek), godzina 19:00**\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa \u2013 Aula A\n**Go\u015bcie:**\nKrzysztof Ziemiec - dziennikarz TVP\nJerzy \u201eJuras\" Wro\u0144ski \u2013 raper, vice-mistrz \u015bwiata w Kick-boxingu\nTomasz P. Terlikowski - dziennikarz, filozof, publicysta, dzia\u0142acz katolicki\nJaros\u0142aw Dobrzy\u0144ski \u2013 rekolekcjonista, wojownik, uczy m\u0119skiej walki\n\u00a0\n# [,,Hartowanie Ducha\" \u2013 wirtualna konferencja](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1070-droga-wojownika-hartowanie-ducha)\n\n**1 marca (czwartek), godzina 19:00**\n**Go\u015b\u0107:** o. Fabian B\u0142aszkiewicz, jezuita, autor licznych audiobook\u00f3w, m.in. ,,Jestem Legend\u0105\"\n\u00a0\n# \u201eM\u0119sko\u015b\u0107 \u2013 towar deficytowy\"\n\n**6 marca (wtorek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Jacek Pulikowski - dr in\u017c., wyk\u0142adowca na Politechnice Pozna\u0144skiej, publicysta\n\u00a0\n# \u201eIle powinien zarabia\u0107 prawdziwy facet?\"\n\n**7 marca (\u015broda), godzina 19:00**\nSGH \u2013 Aula A\n**Go\u015b\u0107:** Maciej Gnyszka, za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych, pierwsz\u0105 firm\u0119 prowadzi\u0142 w podstaw\u00f3wce\n\u00a0\n# \u201eSamotno\u015b\u0107, pasja \u2013 atrybuty m\u0119sko\u015bci\"\n\n**13 marca (wtorek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Mariusz Marcinkowski, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Vice-prezes Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata; tw\u00f3rca portalu za-kochanie.pl\n\u00a0\n# \u201eZawalcz o kobiet\u0119 swojego \u017cycia\"\n\n**15 marca (czwartek), godzina 19:00**\nsala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n**Go\u015b\u0107:** Micha\u0142 Piekara, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Prezes i za\u0142o\u017cyciel Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata\n\u00a0\n3-dniowe zgrupowanie:\n# [Ku\u017ania walcz\u0105cych \u2013 ,,Kurs NOWE \u017bYCIE\". ZAPISY](component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1072-droga-wojownika-kunia-walczcych)\n\n**16 - 18 marca**\nDom Rekolekcyjny na Dewajtis\n\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1068","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/droga_wojownika.jpg\" width=\"146\" height=\"128\" alt=\"droga_wojownika\" \/>M\u0119\u017cczyzna - uwodziciel, kobieciarz, umi\u0119\u015bniony przystojniak. <strong>Czy aby na pewno tak jest?<\/strong> Przekona\u0107 si\u0119 b\u0119dzie o tym mo\u017cna ju\u017c nied\u0142ugo, podczas serii spotka\u0144 \u201eDroga wojownika\". <strong>Cykl konferencji<\/strong>, podczas kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna skonfrontowa\u0107 wizj\u0119 m\u0119sko\u015bci serwowan\u0105 przez wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat ze <strong>zdrowym obrazem  m\u0119\u017cczyzny<\/strong>. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci wiele znanych osobisto\u015bci, artyst\u00f3w, pisarzy a tak\u017ce specjalist\u00f3w w tej dziedzinie.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Spotkania <span style=\"text-decoration: underline;\">TYLKO<\/span> dla m\u0119\u017cczyzn od <strong>28 lutego do 18 marca<\/strong>. Zainteresowany? Kliknij \"wi\u0119cej\" i zobacz co i gdzie si\u0119 b\u0119dzie dzia\u0142o.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">&nbsp;<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong><em>Z prawdziwym Wojownikiem mo\u017cna wygra\u0107, nie mo\u017cna go pokona\u0107...&nbsp;<\/em><\/strong><\/div>\n<br \/>","original_fulltext":"<h4>\u201eOblicza M\u0119sko\u015bci\"<\/h4>\n<p><strong>28 lutego (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa \u2013 Aula A<\/span><\/p>\n<p><strong>Go\u015bcie:<\/strong><\/p>\n<p>Krzysztof Ziemiec - dziennikarz TVP<br \/>Jerzy \u201eJuras\" Wro\u0144ski \u2013 raper, vice-mistrz \u015bwiata w Kick-boxingu<br \/>Tomasz P. Terlikowski - dziennikarz, filozof, publicysta, dzia\u0142acz katolicki<br \/>Jaros\u0142aw Dobrzy\u0144ski \u2013 rekolekcjonista, wojownik, uczy m\u0119skiej walki<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h4><a href=\"component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1070-droga-wojownika-hartowanie-ducha\">,,Hartowanie Ducha\" \u2013 wirtualna konferencja<\/a><\/h4>\n<p><strong>1 marca (czwartek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> o. Fabian B\u0142aszkiewicz, jezuita, autor licznych audiobook\u00f3w, m.in. ,,Jestem Legend\u0105\"<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h4>\u201eM\u0119sko\u015b\u0107 \u2013 towar deficytowy\"<\/h4>\n<p><strong>6 marca (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Jacek Pulikowski - dr in\u017c., wyk\u0142adowca na Politechnice Pozna\u0144skiej, publicysta<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h4>\u201eIle powinien zarabia\u0107 prawdziwy facet?\"<\/h4>\n<p><strong>7 marca (\u015broda), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">SGH \u2013 Aula A<\/span><\/p>\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Maciej Gnyszka, za\u0142o\u017cyciel Towarzystw Biznesowych, pierwsz\u0105 firm\u0119 prowadzi\u0142 w podstaw\u00f3wce<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h4>\u201eSamotno\u015b\u0107, pasja \u2013 atrybuty m\u0119sko\u015bci\"<\/h4>\n<p><strong>13 marca (wtorek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Mariusz Marcinkowski, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Vice-prezes Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata; tw\u00f3rca portalu za-kochanie.pl<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<h4>\u201eZawalcz o kobiet\u0119 swojego \u017cycia\"<\/h4>\n<p><strong>15 marca (czwartek), godzina 19:00<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">sala 219 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/span><\/p>\n<p><strong>Go\u015b\u0107:<\/strong> Micha\u0142 Piekara, Lider Przymierza Wojownik\u00f3w, Prezes i za\u0142o\u017cyciel Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>3-dniowe zgrupowanie:<\/p>\n<h4><a href=\"component\/content\/article\/36-aktualnosci\/1072-droga-wojownika-kunia-walczcych\">Ku\u017ania walcz\u0105cych \u2013 ,,Kurs NOWE \u017bYCIE\". <span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"color: #ff0000;\">ZAPISY<\/span><\/span><\/a><\/h4>\n<p><strong>16 - 18 marca<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Dom Rekolekcyjny na Dewajtis<\/span><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>"}}