{"content":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G | Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek 13 czerwca o godz. 17.30 w sali konferencyjnej 151 G \n\nNasz go\u015b\u0107 przedstawi dzia\u0142alno\u015b\u0107 Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego, kt\u00f3ra jest mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0105 - ruchem katolickim o charakterze ekumenicznym, zaanga\u017cowanym min. w \u015bwieck\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. W swoim dorobku ma prowadzenie o\u015brodk\u00f3w wychowawczych, akcje na rzecz pokoju, pomoc uchod\u017acom, udane mediacje pokojowe (np. ko\u0144cz\u0105ce ok. 10-letni\u0105 wojn\u0119 w Mozambiku, czy ponad 30-letni\u0105 w Gwatemali), a tak\u017ce inne inicjatywy spo\u0142eczne.\n\nNa spotkanie zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 spo\u0142eczno-obywatelsk\u0105, negocjacjami i dialogiem mi\u0119dzykulturowym, a tak\u017ce inicjatywami ewangelizacyjnymi.\n\nGwarantujemy \npocz\u0119stunek i przyjemn\u0105, owocn\u0105 dyskusj\u0119.\n\n<CITE>**Organizatorzy:**<\/CITE>\n<ul>\n\n<li>prof. Tomasz Do\u0142\u0119gowski, opiekun SKN - u Bada\u0144 nad Konkurencyjno\u015bci\u0105, SGH\n\n<li>Tomasz Wszeborowski, ASK \"Soli Deo\" SGH<\/LI><\/UL>\n<CITE>**\n**<\/CITE>\n<CITE>**Wi\u0119cej informacji:**<\/CITE>\n<ul>\n\n<li>nt. spotkania: twszeb@gmail.com\n\n<li>nt. Wsp\u00f3lnoty: [http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html](http:\/\/http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html) [http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534](http:\/\/http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534) <\/LI><\/UL>\n\n**Zapraszamy serdecznie!**\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G | Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek 13 czerwca o godz. 17.30 w sali konferencyjnej 151 G \n\n\r\n\nNasz go\u015b\u0107 przedstawi dzia\u0142alno\u015b\u0107 Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego, kt\u00f3ra jest mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0105 - ruchem katolickim o charakterze ekumenicznym, zaanga\u017cowanym min. w \u015bwieck\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. W swoim dorobku ma prowadzenie o\u015brodk\u00f3w wychowawczych, akcje na rzecz pokoju, pomoc uchod\u017acom, udane mediacje pokojowe (np. ko\u0144cz\u0105ce ok. 10-letni\u0105 wojn\u0119 w Mozambiku, czy ponad 30-letni\u0105 w Gwatemali), a tak\u017ce inne inicjatywy spo\u0142eczne.\n\nNa spotkanie zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 spo\u0142eczno-obywatelsk\u0105, negocjacjami i dialogiem mi\u0119dzykulturowym, a tak\u017ce inicjatywami ewangelizacyjnymi.\n\nGwarantujemy pocz\u0119stunek i przyjemn\u0105, owocn\u0105 dyskusj\u0119.\n\n<CITE>**Organizatorzy:**<\/CITE>\n<ul>\n\r\n<li>prof. Tomasz Do\u0142\u0119gowski, opiekun SKN - u Bada\u0144 nad Konkurencyjno\u015bci\u0105, SGH\n\r\n<li>Tomasz Wszeborowski, ASK \"Soli Deo\" SGH<\/LI><\/UL>\n\r\n\n<CITE>**\n**<\/CITE>\n<CITE>**Wi\u0119cej informacji:**<\/CITE>\n<ul>\n\r\n<li>nt. spotkania: twszeb@gmail.com\n\r\n<li>nt. Wsp\u00f3lnoty: [http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html](http:\/\/http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html) [http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534](http:\/\/http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534) <\/LI><\/UL>\n\r\n**Zapraszamy serdecznie!**\n\n\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Spotkanie z M. Signifredi ze Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-04-10 23:35:38","id":"608","original_introtext":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G | <DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 <\/SPAN><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">w pi\u0105tek 13 czerwca<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt\"> <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">o godz. 17.30 w sali konferencyjnej 151 G <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><\/DIV><br>\r\n<P style=\"TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Nasz go\u015b\u0107 przedstawi dzia\u0142alno\u015b\u0107 Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego, kt\u00f3ra jest mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0105 - ruchem katolickim o charakterze ekumenicznym, zaanga\u017cowanym min. w \u015bwieck\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. W swoim dorobku ma prowadzenie o\u015brodk\u00f3w wychowawczych, akcje na rzecz pokoju, pomoc uchod\u017acom, udane mediacje pokojowe (np. ko\u0144cz\u0105ce ok. 10-letni\u0105 wojn\u0119 w Mozambiku, czy ponad 30-letni\u0105 w Gwatemali), a tak\u017ce inne inicjatywy spo\u0142eczne.<\/SPAN><\/FONT><BR><P style=\"TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Na spotkanie zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 spo\u0142eczno-obywatelsk\u0105, negocjacjami i dialogiem mi\u0119dzykulturowym, a tak\u017ce inicjatywami ewangelizacyjnymi.<\/SPAN><\/FONT><BR><P style=\"TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Gwarantujemy pocz\u0119stunek i przyjemn\u0105, owocn\u0105 dyskusj\u0119.<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Organizatorzy:<\/SPAN><\/B><\/CITE><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><UL type=disc><br>\r\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">prof. Tomasz Do\u0142\u0119gowski, opiekun SKN - u Bada\u0144 nad Konkurencyjno\u015bci\u0105, SGH<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><br>\r\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Tomasz Wszeborowski, ASK \"Soli Deo\" SGH<\/SPAN><\/FONT><\/LI><\/UL><br>\r\n<P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><BR><\/SPAN><\/B><\/CITE><\/FONT><P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Wi\u0119cej informacji:<\/SPAN><\/B><\/CITE><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><UL type=disc><br>\r\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">nt. spotkania: twszeb@gmail.com<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><br>\r\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">nt. Wsp\u00f3lnoty: <A href=\"http:\/\/http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html\">http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html<\/A> <A href=\"http:\/\/http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&amp;art=1210930836&amp;dzi=1104785534\">http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&amp;art=1210930836&amp;dzi=1104785534<\/A> <O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><\/LI><\/UL><br>\r\n<DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=1><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Verdana\">Zapraszamy serdecznie!<\/SPAN><\/B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><\/SPAN><\/FONT><BR><BR><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G","after-2013-move":{"content":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G | Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek 13 czerwca o godz. 17.30 w sali konferencyjnej 151 G \n\nNasz go\u015b\u0107 przedstawi dzia\u0142alno\u015b\u0107 Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego, kt\u00f3ra jest mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0105 - ruchem katolickim o charakterze ekumenicznym, zaanga\u017cowanym min. w \u015bwieck\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. W swoim dorobku ma prowadzenie o\u015brodk\u00f3w wychowawczych, akcje na rzecz pokoju, pomoc uchod\u017acom, udane mediacje pokojowe (np. ko\u0144cz\u0105ce ok. 10-letni\u0105 wojn\u0119 w Mozambiku, czy ponad 30-letni\u0105 w Gwatemali), a tak\u017ce inne inicjatywy spo\u0142eczne.\n\nNa spotkanie zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 spo\u0142eczno-obywatelsk\u0105, negocjacjami i dialogiem mi\u0119dzykulturowym, a tak\u017ce inicjatywami ewangelizacyjnymi.\n\nGwarantujemy \npocz\u0119stunek i przyjemn\u0105, owocn\u0105 dyskusj\u0119.\n\n<CITE>**Organizatorzy:**<\/CITE>\n<ul>\n\n<li>prof. Tomasz Do\u0142\u0119gowski, opiekun SKN - u Bada\u0144 nad Konkurencyjno\u015bci\u0105, SGH\n\n<li>Tomasz Wszeborowski, ASK \"Soli Deo\" SGH<\/LI><\/UL>\n<CITE>**\n**<\/CITE>\n<CITE>**Wi\u0119cej informacji:**<\/CITE>\n<ul>\n\n<li>nt. spotkania: twszeb@gmail.com\n\n<li>nt. Wsp\u00f3lnoty: [http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html](http:\/\/http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html) [http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534](http:\/\/http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&art=1210930836&dzi=1104785534) <\/LI><\/UL>\n\n**Zapraszamy serdecznie!**\n\n","source":"jom","title":"[SGH] Spotkanie z M. Signifredi ze Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"608","original_introtext":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G | <DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 <\/SPAN><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">w pi\u0105tek 13 czerwca<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt\"> <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Arial\">o godz. 17.30 w sali konferencyjnej 151 G <\/SPAN><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><\/DIV><br>\n<P style=\"TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Nasz go\u015b\u0107 przedstawi dzia\u0142alno\u015b\u0107 Wsp\u00f3lnoty \u015bw. Idziego, kt\u00f3ra jest mi\u0119dzynarodow\u0105 organizacj\u0105 - ruchem katolickim o charakterze ekumenicznym, zaanga\u017cowanym min. w \u015bwieck\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. W swoim dorobku ma prowadzenie o\u015brodk\u00f3w wychowawczych, akcje na rzecz pokoju, pomoc uchod\u017acom, udane mediacje pokojowe (np. ko\u0144cz\u0105ce ok. 10-letni\u0105 wojn\u0119 w Mozambiku, czy ponad 30-letni\u0105 w Gwatemali), a tak\u017ce inne inicjatywy spo\u0142eczne.<\/SPAN><\/FONT><BR><P style=\"TEXT-ALIGN: justify\"><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Na spotkanie zapraszamy wszystkich zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 spo\u0142eczno-obywatelsk\u0105, negocjacjami i dialogiem mi\u0119dzykulturowym, a tak\u017ce inicjatywami ewangelizacyjnymi.<\/SPAN><\/FONT><BR><P style=\"TEXT-ALIGN: center\" align=center><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Gwarantujemy \npocz\u0119stunek i przyjemn\u0105, owocn\u0105 dyskusj\u0119.<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Organizatorzy:<\/SPAN><\/B><\/CITE><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><UL type=disc><br>\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">prof. Tomasz Do\u0142\u0119gowski, opiekun SKN - u Bada\u0144 nad Konkurencyjno\u015bci\u0105, SGH<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><br>\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Tomasz Wszeborowski, ASK \"Soli Deo\" SGH<\/SPAN><\/FONT><\/LI><\/UL><br>\n<P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><BR><\/SPAN><\/B><\/CITE><\/FONT><P><FONT size=1><CITE><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">Wi\u0119cej informacji:<\/SPAN><\/B><\/CITE><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><BR><UL type=disc><br>\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">nt. spotkania: twszeb@gmail.com<O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><br>\n<LI class=MsoNormal><FONT size=1><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\">nt. Wsp\u00f3lnoty: <A href=\"http:\/\/http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html\">http:\/\/www.santegidio.org\/pl\/contatto\/cosa_e_6.html<\/A> <A href=\"http:\/\/http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&amp;art=1210930836&amp;dzi=1104785534\">http:\/\/goscniedzielny.wiara.pl\/?grupa=6&amp;art=1210930836&amp;dzi=1104785534<\/A> <O:P><\/O:P><\/SPAN><\/FONT><\/LI><\/UL><br>\n<DIV style=\"TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=1><B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt; FONT-FAMILY: Verdana\">Zapraszamy serdecznie!<\/SPAN><\/B><SPAN style=\"FONT-SIZE: 10pt\"><\/SPAN><\/FONT><BR><BR><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"13 czerwca 2008, godz. 17.30, s. 151 G"}}