{"content":"5-7 grudnia 2005 | Rekolekcje, kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie [b]\"Bo\u017ce Narodzenie - narodziny godno\u015bci w cz\u0142owieku\"[\/b] poprowadzi w tym roku [b]o. Jan G\u00f3ra[\/b].[br]Zapraszamy od godziny 18:30 do sali 219 GG. Ostatni - 3 dzie\u0144 to opr\u00f3cz nauki rekolekcyjnej na uczelni o 18:30 - Msza \u015aw na pl. Zbawiciela o 19:30, na kt\u00f3r\u0105 wychodzimy wsp\u00f3lnie po naukach.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5-7 grudnia 2005 | Rekolekcje, kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie [b]\"Bo\u017ce Narodzenie - narodziny godno\u015bci w cz\u0142owieku\"[\/b] poprowadzi w tym roku [b]o. Jan G\u00f3ra[\/b].[br]Zapraszamy od godziny 18:30 do sali 219 GG. Ostatni - 3 dzie\u0144 to opr\u00f3cz nauki rekolekcyjnej na uczelni o 18:30 - Msza \u015aw na pl. Zbawiciela o 19:30, na kt\u00f3r\u0105 wychodzimy wsp\u00f3lnie po naukach.\n-->","source":"jos","title":"[PW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-11-24 14:49:43","id":"278","original_introtext":"5-7 grudnia 2005 | Rekolekcje, kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie [b]&quot;Bo\u017ce Narodzenie - narodziny godno\u015bci w cz\u0142owieku&quot;[\/b] poprowadzi w tym roku [b]o. Jan G\u00f3ra[\/b].[br]Zapraszamy od godziny 18:30 do sali 219 GG. Ostatni - 3 dzie\u0144 to opr\u00f3cz nauki rekolekcyjnej na uczelni o 18:30 - Msza \u015aw na pl. Zbawiciela o 19:30, na kt\u00f3r\u0105 wychodzimy wsp\u00f3lnie po naukach.","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005","after-2013-move":{"content":"5-7 grudnia 2005 | Rekolekcje, kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie [b]\"Bo\u017ce Narodzenie - narodziny godno\u015bci w cz\u0142owieku\"[\/b] poprowadzi w tym roku [b]o. Jan G\u00f3ra[\/b].[br]Zapraszamy od godziny 18:30 do sali 219 GG. Ostatni - 3 dzie\u0144 to opr\u00f3cz nauki rekolekcyjnej na uczelni o 18:30 - Msza \u015aw na pl. Zbawiciela o 19:30, na kt\u00f3r\u0105 wychodzimy wsp\u00f3lnie po naukach.","source":"jom","title":"[PW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"278","original_introtext":"5-7 grudnia 2005 | Rekolekcje, kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie [b]&quot;Bo\u017ce Narodzenie - narodziny godno\u015bci w cz\u0142owieku&quot;[\/b] poprowadzi w tym roku [b]o. Jan G\u00f3ra[\/b].[br]Zapraszamy od godziny 18:30 do sali 219 GG. Ostatni - 3 dzie\u0144 to opr\u00f3cz nauki rekolekcyjnej na uczelni o 18:30 - Msza \u015aw na pl. Zbawiciela o 19:30, na kt\u00f3r\u0105 wychodzimy wsp\u00f3lnie po naukach.","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005"}}