{"content":"28 kwietnia -1 maja | UWAGA\nZbi\u00f3rka w pi\u0105tek 27.04 o 20.45 na DWORCU ZACHODNIM, przy kasach\nJeste\u015bmy z powrotem w Warszawie w \u015brod\u0119 2 maja o 6.45\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 kwietnia -1 maja | UWAGA\nZbi\u00f3rka w pi\u0105tek 27.04 o 20.45 na DWORCU ZACHODNIM, przy kasach\nJeste\u015bmy z powrotem w Warszawie w \u015brod\u0119 2 maja o 6.45\n\n\n-->","source":"jos","title":"Maj\u00f3wka w Bieszczadach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-22 00:12:40","id":"474","original_introtext":"28 kwietnia -1 maja | <SPAN \\?? bold;\\\\=\"\\\">UWAGA<BR>Zbi\u00f3rka w pi\u0105tek 27.04 o 20.45 na DWORCU ZACHODNIM, przy kasach<BR>Jeste\u015bmy z powrotem w Warszawie w \u015brod\u0119 2 maja o 6.45<BR><\/SPAN><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia -1 maja","after-2013-move":{"content":"28 kwietnia -1 maja | UWAGA\nZbi\u00f3rka w pi\u0105tek 27.04 o 20.45 na DWORCU ZACHODNIM, przy kasach\nJeste\u015bmy z powrotem w Warszawie w \u015brod\u0119 2 maja o 6.45\n\n","source":"jom","title":"Maj\u00f3wka w Bieszczadach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"474","original_introtext":"28 kwietnia -1 maja | <SPAN \\?? bold;\\\\=\"\\\">UWAGA<BR>Zbi\u00f3rka w pi\u0105tek 27.04 o 20.45 na DWORCU ZACHODNIM, przy kasach<BR>Jeste\u015bmy z powrotem w Warszawie w \u015brod\u0119 2 maja o 6.45<BR><\/SPAN><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia -1 maja"}}