{"content":"\n\n![images\/chfmmm.jpg](images\/chfmmm.jpg)Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na II Chrze\u015bcija\u0144skie Forum M\u0142odych, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 6 maja A.D. 2017 w Warszawie.\n \n Wydarzenie adresowane jest do student\u00f3w oraz maturzyst\u00f3w z ca\u0142ej Polski.\n \n ZAPISY POPRZEZ [**FORMULARZ**](https:\/\/goo.gl\/forms\/ZT3RZTuERn5usN6N2)\n \n Celem Chrze\u015bcija\u0144skiego Forum M\u0142odych jest poszerzanie horyzont\u00f3w intelektualnych oraz umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkich przydatnych w \u017cyciu codziennym, w biznesie, pracy naukowej i w aktywnym uczestnictwu w \u017cyciu Ko\u015bcio\u0142a. \n Uczestnicy wydarzenia maj\u0105 okazj\u0119 uczestniczy\u0107 w wyk\u0142adach o tematyce szeroko rozumianego biznesu, ekonomii oraz prawa. Od praktyk\u00f3w mog\u0105 uczy\u0107 si\u0119 budowania swojej kariery przy zachowaniu katolickich warto\u015bci.\n\r\n\n Po cz\u0119\u015bci wyk\u0142adowej dla uczestnik\u00f3w przewidziany jest pocz\u0119stunek.\n \n UWAGA! LICZBA MIEJSC OGRANICZONA!\n \n PAMI\u0118TAJ! Uczestnictwo w Chrze\u015bcija\u0144skim Forum M\u0142odych jest bezp\u0142atne!\n \n W razie jakichkolwiek pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci prosimy kontaktowa\u0107 si\u0119 za pomoc\u0105 e-maila: **chfm.solideo@gmail.com**\n\r\n\nWi\u0119cej informacji na[** Facebooku.**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1434186539989013\/)\n","source":"jom","title":"Chrze\u015bcija\u0144skie Forum M\u0142odych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-04-26 20:29:25","id":"5486","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><img src=\"images\/chfmmm.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"278\" height=\"146\" \/>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na II Chrze\u015bcija\u0144skie Forum M\u0142odych, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w dniu 6 maja A.D. 2017 w Warszawie.<br \/> <br \/> Wydarzenie adresowane jest do student\u00f3w oraz maturzyst\u00f3w z ca\u0142ej Polski.<br \/> <br \/> ZAPISY POPRZEZ <a href=\"https:\/\/goo.gl\/forms\/ZT3RZTuERn5usN6N2\" target=\"_blank\"><strong>FORMULARZ<\/strong><\/a><br \/> <br \/> Celem Chrze\u015bcija\u0144skiego Forum M\u0142odych jest poszerzanie horyzont\u00f3w intelektualnych oraz umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkich przydatnych w \u017cyciu codziennym, w biznesie, pracy naukowej i w aktywnym uczestnictwu w \u017cyciu Ko\u015bcio\u0142a. <br \/> Uczestnicy wydarzenia maj\u0105 okazj\u0119 uczestniczy\u0107 w wyk\u0142adach o tematyce szeroko rozumianego biznesu, ekonomii oraz prawa. Od praktyk\u00f3w mog\u0105 uczy\u0107 si\u0119 budowania swojej kariery przy zachowaniu katolickich w<span class=\"text_exposed_show\">arto\u015bci.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"text_exposed_show\"> Po cz\u0119\u015bci wyk\u0142adowej dla uczestnik\u00f3w przewidziany jest pocz\u0119stunek.<br \/> <br \/> UWAGA! LICZBA MIEJSC OGRANICZONA!<br \/> <br \/> PAMI\u0118TAJ! Uczestnictwo w Chrze\u015bcija\u0144skim Forum M\u0142odych jest bezp\u0142atne!<br \/> <br \/> W razie jakichkolwiek pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci prosimy kontaktowa\u0107 si\u0119 za pomoc\u0105 e-maila: <strong>chfm.solideo@gmail.com<\/strong><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><span class=\"text_exposed_show\">Wi\u0119cej informacji na<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1434186539989013\/\" target=\"_blank\"><strong> Facebooku.<\/strong><\/a><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}