{"content":"\n\n![images\/stories\/gosowanie.jpg](images\/stories\/gosowanie.jpg)Jeste\u015b studentem **Politechniki** **Warszawskiej**?\nChcesz by\u0107 reprezentowany przez organizacj\u0119 o profilu katolickim z ponad 20-letni\u0105 histori\u0105 ? \n \nJe\u015bli tak - zag\u0142osuj na nas w nadchodz\u0105cych wyborach!\n\n**17** **- 25 listopada** 2012r. na Twoim wydziale!\nASK Soli Deo PW - lista nr 2.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/gosowanie.jpg](images\/stories\/gosowanie.jpg)Jeste\u015b studentem **Politechniki** **Warszawskiej**?\nChcesz by\u0107 reprezentowany przez organizacj\u0119 o profilu katolickim z ponad 20-letni\u0105 histori\u0105 ? \n \nJe\u015bli tak - zag\u0142osuj na nas w nadchodz\u0105cych wyborach!\n\n**17** **- 25 listopada** 2012r. na Twoim wydziale!\n\r\n\nASK Soli Deo PW - lista nr 2.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":" Wybierz ASK Soli Deo do Parlamentu PW!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-12 21:52:08","id":"1139","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/gosowanie.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jeste\u015b studentem <strong>Politechniki<\/strong> <strong>Warszawskiej<\/strong>?<br \/>Chcesz by\u0107 reprezentowany przez organizacj\u0119 o profilu katolickim z ponad 20-letni\u0105 histori\u0105 ? <br \/> <br \/>Je\u015bli tak - zag\u0142osuj na nas w nadchodz\u0105cych wyborach!<br \/><br \/><strong>17<\/strong> <strong>- 25 listopada<\/strong> 2012r. na Twoim wydziale!<\/p>\r\n<p>ASK Soli Deo PW - lista nr 2.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/gosowanie.jpg](images\/stories\/gosowanie.jpg)Jeste\u015b studentem **Politechniki** **Warszawskiej**?\nChcesz by\u0107 reprezentowany przez organizacj\u0119 o profilu katolickim z ponad 20-letni\u0105 histori\u0105 ? \n \nJe\u015bli tak - zag\u0142osuj na nas w nadchodz\u0105cych wyborach!\n\n**17** **- 25 listopada** 2012r. na Twoim wydziale!\nASK Soli Deo PW - lista nr 2.\n\n\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wybierz ASK Soli Deo do Parlamentu PW!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1139","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/gosowanie.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jeste\u015b studentem <strong>Politechniki<\/strong> <strong>Warszawskiej<\/strong>?<br \/>Chcesz by\u0107 reprezentowany przez organizacj\u0119 o profilu katolickim z ponad 20-letni\u0105 histori\u0105 ? <br \/> <br \/>Je\u015bli tak - zag\u0142osuj na nas w nadchodz\u0105cych wyborach!<br \/><br \/><strong>17<\/strong> <strong>- 25 listopada<\/strong> 2012r. na Twoim wydziale!<\/p>\n<p>ASK Soli Deo PW - lista nr 2.<br \/><br \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}