{"content":"\n\n![images\/newsy\/zarzad2013_2014.jpg](images\/newsy\/zarzad2013_2014.jpg)Zmiany nie obejmuj\u0105 tylko strony:-)\n\nJak zawsze z pocz\u0105tkiem listopada w naszym Zarz\u0105dzie G\u0142\u00f3wnym, jak i Zarz\u0105dach K\u00f3\u0142 Terenowych pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe osoby. Dzieje si\u0119 tak za spraw\u0105 wybor\u00f3w jakie maj\u0105 miejsce m.in. podczas Walnego Zgromadzenia Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia. W tym roku odby\u0142o si\u0119 ono do\u015b\u0107 wcze\u015bnie bo ju\u017c w pierwszym tygodniu pa\u017adziernika (05.10 na PW).\n\r\n\nJe\u015bli kto\u015b potrzebuje skontaktowa\u0107 si\u0119 z kt\u00f3rym\u015b z cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, a nie chce aby wynik\u0142o jakie\u015b nieporozumienie, to zapraszamy do zak\u0142adki \"KONTAKT\" - tam aktualne namiary na nas:-)\n","source":"jom","title":"Zmiany w Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-02 15:44:09","id":"5322","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/zarzad2013_2014.jpg\" border=\"0\" width=\"256\" height=\"174\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zmiany nie obejmuj\u0105 tylko strony:-)<br \/><br \/>Jak zawsze z pocz\u0105tkiem listopada w naszym Zarz\u0105dzie G\u0142\u00f3wnym, jak i Zarz\u0105dach K\u00f3\u0142 Terenowych pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe osoby. Dzieje si\u0119 tak za spraw\u0105 wybor\u00f3w jakie maj\u0105 miejsce m.in. podczas Walnego Zgromadzenia Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia. W tym roku odby\u0142o si\u0119 ono do\u015b\u0107 wcze\u015bnie bo ju\u017c w pierwszym tygodniu pa\u017adziernika (05.10 na PW).<\/p>\r\n<p>Je\u015bli kto\u015b potrzebuje skontaktowa\u0107 si\u0119 z kt\u00f3rym\u015b z cz\u0142onk\u00f3w Zarz\u0105du, a nie chce aby wynik\u0142o jakie\u015b nieporozumienie, to zapraszamy do zak\u0142adki \"KONTAKT\" - tam aktualne namiary na nas:-)<\/p>","original_fulltext":""}