{"content":"\nNiekt\u00f3re wydarzenia wywo\u0142uj\u0105 wyj\u0105tkowo mocne prze\u017cycia i g\u0142\u0119bokie refleksje. S\u0105 one tym silniejsze, im bardziej dotykaj\u0105 g\u0142\u0119bi cz\u0142owieka: jego godno\u015bci, wra\u017cliwo\u015bci czy cielesno\u015bci. O takich egzystencjalnych prze\u017cyciach rozmawiali\u015bmy z **Marcinem Jakimowiczem** -\u00a0 autorem ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201doraz **Ja\u015bkiem Mel\u0105** i **Micha\u0142em Lorencem**.\n\r\n![images\/Audio\/ciemno01.jpg](images\/Audio\/ciemno01.jpg)\n\r\n\nWg niekt\u00f3rych by\u0142a to najlepsza konferencja w roku akadmickim 2012\/2013:-)\n\n\r\n\n{music}mp3\/ciemnosc_swiatlo{\/music}\n\r\n\n3 czerwca 2013, Politechnika Warszawska**\n**\n","source":"jom","title":"Ciemno\u015b\u0107, ciemno\u015b\u0107, widz\u0119... \u015aWIAT\u0141O - nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-11 13:43:23","id":"5309","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\">Niekt\u00f3re wydarzenia wywo\u0142uj\u0105 wyj\u0105tkowo mocne prze\u017cycia i g\u0142\u0119bokie refleksje. S\u0105 one tym silniejsze, im bardziej dotykaj\u0105 g\u0142\u0119bi cz\u0142owieka: jego godno\u015bci, wra\u017cliwo\u015bci czy cielesno\u015bci. O takich egzystencjalnych prze\u017cyciach rozmawiali\u015bmy z <strong>Marcinem Jakimowiczem<\/strong> -\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"> autorem ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d<\/span>oraz <strong>Ja\u015bkiem Mel\u0105<\/strong> i <strong>Micha\u0142em Lorencem<\/strong>.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><img src=\"images\/Audio\/ciemno01.jpg\" border=\"0\" width=\"560\" style=\"border: 0px none; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\">Wg niekt\u00f3rych by\u0142a to najlepsza konferencja w roku akadmickim 2012\/2013:-)<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-family: Tahoma, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 12px;\">{music}mp3\/ciemnosc_swiatlo{\/music}<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><span style=\"font-size: 7pt; font-family: 'Arial', sans-serif; background-color: white;\" lang=\"PL\">3 czerwca 2013, Politechnika Warszawska<\/span><\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\" lang=\"PL\"><br style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif; background-color: white;\" \/><\/span><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}