{"content":"6 maja, godz. 20.15 | \n***Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie ?*** ? **Krzysztof Zanussi**\n\n**Data i Miejsce:** 6 maja, czwartek, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW\n\nS\u0142awny re\u017cyser opowie o tym jak broni\u0107 si\u0119 przed przyjmowaniem schemat\u00f3w post\u0119powania uznawanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 za poprawne, ustrzeganiu si\u0119 kompromis\u00f3w oraz o odpowiedzialno\u015bci w \u017cyciu.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 6 maja, godz. 20.15 | \n***Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie ?*** ? **Krzysztof Zanussi**\n\n**Data i Miejsce:** 6 maja, czwartek, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW\n\nS\u0142awny re\u017cyser opowie o tym jak broni\u0107 si\u0119 przed przyjmowaniem schemat\u00f3w post\u0119powania uznawanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 za poprawne, ustrzeganiu si\u0119 kompromis\u00f3w oraz o odpowiedzialno\u015bci w \u017cyciu.\n\n-->","source":"jos","title":"Krzysztof Zanussi - Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-03 18:02:36","id":"549","original_introtext":"6 maja, godz. 20.15 | <DIV align=justify><p><FONT size=2><STRONG><EM>Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie ?<\/EM><\/STRONG> ? <STRONG>Krzysztof Zanussi<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Data i Miejsce:<\/STRONG> 6 maja, czwartek, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW<\/FONT><\/p><p><FONT size=2>S\u0142awny re\u017cyser opowie o tym jak broni\u0107 si\u0119 przed przyjmowaniem schemat\u00f3w post\u0119powania uznawanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 za poprawne, ustrzeganiu si\u0119 kompromis\u00f3w oraz o odpowiedzialno\u015bci w \u017cyciu.<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"6 maja, godz. 20.15","after-2013-move":{"content":"6 maja, godz. 20.15 | \n***Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie ?*** ? **Krzysztof Zanussi**\n\n**Data i Miejsce:** 6 maja, czwartek, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW\n\nS\u0142awny re\u017cyser opowie o tym jak broni\u0107 si\u0119 przed przyjmowaniem schemat\u00f3w post\u0119powania uznawanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 za poprawne, ustrzeganiu si\u0119 kompromis\u00f3w oraz o odpowiedzialno\u015bci w \u017cyciu.\n","source":"jom","title":"Krzysztof Zanussi - Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"549","original_introtext":"6 maja, godz. 20.15 | <DIV align=justify><p><FONT size=2><STRONG><EM>Jak nie zatraci\u0107 duszy w dzisiejszym \u015bwiecie ?<\/EM><\/STRONG> ? <STRONG>Krzysztof Zanussi<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Data i Miejsce:<\/STRONG> 6 maja, czwartek, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW<\/FONT><\/p><p><FONT size=2>S\u0142awny re\u017cyser opowie o tym jak broni\u0107 si\u0119 przed przyjmowaniem schemat\u00f3w post\u0119powania uznawanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 za poprawne, ustrzeganiu si\u0119 kompromis\u00f3w oraz o odpowiedzialno\u015bci w \u017cyciu.<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"6 maja, godz. 20.15"}}