{"content":"18 grudnia, godz. 11.00 | \nZapraszamy na spotkanie pod patronatem ASK Soli Deo, podczas kt\u00f3rego odpowiedzi na powy\u017csze pytanie udziel\u0105 m.in.:\n\nMagdalena Korzekwa - studentka prawa i psychologii w Kolegium MISH UW, prezes Soli Deo UW, prowadz\u0105ca liczne spotkania Soli Deo, autorka wielu ksi\u0105\u017cek, prowadz\u0105ca program \"Ziarno\" (2000-2005)\n\nks. dr Marek Dziewiecki\n\nSylwester Laskowski - niezwyk\u0142y m\u0105\u017c i ojciec, cz\u0142owiek wszechstronny: muzyk, naukowiec, \u015bwietny m\u00f3wca\n\nProwadzi: ks. Adam Zelga - proboszcz parafii im. b\u0142. Edmunda Bojanowskiego\n\nTermin: 18 grudnia 2010 r. (sobota), godz. 11.00\nMiejsce: Aula Szko\u0142y Wy\u017cszej Przymierza Rodzin, ul. Grzegorzewskiej 10 (metro Imielin, wej\u015bcie od ul. Roso\u0142a)\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 grudnia, godz. 11.00 | \nZapraszamy na spotkanie pod patronatem ASK Soli Deo, podczas kt\u00f3rego odpowiedzi na powy\u017csze pytanie udziel\u0105 m.in.:\n\nMagdalena Korzekwa - studentka prawa i psychologii w Kolegium MISH UW, prezes Soli Deo UW, prowadz\u0105ca liczne spotkania Soli Deo, autorka wielu ksi\u0105\u017cek, prowadz\u0105ca program \"Ziarno\" (2000-2005)\n\nks. dr Marek Dziewiecki - ceniony kap\u0142an, dr psychologii, autor ksi\u0105\u017cek z zakresu komunikacji mi\u0119dzyludzkiej, dorastania do mi\u0142o\u015bci i ma\u0142\u017ce\u0144stwa, niedawny go\u015b\u0107 ASK Soli Deo!\n\nSylwester Laskowski - niezwyk\u0142y m\u0105\u017c i ojciec, cz\u0142owiek wszechstronny: muzyk, naukowiec, \u015bwietny m\u00f3wca\n\nProwadzi: ks. Adam Zelga - proboszcz parafii im. b\u0142. Edmunda Bojanowskiego\n\nTermin: 18 grudnia 2010 r. (sobota), godz. 11.00\nMiejsce: Aula Szko\u0142y Wy\u017cszej Przymierza Rodzin, ul. Grzegorzewskiej 10 (metro Imielin, wej\u015bcie od ul. Roso\u0142a)\n\n                  \n-->","source":"jos","title":"Co dla mnie znaczy przykazanie NIE CUDZO\u0141\u00d3\u017b?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-14 23:27:10","id":"1007","original_introtext":"18 grudnia, godz. 11.00 | <font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zapraszamy na spotkanie pod patronatem ASK Soli Deo, podczas kt\u00f3rego odpowiedzi na powy\u017csze pytanie udziel\u0105 m.in.:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Magdalena Korzekwa <\/span>- studentka prawa i psychologii w Kolegium MISH UW, prezes Soli Deo UW, prowadz\u0105ca liczne spotkania Soli Deo, autorka wielu ksi\u0105\u017cek, prowadz\u0105ca program \"Ziarno\" (2000-2005)<\/span><\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>ks. dr Marek Dziewiecki<\/span> - ceniony kap\u0142an, dr psychologii, autor ksi\u0105\u017cek z zakresu komunikacji mi\u0119dzyludzkiej, dorastania do mi\u0142o\u015bci i ma\u0142\u017ce\u0144stwa, niedawny go\u015b\u0107 ASK Soli Deo!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Sylwester Laskowski <\/span>- niezwyk\u0142y m\u0105\u017c i ojciec, cz\u0142owiek wszechstronny: muzyk, naukowiec, \u015bwietny m\u00f3wca<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Prowadzi: <span style=\"font-weight: bold;\">ks. Adam Zelga <\/span>- proboszcz parafii im. b\u0142. Edmunda Bojanowskiego<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Termin: <span style=\"font-weight: bold;\">18 grudnia 2010 r. (sobota), godz. 11.00<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Miejsce: <span style=\"font-weight: bold;\">Aula Szko\u0142y Wy\u017cszej Przymierza Rodzin, ul. Grzegorzewskiej 10 <\/span>(metro Imielin, wej\u015bcie od ul. Roso\u0142a)<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><br>                  ","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia, godz. 11.00","after-2013-move":{"content":"18 grudnia, godz. 11.00 | \nZapraszamy na spotkanie pod patronatem ASK Soli Deo, podczas kt\u00f3rego odpowiedzi na powy\u017csze pytanie udziel\u0105 m.in.:\n\nMagdalena Korzekwa - studentka prawa i psychologii w Kolegium MISH UW, prezes Soli Deo UW, prowadz\u0105ca liczne spotkania Soli Deo, autorka wielu ksi\u0105\u017cek, prowadz\u0105ca program \"Ziarno\" (2000-2005)\n\nks. dr Marek Dziewiecki\n\nSylwester Laskowski - niezwyk\u0142y m\u0105\u017c i ojciec, cz\u0142owiek wszechstronny: muzyk, naukowiec, \u015bwietny m\u00f3wca\n\nProwadzi: ks. Adam Zelga - proboszcz parafii im. b\u0142. Edmunda Bojanowskiego\n\nTermin: 18 grudnia 2010 r. (sobota), godz. 11.00\nMiejsce: Aula Szko\u0142y Wy\u017cszej Przymierza Rodzin, ul. Grzegorzewskiej 10 (metro Imielin, wej\u015bcie od ul. Roso\u0142a)\n\n","source":"jom","title":"Co dla mnie znaczy przykazanie NIE CUDZO\u0141\u00d3\u017b?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1007","original_introtext":"18 grudnia, godz. 11.00 | <font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Zapraszamy na spotkanie pod patronatem ASK Soli Deo, podczas kt\u00f3rego odpowiedzi na powy\u017csze pytanie udziel\u0105 m.in.:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Magdalena Korzekwa <\/span>- studentka prawa i psychologii w Kolegium MISH UW, prezes Soli Deo UW, prowadz\u0105ca liczne spotkania Soli Deo, autorka wielu ksi\u0105\u017cek, prowadz\u0105ca program \"Ziarno\" (2000-2005)<\/span><\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>ks. dr Marek Dziewiecki<\/span&\ngt; - ceniony kap\u0142an, dr psychologii, autor ksi\u0105\u017cek z zakresu komunikacji mi\u0119dzyludzkiej, dorastania do mi\u0142o\u015bci i ma\u0142\u017ce\u0144stwa, niedawny go\u015b\u0107 ASK Soli Deo!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Sylwester Laskowski <\/span>- niezwyk\u0142y m\u0105\u017c i ojciec, cz\u0142owiek wszechstronny: muzyk, naukowiec, \u015bwietny m\u00f3wca<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Prowadzi: <span style=\"font-weight: bold;\">ks. Adam Zelga <\/span>- proboszcz parafii im. b\u0142. Edmunda Bojanowskiego<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: \nTimes New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Termin: <span style=\"font-weight: bold;\">18 grudnia 2010 r. (sobota), godz. 11.00<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Miejsce: <span style=\"font-weight: bold;\">Aula Szko\u0142y Wy\u017cszej Przymierza Rodzin, ul. Grzegorzewskiej 10 <\/span>(metro Imielin, wej\u015bcie od ul. Roso\u0142a)<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><br>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia, godz. 11.00"}}