{"content":"\n\n![images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg](images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg)Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa\n\u00a0\n\nJako, \u017ce mamy Wielki Post, a \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi  krokami serdecznie zapraszamy Was na rekolekcje na naszej uczelni. W tym  czasie chcemy szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0107 tematu nawr\u00f3cenia, spowiedzi \u015bwi\u0119tej,  a tak\u017ce zach\u0119ci\u0107 do Was walki duchowej:)\n \n\n\nGdzie? kiedy?\n1) 19.03, poniedzia\u0142ek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- MARKETING Z\u0141EGO\n\n2) 20.03, wtorek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- \"MUZYKA I TA\u0143CE (...) - CO TO MA ZNACZY\u0106?!\"\n \n3) 22.03, czwartek, AULA IV o godz. 19.00\nNIE USTAWAJ W WALCE, Msza \u015awi\u0119ta\n\nRekolekcje poprowadzi wieloletni duszpasterz akademicki ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\nSERDECZNIE ZAPRASZAMY!:)\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg](images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg)Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa\n\r\n\n\u00a0\n\r\nJako, \u017ce mamy Wielki Post, a \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi  krokami serdecznie zapraszamy Was na rekolekcje na naszej uczelni. W tym  czasie chcemy szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0107 tematu nawr\u00f3cenia, spowiedzi \u015bwi\u0119tej,  a tak\u017ce zach\u0119ci\u0107 do Was walki duchowej:)\n \n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nGdzie? kiedy?\n1) 19.03, poniedzia\u0142ek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- MARKETING Z\u0141EGO\n\n2) 20.03, wtorek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- \"MUZYKA I TA\u0143CE (...) - CO TO MA ZNACZY\u0106?!\"\n \n3) 22.03, czwartek, AULA IV o godz. 19.00\nNIE USTAWAJ W WALCE, Msza \u015awi\u0119ta\n\nRekolekcje poprowadzi wieloletni duszpasterz akademicki ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\nSERDECZNIE ZAPRASZAMY!:)\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne- FASADOWO\u015a\u0106 NAWR\u00d3CENIA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-15 14:44:26","id":"1079","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg\" width=\"120\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"display: inline;\">Jako, \u017ce mamy Wielki Post, a \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi  krokami serdecznie zapraszamy Was na rekolekcje na naszej uczelni. W tym  czasie chcemy szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0107 tematu nawr\u00f3cenia, spowiedzi \u015bwi\u0119tej,  a tak\u017ce zach\u0119ci\u0107 do Was walki duchowej:)<br \/> <br \/><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\r\n<div style=\"display: inline;\">Gdzie? kiedy?<br \/>1) 19.03, poniedzia\u0142ek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>temat konferencji- MARKETING Z\u0141EGO<br \/><br \/>2) 20.03, wtorek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>temat konferencji- \"MUZYKA I TA\u0143CE (...) - CO TO MA ZNACZY\u0106?!\"<br \/> <br \/>3) 22.03, czwartek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>NIE USTAWAJ W WALCE, Msza \u015awi\u0119ta<br \/><br \/>Rekolekcje poprowadzi wieloletni duszpasterz akademicki ks. Janusz Kopczy\u0144ski<br \/><br \/>SERDECZNIE ZAPRASZAMY!:)<\/div>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg](images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg)Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa\n\u00a0\n\nJako, \u017ce mamy Wielki Post, a \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi  krokami serdecznie zapraszamy Was na rekolekcje na naszej uczelni. W tym  czasie chcemy szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0107 tematu nawr\u00f3cenia, spowiedzi \u015bwi\u0119tej,  a tak\u017ce zach\u0119ci\u0107 do Was walki duchowej:)\n \n\n\nGdzie? kiedy?\n1) 19.03, poniedzia\u0142ek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- MARKETING Z\u0141EGO\n\n2) 20.03, wtorek, AULA IV o godz. 19.00\ntemat konferencji- \"MUZYKA I TA\u0143CE (...) - CO TO MA ZNACZY\u0106?!\"\n \n3) 22.03, czwartek, AULA IV o godz. 19.00\nNIE USTAWAJ W WALCE, Msza \u015awi\u0119ta\n\nRekolekcje poprowadzi wieloletni duszpasterz akademicki ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\nSERDECZNIE ZAPRASZAMY!:)\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne- FASADOWO\u015a\u0106 NAWR\u00d3CENIA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1079","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/plakat_rekolekcje.jpg\" width=\"120\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<div style=\"display: inline;\">Jako, \u017ce mamy Wielki Post, a \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi  krokami serdecznie zapraszamy Was na rekolekcje na naszej uczelni. W tym  czasie chcemy szczeg\u00f3lnie dotkn\u0105\u0107 tematu nawr\u00f3cenia, spowiedzi \u015bwi\u0119tej,  a tak\u017ce zach\u0119ci\u0107 do Was walki duchowej:)<br \/> <br \/><\/div>\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\n<div style=\"display: inline;\"><\/div>\n<div style=\"display: inline;\">Gdzie? kiedy?<br \/>1) 19.03, poniedzia\u0142ek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>temat konferencji- MARKETING Z\u0141EGO<br \/><br \/>2) 20.03, wtorek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>temat konferencji- \"MUZYKA I TA\u0143CE (...) - CO TO MA ZNACZY\u0106?!\"<br \/> <br \/>3) 22.03, czwartek, AULA IV o godz. 19.00<br \/>NIE USTAWAJ W WALCE, Msza \u015awi\u0119ta<br \/><br \/>Rekolekcje poprowadzi wieloletni duszpasterz akademicki ks. Janusz Kopczy\u0144ski<br \/><br \/>SERDECZNIE ZAPRASZAMY!:)<\/div>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}