{"content":"\n**Soli Deo to..?**\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo to istniej\u0105ca od 1989 r. najwi\u0119ksza tego typu organizacja studencka w Warszawie. Nazw\u0105 i g\u0142\u00f3wnym has\u0142em stowarzyszenia s\u0105 s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - \"Soli Deo\", co znaczy \"Jedynemu Bogu\".\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026ludzie!****\u00a0**\n\r\n\nNasze stowarzyszenie tworzy obecnie** ponad 120 aktywnie dzia\u0142aj\u0105cych student\u00f3w\u00a0z a\u017c o\u015bmiu najwi\u0119kszych warszawskich uczelni**: Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej, Politechniki Warszawskiej, Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego, Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, Wojskowej Akademii Technicznej i Akademii Pedagogiki Specjalnej. Naszym duchowym opiekunem i najlepszym doradc\u0105 jest **ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107!**\n\r\n\nS\u0105 w\u015br\u00f3d nas studenci medycyny i prawa, przyszli dziennikarze i dyrektorzy wielkich korporacji, umys\u0142y typowo \u015bcis\u0142e i mi\u0142o\u015bnicy przyrody, pasjonaci fotografii, zagorzali fani pi\u0142ki no\u017cnej i\u00a0maniacy gier komputerowych, imprezowicze i mole ksi\u0105\u017ckowe, dusze towarzystwa i osoby troszk\u0119 bardziej nie\u015bmia\u0142e ;)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026jedno\u015b\u0107!**\n\r\n\nMimo r\u00f3\u017cnych charakter\u00f3w i rozmaitych zainteresowa\u0144 (tworzymy naprawd\u0119 wybuchow\u0105 mieszank\u0119!) jest CO\u015a, co nas \u0142\u0105czy - **wsp\u00f3lna wiara, ch\u0119\u0107 lepszego zrozumienia siebie, \u015bwiata, Boga.** Jeste\u015bmy lud\u017ami z pasj\u0105, kt\u00f3rzy pragn\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 m\u0105dro\u015bci\u0105 i rado\u015bci\u0105 p\u0142yn\u0105cymi z wiary. Nie zniech\u0119caj\u0105c si\u0119 niepowodzeniami, wci\u0105\u017c poszukujemy odpowiedzi na nurtuj\u0105ce nas, trudne pytania. Poprzez organizacj\u0119 konferencji, wyk\u0142ad\u00f3w, dyskusji, projekcji film\u00f3w, wyjazd\u00f3w chcemy ukazywa\u0107 studentom ich powo\u0142anie do \u017cycia zgodnego z przykazaniami Ewangelii.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026unikatowo\u015b\u0107!**\n\r\n\nWsp\u00f3\u0142czesny, laicyzuj\u0105cy si\u0119 \u015bwiat potrzebuje prawdziwego \u015bwiadectwa. Uwa\u017camy, \u017ce o\u00a0warto\u015bciach, w kt\u00f3re wierzymy, trzeba m\u00f3wi\u0107 otwarcie, zw\u0142aszcza w \u015brodowisku, w kt\u00f3rym przebywamy na co dzie\u0144. Dlatego te\u017c - w odr\u00f3\u017cnieniu od duszpasterstw czy wsp\u00f3lnot - dzia\u0142amy nie w ko\u015bcio\u0142ach czy w salkach katechetycznych, ale **bezpo\u015brednio na uczelniach, w murach uniwersyteckich!** Naszym zdaniem szko\u0142y wy\u017csze nie mog\u0105 by\u0107 jedynie miejscem zdobywania wiedzy zawodowej, pozostaj\u0105c oboj\u0119tnym wobec uniwersalnych warto\u015bci moralnych. Ich zadaniem jest tak\u017ce s\u0142u\u017cba wychowaniu do odpowiedzialnego, zgodnego z etyk\u0105 katolick\u0105 \u017cycia prywatnego, rodzinnego i spo\u0142ecznego.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026formacja!**\n\r\n\nChcemy razem radowa\u0107 si\u0119, \u017ce naszym Panem jest Jezus Chrystus oraz dzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 rado\u015bci\u0105 z\u00a0innymi. Z tego powodu na terenie uczelni organizujemy rekolekcje wielkopostne i adwentowe. Formacj\u0119 duchow\u0105 rozwijamy r\u00f3wnie\u017c uczestnicz\u0105c w dniach skupienia, comiesi\u0119cznych Mszach \u015awi\u0119tych, adoracjach i konferencjach, wsp\u00f3lnych Drogach Krzy\u017cowych i roratach. Organizujemy tak\u017ce studenckie wyjazdy na Lednic\u0119 oraz Taize. I \u2013 co najwa\u017cniejsze \u2013 staramy si\u0119 \u017cy\u0107 Ewangeli\u0105 na co dzie\u0144!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026cykliczne projekty!**\n\r\n\nNajbardziej znany i najwi\u0119kszy og\u00f3lnosolideowy projekt to **Poruszy\u0107 Niebo i\u00a0Ziemi\u0119**. \u015awiadomi, \u017ce w Polsce brakuje powa\u017cnej dyskusji o warto\u015bciach i Ko\u015bciele, a katolikom przypisywane s\u0105 liczne stereotypy, postanowili\u015bmy zorganizowa\u0107 spotkania, w kt\u00f3rych starali\u015bmy si\u0119 z nimi zmierzy\u0107. Pragn\u0119li\u015bmy pokaza\u0107 studentom, co to znaczy, \u017ce chrze\u015bcijanin to kto\u015b \u0142agodny jak go\u0142\u0119bica, ale jednocze\u015bnie roztropny jak w\u0105\u017c (por. Mt 10,16). M\u00f3wili\u015bmy o tym, \u017ce chrze\u015bcijanie mog\u0105 i powinni by\u0107 przedsi\u0119biorczy, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, cieszy\u0107 si\u0119 \u017cyciem, realizowa\u0107 marzenia, a s\u0142awa, pieni\u0105dze, dobra zabawa to co\u015b wspania\u0142ego, je\u015bli tylko kierujemy si\u0119 Ewangeli\u0105, czyli m\u0105drymi warto\u015bciami.\n\r\n\nDwoma sztandarowymi projektami Soli Deo, organizowanymi od blisko 10 lat, s\u0105 **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci** (przygotowywane ka\u017cdej jesieni przez **UW** i **APS**) oraz projekt **Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo** (odbywaj\u0105cy si\u0119 wiosn\u0105 w **SGH** oraz **SGGW**). S\u0105 to cykle konferencji po\u015bwi\u0119cone relacjom damsko-m\u0119skim, zakochiwaniu si\u0119, mi\u0142o\u015bci, ma\u0142\u017ce\u0144stwu, a tak\u017ce wyja\u015bniaj\u0105ce, jak wygl\u0105da dojrza\u0142e prze\u017cywanie swojej seksualno\u015bci. Zapraszamy do udzia\u0142u w\u00a0nich ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem.\n\r\n\nKolejnym projektem organizowanym przez **SGH** s\u0105 **Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej**, maj\u0105ce w\u00a0niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji oraz promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci. Do tej pory uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 kilkana\u015bcie pokaz\u00f3w filmowych, konferencji, wieczor\u00f3w poetyckich, happening \u201eWesele\u201d, warsztaty taneczne z\u00a0motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw oraz o ikonach, jak r\u00f3wnie\u017c koncert gospel.\n\r\n\nOgromnym uznaniem cieszy\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c projekty **Oddaj z ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci** oraz **Krwinka. **Akcjom tym towarzyszy\u0142y projekcje film\u00f3w oraz wywiady ze znanymi osobami.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026znakomici go\u015bcie!**\n\r\n\nNaszymi prelegentami by\u0142y osoby duchowne, politycy, ekonomi\u015bci, prawnicy, lekarze, sportowcy, dziennikarze, publicy\u015bci, aktorzy.\n\r\n\nGo\u015bcili u nas min. ks. Marek Dziewiecki, ks. Piotr Pawlukiewicz, o. Ksawery Knotz, ks. Marek Gancarczyk, Marek Jurek, Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein, Jerzy Stuhr, Wojciech Cejrowski, Robert Korzeniowski, Szymon Ko\u0142ecki, Maciej i Paulina Kurzajewscy, Krzysztof Ziemiec, Rados\u0142aw Pazura, Tomasz Zubilewicz, Artur Partyka, Krzysztof Zanussi i wielu innych.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u2026integracja!**\n\r\n\nTworzymy **grup\u0119 dobrych znajomych, zgranych przyjaci\u00f3\u0142, otwartych na innych i\u00a0wyznaj\u0105cych podobne warto\u015bci.** Relaksuj\u0105c si\u0119 po ca\u0142ym tygodniu nauki, wsp\u00f3lnie imprezujemy w weekendy do bia\u0142ego rana, grillujemy, uprawiamy sporty, spotykamy si\u0119 w pubach czy kawiarniach. Do tradycji nale\u017c\u0105 ju\u017c coroczne majowe wypady kajakowe, wrze\u015bniowe obozy zerowe oraz sylwestrowe wyjazdy w g\u00f3ry.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nStawiamy na budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzyludzkich. Kontakty nawi\u0105zane w Soli Deo, \"wypr\u00f3bowane\" na wsp\u00f3lnych wyjazdach i podczas wsp\u00f3lnych akcji pozostaj\u0105 cz\u0119sto na ca\u0142e \u017cycie. W ka\u017cdej chwili i Ty mo\u017cesz do\u0142\u0105czy\u0107 do naszej paczki! Nasz HR czeka na Wasze maile hr@solideo.pl\u00a0- odbijemy pi\u0142eczk\u0119!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{youtube}PStT8xrTUoU{\/youtube}\n","source":"jos","title":"Do\u0142\u0105cz do nas","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-04 13:59:58","id":"156","original_introtext":"<p><strong>Soli Deo to..?<\/strong><\/p>\r\n<p>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo to istniej\u0105ca od 1989 r. najwi\u0119ksza tego typu organizacja studencka w Warszawie. Nazw\u0105 i g\u0142\u00f3wnym has\u0142em stowarzyszenia s\u0105 s\u0142ynne s\u0142owa Prymasa Tysi\u0105clecia, kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - \"Soli Deo\", co znaczy \"Jedynemu Bogu\".<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026ludzie!<\/strong><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p>Nasze stowarzyszenie tworzy obecnie<strong> ponad 120 aktywnie dzia\u0142aj\u0105cych student\u00f3w\u00a0z a\u017c o\u015bmiu najwi\u0119kszych warszawskich uczelni<\/strong>: Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej, Politechniki Warszawskiej, Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego, Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, Wojskowej Akademii Technicznej i Akademii Pedagogiki Specjalnej. Naszym duchowym opiekunem i najlepszym doradc\u0105 jest <strong>ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/strong>.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107!<\/strong><\/p>\r\n<p>S\u0105 w\u015br\u00f3d nas studenci medycyny i prawa, przyszli dziennikarze i dyrektorzy wielkich korporacji, umys\u0142y typowo \u015bcis\u0142e i mi\u0142o\u015bnicy przyrody, pasjonaci fotografii, zagorzali fani pi\u0142ki no\u017cnej i\u00a0maniacy gier komputerowych, imprezowicze i mole ksi\u0105\u017ckowe, dusze towarzystwa i osoby troszk\u0119 bardziej nie\u015bmia\u0142e ;)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026jedno\u015b\u0107!<\/strong><\/p>\r\n<p>Mimo r\u00f3\u017cnych charakter\u00f3w i rozmaitych zainteresowa\u0144 (tworzymy naprawd\u0119 wybuchow\u0105 mieszank\u0119!) jest CO\u015a, co nas \u0142\u0105czy - <strong>wsp\u00f3lna wiara, ch\u0119\u0107 lepszego zrozumienia siebie, \u015bwiata, Boga.<\/strong> Jeste\u015bmy lud\u017ami z pasj\u0105, kt\u00f3rzy pragn\u0105 dzieli\u0107 si\u0119 m\u0105dro\u015bci\u0105 i rado\u015bci\u0105 p\u0142yn\u0105cymi z wiary. Nie zniech\u0119caj\u0105c si\u0119 niepowodzeniami, wci\u0105\u017c poszukujemy odpowiedzi na nurtuj\u0105ce nas, trudne pytania. Poprzez organizacj\u0119 konferencji, wyk\u0142ad\u00f3w, dyskusji, projekcji film\u00f3w, wyjazd\u00f3w chcemy ukazywa\u0107 studentom ich powo\u0142anie do \u017cycia zgodnego z przykazaniami Ewangelii.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026unikatowo\u015b\u0107!<\/strong><\/p>\r\n<p>Wsp\u00f3\u0142czesny, laicyzuj\u0105cy si\u0119 \u015bwiat potrzebuje prawdziwego \u015bwiadectwa. Uwa\u017camy, \u017ce o\u00a0warto\u015bciach, w kt\u00f3re wierzymy, trzeba m\u00f3wi\u0107 otwarcie, zw\u0142aszcza w \u015brodowisku, w kt\u00f3rym przebywamy na co dzie\u0144. Dlatego te\u017c - w odr\u00f3\u017cnieniu od duszpasterstw czy wsp\u00f3lnot - dzia\u0142amy nie w ko\u015bcio\u0142ach czy w salkach katechetycznych, ale <strong>bezpo\u015brednio na uczelniach, w murach uniwersyteckich!<\/strong> Naszym zdaniem szko\u0142y wy\u017csze nie mog\u0105 by\u0107 jedynie miejscem zdobywania wiedzy zawodowej, pozostaj\u0105c oboj\u0119tnym wobec uniwersalnych warto\u015bci moralnych. Ich zadaniem jest tak\u017ce s\u0142u\u017cba wychowaniu do odpowiedzialnego, zgodnego z etyk\u0105 katolick\u0105 \u017cycia prywatnego, rodzinnego i spo\u0142ecznego.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026formacja!<\/strong><\/p>\r\n<p>Chcemy razem radowa\u0107 si\u0119, \u017ce naszym Panem jest Jezus Chrystus oraz dzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 rado\u015bci\u0105 z\u00a0innymi. Z tego powodu na terenie uczelni organizujemy rekolekcje wielkopostne i adwentowe. Formacj\u0119 duchow\u0105 rozwijamy r\u00f3wnie\u017c uczestnicz\u0105c w dniach skupienia, comiesi\u0119cznych Mszach \u015awi\u0119tych, adoracjach i konferencjach, wsp\u00f3lnych Drogach Krzy\u017cowych i roratach. Organizujemy tak\u017ce studenckie wyjazdy na Lednic\u0119 oraz Taize. I \u2013 co najwa\u017cniejsze \u2013 staramy si\u0119 \u017cy\u0107 Ewangeli\u0105 na co dzie\u0144!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026cykliczne projekty!<\/strong><\/p>\r\n<p>Najbardziej znany i najwi\u0119kszy og\u00f3lnosolideowy projekt to <strong>Poruszy\u0107 Niebo i\u00a0Ziemi\u0119<\/strong>. \u015awiadomi, \u017ce w Polsce brakuje powa\u017cnej dyskusji o warto\u015bciach i Ko\u015bciele, a katolikom przypisywane s\u0105 liczne stereotypy, postanowili\u015bmy zorganizowa\u0107 spotkania, w kt\u00f3rych starali\u015bmy si\u0119 z nimi zmierzy\u0107. Pragn\u0119li\u015bmy pokaza\u0107 studentom, co to znaczy, \u017ce chrze\u015bcijanin to kto\u015b \u0142agodny jak go\u0142\u0119bica, ale jednocze\u015bnie roztropny jak w\u0105\u017c (por. Mt 10,16). M\u00f3wili\u015bmy o tym, \u017ce chrze\u015bcijanie mog\u0105 i powinni by\u0107 przedsi\u0119biorczy, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, cieszy\u0107 si\u0119 \u017cyciem, realizowa\u0107 marzenia, a s\u0142awa, pieni\u0105dze, dobra zabawa to co\u015b wspania\u0142ego, je\u015bli tylko kierujemy si\u0119 Ewangeli\u0105, czyli m\u0105drymi warto\u015bciami.<\/p>\r\n<p>Dwoma sztandarowymi projektami Soli Deo, organizowanymi od blisko 10 lat, s\u0105 <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/strong> (przygotowywane ka\u017cdej jesieni przez <strong>UW<\/strong> i <strong>APS<\/strong>) oraz projekt <strong>Sympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<\/strong> (odbywaj\u0105cy si\u0119 wiosn\u0105 w <strong>SGH<\/strong> oraz <strong>SGGW<\/strong>). S\u0105 to cykle konferencji po\u015bwi\u0119cone relacjom damsko-m\u0119skim, zakochiwaniu si\u0119, mi\u0142o\u015bci, ma\u0142\u017ce\u0144stwu, a tak\u017ce wyja\u015bniaj\u0105ce, jak wygl\u0105da dojrza\u0142e prze\u017cywanie swojej seksualno\u015bci. Zapraszamy do udzia\u0142u w\u00a0nich ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem.<\/p>\r\n<p>Kolejnym projektem organizowanym przez <strong>SGH<\/strong> s\u0105 <strong>Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej<\/strong>, maj\u0105ce w\u00a0niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji oraz promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci. Do tej pory uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 kilkana\u015bcie pokaz\u00f3w filmowych, konferencji, wieczor\u00f3w poetyckich, happening \u201eWesele\u201d, warsztaty taneczne z\u00a0motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw oraz o ikonach, jak r\u00f3wnie\u017c koncert gospel.<\/p>\r\n<p>Ogromnym uznaniem cieszy\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c projekty <strong>Oddaj z ko\u015bci gar\u015b\u0107 mi\u0142o\u015bci<\/strong> oraz <strong>Krwinka. <\/strong>Akcjom tym towarzyszy\u0142y projekcje film\u00f3w oraz wywiady ze znanymi osobami.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026znakomici go\u015bcie!<\/strong><\/p>\r\n<p>Naszymi prelegentami by\u0142y osoby duchowne, politycy, ekonomi\u015bci, prawnicy, lekarze, sportowcy, dziennikarze, publicy\u015bci, aktorzy.<\/p>\r\n<p>Go\u015bcili u nas min. ks. Marek Dziewiecki, ks. Piotr Pawlukiewicz, o. Ksawery Knotz, ks. Marek Gancarczyk, Marek Jurek, Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein, Jerzy Stuhr, Wojciech Cejrowski, Robert Korzeniowski, Szymon Ko\u0142ecki, Maciej i Paulina Kurzajewscy, Krzysztof Ziemiec, Rados\u0142aw Pazura, Tomasz Zubilewicz, Artur Partyka, Krzysztof Zanussi i wielu innych.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u2026integracja!<\/strong><\/p>\r\n<p>Tworzymy <strong>grup\u0119 dobrych znajomych, zgranych przyjaci\u00f3\u0142, otwartych na innych i\u00a0wyznaj\u0105cych podobne warto\u015bci.<\/strong> Relaksuj\u0105c si\u0119 po ca\u0142ym tygodniu nauki, wsp\u00f3lnie imprezujemy w weekendy do bia\u0142ego rana, grillujemy, uprawiamy sporty, spotykamy si\u0119 w pubach czy kawiarniach. Do tradycji nale\u017c\u0105 ju\u017c coroczne majowe wypady kajakowe, wrze\u015bniowe obozy zerowe oraz sylwestrowe wyjazdy w g\u00f3ry.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Stawiamy na budowanie wi\u0119zi mi\u0119dzyludzkich. Kontakty nawi\u0105zane w Soli Deo, \"wypr\u00f3bowane\" na wsp\u00f3lnych wyjazdach i podczas wsp\u00f3lnych akcji pozostaj\u0105 cz\u0119sto na ca\u0142e \u017cycie. W ka\u017cdej chwili i Ty mo\u017cesz do\u0142\u0105czy\u0107 do naszej paczki! Nasz HR czeka na Wasze maile <a href=\"mailto:hr.MALPKA.solideo.pl\">hr@solideo.pl<\/a>\u00a0- odbijemy pi\u0142eczk\u0119!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">{youtube}PStT8xrTUoU{\/youtube}<\/p>","original_fulltext":""}