{"content":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30 | Spotkania formacyjne na Akademii Medycznej b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 [b]\u015brod\u0119 o godz. 18.30[\/b], pocz\u0105wszy od 8 XI, a nie wtorki jak pierwotnie planowano. Miejsce pozostaje bez zmian: sala nr 1 (mikroskopowa) w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Spotkania prowadzi ksi\u0105dz Maciek Szeszko.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30 | Spotkania formacyjne na Akademii Medycznej b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 [b]\u015brod\u0119 o godz. 18.30[\/b], pocz\u0105wszy od 8 XI, a nie wtorki jak pierwotnie planowano. Miejsce pozostaje bez zmian: sala nr 1 (mikroskopowa) w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Spotkania prowadzi ksi\u0105dz Maciek Szeszko.\n-->","source":"jos","title":"[AM] Spotkania formacyjne na AM - zmiana!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-10-16 13:14:51","id":"391","original_introtext":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30 | Spotkania formacyjne na Akademii Medycznej b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 [b]\u015brod\u0119 o godz. 18.30[\/b], pocz\u0105wszy od 8 XI, a nie wtorki jak pierwotnie planowano. Miejsce pozostaje bez zmian: sala nr 1 (mikroskopowa) w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Spotkania prowadzi ksi\u0105dz Maciek Szeszko.","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30","after-2013-move":{"content":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30 | Spotkania formacyjne na Akademii Medycznej b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 [b]\u015brod\u0119 o godz. 18.30[\/b], pocz\u0105wszy od 8 XI, a nie wtorki jak pierwotnie planowano. Miejsce pozostaje bez zmian: sala nr 1 (mikroskopowa) w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Spotkania prowadzi ksi\u0105dz Maciek Szeszko.","source":"jom","title":"[AM] Spotkania formacyjne na AM - zmiana!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"391","original_introtext":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30 | Spotkania formacyjne na Akademii Medycznej b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 [b]\u015brod\u0119 o godz. 18.30[\/b], pocz\u0105wszy od 8 XI, a nie wtorki jak pierwotnie planowano. Miejsce pozostaje bez zmian: sala nr 1 (mikroskopowa) w Anatomicum (ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5). Spotkania prowadzi ksi\u0105dz Maciek Szeszko.","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cda \u015broda,  godz. 18:30"}}