{"content":"29 maja 2006 | Instytut Prymasowski zorganizuje w Warszawie uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z 25 rocznic\u0105 \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego. 29 maja w Pa\u0142acu Kultury i Nauki odb\u0119d\u0105 si\u0119 wyk\u0142ady, warsztaty. W zwi\u0105zku z tym b\u0119d\u0105 potrzebni wolontariusze. Zach\u0119camy tak\u017ce do pomocy przy organizowaniu apelu na t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 okoliczno\u015b\u0107. Zadbajmy, aby rocznica \u015bmierci patrona Soli Deo zosta\u0142a zorganizowana bardzo dobrze! Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce...\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 maja 2006 | Instytut Prymasowski zorganizuje w Warszawie uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z 25 rocznic\u0105 \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego. 29 maja w Pa\u0142acu Kultury i Nauki odb\u0119d\u0105 si\u0119 wyk\u0142ady, warsztaty. W zwi\u0105zku z tym b\u0119d\u0105 potrzebni wolontariusze. Zach\u0119camy tak\u017ce do pomocy przy organizowaniu apelu na t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 okoliczno\u015b\u0107. Zadbajmy, aby rocznica \u015bmierci patrona Soli Deo zosta\u0142a zorganizowana bardzo dobrze! Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce...\n-->","source":"jos","title":"25 rocznica \u015amierci Prymasa Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-02-21 22:13:23","id":"306","original_introtext":"29 maja 2006 | Instytut Prymasowski zorganizuje w Warszawie uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z 25 rocznic\u0105 \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego. 29 maja w Pa\u0142acu Kultury i Nauki odb\u0119d\u0105 si\u0119 wyk\u0142ady, warsztaty. W zwi\u0105zku z tym b\u0119d\u0105 potrzebni wolontariusze. Zach\u0119camy tak\u017ce do pomocy przy organizowaniu apelu na t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 okoliczno\u015b\u0107. Zadbajmy, aby rocznica \u015bmierci patrona Soli Deo zosta\u0142a zorganizowana bardzo dobrze! Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce...","original_fulltext":"","text-date":"29 maja 2006","after-2013-move":{"content":"29 maja 2006 | Instytut Prymasowski zorganizuje w Warszawie uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z 25 rocznic\u0105 \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego. 29 maja w Pa\u0142acu Kultury i Nauki odb\u0119d\u0105 si\u0119 wyk\u0142ady, warsztaty. W zwi\u0105zku z tym b\u0119d\u0105 potrzebni wolontariusze. Zach\u0119camy tak\u017ce do pomocy przy organizowaniu apelu na t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 okoliczno\u015b\u0107. Zadbajmy, aby rocznica \u015bmierci patrona Soli Deo zosta\u0142a zorganizowana bardzo dobrze! Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce...","source":"jom","title":"25 rocznica \u015amierci Prymasa Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"306","original_introtext":"29 maja 2006 | Instytut Prymasowski zorganizuje w Warszawie uroczysto\u015bci zwi\u0105zane z 25 rocznic\u0105 \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego. 29 maja w Pa\u0142acu Kultury i Nauki odb\u0119d\u0105 si\u0119 wyk\u0142ady, warsztaty. W zwi\u0105zku z tym b\u0119d\u0105 potrzebni wolontariusze. Zach\u0119camy tak\u017ce do pomocy przy organizowaniu apelu na t\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 okoliczno\u015b\u0107. Zadbajmy, aby rocznica \u015bmierci patrona Soli Deo zosta\u0142a zorganizowana bardzo dobrze! Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce...","original_fulltext":"","text-date":"29 maja 2006"}}