{"content":"\n\n![images\/newsy\/droga_wojownika_2014_01.jpg](images\/newsy\/droga_wojownika_2014_01.jpg)**WYJD\u0179 PRZED NAMIOT I POLICZ GWIAZDY!**\n\n B\u00f3g zna twoje imi\u0119, twoje prawdziwe imi\u0119. On wie kim naprawd\u0119 jeste\u015b. W\u0142o\u017cy\u0142 to g\u0142\u0119boko w twoj\u0105 istot\u0119 gdy ci\u0119 stwarza\u0142, i teraz pragnie to z ciebie wydoby\u0107 na zewn\u0105trz... Aby\u015b by\u0142 tym kim zosta\u0142e\u015b stworzony \u2013 Bo\u017cym zdobywc\u0105 z rasy duchowych zwyci\u0119zc\u00f3w. \n\n Zosta\u0142e\u015b stworzony jako zdobywca. Bo\u017cy Wojownik. Ale kim jest ten wojownik, kt\u00f3ry \u017cyje w tobie? B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 go ju\u017c nied\u0142ugo pozna\u0107 podczas serii spotka\u0144 \"Droga wojownika\". To cykl konferencji, podczas kt\u00f3rych znani go\u015bcie przedstawi\u0105 zdrowy obraz m\u0119\u017cczyzny i skonfrontuj\u0105 go z tym co chce nam wm\u00f3wi\u0107 \u015bwiat. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci m\u0119\u017cczy\u017ani: ojcowie - zar\u00f3wno w sensie duchowym, jak i fizycznym, ksi\u0119\u017ca, biznesmeni, harcerz, bloger - osoby \u017cyj\u0105ce i dzia\u0142aj\u0105ce z pasj\u0105.\n\n I pami\u0119taj - o drodze dowiesz si\u0119 wi\u0119cej id\u0105c, ni\u017c studiuj\u0105c mapy!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**6 konferencji, **6 go\u015bci, m.in. **ks. Piotr Pawlukiewicz, Piotr \u017by\u0142ka. **Koniecznie zobacz co przygotowali\u015bmy!\n\r\n\nPRZEPRASZAMY PANIE, SPOTKANIA TYLKO DLA M\u0118\u017bCZYZN!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPatronat medialny - Studencka Telewizja Internetowa TVPW - [www.tvpw.pl](http:\/\/www.tvpw.pl)\n\r\n\n[](http:\/\/www.tvpw.pl)\n[![images\/patroni\/tvpw.jpg](images\/patroni\/tvpw.jpg)](http:\/\/www.tvpw.pl)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n**SPOTKANIA**\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n**\n![images\/newsy\/xPPawlukiewicz01.jpg](images\/newsy\/xPPawlukiewicz01.jpg)**\r\n**Konferencja 1: M\u0119\u017cczyzna wojownikiem**\r\n\u00a0\r\nCo robi dzisiejszy m\u0119\u017cczyzna? Jedzie do pracy, na uczelni\u0119, siedzi przy biurku, rozlicza, ustala, biegnie na autobus, stoi w kolejce, czeka, czeka, czeka... Gdzie w tym wszystkim jest miejsce dla wojownika? Na to pytanie odpowie **ksi\u0105dz Piotr Pawlukiewicz** - doktor teologii, jeden z najbardziej znanych rekolekcjonist\u00f3w i kaznodziei w Polsce, autor wielu ksi\u0105\u017cek o tematyce religijnej.\r\n\n**25 marca**, UW Audytorium Maximum, godz. 19.30. \n\n\r\n***\n\r\n\u00a0\r\n\r\n**\n![images\/newsy\/x_pra_RKneblewski.jpg](images\/newsy\/x_pra_RKneblewski.jpg)**\r\n**Konferencja 2: Wojownik rycerzem**\r\n\u00a0\r\nCzy my\u015blisz, \u017ce wzorzec rycerza w \u017caden spos\u00f3b nie przystaje do wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci? Czy naprawd\u0119 cechy takie, jak szlachetno\u015b\u0107, umi\u0142owanie ojczyzny, czy honor straci\u0142y swe znaczenie? \u017badn\u0105 miar\u0105! Na czym polega prawdziwa rycersko\u015b\u0107 i jak dzi\u015b mo\u017cna zawalczy\u0107 o dam\u0119 swego serca, a tak\u017ce w obronie ukochanej matki - naszej ojczyzny? Na te oraz inne pytania odpowie **ks. pra\u0142. Roman Kneblewski**, proboszcz z bydgoskiego Sacr\u00e9-Coeur, ksi\u0105dz - patriota, Sarmata ze szlacheckiego rodu.\r\n\u00a0\r\n**27 marca**, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00. \n\n\r\n***\n\r\n\u00a0\r\n**\n![images\/newsy\/MMarbot01.jpg](images\/newsy\/MMarbot01.jpg)**\r\n**Konferencja 3: Wojownik po upadku**\r\n\r\n\u00a0\r\n*\"Albowiem ilekro\u0107 niedomagam, tylekro\u0107 jestem mocny\"* 2Kor 12,10\r\n\u00a0\r\n\r\nPami\u0119taj, musisz umie\u0107 przegrywa\u0107. Nie b\u0119dziesz zawsze wygrywa\u0142... Ka\u017cdy z nas to s\u0142ysza\u0142. Umiemy ju\u017c przegrywa\u0107. Nauczyli nas tego. Ale tutaj historia si\u0119 nie ko\u0144czy. Wojownik, ten prawdziwy wojownik o kt\u00f3rym teraz Ci m\u00f3wi\u0119, rodzi si\u0119 wtedy, gdy staje przed problemem kt\u00f3ry go przerasta. Dopiero wtedy gdy znajduje w sobie oddech, kt\u00f3rego dot\u0105d nie mia\u0142. Gdy odkrywa si\u0142\u0119, kt\u00f3rej wcze\u015bniej w nim nie by\u0142o. O takim wojowniku opowie **Michel Marbot**, francuski biznesmen, kt\u00f3ry uko\u0144czy\u0142 m.in. INSEAD \u2013 jedn\u0105 z najbardziej presti\u017cowych szk\u00f3\u0142 biznesu w Europie. Kierowa\u0142 bankiem w Grecji i W\u0142oszech. W\u0142a\u015bciciel upad\u0142ej w tajemniczych okoliczno\u015bciach firmy Malma.\r\n\u00a0\r\n\r\n**31 marca**, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00.\r\n\u00a0\r\n***\n\r\n\u00a0\r\n**\n![images\/newsy\/RNoworolski02.jpg](images\/newsy\/RNoworolski02.jpg)**\r\n**Konferencja 4: Wojownik na rozdro\u017cu**\r\n\r\n\u00a0\r\n*\"Nikt nie wie, dok\u0105d go zaprowadzi droga p\u00f3ki nie stanie u celu\"* J.R.R. Tolkien\r\n\u00a0\r\n\r\nTo w takim razie jak ja mam wybiera\u0107? Gdy mam ju\u017c cel i wiem, co chc\u0119 zrobi\u0107, to... jak mam to zrobi\u0107? Jak do niego doj\u015b\u0107, do celu, do ko\u0144ca?\r\nCo mam teraz, konkretnie, zrobi\u0107? Masa pyta\u0144, kt\u00f3re pozostaj\u0105 bez odpowiedzi. A mo\u017ce po prostu \u017ale ich szukamy? Przyjd\u017a, je\u015bli chcesz dowiedziec si\u0119 wi\u0119cej. Pos\u0142uchaj **Roberta Noworolskiego**, m\u0119\u017ca i ojca, przedsi\u0119biorcy zajmuj\u0105cego si\u0119 konsultingiem i szkoleniami, propaguj\u0105cego AKADOS - Pozauczelniany Program Edukacji Mened\u017cerskiej dla Student\u00f3w i Absolwent\u00f3w.\r\n\u00a0\r\n**3 kwietnia**, UW Audytorium Maximum Aula A, godz. 19.30. \n\n\r\n***\n\r\n\u00a0\r\n**\n![images\/newsy\/PBogusz01.jpg](images\/newsy\/PBogusz01.jpg)**\r\n**Konferencja 5: Wojownik wodzem**\r\n\r\n\u00a0\r\n*\"Niech w waszych sercach zamieszka lew!\"* gen. Anders przed atakiem na Monte Cassino\r\n\u00a0\r\n\r\nLider, przyw\u00f3dca, szef. W\u00f3dz. Wiele s\u0142\u00f3w. Jeden sens. Niech kto\u015b to zrobi. Nie ja. Znasz to sk\u0105d\u015b? Ja tak. Dlaczego \"nie ja\"? Bo nie jestem wodzem. Bo nie umiem. Bo nie mam ku temu kwalifikacji. Bo brakuje mi mo\u017cliwo\u015bci... O tym, jak dzia\u0142a w\u00f3dz-wojownik i na co go sta\u0107 opowie **Piotr Bogusz** - m\u0105\u017c i ojciec z powo\u0142ania, harcerz z wyboru, dyrektor wydawniczy w wydawnictwie edukacyjnym, kt\u00f3ry od wielu lat prowadzi formacj\u0119 dla m\u0119skiej ga\u0142\u0119zi harcerstwa.\r\n\u00a0\r\n**7 kwietnia**, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00. \n\n\r\n***\n\r\n\u00a0\r\n**\n![images\/newsy\/PZylka01.jpg](images\/newsy\/PZylka01.jpg)**\r\n**Konferencja 6: Wojownik banit\u0105**\r\n\r\n\u00a0\r\n*\"Nie pytaj siebie, co potrzeba \u015bwiatu. Zapytaj si\u0119, co o\u017cywia ciebie, i id\u017a, zr\u00f3b to, poniewa\u017c \u015bwiatu potrzeba ludzi zywych.\"* Gil Bailie\r\n\u00a0\r\n\r\nId\u017a do pracy. Pod\u0105\u017caj za mod\u0105. Zachowuj si\u0119 normalnie. B\u0105d\u017a poprawny. B\u0105d\u017a neutralny. I powtarzaj dalej za mn\u0105: \"jestem wolny...\". O tym, na czym polega droga banity i jak ruszy\u0107 pod pr\u0105d opowie **Piotr \u017by\u0142ka**, publicysta, dziennikarz i grafik komputerowy, pracuj\u0105cy w portalu redakcji Deon.pl i tw\u00f3rca portalu faceB\u00f3g i polskiego profilu papie\u017ca Franciszka.\r\n\u00a0\r\n**9 kwietnia**, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\nZAPRASZAMY!","source":"jom","title":"Droga wojownika 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-21 10:35:41","id":"5374","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/droga_wojownika_2014_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>WYJD\u0179 PRZED NAMIOT I POLICZ GWIAZDY!<\/strong><br \/><br \/> B\u00f3g zna twoje imi\u0119, twoje prawdziwe imi\u0119. On wie kim naprawd\u0119 jeste\u015b. W\u0142o\u017cy\u0142 to g\u0142\u0119boko w twoj\u0105 istot\u0119 gdy ci\u0119 stwarza\u0142, i teraz pragnie to z ciebie wydoby\u0107 na zewn\u0105trz... Aby\u015b by\u0142 tym kim zosta\u0142e\u015b stworzony \u2013 Bo\u017cym zdobywc\u0105 z rasy duchowych zwyci\u0119zc\u00f3w. <br \/><br \/> Zosta\u0142e\u015b stworzony jako zdobywca. Bo\u017cy Wojownik. Ale kim jest ten wojownik, kt\u00f3ry \u017cyje w tobie? B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 go ju\u017c nied\u0142ugo pozna\u0107 podczas serii spotka\u0144 \"Droga wojownika\". To cykl konferencji, podczas kt\u00f3rych znani go\u015bcie przedstawi\u0105 zdrowy obraz m\u0119\u017cczyzny i skonfrontuj\u0105 go z tym co chce nam wm\u00f3wi\u0107 \u015bwiat. W\u015br\u00f3d zaproszonych go\u015bci m\u0119\u017cczy\u017ani: ojcowie - zar\u00f3wno w sensie duchowym, jak i fizycznym, ksi\u0119\u017ca, biznesmeni, harcerz, bloger - osoby \u017cyj\u0105ce i dzia\u0142aj\u0105ce z pasj\u0105.<br \/><br \/> I pami\u0119taj - o drodze dowiesz si\u0119 wi\u0119cej id\u0105c, ni\u017c studiuj\u0105c mapy!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>6 konferencji, <\/strong>6 go\u015bci, m.in. <strong>ks. Piotr Pawlukiewicz, Piotr \u017by\u0142ka. <\/strong>Koniecznie zobacz co przygotowali\u015bmy!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">PRZEPRASZAMY PANIE, SPOTKANIA TYLKO DLA M\u0118\u017bCZYZN!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Patronat medialny - Studencka Telewizja Internetowa TVPW - <a href=\"http:\/\/www.tvpw.pl\">www.tvpw.pl<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.tvpw.pl\"><img src=\"images\/patroni\/tvpw.jpg\" border=\"0\" width=\"300\" height=\"83\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/a><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><strong>SPOTKANIA<\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong><img src=\"images\/newsy\/xPPawlukiewicz01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div><strong>Konferencja 1: M\u0119\u017cczyzna wojownikiem<\/strong><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Co robi dzisiejszy m\u0119\u017cczyzna? Jedzie do pracy, na uczelni\u0119, siedzi przy biurku, rozlicza, ustala, biegnie na autobus, stoi w kolejce, czeka, czeka, czeka... Gdzie w tym wszystkim jest miejsce dla wojownika? Na to pytanie odpowie <strong>ksi\u0105dz Piotr Pawlukiewicz<\/strong> - doktor teologii, jeden z najbardziej znanych rekolekcjonist\u00f3w i kaznodziei w Polsce, autor wielu ksi\u0105\u017cek o tematyce religijnej.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><br \/><strong>25 marca<\/strong>, UW Audytorium Maximum, godz. 19.30. <br \/><br \/><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><hr \/><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/x_pra_RKneblewski.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>Konferencja 2: Wojownik rycerzem<\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: 'arial', sans-serif; font-size: 13.33px; text-align: justify;\">Czy my\u015blisz, \u017ce wzorzec rycerza w \u017caden spos\u00f3b nie przystaje do wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci? Czy naprawd\u0119 cechy takie, jak szlachetno\u015b\u0107, umi\u0142owanie ojczyzny, czy honor straci\u0142y swe znaczenie? \u017badn\u0105 miar\u0105! Na czym polega prawdziwa rycersko\u015b\u0107 i jak dzi\u015b mo\u017cna zawalczy\u0107 o dam\u0119 swego serca, a tak\u017ce w obronie ukochanej matki - naszej ojczyzny? Na te oraz inne pytania odpowie <strong>ks. pra\u0142. Roman Kneblewski<\/strong>, proboszcz z bydgoskiego Sacr<span style=\"font-size: 13px; line-height: 19.200000762939453px; font-family: sans-serif;\">\u00e9<\/span>-Coeur, ksi\u0105dz - patriota, Sarmata ze szlacheckiego rodu.<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>27 marca<\/strong>, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00. <br \/><br \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><hr \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/MMarbot01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>Konferencja 3: Wojownik po upadku<\/strong><\/div>\r\n<div class=\"im\">\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><em>\"Albowiem ilekro\u0107 niedomagam, tylekro\u0107 jestem mocny\"<\/em> 2Kor 12,10<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"font-family: 'arial', sans-serif; font-size: 13.33px; text-align: justify;\">Pami\u0119taj, musisz umie\u0107 przegrywa\u0107. Nie b\u0119dziesz zawsze wygrywa\u0142... Ka\u017cdy z nas to s\u0142ysza\u0142. Umiemy ju\u017c przegrywa\u0107. Nauczyli nas tego. Ale tutaj historia si\u0119 nie ko\u0144czy. Wojownik, ten prawdziwy wojownik o kt\u00f3rym teraz Ci m\u00f3wi\u0119, rodzi si\u0119 wtedy, gdy staje przed problemem kt\u00f3ry go przerasta. Dopiero wtedy gdy znajduje w sobie oddech, kt\u00f3rego dot\u0105d nie mia\u0142. Gdy odkrywa si\u0142\u0119, kt\u00f3rej wcze\u015bniej w nim nie by\u0142o. O takim wojowniku opowie <strong>Michel Marbot<\/strong>, francuski biznesmen, kt\u00f3ry uko\u0144czy\u0142 m.in. INSEAD \u2013 jedn\u0105 z najbardziej presti\u017cowych szk\u00f3\u0142 biznesu w Europie. Kierowa\u0142 bankiem w Grecji i W\u0142oszech. W\u0142a\u015bciciel upad\u0142ej w tajemniczych okoliczno\u015bciach firmy Malma.<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\r\n<div><strong>31 marca<\/strong>, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00.<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<hr \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/RNoworolski02.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>Konferencja 4: Wojownik na rozdro\u017cu<\/strong><\/div>\r\n<div class=\"im\">\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><em>\"Nikt nie wie, dok\u0105d go zaprowadzi droga p\u00f3ki nie stanie u celu\"<\/em> J.R.R. Tolkien<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">To w takim razie jak ja mam wybiera\u0107? Gdy mam ju\u017c cel i wiem, co chc\u0119 zrobi\u0107, to... jak mam to zrobi\u0107? Jak do niego doj\u015b\u0107, do celu, do ko\u0144ca?<\/div>\r\n<div style=\"font-family: 'arial', sans-serif; font-size: 13.33px; text-align: justify;\">Co mam teraz, konkretnie, zrobi\u0107? Masa pyta\u0144, kt\u00f3re pozostaj\u0105 bez odpowiedzi. A mo\u017ce po prostu \u017ale ich szukamy? Przyjd\u017a, je\u015bli chcesz dowiedziec si\u0119 wi\u0119cej. Pos\u0142uchaj <strong>Roberta Noworolskiego<\/strong>, m\u0119\u017ca i ojca, przedsi\u0119biorcy zajmuj\u0105cego si\u0119 konsultingiem i szkoleniami, propaguj\u0105cego AKADOS - Pozauczelniany Program Edukacji Mened\u017cerskiej dla Student\u00f3w i Absolwent\u00f3w.<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>3 kwietnia<\/strong>, UW Audytorium Maximum Aula A, godz. 19.30. <br \/><br \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><hr \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/PBogusz01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>Konferencja 5: Wojownik wodzem<\/strong><\/div>\r\n<div class=\"im\">\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><em>\"Niech w waszych sercach zamieszka lew!\"<\/em> gen. Anders przed atakiem na Monte Cassino<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"font-family: 'arial', sans-serif; font-size: 13.33px; text-align: justify;\">Lider, przyw\u00f3dca, szef. W\u00f3dz. Wiele s\u0142\u00f3w. Jeden sens. Niech kto\u015b to zrobi. Nie ja. Znasz to sk\u0105d\u015b? Ja tak. Dlaczego \"nie ja\"? Bo nie jestem wodzem. Bo nie umiem. Bo nie mam ku temu kwalifikacji. Bo brakuje mi mo\u017cliwo\u015bci... O tym, jak dzia\u0142a w\u00f3dz-wojownik i na co go sta\u0107 opowie <strong>Piotr Bogusz<\/strong> - m\u0105\u017c i ojciec z powo\u0142ania, harcerz z wyboru, dyrektor wydawniczy w wydawnictwie edukacyjnym, kt\u00f3ry od wielu lat prowadzi formacj\u0119 dla m\u0119skiej ga\u0142\u0119zi harcerstwa.<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>7 kwietnia<\/strong>, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00. <br \/><br \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><hr \/><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/PZylka01.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"134\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>Konferencja 6: Wojownik banit\u0105<\/strong><\/div>\r\n<div class=\"im\">\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><em>\"Nie pytaj siebie, co potrzeba \u015bwiatu. Zapytaj si\u0119, co o\u017cywia ciebie, i id\u017a, zr\u00f3b to, poniewa\u017c \u015bwiatu potrzeba ludzi zywych.\"<\/em> Gil Bailie<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"font-family: 'arial', sans-serif; font-size: 13.33px; text-align: justify;\">Id\u017a do pracy. Pod\u0105\u017caj za mod\u0105. Zachowuj si\u0119 normalnie. B\u0105d\u017a poprawny. B\u0105d\u017a neutralny. I powtarzaj dalej za mn\u0105: \"jestem wolny...\". O tym, na czym polega droga banity i jak ruszy\u0107 pod pr\u0105d opowie <strong>Piotr \u017by\u0142ka<\/strong>, publicysta, dziennikarz i grafik komputerowy, pracuj\u0105cy w portalu redakcji Deon.pl i tw\u00f3rca portalu faceB\u00f3g i polskiego profilu papie\u017ca Franciszka.<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\"><strong>9 kwietnia<\/strong>, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, s. 219, godz. 19.00<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"font-family: arial,sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;\">ZAPRASZAMY!<\/div>"}