{"content":"29 grudnia godz. 18.00 | \nZapraszam Was na spacer przystrojonymi \u015bwi\u0105tecznie ulicami Warszawy. Spotykamy si\u0119 **29.12.2009 (wtorek)** o godz. **18:00 **pod **Arsena\u0142em **przy wyj\u015bciu ze stacji metra Ratusz. Ulic\u0105 D\u0142ug\u0105 udamy si\u0119 na Nowe Miasto. Po zwiedzeniu rynku przejdziemy z cz\u0119\u015bci nowomiejskiej na staromiejsk\u0105, a nast\u0119pnie w kierunku Nowego \u015awiatu i Placu Trzech Krzy\u017cy.\n\nOczywi\u015bcie mo\u017cna si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 w dowolnym momencie trwania spaceru.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 grudnia godz. 18.00 | \nZapraszam Was na spacer przystrojonymi \u015bwi\u0105tecznie ulicami Warszawy. Spotykamy si\u0119 **29.12.2009 (wtorek)** o godz. **18:00 **pod **Arsena\u0142em **przy wyj\u015bciu ze stacji metra Ratusz. Ulic\u0105 D\u0142ug\u0105 udamy si\u0119 na Nowe Miasto. Po zwiedzeniu rynku przejdziemy z cz\u0119\u015bci nowomiejskiej na staromiejsk\u0105, a nast\u0119pnie w kierunku Nowego \u015awiatu i Placu Trzech Krzy\u017cy.\n\r\n\n\r\nOczywi\u015bcie mo\u017cna si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 w dowolnym momencie trwania spaceru.         \n-->","source":"jos","title":"Spacer ulicami miasta","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-28 19:14:34","id":"835","original_introtext":"29 grudnia godz. 18.00 | <p>Zapraszam Was na spacer przystrojonymi \u015bwi\u0105tecznie ulicami Warszawy. Spotykamy si\u0119 <strong>29.12.2009 (wtorek)<\/strong> o godz. <strong>18:00 <\/strong>pod <strong>Arsena\u0142em <\/strong>przy wyj\u015bciu ze stacji metra Ratusz. Ulic\u0105 D\u0142ug\u0105 udamy si\u0119 na Nowe Miasto. Po zwiedzeniu rynku przejdziemy z cz\u0119\u015bci nowomiejskiej na staromiejsk\u0105, a nast\u0119pnie w kierunku Nowego \u015awiatu i Placu Trzech Krzy\u017cy.<br>\r\n<br>\r\nOczywi\u015bcie mo\u017cna si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 w dowolnym momencie trwania spaceru.         ","original_fulltext":"","text-date":"29 grudnia godz. 18.00","after-2013-move":{"content":"29 grudnia godz. 18.00 | \nZapraszam Was na spacer przystrojonymi \u015bwi\u0105tecznie ulicami Warszawy. Spotykamy si\u0119 **29.12.2009 (wtorek)** o godz. **18:00 **pod **Arsena\u0142em **przy wyj\u015bciu ze stacji metra Ratusz. Ulic\u0105 D\u0142ug\u0105 udamy si\u0119 na Nowe Miasto. Po zwiedzeniu rynku przejdziemy z cz\u0119\u015bci nowomiejskiej na staromiejsk\u0105, a nast\u0119pnie w kierunku Nowego \u015awiatu i Placu Trzech Krzy\u017cy.\n\nOczywi\u015bcie mo\u017cna si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 w dowolnym momencie trwania spaceru.","source":"jom","title":"Spacer ulicami miasta","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"835","original_introtext":"29 grudnia godz. 18.00 | <p>Zapraszam Was na spacer przystrojonymi \u015bwi\u0105tecznie ulicami Warszawy. Spotykamy si\u0119 <strong>29.12.2009 (wtorek)<\/strong> o godz. <strong>18:00 <\/strong>pod <strong>Arsena\u0142em <\/strong>przy wyj\u015bciu ze stacji metra Ratusz. Ulic\u0105 D\u0142ug\u0105 udamy si\u0119 na Nowe Miasto. Po zwiedzeniu rynku przejdziemy z cz\u0119\u015bci nowomiejskiej na staromiejsk\u0105, a nast\u0119pnie w kierunku Nowego \u015awiatu i Placu Trzech Krzy\u017cy.<br>\n<br>\nOczywi\u015bcie mo\u017cna si\u0119 do\u0142\u0105czy\u0107 w dowolnym momencie trwania spaceru.","original_fulltext":"","text-date":"29 grudnia godz. 18.00"}}