{"content":"28 maja 2005, 19:00 | Z tej okazji odbedzie si\u0119 [b]Msza \u015aw w Katedrze p.w. \u015aw. Jana[\/b] na ul. \u015awi\u0119tojerskiej. Msz\u0119 \u015aw. przygotowuj\u0105 ASK \"Soli Deo\" oraz Instytut Prymasowski. Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Modlitw\u0119 Wiernych. [br]Po Mszy \u015aw. ok. godz. 20.30 odb\u0119dzie si\u0119 [b]apel pod pomnikiem Prymasa Tysi\u0105clecia[\/b] na ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie pt. \"Pie\u015b\u0144 o Janie Pawle II\". Osobom, kt\u00f3re nie wiedz\u0105, gdzie jest Katedra p.w. \u015aw. Jana, proponujemy spotkanie na stacji metra Ratusz o godz. 18.30.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 maja 2005, 19:00 | Z tej okazji odbedzie si\u0119 [b]Msza \u015aw w Katedrze p.w. \u015aw. Jana[\/b] na ul. \u015awi\u0119tojerskiej. Msz\u0119 \u015aw. przygotowuj\u0105 ASK \"Soli Deo\" oraz Instytut Prymasowski. Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Modlitw\u0119 Wiernych. [br]Po Mszy \u015aw. ok. godz. 20.30 odb\u0119dzie si\u0119 [b]apel pod pomnikiem Prymasa Tysi\u0105clecia[\/b] na ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie pt. \"Pie\u015b\u0144 o Janie Pawle II\". Osobom, kt\u00f3re nie wiedz\u0105, gdzie jest Katedra p.w. \u015aw. Jana, proponujemy spotkanie na stacji metra Ratusz o godz. 18.30.\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015aw. - 24. rocznica \u015bmierci S.Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-05-24 00:47:32","id":"240","original_introtext":"28 maja 2005, 19:00 | Z tej okazji odbedzie si\u0119 [b]Msza \u015aw w Katedrze p.w. \u015aw. Jana[\/b] na ul. \u015awi\u0119tojerskiej. Msz\u0119 \u015aw. przygotowuj\u0105 ASK &quot;Soli Deo&quot; oraz Instytut Prymasowski. Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Modlitw\u0119 Wiernych. [br]Po Mszy \u015aw. ok. godz. 20.30 odb\u0119dzie si\u0119 [b]apel pod pomnikiem Prymasa Tysi\u0105clecia[\/b] na ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie pt. &quot;Pie\u015b\u0144 o Janie Pawle II&quot;. Osobom, kt\u00f3re nie wiedz\u0105, gdzie jest Katedra p.w. \u015aw. Jana, proponujemy spotkanie na stacji metra Ratusz o godz. 18.30.","original_fulltext":"","text-date":"28 maja 2005, 19:00","after-2013-move":{"content":"28 maja 2005, 19:00 | Z tej okazji odbedzie si\u0119 [b]Msza \u015aw w Katedrze p.w. \u015aw. Jana[\/b] na ul. \u015awi\u0119tojerskiej. Msz\u0119 \u015aw. przygotowuj\u0105 ASK \"Soli Deo\" oraz Instytut Prymasowski. Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Modlitw\u0119 Wiernych. [br]Po Mszy \u015aw. ok. godz. 20.30 odb\u0119dzie si\u0119 [b]apel pod pomnikiem Prymasa Tysi\u0105clecia[\/b] na ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie pt. \"Pie\u015b\u0144 o Janie Pawle II\". Osobom, kt\u00f3re nie wiedz\u0105, gdzie jest Katedra p.w. \u015aw. Jana, proponujemy spotkanie na stacji metra Ratusz o godz. 18.30.","source":"jom","title":"Msza \u015aw. - 24. rocznica \u015bmierci S.Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"240","original_introtext":"28 maja 2005, 19:00 | Z tej okazji odbedzie si\u0119 [b]Msza \u015aw w Katedrze p.w. \u015aw. Jana[\/b] na ul. \u015awi\u0119tojerskiej. Msz\u0119 \u015aw. przygotowuj\u0105 ASK &quot;Soli Deo&quot; oraz Instytut Prymasowski. Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w Modlitw\u0119 Wiernych. [br]Po Mszy \u015aw. ok. godz. 20.30 odb\u0119dzie si\u0119 [b]apel pod pomnikiem Prymasa Tysi\u0105clecia[\/b] na ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie pt. &quot;Pie\u015b\u0144 o Janie Pawle II&quot;. Osobom, kt\u00f3re nie wiedz\u0105, gdzie jest Katedra p.w. \u015aw. Jana, proponujemy spotkanie na stacji metra Ratusz o godz. 18.30.","original_fulltext":"","text-date":"28 maja 2005, 19:00"}}