{"content":"dzi\u015b | w galerii s\u0105 ju\u017c fotki z solideowego wyjazdu sylwestowego - zapraszamy!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | w galerii s\u0105 ju\u017c fotki z solideowego wyjazdu sylwestowego - zapraszamy!\n-->","source":"jos","title":"zdj\u0119cia z Sylwestra 2005\/06","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-01-03 13:16:54","id":"294","original_introtext":"dzi\u015b | w galerii s\u0105 ju\u017c fotki z solideowego wyjazdu sylwestowego - zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | w galerii s\u0105 ju\u017c fotki z solideowego wyjazdu sylwestowego - zapraszamy!","source":"jom","title":"zdj\u0119cia z Sylwestra 2005\/06","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"294","original_introtext":"dzi\u015b | w galerii s\u0105 ju\u017c fotki z solideowego wyjazdu sylwestowego - zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}