{"content":"7-8 maja 2005 | 69. Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119[br]\"W POSZUKIWANIU M\u0104DRO\u015aCI\". zapraszamy[br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7-8 maja 2005 | 69. Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119[br]\"W POSZUKIWANIU M\u0104DRO\u015aCI\". zapraszamy[br]\n-->","source":"jos","title":"Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-27 13:37:40","id":"234","original_introtext":"7-8 maja 2005 | 69. Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119[br]&quot;W POSZUKIWANIU M\u0104DRO\u015aCI&quot;. zapraszamy[br]","original_fulltext":"","text-date":"7-8 maja 2005","after-2013-move":{"content":"7-8 maja 2005 | 69. Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119[br]\"W POSZUKIWANIU M\u0104DRO\u015aCI\". zapraszamy[br]","source":"jom","title":"Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"234","original_introtext":"7-8 maja 2005 | 69. Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119[br]&quot;W POSZUKIWANIU M\u0104DRO\u015aCI&quot;. zapraszamy[br]","original_fulltext":"","text-date":"7-8 maja 2005"}}