{"content":"19 stycznia godz. 20 | \n**19 stycznia (wtorek) o godzinie 20&nbsp;**w ko\u015bciele p.w. **\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki** na \u017boliborzu odb\u0119dzie si\u0119 **Msza \u015awi\u0119ta** w intencji student\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o Bo\u017ce prowadzenie w czasie sesji.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 stycznia godz. 20 | \n**19 stycznia (wtorek) o godzinie 20&nbsp;**w ko\u015bciele p.w. **\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki** na \u017boliborzu odb\u0119dzie si\u0119 **Msza \u015awi\u0119ta** w intencji student\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o Bo\u017ce prowadzenie w czasie sesji.\n\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015bw. w intencji student\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-01-18 13:34:12","id":"847","original_introtext":"19 stycznia godz. 20 | <P><STRONG>19 stycznia (wtorek) o godzinie 20&nbsp;<\/STRONG>w ko\u015bciele p.w. <STRONG>\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki<\/STRONG> na \u017boliborzu odb\u0119dzie si\u0119 <STRONG>Msza \u015awi\u0119ta<\/STRONG> w intencji student\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o Bo\u017ce prowadzenie w czasie sesji.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19 stycznia godz. 20","after-2013-move":{"content":"19 stycznia godz. 20 | \n**19 stycznia (wtorek) o godzinie 20&nbsp;**w ko\u015bciele p.w. **\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki** na \u017boliborzu odb\u0119dzie si\u0119 **Msza \u015awi\u0119ta** w intencji student\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o Bo\u017ce prowadzenie w czasie sesji.\n","source":"jom","title":"Msza \u015bw. w intencji student\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"847","original_introtext":"19 stycznia godz. 20 | <P><STRONG>19 stycznia (wtorek) o godzinie 20&nbsp;<\/STRONG>w ko\u015bciele p.w. <STRONG>\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki<\/STRONG> na \u017boliborzu odb\u0119dzie si\u0119 <STRONG>Msza \u015awi\u0119ta<\/STRONG> w intencji student\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o Bo\u017ce prowadzenie w czasie sesji.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19 stycznia godz. 20"}}