{"content":"\n\u00a0\n\r\n\nJe\u017celi chcesz decydowa\u0107 o wyborze film\u00f3w, spektakli, koncert\u00f3w na wsp\u00f3lne wyj\u015bcia dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo, wst\u0105p do sekcji kulturalnej! Je\u017celi interesujesz si\u0119 kinem, lubisz chodzi\u0107 do teatru, piszesz wiersze, odkrywasz w sobie pasj\u0119 do muzyki lub ta\u0144ca, a mo\u017ce po prostu lubisz czyta\u0107 krymina\u0142y- to miejsce jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie. B\u0119dziemy prowadzi\u0107 dyskusje na tematy szeroko poj\u0119tej sztuki w przytulnych warszawskich kawiarenkach, organizowa\u0107 wyj\u015bcia kulturalne i, co najwa\u017cniejsze, sp\u0119dza\u0107 razem czas, dziel\u0105c si\u0119 przemy\u015bleniami na r\u00f3\u017cne tematy\n\r\n\nSZEF: Anna \u0141epkowska\u00a0\nkontakt:\u00a0sekcja.kulturalna.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja kulturalna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:57:31","id":"5449","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Je\u017celi chcesz decydowa\u0107 o wyborze film\u00f3w, spektakli, koncert\u00f3w na wsp\u00f3lne wyj\u015bcia dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo, wst\u0105p do sekcji kulturalnej! Je\u017celi interesujesz si\u0119 kinem, lubisz chodzi\u0107 do teatru, piszesz wiersze, odkrywasz w sobie pasj\u0119 do muzyki lub ta\u0144ca, a mo\u017ce po prostu lubisz czyta\u0107 krymina\u0142y- to miejsce jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie. B\u0119dziemy prowadzi\u0107 dyskusje na tematy szeroko poj\u0119tej sztuki w przytulnych warszawskich kawiarenkach, organizowa\u0107 wyj\u015bcia kulturalne i, co najwa\u017cniejsze, sp\u0119dza\u0107 razem czas, dziel\u0105c si\u0119 przemy\u015bleniami na r\u00f3\u017cne tematy<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SZEF: Anna \u0141epkowska\u00a0<br \/>kontakt:\u00a0<span id=\"cloak58084\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 12.16px; background: transparent;\"><a href=\"mailto:sekcja.kulturalna.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; font-size: 12.16px; background: transparent; color: #31302f;\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 11pt; background: transparent; line-height: 16.8667px; font-family: Calibri, sans-serif;\">sekcja.kulturalna.solideo@gmail.com<\/span><\/a><\/span><\/p>","original_fulltext":""}