{"content":"\n# Mapki\r\nSGH\n\nGmach G\u0142\u00f3wny SGH, Al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\n\n\r\n[](images\/strona\/mapka_SGH02.jpg)\n[![images\/strona\/mapka_SGH02.jpg](images\/strona\/mapka_SGH02.jpg)](images\/strona\/mapka_SGH02.jpg) \n(kliknij na obrazek aby powi\u0119kszy\u0107) \u00a0\n\r\n\nW pomieszczeniu oznaczonym naszym logo do niedawna mie\u015bci\u0142 si\u0119 pokoik Ko\u0142a Soli Deo SGH.\n\r\n\n\n\r\n\nJak trafi\u0107 na nasze wydarzenia na UW\n\r\n\n[](images\/strona\/mapka_UW.jpg)\n[![images\/strona\/mapka_UW.jpg](images\/strona\/mapka_UW.jpg)](images\/strona\/mapka_UW.jpg)\n(kliknij na obrazek aby powi\u0119kszy\u0107)\n","source":"jom","title":"Mapki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 17:02:00","id":"5252","original_introtext":"<h4 style=\"text-align: left;\">Mapki<\/h4>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/>SGH<br \/><\/span><br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, Al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162<br \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/><a href=\"images\/strona\/mapka_SGH02.jpg\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/strona\/mapka_SGH02.jpg\" border=\"0\" width=\"550\" height=\"220\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0;\" \/><\/a> <br \/>(kliknij na obrazek aby powi\u0119kszy\u0107) \u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">W pomieszczeniu oznaczonym naszym logo do niedawna mie\u015bci\u0142 si\u0119 pokoik Ko\u0142a Soli Deo SGH.<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Jak trafi\u0107 na nasze wydarzenia na UW<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"images\/strona\/mapka_UW.jpg\" target=\"_blank\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><img src=\"images\/strona\/mapka_UW.jpg\" border=\"0\" width=\"400\" height=\"300\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/span><\/a><br \/>(kliknij na obrazek aby powi\u0119kszy\u0107)<\/p>","original_fulltext":""}