{"content":"\n![images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg](images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg)Wierno\u015b\u0107 jest sexy zaprasza na konferencj\u0119 o wierno\u015bci - sztuce daj\u0105cej szcz\u0119\u015bcie!\n\n **Adam** **Woronowicz** - aktor teatralny i filmowy, znany m.in. z roli **ks. Popie\u0142uszki **i** **Adasia Miauczy\u0144skiego w** \"Baby s\u0105 jakie\u015b inne\"**\n\n **Tomasz** **Zubilewicz** - **prezenter pogody-instytucja w stacji TVN**\n\n M\u0119\u017cowie. Ojcowie. M\u0105drzy \u017cyciowo ludzie. Gaw\u0119dziarze!\n\n Data: **9 maja** 2012 (\u015broda), godz: 20:00\n&nbsp;Miejsce:&nbsp;aula A, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW&nbsp;\n\nwww.facebook.com\/events\/148036118660318\/\n\nZapraszamy!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg](images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg)Wierno\u015b\u0107 jest sexy zaprasza na konferencj\u0119 o wierno\u015bci - sztuce daj\u0105cej szcz\u0119\u015bcie!\n\n **Adam** **Woronowicz** - aktor teatralny i filmowy, znany m.in. z roli **ks. Popie\u0142uszki **i** **Adasia Miauczy\u0144skiego w** \"Baby s\u0105 jakie\u015b inne\"**\n\n **Tomasz** **Zubilewicz** - **prezenter pogody-instytucja w stacji TVN**\n\n M\u0119\u017cowie. Ojcowie. M\u0105drzy \u017cyciowo ludzie. Gaw\u0119dziarze!\n\n Data: **9 maja** 2012 (\u015broda), godz: 20:00\n&nbsp;Miejsce:&nbsp;aula A, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW&nbsp;\r\n\nwww.facebook.com\/events\/148036118660318\/\n\r\nZapraszamy!\n-->","source":"jos","title":"Wierno\u015b\u0107 jest sztuk\u0105!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-05-05 20:33:13","id":"1100","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Wierno\u015b\u0107 jest sexy zaprasza na konferencj\u0119 o wierno\u015bci - sztuce daj\u0105cej szcz\u0119\u015bcie!<br \/><br \/> <strong>Adam<\/strong> <strong>Woronowicz<\/strong> - aktor teatralny i filmowy, znany m.in. z roli <strong>ks. Popie\u0142uszki <\/strong>i<strong> <\/strong>Adasia Miauczy\u0144skiego w<strong> \"Baby s\u0105 jakie\u015b inne\"<\/strong><br \/><br \/> <strong>Tomasz<\/strong> <strong>Zubilewicz<\/strong> - <strong>prezenter pogody-instytucja w stacji TVN<\/strong><br \/><br \/> M\u0119\u017cowie. Ojcowie. M\u0105drzy \u017cyciowo ludzie. Gaw\u0119dziarze!<br \/><br \/> Data: <strong>9 maja<\/strong> 2012 (\u015broda), godz: 20:00<br \/>&nbsp;Miejsce:&nbsp;aula A, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW&nbsp;\r\n<p>www.facebook.com\/events\/148036118660318\/<\/p>\r\nZapraszamy!","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg](images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg)Wierno\u015b\u0107 jest sexy zaprasza na konferencj\u0119 o wierno\u015bci - sztuce daj\u0105cej szcz\u0119\u015bcie!\n\n **Adam** **Woronowicz** - aktor teatralny i filmowy, znany m.in. z roli **ks. Popie\u0142uszki **i** **Adasia Miauczy\u0144skiego w** \"Baby s\u0105 jakie\u015b inne\"**\n\n **Tomasz** **Zubilewicz** - **prezenter pogody-instytucja w stacji TVN**\n\n M\u0119\u017cowie. Ojcowie. M\u0105drzy \u017cyciowo ludzie. Gaw\u0119dziarze!\n\n Data: **9 maja** 2012 (\u015broda), godz: 20:00\n&nbsp;Miejsce:&nbsp;aula A, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW&nbsp;\n\nwww.facebook.com\/events\/148036118660318\/\n\nZapraszamy!","source":"jom","title":"Wierno\u015b\u0107 jest sztuk\u0105!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1100","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/woronowicz zubilewicz.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Wierno\u015b\u0107 jest sexy zaprasza na konferencj\u0119 o wierno\u015bci - sztuce daj\u0105cej szcz\u0119\u015bcie!<br \/><br \/> <strong>Adam<\/strong> <strong>Woronowicz<\/strong> - aktor teatralny i filmowy, znany m.in. z roli <strong>ks. Popie\u0142uszki <\/strong>i<strong> <\/strong>Adasia Miauczy\u0144skiego w<strong> \"Baby s\u0105 jakie\u015b inne\"<\/strong><br \/><br \/> <strong>Tomasz<\/strong> <strong>Zubilewicz<\/strong> - <strong>prezenter pogody-instytucja w stacji TVN<\/strong><br \/><br \/> M\u0119\u017cowie. Ojcowie. M\u0105drzy \u017cyciowo ludzie. Gaw\u0119dziarze!<br \/><br \/> Data: <strong>9 maja<\/strong> 2012 (\u015broda), godz: 20:00<br \/>&nbsp;Miejsce:&nbsp;aula A, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW&nbsp;\n<p>www.facebook.com\/events\/148036118660318\/<\/p>\nZapraszamy!","original_fulltext":""}}