{"content":"26 sierpnia 2006 | 26. sierpnia 2006 roku, w \u015bwi\u0119to Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Cz\u0119stochowskiej, obchodzimy 50. rocznice Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego napisanych przez naszego patrona Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Z tej okazji w ko\u015bcio\u0142ach w ca\u0142ej Polsce wierni odnawiaj\u0105 z\u0142o\u017cone przed p\u00f3\u0142 wieku \u015bluby. Dla tych, kt\u00f3rzy nie mogli by\u0107 dzi\u015b na Mszy podajemy link do tekstu \u015blubowania i zach\u0119camy przeczytania oraz osobistego \u015blubowania Maryi.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 26 sierpnia 2006 | 26. sierpnia 2006 roku, w \u015bwi\u0119to Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Cz\u0119stochowskiej, obchodzimy 50. rocznice Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego napisanych przez naszego patrona Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Z tej okazji w ko\u015bcio\u0142ach w ca\u0142ej Polsce wierni odnawiaj\u0105 z\u0142o\u017cone przed p\u00f3\u0142 wieku \u015bluby. Dla tych, kt\u00f3rzy nie mogli by\u0107 dzi\u015b na Mszy podajemy link do tekstu \u015blubowania i zach\u0119camy przeczytania oraz osobistego \u015blubowania Maryi. \n-->","source":"jos","title":"50 - lecie Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-08-26 19:44:45","id":"373","original_introtext":"26 sierpnia 2006 | 26. sierpnia 2006 roku, w \u015bwi\u0119to Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Cz\u0119stochowskiej, obchodzimy 50. rocznice Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego napisanych przez naszego patrona Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Z tej okazji w ko\u015bcio\u0142ach w ca\u0142ej Polsce wierni odnawiaj\u0105 z\u0142o\u017cone przed p\u00f3\u0142 wieku \u015bluby. Dla tych, kt\u00f3rzy nie mogli by\u0107 dzi\u015b na Mszy podajemy link do tekstu \u015blubowania i zach\u0119camy przeczytania oraz osobistego \u015blubowania Maryi. ","original_fulltext":"","text-date":"26 sierpnia 2006","after-2013-move":{"content":"26 sierpnia 2006 | 26. sierpnia 2006 roku, w \u015bwi\u0119to Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Cz\u0119stochowskiej, obchodzimy 50. rocznice Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego napisanych przez naszego patrona Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Z tej okazji w ko\u015bcio\u0142ach w ca\u0142ej Polsce wierni odnawiaj\u0105 z\u0142o\u017cone przed p\u00f3\u0142 wieku \u015bluby. Dla tych, kt\u00f3rzy nie mogli by\u0107 dzi\u015b na Mszy podajemy link do tekstu \u015blubowania i zach\u0119camy przeczytania oraz osobistego \u015blubowania Maryi.","source":"jom","title":"50 - lecie Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"373","original_introtext":"26 sierpnia 2006 | 26. sierpnia 2006 roku, w \u015bwi\u0119to Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Cz\u0119stochowskiej, obchodzimy 50. rocznice Jasnog\u00f3rskich \u015alub\u00f3w Narodu Polskiego napisanych przez naszego patrona Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Z tej okazji w ko\u015bcio\u0142ach w ca\u0142ej Polsce wierni odnawiaj\u0105 z\u0142o\u017cone przed p\u00f3\u0142 wieku \u015bluby. Dla tych, kt\u00f3rzy nie mogli by\u0107 dzi\u015b na Mszy podajemy link do tekstu \u015blubowania i zach\u0119camy przeczytania oraz osobistego \u015blubowania Maryi.","original_fulltext":"","text-date":"26 sierpnia 2006"}}