{"content":"\nAudycje w kt\u00f3rych byli\u015bmy go\u015b\u0107mi.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBart\u0142omiej Gortych - prezes Soli Deo o tym, czy mamy mod\u0119 na katolicyzm i czy potrafimy wyznawa\u0107 i \u015bwiadczy\u0107 o swojej wierze.\n\nREFLEKtor, 15 czerwca 2014, Akademickie Radio Kampus\n{music}mp3\/Radio\/Akademickie_Radio_Kampus_2014{\/music} \u00a0\u00a0\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a - audycja z 15 marca 2011, Radio Warszawa.\n{music}mp3\/Radio\/Radio_Warszawa_2011{\/music}\n\r\n\n\u00a0**\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW dobrych zawodach - audycja z 16 maja 2009, Polskie Radio Czw\u00f3rka\n[http:\/\/www.polskieradio.pl\/37\/234\/Artykul\/178683,16052009-r-Soli-Deo](http:\/\/www.polskieradio.pl\/37\/234\/Artykul\/178683,16052009-r-Soli-Deo)\n\r\n\n\u00a0**\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n22 stycznia 2005, Radio J\u00f3zef\n{music}mp3\/Radio\/Radio_Jozef_2005{\/music} \u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Radio","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-06-22 18:41:17","id":"5396","original_introtext":"<p>Audycje w kt\u00f3rych byli\u015bmy go\u015b\u0107mi.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Bart\u0142omiej Gortych - prezes Soli Deo o tym, czy mamy mod\u0119 na katolicyzm i czy potrafimy wyznawa\u0107 i \u015bwiadczy\u0107 o swojej wierze.<br \/><br \/>REFLEKtor, 15 czerwca 2014, Akademickie Radio Kampus<br \/>{music}mp3\/Radio\/Akademickie_Radio_Kampus_2014{\/music} \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a - audycja z 15 marca 2011, Radio Warszawa.<br \/>{music}mp3\/Radio\/Radio_Warszawa_2011{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W dobrych zawodach - audycja z 16 maja 2009, Polskie Radio Czw\u00f3rka<br \/><a href=\"http:\/\/www.polskieradio.pl\/37\/234\/Artykul\/178683,16052009-r-Soli-Deo\" target=\"_blank\">http:\/\/www.polskieradio.pl\/37\/234\/Artykul\/178683,16052009-r-Soli-Deo<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>22 stycznia 2005, Radio J\u00f3zef<br \/>{music}mp3\/Radio\/Radio_Jozef_2005{\/music} \u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}