{"content":"28 luty, 1-2 marzec | Zapraszamy o godz. 19.00 do auli II! temat w tym roku to: Oblicze Chrystusa obliczem cz\u0142owieka na podstawie Pie\u015bni nad Pie\u015bniami. G\u0142osic rekolekcje bedzie o. Jan Gora (!)","source":"jos","title":"[SGH] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-02-11 13:23:06","id":"207","original_introtext":"28 luty, 1-2 marzec | Zapraszamy o godz. 19.00 do auli II! temat w tym roku to: Oblicze Chrystusa obliczem cz\u0142owieka na podstawie Pie\u015bni nad Pie\u015bniami. G\u0142osic rekolekcje bedzie o. Jan Gora (!)","original_fulltext":"","text-date":"28 luty, 1-2 marzec"}