{"content":"dzi\u015b | \nZach\u0119camy do lektury artyku\u0142u po\u015bwi\u0119conego Soli Deo i relacji ze spotkania \"Zakneblowani?\" autorstwa Magdaleny Korzekwy.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | \nZach\u0119camy do lektury artyku\u0142u po\u015bwi\u0119conego Soli Deo i relacji ze spotkania \"Zakneblowani?\" autorstwa Magdaleny Korzekwy.\n\n-->","source":"jos","title":"ASK Soli Deo - mocni w czynieniu dobra","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-23 16:03:05","id":"783","original_introtext":"dzi\u015b | <P align=justify>Zach\u0119camy do lektury artyku\u0142u po\u015bwi\u0119conego Soli Deo i relacji ze spotkania \"Zakneblowani?\" autorstwa Magdaleny Korzekwy.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | \nZach\u0119camy do lektury artyku\u0142u po\u015bwi\u0119conego Soli Deo i relacji ze spotkania \"Zakneblowani?\" autorstwa Magdaleny Korzekwy.\n","source":"jom","title":"ASK Soli Deo - mocni w czynieniu dobra","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"783","original_introtext":"dzi\u015b | <P align=justify>Zach\u0119camy do lektury artyku\u0142u po\u015bwi\u0119conego Soli Deo i relacji ze spotkania \"Zakneblowani?\" autorstwa Magdaleny Korzekwy.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}