{"content":"\n![images\/stories\/oni.jpg](images\/stories\/oni.jpg)Zapraszamy na ostatni\u0105 konferencj\u0119 z cyklu \u201eSympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\n 2012\u201d! (Konferencja przeniesiona z maja)\n\n Zdarza si\u0119, \u017ce para jest ze sob\u0105 ju\u017c d\u0142u\u017cszy czas, niby mogliby zwi\u0105zek\n sformalizowa\u0107, ale wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, czy to rzeczywi\u015bcie mi\u0142o\u015b\u0107, czy to ten\n jedyny\/ta jedyna, czy mo\u017ce s\u0105 ze sob\u0105 raczej z przyzwyczajenia. Ta konferencja\n spr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107, po czym mo\u017cemy pozna\u0107, \u017ce pasujemy do siebie, co sk\u0142ada\n si\u0119 na udany zwi\u0105zek, a je\u015bli co\u015b si\u0119 dzieje nie tak, to kiedy o ten zwi\u0105zek\n walczy\u0107, a kiedy zdecydowa\u0107 si\u0119 na rozstanie\u2026\n\n**\n\n3** **grudnia** **2012**, godz.&nbsp;19:00\nSGH, aula I w budynku C (al. Niepodleg\u0142o\u015bci 128, Warszawa)\n\n<!--{{intro-break}}-->\nNaszym go\u015bciem b\u0119dzie pani **Izabella** **C\u0105pa\u0142a** z O\u015brodka Psychoterapii i Rozwoju Sensum. Pani Izabella jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Psychologii Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y Psychoterapii w o\u015brodku Intra, jest te\u017c cz\u0142onkiem Polskiego Towarzystwa Psychologicznego oraz Polskiego Stowarzyszenia Integracji Psychoterapii, a tak\u017ce certyfikowanym coachem ICC.&nbsp;\n Wi\u0119cej informacji: http:\/\/pomoc-psycholog.pl\/\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/oni.jpg](images\/stories\/oni.jpg)Zapraszamy na ostatni\u0105 konferencj\u0119 z cyklu \u201eSympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\n 2012\u201d! (Konferencja przeniesiona z maja)\n\n Zdarza si\u0119, \u017ce para jest ze sob\u0105 ju\u017c d\u0142u\u017cszy czas, niby mogliby zwi\u0105zek\n sformalizowa\u0107, ale wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, czy to rzeczywi\u015bcie mi\u0142o\u015b\u0107, czy to ten\n jedyny\/ta jedyna, czy mo\u017ce s\u0105 ze sob\u0105 raczej z przyzwyczajenia. Ta konferencja\n spr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107, po czym mo\u017cemy pozna\u0107, \u017ce pasujemy do siebie, co sk\u0142ada\n si\u0119 na udany zwi\u0105zek, a je\u015bli co\u015b si\u0119 dzieje nie tak, to kiedy o ten zwi\u0105zek\n walczy\u0107, a kiedy zdecydowa\u0107 si\u0119 na rozstanie\u2026\r\n\n**\n\n3** **grudnia** **2012**, godz.&nbsp;19:00\nSGH, aula I w budynku C (al. Niepodleg\u0142o\u015bci 128, Warszawa)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nNaszym go\u015bciem b\u0119dzie pani **Izabella** **C\u0105pa\u0142a** z O\u015brodka Psychoterapii i Rozwoju Sensum. Pani Izabella jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Psychologii Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y Psychoterapii w o\u015brodku Intra, jest te\u017c cz\u0142onkiem Polskiego Towarzystwa Psychologicznego oraz Polskiego Stowarzyszenia Integracji Psychoterapii, a tak\u017ce certyfikowanym coachem ICC.&nbsp;\n Wi\u0119cej informacji: http:\/\/pomoc-psycholog.pl\/\n-->","source":"jos","title":"\u201eBy\u0107 albo nie by\u0107\u2026\u201d, czyli o podejmowaniu decyzji o kontynuacji zwi\u0105zku lub jego zako\u0144czeniu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-22 22:10:53","id":"1149","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/oni.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na ostatni\u0105 konferencj\u0119 z cyklu \u201eSympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<br \/> 2012\u201d! (Konferencja przeniesiona z maja)<br \/><br \/> Zdarza si\u0119, \u017ce para jest ze sob\u0105 ju\u017c d\u0142u\u017cszy czas, niby mogliby zwi\u0105zek<br \/> sformalizowa\u0107, ale wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, czy to rzeczywi\u015bcie mi\u0142o\u015b\u0107, czy to ten<br \/> jedyny\/ta jedyna, czy mo\u017ce s\u0105 ze sob\u0105 raczej z przyzwyczajenia. Ta konferencja<br \/> spr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107, po czym mo\u017cemy pozna\u0107, \u017ce pasujemy do siebie, co sk\u0142ada<br \/> si\u0119 na udany zwi\u0105zek, a je\u015bli co\u015b si\u0119 dzieje nie tak, to kiedy o ten zwi\u0105zek<br \/> walczy\u0107, a kiedy zdecydowa\u0107 si\u0119 na rozstanie\u2026\r\n<p><strong><br \/><br \/>3<\/strong> <strong>grudnia<\/strong> <strong>2012<\/strong>, godz.&nbsp;19:00<br \/>SGH, aula I w budynku C (al. Niepodleg\u0142o\u015bci 128, Warszawa)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><br \/>Naszym go\u015bciem b\u0119dzie pani <strong>Izabella<\/strong> <strong>C\u0105pa\u0142a<\/strong> z O\u015brodka Psychoterapii i Rozwoju Sensum. Pani Izabella jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Psychologii Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y Psychoterapii w o\u015brodku Intra, jest te\u017c cz\u0142onkiem Polskiego Towarzystwa Psychologicznego oraz Polskiego Stowarzyszenia Integracji Psychoterapii, a tak\u017ce certyfikowanym coachem ICC.&nbsp;<br \/> Wi\u0119cej informacji: http:\/\/pomoc-psycholog.pl\/","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/oni.jpg](images\/stories\/oni.jpg)Zapraszamy na ostatni\u0105 konferencj\u0119 z cyklu \u201eSympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\n 2012\u201d! (Konferencja przeniesiona z maja)\n\n Zdarza si\u0119, \u017ce para jest ze sob\u0105 ju\u017c d\u0142u\u017cszy czas, niby mogliby zwi\u0105zek\n sformalizowa\u0107, ale wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, czy to rzeczywi\u015bcie mi\u0142o\u015b\u0107, czy to ten\n jedyny\/ta jedyna, czy mo\u017ce s\u0105 ze sob\u0105 raczej z przyzwyczajenia. Ta konferencja\n spr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107, po czym mo\u017cemy pozna\u0107, \u017ce pasujemy do siebie, co sk\u0142ada\n si\u0119 na udany zwi\u0105zek, a je\u015bli co\u015b si\u0119 dzieje nie tak, to kiedy o ten zwi\u0105zek\n walczy\u0107, a kiedy zdecydowa\u0107 si\u0119 na rozstanie\u2026\n\n**\n\n3** **grudnia** **2012**, godz.&nbsp;19:00\nSGH, aula I w budynku C (al. Niepodleg\u0142o\u015bci 128, Warszawa)\n\n<!--{{intro-break}}-->\nNaszym go\u015bciem b\u0119dzie pani **Izabella** **C\u0105pa\u0142a** z O\u015brodka Psychoterapii i Rozwoju Sensum. Pani Izabella jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Psychologii Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y Psychoterapii w o\u015brodku Intra, jest te\u017c cz\u0142onkiem Polskiego Towarzystwa Psychologicznego oraz Polskiego Stowarzyszenia Integracji Psychoterapii, a tak\u017ce certyfikowanym coachem ICC.&nbsp;\n Wi\u0119cej informacji: http:\/\/pomoc-psycholog.pl\/","source":"jom","title":"\u201eBy\u0107 albo nie by\u0107\u2026\u201d, czyli o podejmowaniu decyzji o kontynuacji zwi\u0105zku lub jego zako\u0144czeniu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1149","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/oni.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy na ostatni\u0105 konferencj\u0119 z cyklu \u201eSympatia, Mi\u0142o\u015b\u0107, Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<br \/> 2012\u201d! (Konferencja przeniesiona z maja)<br \/><br \/> Zdarza si\u0119, \u017ce para jest ze sob\u0105 ju\u017c d\u0142u\u017cszy czas, niby mogliby zwi\u0105zek<br \/> sformalizowa\u0107, ale wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, czy to rzeczywi\u015bcie mi\u0142o\u015b\u0107, czy to ten<br \/> jedyny\/ta jedyna, czy mo\u017ce s\u0105 ze sob\u0105 raczej z przyzwyczajenia. Ta konferencja<br \/> spr\u00f3buje wyja\u015bni\u0107, po czym mo\u017cemy pozna\u0107, \u017ce pasujemy do siebie, co sk\u0142ada<br \/> si\u0119 na udany zwi\u0105zek, a je\u015bli co\u015b si\u0119 dzieje nie tak, to kiedy o ten zwi\u0105zek<br \/> walczy\u0107, a kiedy zdecydowa\u0107 si\u0119 na rozstanie\u2026\n<p><strong><br \/><br \/>3<\/strong> <strong>grudnia<\/strong> <strong>2012<\/strong>, godz.&nbsp;19:00<br \/>SGH, aula I w budynku C (al. Niepodleg\u0142o\u015bci 128, Warszawa)<\/p>","original_fulltext":"<br \/><br \/>Naszym go\u015bciem b\u0119dzie pani <strong>Izabella<\/strong> <strong>C\u0105pa\u0142a<\/strong> z O\u015brodka Psychoterapii i Rozwoju Sensum. Pani Izabella jest absolwentk\u0105 Wydzia\u0142u Psychologii Uniwersytetu Warszawskiego, Szko\u0142y Psychoterapii w o\u015brodku Intra, jest te\u017c cz\u0142onkiem Polskiego Towarzystwa Psychologicznego oraz Polskiego Stowarzyszenia Integracji Psychoterapii, a tak\u017ce certyfikowanym coachem ICC.&nbsp;<br \/> Wi\u0119cej informacji: http:\/\/pomoc-psycholog.pl\/"}}