{"content":"\nW \u015brod\u0119 9 listopada o godzinie 20:10 w sali 107 w Starym BUWie na Kampusie G\u0142\u00f3wnym Uniwersytetu Warszawskiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28 \u00a0odb\u0119dzie si\u0119 drugie w tym roku akademickim spotkanie informacyjne dla student\u00f3w zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w Soli Deo.\u00a0\n\r\n![images\/Beztytuu.jpg](images\/Beztytuu.jpg)Je\u015bli studia to dla Ciebie za ma\u0142o, je\u017celi chcesz pozna\u0107 inspiruj\u0105cych ludzi i wciela\u0107 w \u017cycie swoje pomys\u0142y - nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107 ;)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\u00a0Przyjd\u017a na spotkanie i do\u0142\u0105cz do nas!\u00a0\n\r\n\n\u00a0W razie pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na:\u00a0hr.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0Zobacz na **[mapce](http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/inne\/mapki)**, jak trafi\u0107 na spotkanie.\u00a0\n\r\n\n[](https:\/\/www.facebook.com\/events\/678036639022481\/)\n[![facebook](http:\/\/www.grafika-reklamowa.pl\/tl_files\/img_glowne\/logo-facebook-ikonka.jpg)](https:\/\/www.facebook.com\/events\/678036639022481\/)\n","source":"jom","title":"Spotkanie informacyjne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-10-28 19:19:51","id":"5464","original_introtext":"<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\">W \u015brod\u0119 9 listopada o godzinie 20:10 w sali 107 w Starym BUWie na Kampusie G\u0142\u00f3wnym Uniwersytetu Warszawskiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28 \u00a0odb\u0119dzie si\u0119 drugie w tym roku akademickim spotkanie informacyjne dla student\u00f3w zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 w Soli Deo.\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><img src=\"images\/Beztytuu.jpg\" border=\"0\" width=\"83\" height=\"95\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 12px; margin-right: 12px;\" \/>Je\u015bli studia to dla Ciebie za ma\u0142o, je\u017celi chcesz pozna\u0107 inspiruj\u0105cych ludzi i wciela\u0107 w \u017cycie swoje pomys\u0142y - nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107 ;)<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\">\u00a0\u00a0<span class=\"_4n-j fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\">Przyjd\u017a na spotkanie i do\u0142\u0105cz do nas!\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; text-align: justify;\">\u00a0<span class=\"_4n-j fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\">W razie pyta\u0144 lub w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na:\u00a0<span id=\"cloak26144\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; background: transparent; color: #31302f;\">hr.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; background-image: initial; background-position: initial; background-size: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif;\">\u00a0<span class=\"_4n-j fsl\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\">Zobacz na <strong><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/inne\/mapki\" target=\"_blank\">mapce<\/a><\/strong>, jak trafi\u0107 na spotkanie.\u00a0<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/678036639022481\/\" target=\"_blank\"><img src=\"http:\/\/www.grafika-reklamowa.pl\/tl_files\/img_glowne\/logo-facebook-ikonka.jpg\" border=\"0\" alt=\"facebook\" width=\"30\" height=\"29\" style=\"margin-left: 12px; margin-right: 12px; float: left;\" \/><\/a><\/p>","original_fulltext":""}