{"content":"19 kwietnia 2009 | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em *M\u0142odzi Benedyktowi XVI*.\n\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\n<LI>*kiedy?* - 19 kwietnia 2009 r. o godz. 18.00 &#8211; w niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego\n\n<LI>*gdzie?* - CK Dobre Miejsce - ul. Dewajtis 3 w Warszawie\n\n<LI>*jak trafi\u0107?* - [mapa%warszawa dewajtis 3]\n\n<LI>***wst\u0119p wolny!***\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\n*POROZUMIENIE* i *STRONA B*!*\n\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n*\n<LI>*zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w\n*\n<LI>*promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie*\n\nObejrzyj film promuj\u0105cy:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page)\n<\/LI>\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 kwietnia 2009 | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em *M\u0142odzi Benedyktowi XVI*.\n\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\r\n<LI>*kiedy?* - 19 kwietnia 2009 r. o godz. 18.00 &#8211; w niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego\n\r\n<LI>*gdzie?* - CK Dobre Miejsce - ul. Dewajtis 3 w Warszawie\n\r\n<LI>*jak trafi\u0107?* - [mapa%warszawa dewajtis 3]\n\r\n<LI>***wst\u0119p wolny!***\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\n*POROZUMIENIE* i *STRONA B*!*\n\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n*\n\n\r\n<LI>*zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w\n*\n\n\r\n<LI>*promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie*\n\n\r\n\nObejrzyj film promuj\u0105cy:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page)\n<\/LI>\n-->","source":"jos","title":"koncert M\u0142odzi Benedyktowi XVI","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-04 15:53:23","id":"737","original_introtext":"19 kwietnia 2009 | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em <I>M\u0142odzi Benedyktowi XVI<\/I>.<BR><BR>Przyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!<BR><BR><br>\r\n<LI><U>kiedy?<\/U> - 19 kwietnia 2009 r. o godz. 18.00 &#8211; w niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego<BR><BR><br>\r\n<LI><U>gdzie?<\/U> - CK Dobre Miejsce - ul. Dewajtis 3 w Warszawie<BR><BR><br>\r\n<LI><U>jak trafi\u0107?<\/U> - [mapa%warszawa dewajtis 3]<BR><BR><br>\r\n<LI><U><B>wst\u0119p wolny!<\/B><\/U><BR><BR><BR>W tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:<BR><BR><I>POROZUMIENIE<\/I> i <I>STRONA B<\/I>!<U><BR><BR>Koncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:<BR><\/U><BR><br>\r\n<LI><U>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<BR><\/U><BR><br>\r\n<LI><U>promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<\/U><BR><br>\r\n<P>Obejrzyj film promuj\u0105cy:<P><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&amp;feature=channel_page\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&amp;feature=channel_page<\/A><\/P><\/LI>","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia 2009","after-2013-move":{"content":"19 kwietnia 2009 | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em *M\u0142odzi Benedyktowi XVI*.\n\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\n<LI>*kiedy?* - 19 kwietnia 2009 r. o godz. 18.00 &#8211; w niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego\n\n<LI>*gdzie?* - CK Dobre Miejsce - ul. Dewajtis 3 w Warszawie\n\n<LI>*jak trafi\u0107?* - [mapa%warszawa dewajtis 3]\n\n<LI>***wst\u0119p wolny!***\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\n*POROZUMIENIE* i *STRONA B*!*\n\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n*\n<LI>*zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w\n*\n<LI>*promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie*\n\nObejrzyj film promuj\u0105cy:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&feature=channel_page)\n<\/LI>","source":"jom","title":"koncert M\u0142odzi Benedyktowi XVI","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"737","original_introtext":"19 kwietnia 2009 | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em <I>M\u0142odzi Benedyktowi XVI<\/I>.<BR><BR>Przyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!<BR><BR><br>\n<LI><U>kiedy?<\/U> - 19 kwietnia 2009 r. o godz. 18.00 &#8211; w niedziel\u0119 Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego<BR><BR><br>\n<LI><U>gdzie?<\/U> - CK Dobre Miejsce - ul. Dewajtis 3 w Warszawie<BR><BR><br>\n<LI><U>jak trafi\u0107?<\/U> - [mapa%warszawa dewajtis 3]<BR><BR><br>\n<LI><U><B>wst\u0119p wolny!<\/B><\/U><BR><BR><BR>W tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:<BR><BR><I>POROZUMIENIE<\/I> i <I>STRONA B<\/I>!<U><BR><BR>Koncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:<BR><\/U><BR><br>\n<LI><U>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<BR><\/U><BR><br>\n<LI><U>promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<\/U><BR><br>\n<P>Obejrzyj film promuj\u0105cy:<P><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&amp;feature=channel_page\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fwUkb4_EPyg&amp;feature=channel_page<\/A><\/P><\/LI>","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia 2009"}}