{"content":"\n\n![tvpinfo](images\/stories\/tvpinfo.jpg)O tym, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna oraz o akcji **\"Och Karol 3\"** m\u00f3wiono dzi\u015b w  czasie najwi\u0119kszej ogl\u0105dalno\u015bci, czyli ok. 17.00, w TVP Info! W  materiale wypowiedzieli si\u0119 byli prezesi ASK Soli Deo UW: Magdalena  Korzekwa oraz Karol Wyszy\u0144ski - pomys\u0142odawca akcji z ramienia [Przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/). Zapraszamy na [stron\u0119 akcji](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc) na Facebooku!\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![tvpinfo](images\/stories\/tvpinfo.jpg)O tym, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna oraz o akcji **\"Och Karol 3\"** m\u00f3wiono dzi\u015b w  czasie najwi\u0119kszej ogl\u0105dalno\u015bci, czyli ok. 17.00, w TVP Info! W  materiale wypowiedzieli si\u0119 byli prezesi ASK Soli Deo UW: Magdalena  Korzekwa oraz Karol Wyszy\u0144ski - pomys\u0142odawca akcji z ramienia [Przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/). Zapraszamy na [stron\u0119 akcji](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc) na Facebooku!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"O naszej akcji w TVP Info!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-31 17:19:55","id":"116","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"tvpinfo\" src=\"images\/stories\/tvpinfo.jpg\" height=\"104\" width=\"153\" \/>O tym, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna oraz o akcji <strong>\"Och Karol 3\"<\/strong> m\u00f3wiono dzi\u015b w  czasie najwi\u0119kszej ogl\u0105dalno\u015bci, czyli ok. 17.00, w TVP Info! W  materiale wypowiedzieli si\u0119 byli prezesi ASK Soli Deo UW: Magdalena  Korzekwa oraz Karol Wyszy\u0144ski - pomys\u0142odawca akcji z ramienia <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/przeznaczeni.pl\/\">Przeznaczeni.pl<\/a>. Zapraszamy na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc\">stron\u0119 akcji<\/a> na Facebooku!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![tvpinfo](images\/stories\/tvpinfo.jpg)O tym, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna oraz o akcji **\"Och Karol 3\"** m\u00f3wiono dzi\u015b w  czasie najwi\u0119kszej ogl\u0105dalno\u015bci, czyli ok. 17.00, w TVP Info! W  materiale wypowiedzieli si\u0119 byli prezesi ASK Soli Deo UW: Magdalena  Korzekwa oraz Karol Wyszy\u0144ski - pomys\u0142odawca akcji z ramienia [Przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/). Zapraszamy na [stron\u0119 akcji](http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc) na Facebooku!\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"O naszej akcji w TVP Info!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"116","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"tvpinfo\" src=\"images\/stories\/tvpinfo.jpg\" height=\"104\" width=\"153\" \/>O tym, \u017ce wierno\u015b\u0107 jest pi\u0119kna oraz o akcji <strong>\"Och Karol 3\"<\/strong> m\u00f3wiono dzi\u015b w  czasie najwi\u0119kszej ogl\u0105dalno\u015bci, czyli ok. 17.00, w TVP Info! W  materiale wypowiedzieli si\u0119 byli prezesi ASK Soli Deo UW: Magdalena  Korzekwa oraz Karol Wyszy\u0144ski - pomys\u0142odawca akcji z ramienia <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/przeznaczeni.pl\/\">Przeznaczeni.pl<\/a>. Zapraszamy na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiernosc\">stron\u0119 akcji<\/a> na Facebooku!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}