{"content":"18 grudnia 207, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n**Wigili\u0119 og\u00f3lnouczelnian\u0105**\nWtorek 18 grudnia &middot; godz. 20:00 &middot; Sala Kolumnowa SGH\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 grudnia 207, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n\r\n\n**Wigili\u0119 og\u00f3lnouczelnian\u0105**\n\r\n\nWtorek 18 grudnia &middot; godz. 20:00 &middot; Sala Kolumnowa SGH\n\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Wigilia uczelniana","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-12-11 15:35:24","id":"557","original_introtext":"18 grudnia 207, godz. 20:00 | <P>ASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na<br>\r\n<P align=center><STRONG>Wigili\u0119 og\u00f3lnouczelnian\u0105<\/STRONG><br>\r\n<P align=center>Wtorek 18 grudnia <SPAN style=\"FONT-SIZE: 12pt; FONT-FAMILY: Symbol; mso-ascii-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-hansi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA; mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\"><SPAN style=\"mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\">&middot;<\/SPAN><\/SPAN> godz. 20:00 <SPAN style=\"FONT-SIZE: 12pt; FONT-FAMILY: Symbol; mso-ascii-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-hansi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA; mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\"><SPAN style=\"mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\">&middot;<\/SPAN><\/SPAN> Sala Kolumnowa SGH<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 207, godz. 20:00","after-2013-move":{"content":"18 grudnia 207, godz. 20:00 | \nASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na\n**Wigili\u0119 og\u00f3lnouczelnian\u0105**\nWtorek 18 grudnia &middot; godz. 20:00 &middot; Sala Kolumnowa SGH\n","source":"jom","title":"[SGH] Wigilia uczelniana","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"557","original_introtext":"18 grudnia 207, godz. 20:00 | <P>ASK Soli Deo KT SGH serdecznie zaprasza na<br>\n<P align=center><STRONG>Wigili\u0119 og\u00f3lnouczelnian\u0105<\/STRONG><br>\n<P align=center>Wtorek 18 grudnia <SPAN style=\"FONT-SIZE: 12pt; FONT-FAMILY: Symbol; mso-ascii-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-hansi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA; mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\"><SPAN style=\"mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\">&middot;<\/SPAN><\/SPAN> godz. 20:00 <SPAN style=\"FONT-SIZE: 12pt; FONT-FAMILY: Symbol; mso-ascii-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-hansi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: PL; mso-bidi-language: AR-SA; mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\"><SPAN style=\"mso-char-type: symbol; mso-symbol-font-family: Symbol\">&middot;<\/SPAN><\/\nSPAN> Sala Kolumnowa SGH<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 207, godz. 20:00"}}