{"content":"28 luty - 2 marzec | Odbeda sie rekolekcje na SGH. godz 19, kt\u00f3re prowadzi Ojciec Jan G\u00f3ra; temat: Twarz oblubie\u0144ca z Pie\u015bni nad Pie\u015bniami obliczem Chrystusa. Wiecej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 luty - 2 marzec | Odbeda sie rekolekcje na SGH. godz 19, kt\u00f3re prowadzi Ojciec Jan G\u00f3ra; temat: Twarz oblubie\u0144ca z Pie\u015bni nad Pie\u015bniami obliczem Chrystusa. Wiecej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce.\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-01-15 11:41:46","id":"198","original_introtext":"28 luty - 2 marzec | Odbeda sie rekolekcje na SGH. godz 19, kt\u00f3re prowadzi Ojciec Jan G\u00f3ra; temat: Twarz oblubie\u0144ca z Pie\u015bni nad Pie\u015bniami obliczem Chrystusa. Wiecej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce.","original_fulltext":"","text-date":"28 luty - 2 marzec","after-2013-move":{"content":"28 luty - 2 marzec | Odbeda sie rekolekcje na SGH. godz 19, kt\u00f3re prowadzi Ojciec Jan G\u00f3ra; temat: Twarz oblubie\u0144ca z Pie\u015bni nad Pie\u015bniami obliczem Chrystusa. Wiecej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce.","source":"jom","title":"[SGH] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"198","original_introtext":"28 luty - 2 marzec | Odbeda sie rekolekcje na SGH. godz 19, kt\u00f3re prowadzi Ojciec Jan G\u00f3ra; temat: Twarz oblubie\u0144ca z Pie\u015bni nad Pie\u015bniami obliczem Chrystusa. Wiecej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce.","original_fulltext":"","text-date":"28 luty - 2 marzec"}}