{"content":"3 grudnia 2009, godz. 19.15 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego \"Soli Deo\", celebrowan\u0105 przez naszego kapelana ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego na uczelni SGGW budynek 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny) aula nr 3.\n\r\n\n\r\n[wi\u0119cej.](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&lang=pl)\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n\r\n         ","source":"jos","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-20 20:14:23","id":"814","original_introtext":"3 grudnia 2009, godz. 19.15 | <font size=\"2\">Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego \"Soli Deo\", celebrowan\u0105 przez naszego kapelana ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego na <span style=\"font-weight: bold;\">uczelni <\/span><\/font><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">SGGW budynek 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny) aula nr 3<\/span><\/font><font size=\"2\">.<br>\r\n<br>\r\n<a style=\"font-weight: bold;\" href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;lang=pl\">wi\u0119cej.<\/a><\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"3 grudnia 2009, godz. 19.15"}