{"content":"19 kwietnia 2009 r. | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em \"M\u0142odzi Benedyktowi XVI\".\n\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\n*kiedy?\n\n19 kwietnia 2009 r. g. 18.00 \n\nniedziela Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego :)\n\n*gdzie?\n\nCK \"DOBRE MIEJSCE\" - ul. Dewajtis 3 w Warszawie \n\n*jak trafi\u0107?\n\n *[mapa%warszawa dewajtis 3]*\n\n*wst\u0119p wolny!\n\n\n\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\n\nPOROZUMIENIE i STRONA B!\n\n*pos\u0142uchaj ich w sieci:\n\n *[Porozumienie](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/porozumienie%5C%22)*\n\n *[Strona B](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/stronaboga%5C%22)*\n\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n\n<ul><li>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<\/li><li>promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n\n<\/li><\/ul>\n\nObejrzyj filmik promuj\u0105cy koncert: \n\n*[filmik](%5C%22http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bd2enWgWSEE%5C%22)*\n\nZAPRASZAMY GOR\u0104CO! \n\nZABIERZ ZE SOB\u0104 SWOICH PRZYJACI\u00d3\u0141!\n\nOrganizatorzy:\n\n<li>*[ASK \"Soli Deo\"](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[DA UKSW \"Kaganek\"](%5C%22http:\/\/www.kaganek.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[KSM](%5C%22http:\/\/www.ksm.org.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[CK \"Dobre Miejsce\"](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)*[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)<\/li><li>*[UKSW](%5C%22http:\/\/www.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[sklep \"Chrze\u015bcija\u0144skie granie\"](%5C%22http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl%5C%22)*\n\n         <\/li>\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 kwietnia 2009 r. | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em \"M\u0142odzi Benedyktowi XVI\".\n\r\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\r\n\n\r\n*kiedy?\n\r\n19 kwietnia 2009 r. g. 18.00 \n\r\nniedziela Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego :)\n\r\n*gdzie?\n\r\nCK \"DOBRE MIEJSCE\" - ul. Dewajtis 3 w Warszawie \n\r\n*jak trafi\u0107?\n\r\n *[mapa%warszawa dewajtis 3]*\n\r\n*wst\u0119p wolny!\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\r\n\r\nPOROZUMIENIE i STRONA B!\n\r\n\n\r\n*pos\u0142uchaj ich w sieci:\n\r\n *[Porozumienie](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/porozumienie%5C%22)*\n\r\n *[Strona B](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/stronaboga%5C%22)*\n\r\n\n\r\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n\r\n<ul><li>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<\/li><li>promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n\r\n\n\r\n<\/li><\/ul>\n\r\nObejrzyj filmik promuj\u0105cy koncert: \n\r\n*[filmik](%5C%22http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bd2enWgWSEE%5C%22)*\n\r\n\n\r\nZAPRASZAMY GOR\u0104CO! \n\r\nZABIERZ ZE SOB\u0104 SWOICH PRZYJACI\u00d3\u0141!\n\r\n\n\r\nOrganizatorzy:\n\r\n<li>*[ASK \"Soli Deo\"](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl%5C%22)*\n\r\n<\/li><li>*[DA UKSW \"Kaganek\"](%5C%22http:\/\/www.kaganek.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\r\n<\/li><li>*[KSM](%5C%22http:\/\/www.ksm.org.pl%5C%22)*\n\r\n<\/li><li>*[CK \"Dobre Miejsce\"](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)*[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[\r](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)<\/li><li>*[UKSW](%5C%22http:\/\/www.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\r\n<\/li><li>*[sklep \"Chrze\u015bcija\u0144skie granie\"](%5C%22http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl%5C%22)*\n\r\n         <\/li>\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"koncert ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-04 15:33:05","id":"736","original_introtext":"19 kwietnia 2009 r. | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em \"M\u0142odzi Benedyktowi XVI\".<br>\r\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!<br>\r\n<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\=\"\">*kiedy?<\/span><\/span><br>\r\n19 kwietnia 2009 r. g. 18.00 <br>\r\nniedziela Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego :)<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\=\"\">*gdzie?<\/span><\/span><br>\r\nCK \\\"DOBRE MIEJSCE\\\" - ul. Dewajtis 3 w Warszawie <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\=\"\">*jak trafi\u0107?<\/span><\/span><br>\r\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u>[mapa%warszawa dewajtis 3]<\/u><\/span><br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline; font-weight: bold;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\">*wst\u0119p wolny!<\/span><\/span><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:<br>\r\n<br style=\"font-style: italic;\"><br>\r\n<span style=\"font-style: italic;\">POROZUMIENIE i STRONA B!<\/span><br>\r\n<br>\r\n*pos\u0142uchaj ich w sieci:<br>\r\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/porozumienie%5C%22\">Porozumienie<\/a><\/u><br>\r\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/stronaboga%5C%22\">Strona B<\/a><\/u><br>\r\n<br>\r\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:<br>\r\n<ul><li>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<\/li><li>promocja akcji \\\"Solidarni z Benedyktem\\\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<br>\r\n<br>\r\n<\/li><\/ul><br>\r\nObejrzyj filmik promuj\u0105cy koncert: <br>\r\n<span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bd2enWgWSEE%5C%22\">filmik<\/a><\/u><br>\r\n<br>\r\nZAPRASZAMY GOR\u0104CO! <br>\r\nZABIERZ ZE SOB\u0104 SWOICH PRZYJACI\u00d3\u0141!<br>\r\n<br>\r\nOrganizatorzy:<br>\r\n<li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.solideo.pl%5C%22\">ASK \\\"Soli Deo\\\"<\/a><\/u><span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><br>\r\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.kaganek.uksw.edu.pl%5C%22\">DA UKSW \\\"Kaganek\\\"<\/a><\/u><br>\r\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.ksm.org.pl%5C%22\">KSM<\/a><\/u><br>\r\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22\">CK \\\"Dobre Miejsce\\\"<\/a><\/u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22\"><br>\r\n<\/a><\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.uksw.edu.pl%5C%22\">UKSW<\/a><\/u><br>\r\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl%5C%22\">sklep \\\"Chrze\u015bcija\u0144skie granie\\\"<\/a><\/u><br>\r\n         <\/li><\/span><\/span><\/span><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia 2009 r.","after-2013-move":{"content":"19 kwietnia 2009 r. | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em \"M\u0142odzi Benedyktowi XVI\".\n\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!\n\n*kiedy?\n\n19 kwietnia 2009 r. g. 18.00 \n\nniedziela Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego :)\n\n*gdzie?\n\nCK \"DOBRE MIEJSCE\" - ul. Dewajtis 3 w Warszawie \n\n*jak trafi\u0107?\n\n *[mapa%warszawa dewajtis 3]*\n\n*wst\u0119p wolny!\n\n\n\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:\n\n\nPOROZUMIENIE i STRONA B!\n\n*pos\u0142uchaj ich w sieci:\n\n *[Porozumienie](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/porozumienie%5C%22)*\n\n *[Strona B](%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/stronaboga%5C%22)*\n\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:\n\n<ul><li>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<\/li><li>promocja akcji \"Solidarni z Benedyktem\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n\n<\/li><\/ul>\n\nObejrzyj filmik promuj\u0105cy koncert: \n\n*[filmik](%5C%22http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bd2enWgWSEE%5C%22)*\n\nZAPRASZAMY GOR\u0104CO! \n\nZABIERZ ZE SOB\u0104 SWOICH PRZYJACI\u00d3\u0141!\n\nOrganizatorzy:\n\n<li>*[ASK \"Soli Deo\"](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[DA UKSW \"Kaganek\"](%5C%22http:\/\/www.kaganek.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[KSM](%5C%22http:\/\/www.ksm.org.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[CK \"Dobre Miejsce\"](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)*[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)\n[](%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22)<\/li><li>*[UKSW](%5C%22http:\/\/www.uksw.edu.pl%5C%22)*\n\n<\/li><li>*[sklep \"Chrze\u015bcija\u0144skie granie\"](%5C%22http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl%5C%22)*\n\n         <\/li>\n","source":"jom","title":"koncert","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"736","original_introtext":"19 kwietnia 2009 r. | Z okazji 4. rocznicy wyboru Benedykta XVI na papie\u017ca zapraszamy Was na ju\u017c kolejny koncert pod has\u0142em \"M\u0142odzi Benedyktowi XVI\".<br>\nPrzyjd\u017a, by wsp\u00f3lnie z nami modli\u0107 si\u0119 i wyrazi\u0107 swoj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Benedyktem XVI!<br>\n<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\=\"\">*kiedy?<\/span><\/span><br>\n19 kwietnia 2009 r. g. 18.00 <br>\nniedziela Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego :)<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\=\"\">*gdzie?<\/span><\/span><br>\nCK \\\"DOBRE MIEJSCE\\\" - ul. Dewajtis 3 w Warszawie <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\=\"\">*jak trafi\u0107?<\/span><\/span><br>\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u>[mapa%warszawa dewajtis 3]<\/u><\/span><br>\n<span style=\"text-decoration: underline; font-weight: bold;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\">*wst\u0119p wolny!<\/span><\/span><br>\n<br>\n<br>\n<br>\nW tym roku zagraj\u0105 dla nas dwa praise-rockowe zespo\u0142y ze sceny muzyki chrze\u015bcija\u0144skiej, przy kt\u00f3rych nie spos\u00f3b usta\u0107 w miejscu:<br>\n<br style=\"font-style: italic;\"><br>\n<span style=\"font-style: italic;\">POROZUMIENIE i STRONA B!<\/span><br>\n<br>\n*pos\u0142uchaj ich w sieci:<br>\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/porozumienie%5C%22\">Porozumienie<\/a><\/u><br>\n <span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.myspace.com\/stronaboga%5C%22\">Strona B<\/a><\/u><br>\n<br>\nKoncertowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105:<br>\n<ul><li>zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na rzecz Fundacji Pasja \u017bycia zajmuj\u0105cej si\u0119 osobami uzale\u017cnionymi od narkotyk\u00f3w<\/li><li>promocja akcji \\\"Solidarni z Benedyktem\\\" prowadzonej przez Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<br>\n<br>\n<\/li><\/ul><br>\nObejrzyj filmik promuj\u0105cy koncert: <br>\n<span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bd2enWgWSEE%5C%22\">filmik<\/a><\/u><br>\n<br>\nZAPRASZAMY GOR\u0104CO! <br>\nZABIERZ ZE SOB\u0104 SWOICH PRZYJACI\u00d3\u0141!<br>\n<br>\nOrganizatorzy:<br>\n<li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.solideo.pl%5C%22\">ASK \\\"Soli Deo\\\"<\/a><\/u><span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><br>\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.kaganek.uksw.edu.pl%5C%22\">DA UKSW \\\"Kaganek\\\"<\/a><\/u><br>\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.ksm.org.pl%5C%22\">KSM<\/a><\/u><br>\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22\">CK \\\"Dobre Miejsce\\\"<\/a><\/u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.dobremiejsce.org%5C%22\"><br>\n<\/a><\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.uksw.edu.pl%5C%22\">UKSW<\/a><\/u><br>\n<\/li><li><u><a href=\"%5C%22http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl%5C%22\">sklep \\\"Chrze\u015bcija\u0144skie granie\\\"<\/a><\/u><br>\n         <\/li><\/span><\/span><\/span><br>","original_fulltext":"","text-date":"19 kwietnia 2009 r."}}