{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg](images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg)\nI Ty mo\u017cesz zosta\u0107 \u015awi\u0119tym Miko\u0142ajem!\nWielka charytatywna zbi\u00f3rka na Uniwersytecie Warszawskim\n**6-20 grudnia 2011**\nZbieramy:\nArtyku\u0142y spo\u017cywcze\nS\u0142odycze\nZabawki\nPrzybory szkolne\nOdzie\u017c\nKsi\u0105\u017cki, itd.\nDatki zostan\u0105 przekazane Domowi Dziecka nr 9 im. Lidii i Adama Cio\u0142kosz\u00f3w\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nNaszych pude\u0142 szukajcie w budynkach\n - Instytutu Archeologii,\n - Wydzia\u0142u Biologii,\n - Instytutu Historycznego,\n - Wydzia\u0142u Matematyki,Informatyki i Mechaniki,\n - Instytutu Socjologii,\n - Wydzia\u0142u Lingwistyki Stosowanej,\n - Wydzia\u0142u Prawa i Administracji w Collegium Iuridicum III,\n - Centrum Europejskiego,\n - Wydzia\u0142u Polonistyki,\n - Starego i Nowego BUWu,\n - Domu Studenckim nr 2 \u201e\u017bwirek\u201d\nOrganizatorzy: NZS, ASK SOLI DEO\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg](images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg)\n\r\n\nI Ty mo\u017cesz zosta\u0107 \u015awi\u0119tym Miko\u0142ajem!\n\r\n\nWielka charytatywna zbi\u00f3rka na Uniwersytecie Warszawskim\n**6-20 grudnia 2011**\n\r\n\nZbieramy:\nArtyku\u0142y spo\u017cywcze\nS\u0142odycze\nZabawki\nPrzybory szkolne\nOdzie\u017c\nKsi\u0105\u017cki, itd.\n\r\n\nDatki zostan\u0105 przekazane Domowi Dziecka nr 9 im. Lidii i Adama Cio\u0142kosz\u00f3w\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nNaszych pude\u0142 szukajcie w budynkach\n - Instytutu Archeologii,\n - Wydzia\u0142u Biologii,\n - Instytutu Historycznego,\n - Wydzia\u0142u Matematyki,Informatyki i Mechaniki,\n - Instytutu Socjologii,\n - Wydzia\u0142u Lingwistyki Stosowanej,\n - Wydzia\u0142u Prawa i Administracji w Collegium Iuridicum III,\n - Centrum Europejskiego,\n - Wydzia\u0142u Polonistyki,\n - Starego i Nowego BUWu,\n - Domu Studenckim nr 2 \u201e\u017bwirek\u201d\n\r\n\nOrganizatorzy: NZS, ASK SOLI DEO\n\n-->","source":"jos","title":"WIELKA PAKA DLA DZIECIAKA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-12 19:25:47","id":"1059","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg\" width=\"130\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">I Ty mo\u017cesz zosta\u0107 \u015awi\u0119tym Miko\u0142ajem!<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Wielka charytatywna zbi\u00f3rka na Uniwersytecie Warszawskim<br \/><strong>6-20 grudnia 2011<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Zbieramy:<br \/><\/span>Artyku\u0142y spo\u017cywcze<br \/>S\u0142odycze<br \/>Zabawki<br \/>Przybory szkolne<br \/>Odzie\u017c<br \/>Ksi\u0105\u017cki, itd.<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Datki zostan\u0105 przekazane Domowi Dziecka nr 9 im. Lidii i Adama Cio\u0142kosz\u00f3w<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Naszych pude\u0142 szukajcie w budynkach<br \/> - Instytutu Archeologii,<br \/> - Wydzia\u0142u Biologii,<br \/> - Instytutu Historycznego,<br \/> - Wydzia\u0142u Matematyki,Informatyki i Mechaniki,<br \/> - Instytutu Socjologii,<br \/> - Wydzia\u0142u Lingwistyki Stosowanej,<br \/> - Wydzia\u0142u Prawa i Administracji w Collegium Iuridicum III,<br \/> - Centrum Europejskiego,<br \/> - Wydzia\u0142u Polonistyki,<br \/> - Starego i Nowego BUWu,<br \/> - Domu Studenckim nr 2 \u201e\u017bwirek\u201d<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Organizatorzy: NZS, ASK SOLI DEO<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg](images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg)\nI Ty mo\u017cesz zosta\u0107 \u015awi\u0119tym Miko\u0142ajem!\nWielka charytatywna zbi\u00f3rka na Uniwersytecie Warszawskim\n**6-20 grudnia 2011**\nZbieramy:\nArtyku\u0142y spo\u017cywcze\nS\u0142odycze\nZabawki\nPrzybory szkolne\nOdzie\u017c\nKsi\u0105\u017cki, itd.\nDatki zostan\u0105 przekazane Domowi Dziecka nr 9 im. Lidii i Adama Cio\u0142kosz\u00f3w\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nNaszych pude\u0142 szukajcie w budynkach\n - Instytutu Archeologii,\n - Wydzia\u0142u Biologii,\n - Instytutu Historycznego,\n - Wydzia\u0142u Matematyki,Informatyki i Mechaniki,\n - Instytutu Socjologii,\n - Wydzia\u0142u Lingwistyki Stosowanej,\n - Wydzia\u0142u Prawa i Administracji w Collegium Iuridicum III,\n - Centrum Europejskiego,\n - Wydzia\u0142u Polonistyki,\n - Starego i Nowego BUWu,\n - Domu Studenckim nr 2 \u201e\u017bwirek\u201d\nOrganizatorzy: NZS, ASK SOLI DEO\n","source":"jom","title":"WIELKA PAKA DLA DZIECIAKA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1059","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/prezent.jpg\" width=\"130\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">I Ty mo\u017cesz zosta\u0107 \u015awi\u0119tym Miko\u0142ajem!<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Wielka charytatywna zbi\u00f3rka na Uniwersytecie Warszawskim<br \/><strong>6-20 grudnia 2011<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Zbieramy:<br \/><\/span>Artyku\u0142y spo\u017cywcze<br \/>S\u0142odycze<br \/>Zabawki<br \/>Przybory szkolne<br \/>Odzie\u017c<br \/>Ksi\u0105\u017cki, itd.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Datki zostan\u0105 przekazane Domowi Dziecka nr 9 im. Lidii i Adama Cio\u0142kosz\u00f3w<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p style=\"padding-left: 150px;\">Naszych pude\u0142 szukajcie w budynkach<br \/> - Instytutu Archeologii,<br \/> - Wydzia\u0142u Biologii,<br \/> - Instytutu Historycznego,<br \/> - Wydzia\u0142u Matematyki,Informatyki i Mechaniki,<br \/> - Instytutu Socjologii,<br \/> - Wydzia\u0142u Lingwistyki Stosowanej,<br \/> - Wydzia\u0142u Prawa i Administracji w Collegium Iuridicum III,<br \/> - Centrum Europejskiego,<br \/> - Wydzia\u0142u Polonistyki,<br \/> - Starego i Nowego BUWu,<br \/> - Domu Studenckim nr 2 \u201e\u017bwirek\u201d<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Organizatorzy: NZS, ASK SOLI DEO<\/p>"}}