{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg](images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg)Inauguracja projektu **\"O Ko\u015bciele - odwa\u017cnie\"** na UW.\nPierwsza debata - \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105\"&nbsp;\nPo co katolikom Msza \u015aw.? \nDlaczego dokonano zmian w liturgii? \nCo znaczy jednostka w Ko\u015bciele posoborowym?\n\n **Wtorek - 27.03.2012, godz. 20-22**, aula Starego BUW-u\n\n go\u015bcie:\n Pawe\u0142 Milcarek - publicysta\n Arkadiusza Robaczewskieg - Centrum Kultury i Tradycji Wiede\u0144 1683\n ks. Sergiusz Orzeszko - Instytut Dobrego Pasterza.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg](images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg)Inauguracja projektu **\"O Ko\u015bciele - odwa\u017cnie\"** na UW.\nPierwsza debata - \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105\"&nbsp;\nPo co katolikom Msza \u015aw.? \nDlaczego dokonano zmian w liturgii? \nCo znaczy jednostka w Ko\u015bciele posoborowym?\n\n **Wtorek - 27.03.2012, godz. 20-22**, aula Starego BUW-u\n\n go\u015bcie:\n Pawe\u0142 Milcarek - publicysta\n Arkadiusza Robaczewskieg - Centrum Kultury i Tradycji Wiede\u0144 1683\n ks. Sergiusz Orzeszko - Instytut Dobrego Pasterza.\n\n-->","source":"jos","title":"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-25 10:54:54","id":"1083","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Inauguracja projektu <strong>\"O Ko\u015bciele - odwa\u017cnie\"<\/strong> na UW.<br \/>Pierwsza debata - \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105\"&nbsp;<br \/>Po co katolikom Msza \u015aw.? <br \/>Dlaczego dokonano zmian w liturgii? <br \/>Co znaczy jednostka w Ko\u015bciele posoborowym?<br \/><br \/> <strong>Wtorek - 27.03.2012, godz. 20-22<\/strong>, aula Starego BUW-u<br \/><br \/> go\u015bcie:<br \/> Pawe\u0142 Milcarek - publicysta<br \/> Arkadiusza Robaczewskieg - Centrum Kultury i Tradycji Wiede\u0144 1683<br \/> ks. Sergiusz Orzeszko - Instytut Dobrego Pasterza.<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg](images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg)Inauguracja projektu **\"O Ko\u015bciele - odwa\u017cnie\"** na UW.\nPierwsza debata - \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105\"&nbsp;\nPo co katolikom Msza \u015aw.? \nDlaczego dokonano zmian w liturgii? \nCo znaczy jednostka w Ko\u015bciele posoborowym?\n\n **Wtorek - 27.03.2012, godz. 20-22**, aula Starego BUW-u\n\n go\u015bcie:\n Pawe\u0142 Milcarek - publicysta\n Arkadiusza Robaczewskieg - Centrum Kultury i Tradycji Wiede\u0144 1683\n ks. Sergiusz Orzeszko - Instytut Dobrego Pasterza.\n","source":"jom","title":"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1083","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/abstrakcja01.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Inauguracja projektu <strong>\"O Ko\u015bciele - odwa\u017cnie\"<\/strong> na UW.<br \/>Pierwsza debata - \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 2.0. Mi\u0119dzy Trydentem a wsp\u00f3\u0142\u0107zesno\u015bci\u0105\"&nbsp;<br \/>Po co katolikom Msza \u015aw.? <br \/>Dlaczego dokonano zmian w liturgii? <br \/>Co znaczy jednostka w Ko\u015bciele posoborowym?<br \/><br \/> <strong>Wtorek - 27.03.2012, godz. 20-22<\/strong>, aula Starego BUW-u<br \/><br \/> go\u015bcie:<br \/> Pawe\u0142 Milcarek - publicysta<br \/> Arkadiusza Robaczewskieg - Centrum Kultury i Tradycji Wiede\u0144 1683<br \/> ks. Sergiusz Orzeszko - Instytut Dobrego Pasterza.<\/p>","original_fulltext":""}}