{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Pos\u0142uchamy o tym, jakich przedsi\u0119biorczych ludzi powo\u0142uje Jezus i  odkryjemy, \u017ce temat sukcesu i przyw\u00f3dztwa nie jest dla Boga tematem  marginalnym!\n Rekolekcje przygotuj\u0105 nas do owocnego prze\u017cywania  Adwentu - naszego czasu oczekiwania. Drugiego dnia b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107  spowiedzi rekolekcyjnej, trzeciego za\u015b - na zako\u0144czenie - we\u017amiemy  udzia\u0142 we wsp\u00f3lnej Eucharystii.\n \n Rekolekcje specjalnie dla SGH  wyg\u0142osi **ks. Janusz Burkat SCJ**, sercanin - kap\u0142an i rekolekcjonista  zwi\u0105zany z biznesowym duszpasterstwem \"Talent\".\n \n wtorek 11.12 godz. 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n \u015broda 12.12, godz. 19:00, Aula A, SGH\n czwartek 13.12, godz. 19:30, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n Rekolekcjom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek i wtorek akcja  charytatywna sprzeda\u017cy na Spadochronie naszych domowych wypiek\u00f3w. Ca\u0142y  doch\u00f3d przeznaczony b\u0119dzie na CELE CHARYTATYWNE.\n W czwartek 13.12  za\u015b wyst\u0105pi na jednej z przerw grupa teatralna \"SENSOWNI\" wraz ze swoj\u0105  pantomim\u0105 \"Corpo-Tchnienie\". Zapraszamy na Aul\u0119 Spadochronow\u0105 ok godz.  13:10.\n Warto obejrze\u0107 i wzi\u0105\u0107 znajomych - zw\u0142aszcza tych niewierz\u0105cych ;)\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Pos\u0142uchamy o tym, jakich przedsi\u0119biorczych ludzi powo\u0142uje Jezus i  odkryjemy, \u017ce temat sukcesu i przyw\u00f3dztwa nie jest dla Boga tematem  marginalnym!\n Rekolekcje przygotuj\u0105 nas do owocnego prze\u017cywania  Adwentu - naszego czasu oczekiwania. Drugiego dnia b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107  spowiedzi rekolekcyjnej, trzeciego za\u015b - na zako\u0144czenie - we\u017amiemy  udzia\u0142 we wsp\u00f3lnej Eucharystii.\n \n Rekolekcje specjalnie dla SGH  wyg\u0142osi **ks. Janusz Burkat SCJ**, sercanin - kap\u0142an i rekolekcjonista  zwi\u0105zany z biznesowym duszpasterstwem \"Talent\".\n \n wtorek 11.12 godz. 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n \u015broda 12.12, godz. 19:00, Aula A, SGH\n czwartek 13.12, godz. 19:30, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n Rekolekcjom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek i wtorek akcja  charytatywna sprzeda\u017cy na Spadochronie naszych domowych wypiek\u00f3w. Ca\u0142y  doch\u00f3d przeznaczony b\u0119dzie na CELE CHARYTATYWNE.\n W czwartek 13.12  za\u015b wyst\u0105pi na jednej z przerw grupa teatralna \"SENSOWNI\" wraz ze swoj\u0105  pantomim\u0105 \"Corpo-Tchnienie\". Zapraszamy na Aul\u0119 Spadochronow\u0105 ok godz.  13:10.\n Warto obejrze\u0107 i wzi\u0105\u0107 znajomych - zw\u0142aszcza tych niewierz\u0105cych ;)\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"STWORZENI DO RZECZY WIELKICH - czyli JAK za\u0142apa\u0107 si\u0119 do Biznesklasy?  ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-12-06 20:48:08","id":"1154","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/businessman.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Pos\u0142uchamy o tym, jakich przedsi\u0119biorczych ludzi powo\u0142uje Jezus i  odkryjemy, \u017ce temat sukcesu i przyw\u00f3dztwa nie jest dla Boga tematem  marginalnym!<br \/> Rekolekcje przygotuj\u0105 nas do owocnego prze\u017cywania  Adwentu - naszego czasu oczekiwania. Drugiego dnia b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107  spowiedzi rekolekcyjnej, trzeciego za\u015b - na zako\u0144czenie - we\u017amiemy  udzia\u0142 we wsp\u00f3lnej Eucharystii.<br \/> <br \/> Rekolekcje specjalnie dla SGH  wyg\u0142osi <strong>ks. Janusz Burkat SCJ<\/strong>, sercanin - kap\u0142an i rekolekcjonista  zwi\u0105zany z biznesowym duszpasterstwem \"Talent\".<br \/> <br \/> wtorek 11.12 godz. 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH<br \/> \u015broda 12.12, godz. 19:00, Aula A, SGH<br \/> czwartek 13.12, godz. 19:30, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> Rekolekcjom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek i wtorek akcja  charytatywna sprzeda\u017cy na Spadochronie naszych domowych wypiek\u00f3w. Ca\u0142y  doch\u00f3d przeznaczony b\u0119dzie na CELE CHARYTATYWNE.<br \/> W czwartek 13.12  za\u015b wyst\u0105pi na jednej z przerw grupa teatralna \"SENSOWNI\" wraz ze swoj\u0105  pantomim\u0105 \"Corpo-Tchnienie\". Zapraszamy na Aul\u0119 Spadochronow\u0105 ok godz.  13:10.<br \/> Warto obejrze\u0107 i wzi\u0105\u0107 znajomych - zw\u0142aszcza tych niewierz\u0105cych ;)\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/businessman.jpg](images\/stories\/2012\/businessman.jpg)Pos\u0142uchamy o tym, jakich przedsi\u0119biorczych ludzi powo\u0142uje Jezus i  odkryjemy, \u017ce temat sukcesu i przyw\u00f3dztwa nie jest dla Boga tematem  marginalnym!\n Rekolekcje przygotuj\u0105 nas do owocnego prze\u017cywania  Adwentu - naszego czasu oczekiwania. Drugiego dnia b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107  spowiedzi rekolekcyjnej, trzeciego za\u015b - na zako\u0144czenie - we\u017amiemy  udzia\u0142 we wsp\u00f3lnej Eucharystii.\n \n Rekolekcje specjalnie dla SGH  wyg\u0142osi **ks. Janusz Burkat SCJ**, sercanin - kap\u0142an i rekolekcjonista  zwi\u0105zany z biznesowym duszpasterstwem \"Talent\".\n \n wtorek 11.12 godz. 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n \u015broda 12.12, godz. 19:00, Aula A, SGH\n czwartek 13.12, godz. 19:30, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n Rekolekcjom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek i wtorek akcja  charytatywna sprzeda\u017cy na Spadochronie naszych domowych wypiek\u00f3w. Ca\u0142y  doch\u00f3d przeznaczony b\u0119dzie na CELE CHARYTATYWNE.\n W czwartek 13.12  za\u015b wyst\u0105pi na jednej z przerw grupa teatralna \"SENSOWNI\" wraz ze swoj\u0105  pantomim\u0105 \"Corpo-Tchnienie\". Zapraszamy na Aul\u0119 Spadochronow\u0105 ok godz.  13:10.\n Warto obejrze\u0107 i wzi\u0105\u0107 znajomych - zw\u0142aszcza tych niewierz\u0105cych ;)\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"STWORZENI DO RZECZY WIELKICH - czyli JAK za\u0142apa\u0107 si\u0119 do Biznesklasy?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1154","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/businessman.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Pos\u0142uchamy o tym, jakich przedsi\u0119biorczych ludzi powo\u0142uje Jezus i  odkryjemy, \u017ce temat sukcesu i przyw\u00f3dztwa nie jest dla Boga tematem  marginalnym!<br \/> Rekolekcje przygotuj\u0105 nas do owocnego prze\u017cywania  Adwentu - naszego czasu oczekiwania. Drugiego dnia b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107  spowiedzi rekolekcyjnej, trzeciego za\u015b - na zako\u0144czenie - we\u017amiemy  udzia\u0142 we wsp\u00f3lnej Eucharystii.<br \/> <br \/> Rekolekcje specjalnie dla SGH  wyg\u0142osi <strong>ks. Janusz Burkat SCJ<\/strong>, sercanin - kap\u0142an i rekolekcjonista  zwi\u0105zany z biznesowym duszpasterstwem \"Talent\".<br \/> <br \/> wtorek 11.12 godz. 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH<br \/> \u015broda 12.12, godz. 19:00, Aula A, SGH<br \/> czwartek 13.12, godz. 19:30, Aula G\u0142\u00f3wna, SGH<\/p>","original_fulltext":"<br \/> Rekolekcjom towarzyszy\u0107 b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek i wtorek akcja  charytatywna sprzeda\u017cy na Spadochronie naszych domowych wypiek\u00f3w. Ca\u0142y  doch\u00f3d przeznaczony b\u0119dzie na CELE CHARYTATYWNE.<br \/> W czwartek 13.12  za\u015b wyst\u0105pi na jednej z przerw grupa teatralna \"SENSOWNI\" wraz ze swoj\u0105  pantomim\u0105 \"Corpo-Tchnienie\". Zapraszamy na Aul\u0119 Spadochronow\u0105 ok godz.  13:10.<br \/> Warto obejrze\u0107 i wzi\u0105\u0107 znajomych - zw\u0142aszcza tych niewierz\u0105cych ;)\n<p>\u00a0<\/p>"}}