{"content":"\n\n![images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg](images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg)Czym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;\n**Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, **kt\u00f3re** **rozpoczynaj\u0105** **si\u0119** **ju\u017c** \n13 listopada!\n**Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.\n\u00a0\nDebaty w ramach projektu:\n- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...** (13 listopada)**\n-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? **\n(15 listopada)**\n- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci **\n(20 listopada - wtorek)**\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n**1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV, godz. 19.00\n-ks. dr Artur Aleksiejuk&nbsp;**\n prawos\u0142awny; pracownik naukowy i wyk\u0142adowca Chrze\u015bcija\u0144skiej Akademii Teologicznej w Warszawie, cz\u0142onek Komisji Dialogu Teologicznego Polskiej Rady Ekumenicznej; cz\u0142onek Og\u00f3lnoprawos\u0142awnej Komisji Bioetycznej; od 15 pa\u017adziernika 2006 roku pe\u0142ni pos\u0142ug\u0119 w Prawos\u0142awnym Punkcie Duszpasterskim pod wezwaniem \u015bwi\u0119tego m\u0119czennika Archimandryty Grzegorza w Warszawie (strona internetowa: http:\/\/www.ksiadzartur.pl\/o-mnie\/)\n**-ks. dr Marek Blaza SJ**\nwyk\u0142adowca teologii ekumenicznej i dogmatycznej na Papieskim Wydziale Teologicznym, sekcji \u015bw. Andrzeja Boboli Collegium Bobolanum w Warszawie, na Ukrai\u0144skim Uniwersytecie Katolickim i w Seminarium Greckokatolickim we Lwowie (Ukraina). Wyk\u0142adowca kwestii ekumenicznych w Studium Europy Wschodniej Uniwersytetu Warszawskiego. Cz\u0142onek \nKomisji Bizantynologicznej Komitetu Nauk o Kulturze Antyku Polskiej Akademii Nauk. (strona internetowa: http:\/\/www.mblaza.jezuici.pl\/\/)\n\n**2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B,&nbsp;godz. 19.00**\n**-pastor Marek Budzi\u0144ski**\nmgr teologii (Chrze\u015bcija\u0144ska Akademia Teologiczna w Warszawie), absolwent podyplomowych studi\u00f3w w Instytucie Historii Uniwersytetu Warszawskiego oraz w Abby Missionary School w Londynie. Pastor I Zboru Ko\u015bcio\u0142a Chrze\u015bcijan Baptyst\u00f3w w Warszawie. Nauczyciel mianowany nauk historycznych oraz etyki. Wyk\u0142adowca duszpasterstwa oraz metod zarz\u0105dzania zborem w Wy\u017cszym Baptystycznym Seminarium Teologicznym w Warszawie.\n**-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka**\nprof. KUL, dyrektor Instytutu Ekumenicznego KUL, kierownik Katedry Teologii Protestanckiej oraz kurator Katedry Teologii Ekumenicznej; wyk\u0142adowca ekumenizmu w diecezjalnym Wy\u017cszym Seminarium Duchownym w Kielcach. Cz\u0142onek Towarzystwa Teolog\u00f3w Dogmatyk\u00f3w, Towarzystwa Teolog\u00f3w Ekumenist\u00f3w, \nLubelskiego Towarzystwa Naukowego, Europejskiego Stowarzyszenia Societas Oecumenica, Europejskiego Stowarzyszenia Teolog\u00f3w Katolickich oraz International Ecumenical Fellowship - IEF i prezydentem Regionu Polskiego IEF.\n\n**3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III,&nbsp;godz. 19.00**\n**-imam Nezar Charif**\nPochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.\n**-dr Agata Skowron-Nalborczyk**\narabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach \ni wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the Sociology of Religion.\n**-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD**\nislamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.\nMiejsce wszystkich wydarze\u0144:\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie\nal. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\nGmach G\u0142\u00f3wny\n\nWi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.\nZapraszamy serdecznie!!!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej 2012 75","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1134","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Czym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?<br \/>Na te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;<br \/><strong>Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej, <\/strong>kt\u00f3re<strong> <\/strong>rozpoczynaj\u0105<strong> <\/strong>si\u0119<strong> <\/strong>ju\u017c<strong> <br \/>13 listopada!<br \/><\/strong>Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Debaty w ramach projektu:<br \/><span style=\"color: #808080;\">- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...<strong> (13 listopada)<\/strong><br \/>-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? <strong><br \/>(15 listopada)<\/strong><\/span><br \/>- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci <strong><br \/>(20 listopada - <span style=\"color: #ff0000;\">wtorek<\/span>)<\/strong><\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><br \/><br \/><strong>1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV, godz. 19.00<br \/>-ks. dr Artur Aleksiejuk&nbsp;<\/strong><br \/> prawos\u0142awny; pracownik naukowy i wyk\u0142adowca Chrze\u015bcija\u0144skiej Akademii Teologicznej w Warszawie, cz\u0142onek Komisji Dialogu Teologicznego Polskiej Rady Ekumenicznej; cz\u0142onek Og\u00f3lnoprawos\u0142awnej Komisji Bioetycznej; od 15 pa\u017adziernika 2006 roku pe\u0142ni pos\u0142ug\u0119 w Prawos\u0142awnym Punkcie Duszpasterskim pod wezwaniem \u015bwi\u0119tego m\u0119czennika Archimandryty Grzegorza w Warszawie (strona internetowa: http:\/\/www.ksiadzartur.pl\/o-mnie\/)<br \/><strong>-ks. dr Marek Blaza SJ<\/strong><br \/>wyk\u0142adowca teologii ekumenicznej i dogmatycznej na Papieskim Wydziale Teologicznym, sekcji \u015bw. Andrzeja Boboli Collegium Bobolanum w Warszawie, na Ukrai\u0144skim Uniwersytecie Katolickim i w Seminarium Greckokatolickim we Lwowie (Ukraina). Wyk\u0142adowca kwestii ekumenicznych w Studium Europy Wschodniej Uniwersytetu Warszawskiego. Cz\u0142onek \nKomisji Bizantynologicznej Komitetu Nauk o Kulturze Antyku Polskiej Akademii Nauk. (strona internetowa: http:\/\/www.mblaza.jezuici.pl\/\/)<\/p>\n<p><br \/><strong>2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B,&nbsp;godz. 19.00<\/strong><br \/><strong>-pastor Marek Budzi\u0144ski<\/strong><br \/>mgr teologii (Chrze\u015bcija\u0144ska Akademia Teologiczna w Warszawie), absolwent podyplomowych studi\u00f3w w Instytucie Historii Uniwersytetu Warszawskiego oraz w Abby Missionary School w Londynie. Pastor I Zboru Ko\u015bcio\u0142a Chrze\u015bcijan Baptyst\u00f3w w Warszawie. Nauczyciel mianowany nauk historycznych oraz etyki. Wyk\u0142adowca duszpasterstwa oraz metod zarz\u0105dzania zborem w Wy\u017cszym Baptystycznym Seminarium Teologicznym w Warszawie.<br \/><strong>-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka<\/strong><br \/>prof. KUL, dyrektor Instytutu Ekumenicznego KUL, kierownik Katedry Teologii Protestanckiej oraz kurator Katedry Teologii Ekumenicznej; wyk\u0142adowca ekumenizmu w diecezjalnym Wy\u017cszym Seminarium Duchownym w Kielcach. Cz\u0142onek Towarzystwa Teolog\u00f3w Dogmatyk\u00f3w, Towarzystwa Teolog\u00f3w Ekumenist\u00f3w, \nLubelskiego Towarzystwa Naukowego, Europejskiego Stowarzyszenia Societas Oecumenica, Europejskiego Stowarzyszenia Teolog\u00f3w Katolickich oraz International Ecumenical Fellowship - IEF i prezydentem Regionu Polskiego IEF.<br \/><br \/><strong>3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III,&nbsp;godz. 19.00<\/strong><br \/><strong>-imam Nezar Charif<\/strong><br \/>Pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.<br \/><strong>-dr Agata Skowron-Nalborczyk<\/strong><br \/>arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach \ni wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the Sociology of Religion.<br \/><strong>-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD<\/strong><br \/>islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.<\/p>\n<p>Miejsce wszystkich wydarze\u0144:<br \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie<br \/>al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.<\/p>\n<p>Zapraszamy serdecznie!!!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}