{"content":"\n**\n![images\/newsy\/wielkanoc2014_01.jpg](images\/newsy\/wielkanoc2014_01.jpg)**\n\r\n\n***Jezus Zmartwychwsta\u0142!\n**\u017byczymy, by ta nowina b\u0119d\u0105ca znakiem nadziei nie opuszcza\u0142a Was nigdy. Niech rado\u015b\u0107 wielkanocnego poranka da si\u0142\u0119 do pokonywania trudno\u015bci \ni odkrywania Bo\u017cej obecno\u015bci w drobiazgach naszej codzienno\u015bci.*\n\r\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201cSoli Deo\u201d*\n","source":"jom","title":"Wielkanoc 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-19 19:52:12","id":"5385","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/newsy\/wielkanoc2014_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><em><strong>Jezus Zmartwychwsta\u0142!<br \/><\/strong>\u017byczymy, by ta nowina b\u0119d\u0105ca znakiem nadziei nie opuszcza\u0142a Was nigdy. Niech rado\u015b\u0107 wielkanocnego poranka da si\u0142\u0119 do pokonywania trudno\u015bci <br \/>i odkrywania Bo\u017cej obecno\u015bci w drobiazgach naszej codzienno\u015bci.<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><em>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201cSoli Deo\u201d<\/em><\/p>","original_fulltext":""}