{"content":"grudzie\u0144 2009 | \n**Ruszy\u0142a w\u0142a\u015bnie grudniowa Akcja \nTYGRYSI SKOK FRONDA.PL**. Zapraszamy do **przy\u0142\u0105czenia \nsi\u0119 **do niej na miar\u0119 swoich mo\u017cliwo\u015bci oraz **poinformowanie o \nniej znajomych **i rodziny.\nZ adwentowym pozdrowieniem,\n\n**Redakcja Fronda.pl**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): grudzie\u0144 2009 | \n**Ruszy\u0142a w\u0142a\u015bnie grudniowa Akcja \nTYGRYSI SKOK FRONDA.PL**. Zapraszamy do **przy\u0142\u0105czenia \nsi\u0119 **do niej na miar\u0119 swoich mo\u017cliwo\u015bci oraz **poinformowanie o \nniej znajomych **i rodziny.\n\r\n\nZ adwentowym pozdrowieniem,\n\n\r\n\n**Redakcja Fronda.pl**\n\n-->","source":"jos","title":"Tygrysi skok portalu Fronda.pl","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-10 16:00:48","id":"822","original_introtext":"grudzie\u0144 2009 | <P><STRONG>Ruszy\u0142a w\u0142a\u015bnie grudniowa <A><FONT color=#000080>Akcja <BR>TYGRYSI SKOK FRONDA.PL<\/FONT><\/A><\/STRONG>. Zapraszamy do <STRONG>przy\u0142\u0105czenia <BR>si\u0119 <\/STRONG>do niej na miar\u0119 swoich mo\u017cliwo\u015bci oraz <STRONG>poinformowanie o <BR>niej znajomych <\/STRONG>i rodziny.<br>\r\n<P>Z adwentowym pozdrowieniem,<BR><br>\r\n<P><STRONG>Redakcja Fronda.pl<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"grudzie\u0144 2009","after-2013-move":{"content":"grudzie\u0144 2009 | \n**Ruszy\u0142a w\u0142a\u015bnie grudniowa Akcja \nTYGRYSI SKOK FRONDA.PL**. Zapraszamy do **przy\u0142\u0105czenia \nsi\u0119 **do niej na miar\u0119 swoich mo\u017cliwo\u015bci oraz **poinformowanie o \nniej znajomych **i rodziny.\nZ adwentowym pozdrowieniem,\n\n**Redakcja Fronda.pl**\n","source":"jom","title":"Tygrysi skok portalu Fronda.pl","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"822","original_introtext":"grudzie\u0144 2009 | <P><STRONG>Ruszy\u0142a w\u0142a\u015bnie grudniowa <A><FONT color=#000080>Akcja <BR>TYGRYSI SKOK FRONDA.PL<\/FONT><\/A><\/STRONG>. Zapraszamy do <STRONG>przy\u0142\u0105czenia <BR>si\u0119 <\/STRONG>do niej na miar\u0119 swoich mo\u017cliwo\u015bci oraz <STRONG>poinformowanie o <BR>niej znajomych <\/STRONG>i rodziny.<br>\n<P>Z adwentowym pozdrowieniem,<BR><br>\n<P><STRONG>Redakcja Fronda.pl<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"grudzie\u0144 2009"}}