{"content":"\nOrganizowane s\u0105 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej od 1998 roku. Chcemy w niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b przybli\u017ca\u0107 **kultur\u0119 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105**, promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci i pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCo mi\u0119dzy innymi uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 do tej pory?\n\r\n<ul>\r\n<\/ul>\r\n\n- **projekcje film\u00f3w**, m.in. *Pi\u0119kny umys\u0142* Rona Howarda, *Prosta historia* Davida Lyncha, *Tydzie\u0144 z \u017cycia m\u0119\u017cczyzny* i *Du\u017ce zwierz\u0119 * Jerzego Stuhra, *D\u0142ug* Krzysztofa Krauze, *Urok wszeteczny* i *Brat naszego Boga* Krzysztofa Zanussiego, *Podw\u00f3jne \u017cycie Weroniki* i* *tryptyk* Trzy kolory *Krzysztofa Kie\u015blowskiego, *Kto nigdy nie \u017cy\u0142* Andrzeja Seweryna ; w 2003 roku wy\u015bwietlili\u015bmy sztuk\u0119 Teatru Telewizji w re\u017cyserii Krystyny Jandy - *Porozmawiajmy o \u017cyciu i \u015bmierci*\n\r\n\n- **wieczory poetyckie** z udzia\u0142em Maji Komorowskiej, Krzysztofa Kolbergera, Jerzego Zelnika, Olgierda \u0141ukasiewicza, Ernesta Brylla, Joanny Szczepkowskiej, ks. Mieczys\u0142awa Mali\u0144skiego\n\r\n\n- **konferencje **na r\u00f3\u017cnorodne tematy, m.in. panel dyskusyjny Tygodnika      Powszechnego \"Kultura przez ucho igielne\" z udzia\u0142em ks. Adama      Bonieckiego i Janiny Ochojskiej; \"Spotkanie z mi\u0142o\u015bci\u0105\"      z Janem Budziaszkiem; \u015awiat finans\u00f3w a      chrze\u015bcijanin\" z Piotrem Kami\u0144skim, \u00f3wczesnym wiceprezesem Gie\u0142dy      Papier\u00f3w Warto\u015bciowych ; \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 a biznes\" z o.      Maciejem Zi\u0119b\u0105; spotkanie z bratem Markiem z      Taize; \"Gringo w\u015br\u00f3d dzikich      plemion\" z Wojciechem Cejrowskim; \"Chrze\u015bcija\u0144skie orzenie      kultury europejskiej\" z Janem Pospieszalskim; \"Sekret, aby Tw\u00f3j anio\u0142      str\u00f3\u017c pom\u00f3g\u0142 Ci znale\u017a\u0107 prac\u0119\" z Szymonem Ho\u0142owni\u0105; spotkanie o korupcji z      za\u0142o\u017cycielem stowarzyszenia Stop Korupcji; \"Rola Ko\u015bcio\u0142a i zwi\u0105zk\u00f3w      wyznaniowych w \u017cyciu publicznym kraju\" z udzia\u0142em przewodnicz\u0105cego      Ligi Muzu\u0142ma\u0144skiej RP, ks. Markiem Gancarczykiem i Dariuszem Kar\u0142owiczem; spotkanie o magii,      zabobonach i innych zagro\u017ceniach duchowych\n\r\n\n- **happening** \"Wesele\" w Auli Spadochronowej (na auli ustawili\u015bmy szeroko zastawiony st\u00f3\u0142 z mn\u00f3stwem jedzenia i odpowiednio przyozdobili\u015bmy aul\u0119 balonami i weselnymi wzorami; by\u0142 Marsz Mendelsona i uroczyste powitanie M\u0142odej Pary, nie zabrak\u0142o oczepin!)\n\r\n\n- **warsztaty** taneczne z motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw, warsztaty o ikonach\n\r\n\n- **koncert** gospel\n","source":"jos","title":"Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-14 12:47:49","id":"93","original_introtext":"<p>Organizowane s\u0105 w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej od 1998 roku. Chcemy w niebanalny i r\u00f3\u017cnorodny spos\u00f3b przybli\u017ca\u0107 <strong>kultur\u0119 chrze\u015bcija\u0144sk\u0105<\/strong>, promowa\u0107 stoj\u0105ce za ni\u0105 warto\u015bci i pokazywa\u0107 chrze\u015bcija\u0144skie korzenie naszej kultury i tradycji!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Co mi\u0119dzy innymi uda\u0142o nam si\u0119 zorganizowa\u0107 do tej pory?<\/p>\r\n<ul>\r\n<\/ul>\r\n<p>- <strong>projekcje film\u00f3w<\/strong>, m.in. <em>Pi\u0119kny umys\u0142<\/em> Rona Howarda, <em>Prosta historia<\/em> Davida Lyncha, <em>Tydzie\u0144 z \u017cycia m\u0119\u017cczyzny<\/em> i <em>Du\u017ce zwierz\u0119 <\/em> Jerzego Stuhra, <em>D\u0142ug<\/em> Krzysztofa Krauze, <em>Urok wszeteczny<\/em> i <em>Brat naszego Boga<\/em> Krzysztofa Zanussiego, <em>Podw\u00f3jne \u017cycie Weroniki<\/em> i<em> <\/em>tryptyk<em> Trzy kolory <\/em>Krzysztofa Kie\u015blowskiego, <em>Kto nigdy nie \u017cy\u0142<\/em> Andrzeja Seweryna ; w 2003 roku wy\u015bwietlili\u015bmy sztuk\u0119 Teatru Telewizji w re\u017cyserii Krystyny Jandy - <em>Porozmawiajmy o \u017cyciu i \u015bmierci<\/em><\/p>\r\n<p>- <strong>wieczory poetyckie<\/strong> z udzia\u0142em Maji Komorowskiej, Krzysztofa Kolbergera, Jerzego Zelnika, Olgierda \u0141ukasiewicza, Ernesta Brylla, Joanny Szczepkowskiej, ks. Mieczys\u0142awa Mali\u0144skiego<\/p>\r\n<p>- <strong>konferencje <\/strong>na r\u00f3\u017cnorodne tematy, m.in. panel dyskusyjny Tygodnika      Powszechnego \"Kultura przez ucho igielne\" z udzia\u0142em ks. Adama      Bonieckiego i Janiny Ochojskiej; \"Spotkanie z mi\u0142o\u015bci\u0105\"      z Janem Budziaszkiem; \u015awiat finans\u00f3w a      chrze\u015bcijanin\" z Piotrem Kami\u0144skim, \u00f3wczesnym wiceprezesem Gie\u0142dy      Papier\u00f3w Warto\u015bciowych ; \"Ko\u015bci\u00f3\u0142 a biznes\" z o.      Maciejem Zi\u0119b\u0105; spotkanie z bratem Markiem z      Taize; \"Gringo w\u015br\u00f3d dzikich      plemion\" z Wojciechem Cejrowskim; \"Chrze\u015bcija\u0144skie orzenie      kultury europejskiej\" z Janem Pospieszalskim; \"Sekret, aby Tw\u00f3j anio\u0142      str\u00f3\u017c pom\u00f3g\u0142 Ci znale\u017a\u0107 prac\u0119\" z Szymonem Ho\u0142owni\u0105; spotkanie o korupcji z      za\u0142o\u017cycielem stowarzyszenia Stop Korupcji; \"Rola Ko\u015bcio\u0142a i zwi\u0105zk\u00f3w      wyznaniowych w \u017cyciu publicznym kraju\" z udzia\u0142em przewodnicz\u0105cego      Ligi Muzu\u0142ma\u0144skiej RP, ks. Markiem Gancarczykiem i Dariuszem Kar\u0142owiczem; spotkanie o magii,      zabobonach i innych zagro\u017ceniach duchowych<\/p>\r\n<p>- <strong>happening<\/strong> \"Wesele\" w Auli Spadochronowej (na auli ustawili\u015bmy szeroko zastawiony st\u00f3\u0142 z mn\u00f3stwem jedzenia i odpowiednio przyozdobili\u015bmy aul\u0119 balonami i weselnymi wzorami; by\u0142 Marsz Mendelsona i uroczyste powitanie M\u0142odej Pary, nie zabrak\u0142o oczepin!)<\/p>\r\n<p>- <strong>warsztaty<\/strong> taneczne z motywem 8 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stw, warsztaty o ikonach<\/p>\r\n<p>- <strong>koncert<\/strong> gospel<\/p>","original_fulltext":""}