{"content":"26 lutego 2011 godz. 20 | \nCzas: 26 lutego (sobota), start o godzinie 20:00\n\nMiejsce: Parafia Rzymskokatolicka Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (Rzut kamieniem od Metra Wawrzyszew)\n\nPo raz kolejny tym razem w edycji 2011 zapraszamy na wspania\u0142y bal karnawa\u0142owy. Tak jak co roku jest to impreza szczeg\u00f3lna, zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych - dobra zabawa gwarantowana.\n\nCo roku zaskakujecie Nas nowymi strojami* - w tym roku mamy nadziej\u0119 \u017ce b\u0119dzie podobnie :)\n\nWst\u0119p:\n7z\u0142 - osoby przebrane\n15z\u0142 - osoby nieprzebrane\n\nImpreza jest bezalkoholowa, wszelkie pytania kierujcie pod adres: eeg.solideo@gmail.com\n\nNie mo\u017ce was zabrakn\u0105\u0107, zw\u0142aszcza \u017ce dobra i niezapomniana zabawa jest z Solideo!\n\n*Nie wystarczy \u017ce w\u0142o\u017cycie mask\u0119, pu\u015b\u0107cie wodze fantazji i sprawcie \u017ce ten bal b\u0119dzie wyj\u0105tkowy :) ","source":"jos","title":"Bal karnawa\u0142owy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-14 16:38:04","id":"1025","original_introtext":"26 lutego 2011 godz. 20 | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Czas: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">26 lutego (sobota), start o godzinie 20:00<\/SPAN><br><br>Miejsce: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Parafia Rzymskokatolicka Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (Rzut kamieniem<\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> od Metra Wawrzyszew)<\/SPAN><br><br>Po raz kolejny tym razem w edycji 2011 zapraszamy na wspania\u0142y bal karnawa\u0142owy. Tak jak co roku jest to impreza szczeg\u00f3lna, zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych - dobra zabawa gwarantowana.<br><br>Co roku zaskakujecie Nas nowymi strojami* - w tym roku mamy nadziej\u0119 \u017ce b\u0119dzie podobnie :)<br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Wst\u0119p:<\/SPAN><br>7z\u0142 - osoby przebrane<br>15z\u0142 - osoby nieprzebrane<br><br>Impreza jest bezalkoholowa, wszelkie pytania kierujcie pod adres: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">eeg.solideo@gmail.com<\/SPAN><br><br>Nie mo\u017ce was zabrakn\u0105\u0107, zw\u0142aszcza \u017ce dobra i niezapomniana zabawa jest z Solideo!<br><br>*Nie wystarczy \u017ce w\u0142o\u017cycie mask\u0119, pu\u015b\u0107cie wodze fantazji i sprawcie \u017ce ten bal b\u0119dzie wyj\u0105tkowy :)<\/FONT> ","original_fulltext":"","text-date":"26 lutego 2011 godz. 20"}