{"content":"22 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 22.10.2010 rok\nGodzina: 18.30\n\nMiejsce: Aula C, Akademia Pedagogiki Specjalnej\n\nTemat: Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\n\nPrelegenci: Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy\n\nG\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:\n\nR\u00f3\u017cnimy si\u0119 tysi\u0105cami cech, jednak najbardziej r\u00f3\u017cni\u0105 nas wymagania, jakie sobie stawiamy.\nJak dorasta\u0107 do najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej?\nJak wspiera\u0107 ukochan\u0105 osob\u0119, aby czu\u0142a, \u017ce jest centrum naszego \u015bwiata? Jak m\u00f3wi\u0107 drugiej osobie o tym, w czym nas nie rozumie i nie wspiera (cz\u0119sto nie\u015bwiadomie)?\nJak si\u0119 komunikowa\u0107, aby rozmowy o problemach nie by\u0142y wzajemnymi oskar\u017ceniami, lecz radosnym rozwojem we dwoje?\nJak kocha\u0107, aby prze\u017cywa\u0107 raj na ziemi?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 22 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 22.10.2010 rok\nGodzina: 18.30\n\nMiejsce: Aula C, Akademia Pedagogiki Specjalnej\n\nTemat: Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\n\nPrelegenci: Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy\n\nG\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:\n\nR\u00f3\u017cnimy si\u0119 tysi\u0105cami cech, jednak najbardziej r\u00f3\u017cni\u0105 nas wymagania, jakie sobie stawiamy.\nJak dorasta\u0107 do najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej?\nJak wspiera\u0107 ukochan\u0105 osob\u0119, aby czu\u0142a, \u017ce jest centrum naszego \u015bwiata? Jak m\u00f3wi\u0107 drugiej osobie o tym, w czym nas nie rozumie i nie wspiera (cz\u0119sto nie\u015bwiadomie)?\nJak si\u0119 komunikowa\u0107, aby rozmowy o problemach nie by\u0142y wzajemnymi oskar\u017ceniami, lecz radosnym rozwojem we dwoje?\nJak kocha\u0107, aby prze\u017cywa\u0107 raj na ziemi?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n                                              \n-->","source":"jos","title":"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-19 20:44:31","id":"971","original_introtext":"22 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br><br>Zapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci <\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Data:<\/span> 22.10.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>18.30<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Aula C, Akademia Pedagogiki Specjalnej<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Temat:<\/span> Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Prelegenci: <\/span>Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">G\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:<\/span><br><br>R\u00f3\u017cnimy si\u0119 tysi\u0105cami cech, jednak najbardziej r\u00f3\u017cni\u0105 nas wymagania, jakie sobie stawiamy.<br>Jak dorasta\u0107 do najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej?<br>Jak wspiera\u0107 ukochan\u0105 osob\u0119, aby czu\u0142a, \u017ce jest centrum naszego \u015bwiata? Jak m\u00f3wi\u0107 drugiej osobie o tym, w czym nas nie rozumie i nie wspiera (cz\u0119sto nie\u015bwiadomie)?<br>Jak si\u0119 komunikowa\u0107, aby rozmowy o problemach nie by\u0142y wzajemnymi oskar\u017ceniami, lecz radosnym rozwojem we dwoje?<br>Jak kocha\u0107, aby prze\u017cywa\u0107 raj na ziemi?<br><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Kontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<\/font><br>                                              ","original_fulltext":"","text-date":"22 pa\u017adziernika 2010","after-2013-move":{"content":"22 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci \n\nData: 22.10.2010 rok\nGodzina: 18.30\n\nMiejsce: Aula C, Akademia Pedagogiki Specjalnej\n\nTemat: Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\n\nPrelegenci: Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy\n\nG\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:\n\nR\u00f3\u017cnimy si\u0119 tysi\u0105cami cech, jednak najbardziej r\u00f3\u017cni\u0105 nas wymagania, jakie sobie stawiamy.\nJak dorasta\u0107 do najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej?\nJak wspiera\u0107 ukochan\u0105 osob\u0119, aby czu\u0142a, \u017ce jest centrum naszego \u015bwiata? Jak m\u00f3wi\u0107 drugiej osobie o tym, w czym nas nie rozumie i nie wspiera (cz\u0119sto nie\u015bwiadomie)?\nJak si\u0119 komunikowa\u0107, aby rozmowy o problemach nie by\u0142y wzajemnymi oskar\u017ceniami, lecz radosnym rozwojem we dwoje?\nJak kocha\u0107, aby prze\u017cywa\u0107 raj na ziemi?\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n","source":"jom","title":"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"971","original_introtext":"22 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br><br>Zapraszamy na rozmow\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci <\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>Data:<\/span> 22.10.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>18.30<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Aula C, Akademia Pedagogiki Specjalnej<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Temat:<\/span> Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Prelegenci: <\/span>Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy<br><br style=\"font-weight: bold;\"><\nspan style=\"font-weight: bold;\">G\u0142\u00f3wne tezy poruszane podczas konferencji:<\/span><br><br>R\u00f3\u017cnimy si\u0119 tysi\u0105cami cech, jednak najbardziej r\u00f3\u017cni\u0105 nas wymagania, jakie sobie stawiamy.<br>Jak dorasta\u0107 do najwi\u0119kszej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej?<br>Jak wspiera\u0107 ukochan\u0105 osob\u0119, aby czu\u0142a, \u017ce jest centrum naszego \u015bwiata? Jak m\u00f3wi\u0107 drugiej osobie o tym, w czym nas nie rozumie i nie wspiera (cz\u0119sto nie\u015bwiadomie)?<br>Jak si\u0119 komunikowa\u0107, aby rozmowy o problemach nie by\u0142y wzajemnymi oskar\u017ceniami, lecz radosnym rozwojem we dwoje?<br>Jak kocha\u0107, aby prze\u017cywa\u0107 raj na ziemi?<br><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Kontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<\/font><br>","original_fulltext":"","text-date":"22 pa\u017adziernika 2010"}}