{"content":"\n\n![images\/19244108_1565006633532617_87225253_n.jpg](images\/19244108_1565006633532617_87225253_n.jpg)\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na jedyny i niepowtarzalny Ob\u00f3z Zerowy!\n\r\n\nZaczynasz studia? Chcia\u0142by\u015b pozna\u0107 ludzi o podobnych warto\u015bciach? A mo\u017ce ju\u017c studiujesz i chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o ASK Soli Deo? Je\u015bli tak, to ten ob\u00f3z jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie!\n\nOb\u00f3z odb\u0119dzie si\u0119 w Szklarskiej Por\u0119bie w terminie **5.09-11.09.2017**. Koszt: 550 z\u0142. Cena zawiera zakwaterowanie, wy\u017cywienie, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do parku, pami\u0105tkow\u0105 koszulk\u0119 (cena nie zawiera transportu do Szklarskiej Por\u0119by).\n\nNocowa\u0107 b\u0119dziemy w **[O\u015brodku Si\u0142a ](http:\/\/www.sila.wszklarskiej.pl\/%20)**w Szklarskiej Por\u0119bie,\n[](http:\/\/www.sila.wszklarskiej.pl\/)\n\nW planie obozu przewidziane m.in. zdobycie Szrenicy, \u015anie\u017cki, \u0141abskiego Szczytu, Wielkiego Szyszaka, zwiedzanie Szklarskiej Por\u0119by, Karpacza, Jeleniej G\u00f3ry oraz oczywi\u015bcie codzienna integracja!\u00a0\n\nZapisy przez[** Formularz**](%20https:\/docs.google.com\/forms\/d\/1Nn10phiKnyLkPJishbp5mDeUnYlTWyHGTNQueGlcHGA\/).\n\nMo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisu a tak\u017ce wp\u0142ata zaliczki (250z\u0142) do 11.08.2017, reszta kwoty do 24.08.2017.\u00a0\n\nDane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.\n\nW razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na **integracja.solideo@gmail.c****om.**\n\r\n\n Link do wydarzenia na**[ Facebooku](https:\/\/web.facebook.com\/events\/319868835119126\/?fref=ts).**\n\r\nDo zobaczenia! :D\n","source":"jom","title":"Ob\u00f3z zerowy Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-07-08 19:02:20","id":"5494","original_introtext":"<p><img src=\"images\/19244108_1565006633532617_87225253_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"366\" height=\"190\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na jedyny i niepowtarzalny Ob\u00f3z Zerowy!<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Zaczynasz studia? Chcia\u0142by\u015b pozna\u0107 ludzi o podobnych warto\u015bciach? A mo\u017ce ju\u017c studiujesz i chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o ASK Soli Deo? Je\u015bli tak, to ten ob\u00f3z jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie!<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Ob\u00f3z odb\u0119dzie si\u0119 w Szklarskiej Por\u0119bie w terminie <strong>5.09-11.09.2017<\/strong>. Koszt: 550 z\u0142. Cena zawiera zakwaterowanie, wy\u017cywienie, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do parku, pami\u0105tkow\u0105 koszulk\u0119 (cena nie zawiera transportu do Szklarskiej Por\u0119by).<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">Nocowa\u0107 b\u0119dziemy w <strong><a href=\"http:\/\/www.sila.wszklarskiej.pl\/%20\" target=\"_blank\">O\u015brodku Si\u0142a <\/a><\/strong>w Szklarskiej Por\u0119bie,<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><a href=\"http:\/\/www.sila.wszklarskiej.pl\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #365899; cursor: pointer; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\"><\/a><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 14px;\">W planie obozu przewidziane m.in. zdobycie Szrenicy, \u015anie\u017cki, \u0141abskiego Szczytu, Wielkie<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; color: #4b4f56; font-size: 14px;\">go Szyszaka, zwiedzanie Szklarskiej Por\u0119by, Karpacza, Jeleniej G\u00f3ry oraz oczywi\u015bcie codzienna integracja!\u00a0<br \/><br \/>Zapisy przez<a href=\"%20https:\/docs.google.com\/forms\/d\/1Nn10phiKnyLkPJishbp5mDeUnYlTWyHGTNQueGlcHGA\/\" target=\"_blank\"><strong> Formularz<\/strong><\/a>.<br \/><br \/>Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisu a tak\u017ce wp\u0142ata zaliczki (250z\u0142) do 11.08.2017, reszta kwoty do 24.08.2017.\u00a0<br \/><br \/>Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.<br \/><br \/><span style=\"font-family: inherit;\">W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na <strong>integracja.solideo@gmail.c<\/strong><\/span><strong>om.<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; color: #4b4f56; font-size: 14px;\"> Link do wydarzenia na<strong><a href=\"https:\/\/web.facebook.com\/events\/319868835119126\/?fref=ts\" target=\"_blank\"> Facebooku<\/a>.<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: Helvetica, Arial, sans-serif; color: #4b4f56; font-size: 14px;\"><br \/>Do zobaczenia! :D<\/span><\/p>","original_fulltext":""}