{"content":"\n\n![images\/newsy\/nagrania02.jpg](images\/newsy\/nagrania02.jpg)Ostatnio do dzia\u0142u multimedia (audio) dodali\u015bmy troch\u0119 nagra\u0144:\n\n- konferencje \u201eO co chodzi w Eucharystii\u201d **o. prof. Jacka Salija OP**\n- 3 nagrania z rekolekcji \u201eKto wierzy, nigdy nie jest sam\u201d \u2013 **ks. Tomka \u201eDzikiego\u201d \u0179wiernika**\n- konferencje** \u201eMa\u0142e cuda Boga\u201d Dominika W\u0142ocha**\n- nagrania z \u201eRekolekcji na FALI\u2026 Radia Kampus - Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\u201d **o. Micha\u0142a Adamskiego OP**\n- 3 zaleg\u0142e nagrania z **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013**\n\r\n\n\u00a0Akurat b\u0119dzie troch\u0119 wolnego czasu. Mi\u0142ego s\u0142uchania!\n","source":"jom","title":"Dostawa nagra\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-12-22 17:22:45","id":"5351","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/nagrania02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"166\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" \/>Ostatnio do dzia\u0142u multimedia (audio) dodali\u015bmy troch\u0119 nagra\u0144:<br \/><br \/>- konferencje \u201eO co chodzi w Eucharystii\u201d <strong>o. prof. Jacka Salija OP<\/strong><br \/>- 3 nagrania z rekolekcji \u201eKto wierzy, nigdy nie jest sam\u201d \u2013 <strong>ks. Tomka \u201eDzikiego\u201d \u0179wiernika<\/strong><br \/>- konferencje<strong> \u201eMa\u0142e cuda Boga\u201d Dominika W\u0142ocha<\/strong><br \/>- nagrania z \u201eRekolekcji na FALI\u2026 Radia Kampus - Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\u201d <strong>o. Micha\u0142a Adamskiego OP<\/strong><br \/>- 3 zaleg\u0142e nagrania z <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013<\/strong><\/p>\r\n<p><br \/><br \/>\u00a0Akurat b\u0119dzie troch\u0119 wolnego czasu. Mi\u0142ego s\u0142uchania!<\/p>","original_fulltext":""}