{"content":"\n\n![images\/stories\/osoby\/bil.jpg](images\/stories\/osoby\/bil.jpg)Serdecznie zapraszamy na spotkanie z **Wojciechem Cejrowskim**!\u00a0\n**25 maja** **2011 r**. (\u015broda) na Uniwersytecie Warszawskim, w Auditorium Maximum, **aula im. A. Mickiewicza**\u00a0 (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\nTemat spotkania to: **MARZENIA - CZY WARTE JE MIE\u0106? **- czyli o determinacji, rozeznaniu, odwa\u017cnym wyborach, ryzyku i cenie na nasze marzenia.\nSpotkanie biletowane.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nSpotkanie rozpocznie si\u0119 o godzinie **20.30** i potrwa do 22.30, po\u017aniej bedzie m.in. mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia autografu i zakupienia ksi\u0105\u017cek naszego go\u015bcia!\nWst\u0119p na podstawie bilet\u00f3w w cenie **25 z\u0142**. Bilety mo\u017cna b\u0119dzie naby\u0107 po konferencjach Soli Deo, jak r\u00f3wnie\u017c po nast\u0119puj\u0105cych Mszach \u015aw. w dn. 15 i 22 maja :\n\u015aW. ANDRZEJA BOBOLI (Mokot\u00f3w - Sanktuarium) - 19.30\n\u00a0\u015aW. ANNY (Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki) - 15.00, 19.00, 21.00\nWSZYSTKICH \u015aWI\u0118TYCH (Plac Grzybowski) - 9.30, 18.30\n\u00a0\u015aW. JACKA (Ko\u015bci\u00f3\u0142 ojc\u00f3w dominikan\u00f3w na Freta) - 19.30\n\u00a0\u015aW. ANNA (Wilan\u00f3w) - 20.00\n\u00a0DOMINIKANIE S\u0141U\u017bEW (19.00, 20.15)\n\u00a0\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje pod adresem blicharz.ania@gmail.com\n\u00a0\nSerdecznie zapraszamy!!!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/osoby\/bil.jpg](images\/stories\/osoby\/bil.jpg)Serdecznie zapraszamy na spotkanie z **Wojciechem Cejrowskim**!\u00a0\n\r\n\n**25 maja** **2011 r**. (\u015broda) na Uniwersytecie Warszawskim, w Auditorium Maximum, **aula im. A. Mickiewicza**\u00a0 (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\n\r\n\nTemat spotkania to: **MARZENIA - CZY WARTE JE MIE\u0106? **- czyli o determinacji, rozeznaniu, odwa\u017cnym wyborach, ryzyku i cenie na nasze marzenia.\n\r\n\nSpotkanie biletowane.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nSpotkanie rozpocznie si\u0119 o godzinie **20.30** i potrwa do 22.30, po\u017aniej bedzie m.in. mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia autografu i zakupienia ksi\u0105\u017cek naszego go\u015bcia!\n\r\n\nWst\u0119p na podstawie bilet\u00f3w w cenie **25 z\u0142**. Bilety mo\u017cna b\u0119dzie naby\u0107 po konferencjach Soli Deo, jak r\u00f3wnie\u017c po nast\u0119puj\u0105cych Mszach \u015aw. w dn. 15 i 22 maja :\n\r\n\n\u015aW. ANDRZEJA BOBOLI (Mokot\u00f3w - Sanktuarium) - 19.30\n\r\n\n\u00a0\u015aW. ANNY (Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki) - 15.00, 19.00, 21.00\n\r\n\nWSZYSTKICH \u015aWI\u0118TYCH (Plac Grzybowski) - 9.30, 18.30\n\r\n\n\u00a0\u015aW. JACKA (Ko\u015bci\u00f3\u0142 ojc\u00f3w dominikan\u00f3w na Freta) - 19.30\n\r\n\n\u00a0\u015aW. ANNA (Wilan\u00f3w) - 20.00\n\r\n\n\u00a0DOMINIKANIE S\u0141U\u017bEW (19.00, 20.15)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje pod adresem blicharz.ania@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy!!!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Wojciech Cejrowski Show","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-12 17:08:57","id":"160","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/osoby\/bil.jpg\" height=\"144\" width=\"101\" \/>Serdecznie zapraszamy na spotkanie z <strong>Wojciechem Cejrowskim<\/strong>!\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>25 maja<\/strong> <strong>2011 r<\/strong>. (\u015broda) na Uniwersytecie Warszawskim, w Auditorium Maximum, <strong>aula im. A. Mickiewicza<\/strong>\u00a0 (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).<\/p>\r\n<p>Temat spotkania to: <strong>MARZENIA - CZY WARTE JE MIE\u0106? <\/strong>- czyli o determinacji, rozeznaniu, odwa\u017cnym wyborach, ryzyku i cenie na nasze marzenia.<\/p>\r\n<p>Spotkanie biletowane.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Spotkanie rozpocznie si\u0119 o godzinie <strong>20.30<\/strong> i potrwa do 22.30, po\u017aniej bedzie m.in. mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia autografu i zakupienia ksi\u0105\u017cek naszego go\u015bcia!<\/p>\r\n<p>Wst\u0119p na podstawie bilet\u00f3w w cenie <strong>25 z\u0142<\/strong>. Bilety mo\u017cna b\u0119dzie naby\u0107 po konferencjach Soli Deo, jak r\u00f3wnie\u017c po nast\u0119puj\u0105cych Mszach \u015aw. w dn. 15 i 22 maja :<\/p>\r\n<p>\u015aW. ANDRZEJA BOBOLI (Mokot\u00f3w - Sanktuarium) - 19.30<\/p>\r\n<p>\u00a0\u015aW. ANNY (Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki) - 15.00, 19.00, 21.00<\/p>\r\n<p>WSZYSTKICH \u015aWI\u0118TYCH (Plac Grzybowski) - 9.30, 18.30<\/p>\r\n<p>\u00a0\u015aW. JACKA (Ko\u015bci\u00f3\u0142 ojc\u00f3w dominikan\u00f3w na Freta) - 19.30<\/p>\r\n<p>\u00a0\u015aW. ANNA (Wilan\u00f3w) - 20.00<\/p>\r\n<p>\u00a0DOMINIKANIE S\u0141U\u017bEW (19.00, 20.15)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje pod adresem <a href=\"mailto:blicharz.ania@gmail.com\">blicharz.ania@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Serdecznie zapraszamy!!!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/osoby\/bil.jpg](images\/stories\/osoby\/bil.jpg)Serdecznie zapraszamy na spotkanie z **Wojciechem Cejrowskim**!\u00a0\n**25 maja** **2011 r**. (\u015broda) na Uniwersytecie Warszawskim, w Auditorium Maximum, **aula im. A. Mickiewicza**\u00a0 (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\nTemat spotkania to: **MARZENIA - CZY WARTE JE MIE\u0106? **- czyli o determinacji, rozeznaniu, odwa\u017cnym wyborach, ryzyku i cenie na nasze marzenia.\nSpotkanie biletowane.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nSpotkanie rozpocznie si\u0119 o godzinie **20.30** i potrwa do 22.30, po\u017aniej bedzie m.in. mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia autografu i zakupienia ksi\u0105\u017cek naszego go\u015bcia!\nWst\u0119p na podstawie bilet\u00f3w w cenie **25 z\u0142**. Bilety mo\u017cna b\u0119dzie naby\u0107 po konferencjach Soli Deo, jak r\u00f3wnie\u017c po nast\u0119puj\u0105cych Mszach \u015aw. w dn. 15 i 22 maja :\n\u015aW. ANDRZEJA BOBOLI (Mokot\u00f3w - Sanktuarium) - 19.30\n\u00a0\u015aW. ANNY (Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki) - 15.00, 19.00, 21.00\nWSZYSTKICH \u015aWI\u0118TYCH (Plac Grzybowski) - 9.30, 18.30\n\u00a0\u015aW. JACKA (Ko\u015bci\u00f3\u0142 ojc\u00f3w dominikan\u00f3w na Freta) - 19.30\n\u00a0\u015aW. ANNA (Wilan\u00f3w) - 20.00\n\u00a0DOMINIKANIE S\u0141U\u017bEW (19.00, 20.15)\n\u00a0\nSzczeg\u00f3\u0142owe informacje pod adresem blicharz.ania@gmail.com\n\u00a0\nSerdecznie zapraszamy!!!\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wojciech Cejrowski Show","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"160","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/osoby\/bil.jpg\" height=\"144\" width=\"101\" \/>Serdecznie zapraszamy na spotkanie z <strong>Wojciechem Cejrowskim<\/strong>!\u00a0<\/p>\n<p><strong>25 maja<\/strong> <strong>2011 r<\/strong>. (\u015broda) na Uniwersytecie Warszawskim, w Auditorium Maximum, <strong>aula im. A. Mickiewicza<\/strong>\u00a0 (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).<\/p>\n<p>Temat spotkania to: <strong>MARZENIA - CZY WARTE JE MIE\u0106? <\/strong>- czyli o determinacji, rozeznaniu, odwa\u017cnym wyborach, ryzyku i cenie na nasze marzenia.<\/p>\n<p>Spotkanie biletowane.<\/p>","original_fulltext":"<p>Spotkanie rozpocznie si\u0119 o godzinie <strong>20.30<\/strong> i potrwa do 22.30, po\u017aniej bedzie m.in. mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia autografu i zakupienia ksi\u0105\u017cek naszego go\u015bcia!<\/p>\n<p>Wst\u0119p na podstawie bilet\u00f3w w cenie <strong>25 z\u0142<\/strong>. Bilety mo\u017cna b\u0119dzie naby\u0107 po konferencjach Soli Deo, jak r\u00f3wnie\u017c po nast\u0119puj\u0105cych Mszach \u015aw. w dn. 15 i 22 maja :<\/p>\n<p>\u015aW. ANDRZEJA BOBOLI (Mokot\u00f3w - Sanktuarium) - 19.30<\/p>\n<p>\u00a0\u015aW. ANNY (Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki) - 15.00, 19.00, 21.00<\/p>\n<p>WSZYSTKICH \u015aWI\u0118TYCH (Plac Grzybowski) - 9.30, 18.30<\/p>\n<p>\u00a0\u015aW. JACKA (Ko\u015bci\u00f3\u0142 ojc\u00f3w dominikan\u00f3w na Freta) - 19.30<\/p>\n<p>\u00a0\u015aW. ANNA (Wilan\u00f3w) - 20.00<\/p>\n<p>\u00a0DOMINIKANIE S\u0141U\u017bEW (19.00, 20.15)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje pod adresem <a href=\"mailto:blicharz.ania@gmail.com\">blicharz.ania@gmail.com<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Serdecznie zapraszamy!!!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}