{"content":"\n\n![images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg](images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg)\n\nKs. Przemek ci\u0119\u017cko dla nas wszystkich pracuje:-) Rekolekcje, dy\u017cury duszpasterskie na SGH i UW. Przygotowa\u0142 **Konwersatorium** \"**ZROZUMIE\u0106** **WOJTY\u0141\u0118**\". Zapraszamy Was tym bardziej, \u017ce ksi\u0105dz bardzo chce, aby faktycznie by\u0142o to konwersatorium, a nie sztywne spotkanie.\n**UWAGA**! **Ostatnie w tym semestrze!\n**SGH\n\u015broda: 9.01, godz. 18.00-19:30, sala 223 (budynek g\u0142\u00f3wny)\nUW\nczwartek: 10.01, godz. 18.30-20:00, sala F w Budynku Auditorium Maximum\n\n\nPROWADZENIE:\n Wspomniany ju\u017c **ks**.**Przemys\u0142aw** **Jan** **\u0106wiek** (z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\nTerminy kolejnych spotka\u0144 b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co podawali na FB oraz na stronie www.\n\n Zapraszamy!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg](images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg)\n\r\nKs. Przemek ci\u0119\u017cko dla nas wszystkich pracuje:-) Rekolekcje, dy\u017cury duszpasterskie na SGH i UW. Przygotowa\u0142 **Konwersatorium** \"**ZROZUMIE\u0106** **WOJTY\u0141\u0118**\". Zapraszamy Was tym bardziej, \u017ce ksi\u0105dz bardzo chce, aby faktycznie by\u0142o to konwersatorium, a nie sztywne spotkanie.\n\r\n\n**UWAGA**! **Ostatnie w tym semestrze!\n**SGH\n\u015broda: 9.01, godz. 18.00-19:30, sala 223 (budynek g\u0142\u00f3wny)\n\r\n\nUW\nczwartek: 10.01, godz. 18.30-20:00, sala F w Budynku Auditorium Maximum\n\r\n\nPROWADZENIE:\n Wspomniany ju\u017c **ks**.**Przemys\u0142aw** **Jan** **\u0106wiek** (z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\r\nTerminy kolejnych spotka\u0144 b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co podawali na FB oraz na stronie www.\n\n Zapraszamy!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"KONWERSATORIUM ZROZUMIE\u0106 WOJTY\u0141\u0118","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-17 14:47:11","id":"1126","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/>Ks. Przemek ci\u0119\u017cko dla nas wszystkich pracuje:-) Rekolekcje, dy\u017cury duszpasterskie na SGH i UW. Przygotowa\u0142 <strong>Konwersatorium<\/strong> \"<strong>ZROZUMIE\u0106<\/strong> <strong>WOJTY\u0141\u0118<\/strong>\". Zapraszamy Was tym bardziej, \u017ce ksi\u0105dz bardzo chce, aby faktycznie by\u0142o to konwersatorium, a nie sztywne spotkanie.<\/p>\r\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">UWAGA<\/span><\/strong>! <strong>Ostatnie w tym semestrze!<br \/><\/strong>SGH<br \/>\u015broda: 9.01, godz. 18.00-19:30, sala 223 (budynek g\u0142\u00f3wny)<\/p>\r\n<p>UW<br \/>czwartek: 10.01, godz. 18.30-20:00, sala F w Budynku Auditorium Maximum<\/p>\r\n<p><br \/><br \/>PROWADZENIE:<br \/> Wspomniany ju\u017c <strong>ks<\/strong>.<strong>Przemys\u0142aw<\/strong> <strong>Jan<\/strong> <strong>\u0106wiek<\/strong> (z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/>\r\n<p><br \/>Terminy kolejnych spotka\u0144 b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co podawali na FB oraz na stronie www.<br \/><br \/> Zapraszamy!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg](images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg)\n\nKs. Przemek ci\u0119\u017cko dla nas wszystkich pracuje:-) Rekolekcje, dy\u017cury duszpasterskie na SGH i UW. Przygotowa\u0142 **Konwersatorium** \"**ZROZUMIE\u0106** **WOJTY\u0141\u0118**\". Zapraszamy Was tym bardziej, \u017ce ksi\u0105dz bardzo chce, aby faktycznie by\u0142o to konwersatorium, a nie sztywne spotkanie.\n**UWAGA**! **Ostatnie w tym semestrze!\n**SGH\n\u015broda: 9.01, godz. 18.00-19:30, sala 223 (budynek g\u0142\u00f3wny)\nUW\nczwartek: 10.01, godz. 18.30-20:00, sala F w Budynku Auditorium Maximum\n\n\nPROWADZENIE:\n Wspomniany ju\u017c **ks**.**Przemys\u0142aw** **Jan** **\u0106wiek** (z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\nTerminy kolejnych spotka\u0144 b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co podawali na FB oraz na stronie www.\n\n Zapraszamy!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"KONWERSATORIUM ZROZUMIE\u0106 WOJTY\u0141\u0118","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1126","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/zrozumiec wojtyle 2.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/>Ks. Przemek ci\u0119\u017cko dla nas wszystkich pracuje:-) Rekolekcje, dy\u017cury duszpasterskie na SGH i UW. Przygotowa\u0142 <strong>Konwersatorium<\/strong> \"<strong>ZROZUMIE\u0106<\/strong> <strong>WOJTY\u0141\u0118<\/strong>\". Zapraszamy Was tym bardziej, \u017ce ksi\u0105dz bardzo chce, aby faktycznie by\u0142o to konwersatorium, a nie sztywne spotkanie.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">UWAGA<\/span><\/strong>! <strong>Ostatnie w tym semestrze!<br \/><\/strong>SGH<br \/>\u015broda: 9.01, godz. 18.00-19:30, sala 223 (budynek g\u0142\u00f3wny)<\/p>\n<p>UW<br \/>czwartek: 10.01, godz. 18.30-20:00, sala F w Budynku Auditorium Maximum<\/p>\n<p><br \/><br \/>PROWADZENIE:<br \/> Wspomniany ju\u017c <strong>ks<\/strong>.<strong>Przemys\u0142aw<\/strong> <strong>Jan<\/strong> <strong>\u0106wiek<\/strong> (z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo)<\/p>","original_fulltext":"<br \/>\n<p><br \/>Terminy kolejnych spotka\u0144 b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co podawali na FB oraz na stronie www.<br \/><br \/> Zapraszamy!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}