{"content":"\nKolejna - ju\u017c IX edycja - ciesz\u0105cego si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. W roku 2013 ruszy\u0142o ono z pe\u0142n\u0105 par\u0105 bo od konferencji o. Adama Szustaka, a zako\u0144czy\u0142o si\u0119 podobnie mocno bo projekcj\u0105 seminarium Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\". Po drodze by\u0142y jeszcze 3 ciekawe konferencje - sami zobaczcie:-)**\n**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Konferencja \u201eMi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\" - o. Adam Szustak OP**\n\r\n\n18 listopada 2013, UW**\n**\n\r\n\n\u00a0{music}mp3\/laboratorium_milosci_2013_oSzustak{\/music} \u00a0\u00a0\n\r\n***\n\r\n![images\/Audio\/LM13_01.jpg](images\/Audio\/LM13_01.jpg)\n![images\/Audio\/LM13_02.jpg](images\/Audio\/LM13_02.jpg)\n![images\/Audio\/LM13_03.jpg](images\/Audio\/LM13_03.jpg)\n\n**Konferencj\u0119 o kobieco\u015bci** wyg\u0142osi\u0142a **Mira Jankowska - rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci**. W tym samym czasie w auli obok trwa\u0142o spotkanie z **Darkiem Malejonkiem** **o m\u0119sko\u015bci**. Nasi go\u015bcie zrobili ma\u0142\u0105 niespodziank\u0119 i na koniec zamienili si\u0119 \u2013 Mira posz\u0142a do auli obok i powiedzia\u0142a kilka s\u0142\u00f3w do pan\u00f3w, a Darek przyszed\u0142 do pa\u0144:-)\n\r\n\n20 listopada 2013, UW\n\r\n\n\u00a0{music}mp3\/laboratorium_milosci_2013_km{\/music} \u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Konferencja \"Kochaj z pasj\u0105\" - Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz** **Kaczy\u0144scy**\n\nKonferencje o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku. \u00a0Lekkie, przyjemne do wys\u0142uchania spotkanie\u00a0\n**\n\n![images\/Audio\/LM13_2_01.jpg](images\/Audio\/LM13_2_01.jpg)\n![images\/Audio\/LM13_2_03.jpg](images\/Audio\/LM13_2_03.jpg)\n![images\/Audio\/LM13_2_02.jpg](images\/Audio\/LM13_2_02.jpg)****\n**\n\r\n\nKim s\u0105 nasi go\u015bcie? \u00a0W skr\u00f3cie: to dwa ma\u0142\u017ce\u0144stwa, na dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych etapach ma\u0142\u017ce\u0144stwa. \u00a0A szczeg\u00f3\u0142y w nagraniu.\n\nProwadzenie: Marta Jasi\u0144ska i Piotr Barabasz.\n25 listopada 2013, UW\n\r\n\n{music}mp3\/kochaj_z_pasja{\/music}\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013 - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-23 22:02:00","id":"5333","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Kolejna - ju\u017c IX edycja - ciesz\u0105cego si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. W roku 2013 ruszy\u0142o ono z pe\u0142n\u0105 par\u0105 bo od konferencji o. Adama Szustaka, a zako\u0144czy\u0142o si\u0119 podobnie mocno bo projekcj\u0105 seminarium Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\". Po drodze by\u0142y jeszcze 3 ciekawe konferencje - sami zobaczcie:-)<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>Konferencja \u201eMi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\" - o. Adam Szustak OP<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">18 listopada 2013, UW<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0{music}mp3\/laboratorium_milosci_2013_oSzustak{\/music} \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/Audio\/LM13_01.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"118\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/LM13_02.jpg\" border=\"0\" width=\"186\" height=\"118\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/LM13_03.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"118\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><br \/><br \/><strong>Konferencj\u0119 o kobieco\u015bci<\/strong> wyg\u0142osi\u0142a <strong>Mira Jankowska - rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci<\/strong>. W tym samym czasie w auli obok trwa\u0142o spotkanie z <strong>Darkiem Malejonkiem<\/strong> <strong>o m\u0119sko\u015bci<\/strong>. Nasi go\u015bcie zrobili ma\u0142\u0105 niespodziank\u0119 i na koniec zamienili si\u0119 \u2013 Mira posz\u0142a do auli obok i powiedzia\u0142a kilka s\u0142\u00f3w do pan\u00f3w, a Darek przyszed\u0142 do pa\u0144:-)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">20 listopada 2013, UW<\/p>\r\n<p>\u00a0{music}mp3\/laboratorium_milosci_2013_km{\/music} \u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>Konferencja \"Kochaj z pasj\u0105\" - Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz<\/strong> <strong>Kaczy\u0144scy<\/strong><br \/><br \/>Konferencje o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku. \u00a0Lekkie, przyjemne do wys\u0142uchania spotkanie\u00a0<br \/><strong><br \/><img src=\"images\/Audio\/LM13_2_01.jpg\" border=\"0\" width=\"185\" height=\"119\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/LM13_2_03.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"119\" style=\"border: 0; margin-left: 0px; margin-right: 0px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/LM13_2_02.jpg\" border=\"0\" width=\"182\" height=\"119\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/strong><strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p>Kim s\u0105 nasi go\u015bcie? \u00a0W skr\u00f3cie: to dwa ma\u0142\u017ce\u0144stwa, na dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych etapach ma\u0142\u017ce\u0144stwa. \u00a0A szczeg\u00f3\u0142y w nagraniu.<br \/><br \/>Prowadzenie: Marta Jasi\u0144ska i Piotr Barabasz.<br \/>25 listopada 2013, UW<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/kochaj_z_pasja{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}