{"content":"\n\u00a0\n\r\n\nAudycje z naszego sztandarowego projektu \"**Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119**\" w roku akademickim 2008\/09.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok I: \"Czy katolik powinien by\u0107 frajerem?\" (ca\u0142e nagranie, z wyst\u0105pieniami Szymona Ho\u0142owni i Roberta Korzeniowskiego, dost\u0119pne na YouTube w wersji video)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok1{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok II: \"Bierny, mierny, ale wierny - katolik w polskim Ko\u015bciele\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\"Milczenie owiec? \u015awieccy wobec problem\u00f3w w Ko\u015bciele\" - Tomasz Terlikowski\n\r\n\n\"Niedzielna msza? I co? I ju\u017c?\" - spotkanie z cz\u0142onkami wsp\u00f3lnot katolickich\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok2{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok III: \"Chrze\u015bcija\u0144stwo: cierpienie vs. rado\u015b\u0107\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok3{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok V: \"Cierpienie, mi\u0142o\u015b\u0107, nadzieja\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok5{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok VI: \"Uwierz w marzenia\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok6{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nBlok VII: \"Wierz\u0119 w Boga, nie wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW \"M\u0119skich rozmowach o seksie\" udzia\u0142 wzi\u0119li o. Knotz, Szymon Grzelak i lekarze: Rodze\u0144, Rutkowski i Stelmach.\n\r\n\nW \"S\u0142owie dla zniech\u0119conych\" na pytania odpowiadali ks. Arkadiusz Szczepanik i ks. Dariusz Szyszka (ze \u015bw. Anny).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/pniz_08_09\/blok7{\/music}\n","source":"jos","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 2008\/09","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:32:02","id":"141","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Audycje z naszego sztandarowego projektu \"<strong>Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119<\/strong>\" w roku akademickim 2008\/09.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok I: \"Czy katolik powinien by\u0107 frajerem?\" (ca\u0142e nagranie, z wyst\u0105pieniami Szymona Ho\u0142owni i Roberta Korzeniowskiego, dost\u0119pne na YouTube w wersji video)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok1{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok II: \"Bierny, mierny, ale wierny - katolik w polskim Ko\u015bciele\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\"Milczenie owiec? \u015awieccy wobec problem\u00f3w w Ko\u015bciele\" - Tomasz Terlikowski<\/p>\r\n<p>\"Niedzielna msza? I co? I ju\u017c?\" - spotkanie z cz\u0142onkami wsp\u00f3lnot katolickich<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok2{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok III: \"Chrze\u015bcija\u0144stwo: cierpienie vs. rado\u015b\u0107\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok3{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok V: \"Cierpienie, mi\u0142o\u015b\u0107, nadzieja\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok5{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok VI: \"Uwierz w marzenia\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok6{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Blok VII: \"Wierz\u0119 w Boga, nie wierz\u0119 w Ko\u015bci\u00f3\u0142\"<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W \"M\u0119skich rozmowach o seksie\" udzia\u0142 wzi\u0119li o. Knotz, Szymon Grzelak i lekarze: Rodze\u0144, Rutkowski i Stelmach.<\/p>\r\n<p>W \"S\u0142owie dla zniech\u0119conych\" na pytania odpowiadali ks. Arkadiusz Szczepanik i ks. Dariusz Szyszka (ze \u015bw. Anny).<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pniz_08_09\/blok7{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}