{"content":"19 pa\u017adziernika 2005 | 16.30   Spotkanie z J.Pochanke \"Umieranie i \u015bmier\u0107 Jana Paw\u0142a II w mediach\"[br]18.00   Msza \u015aw. W intencji beatyfikacji Jana Paw\u0142a II[br]19.00   Koncert \"Warsaw Gamelan Group\"\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 pa\u017adziernika 2005 | 16.30   Spotkanie z J.Pochanke \"Umieranie i \u015bmier\u0107 Jana Paw\u0142a II w mediach\"[br]18.00   Msza \u015aw. W intencji beatyfikacji Jana Paw\u0142a II[br]19.00   Koncert \"Warsaw Gamelan Group\"\n-->","source":"jos","title":"Dzie\u0144 Papieski UKSW na Bielanach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-16 22:56:55","id":"257","original_introtext":"19 pa\u017adziernika 2005 | 16.30   Spotkanie z J.Pochanke &quot;Umieranie i \u015bmier\u0107 Jana Paw\u0142a II w mediach&quot;[br]18.00   Msza \u015aw. W intencji beatyfikacji Jana Paw\u0142a II[br]19.00   Koncert &quot;Warsaw Gamelan Group&quot;","original_fulltext":"","text-date":"19 pa\u017adziernika 2005","after-2013-move":{"content":"19 pa\u017adziernika 2005 | 16.30   Spotkanie z J.Pochanke \"Umieranie i \u015bmier\u0107 Jana Paw\u0142a II w mediach\"[br]18.00   Msza \u015aw. W intencji beatyfikacji Jana Paw\u0142a II[br]19.00   Koncert \"Warsaw Gamelan Group\"","source":"jom","title":"Dzie\u0144 Papieski UKSW na Bielanach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"257","original_introtext":"19 pa\u017adziernika 2005 | 16.30   Spotkanie z J.Pochanke &quot;Umieranie i \u015bmier\u0107 Jana Paw\u0142a II w mediach&quot;[br]18.00   Msza \u015aw. W intencji beatyfikacji Jana Paw\u0142a II[br]19.00   Koncert &quot;Warsaw Gamelan Group&quot;","original_fulltext":"","text-date":"19 pa\u017adziernika 2005"}}