{"content":"dzi\u015b | \nZapraszamy do obejrzenia relacji fotograficznej z wyjazdu rekolekcyjno-integracyjnego w G\u00f3rkach ko\u0142o Garwolina. \nFotografie udostepniamy Wam dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Piotrka Wo\u017aniakiewicza i Piotrka Dittwalda.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | \nZapraszamy do obejrzenia relacji fotograficznej z wyjazdu rekolekcyjno-integracyjnego w G\u00f3rkach ko\u0142o Garwolina. \n\r\n\nFotografie udostepniamy Wam dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Piotrka Wo\u017aniakiewicza i Piotrka Dittwalda.\n\n-->","source":"jos","title":"Fotorelacja z wyjazdu do G\u00f3rkek","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-10 15:37:13","id":"658","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zapraszamy do obejrzenia relacji fotograficznej z wyjazdu rekolekcyjno-integracyjnego w G\u00f3rkach ko\u0142o Garwolina. <br>\r\n<P>Fotografie udostepniamy Wam dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Piotrka Wo\u017aniakiewicza i Piotrka Dittwalda.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | \nZapraszamy do obejrzenia relacji fotograficznej z wyjazdu rekolekcyjno-integracyjnego w G\u00f3rkach ko\u0142o Garwolina. \nFotografie udostepniamy Wam dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Piotrka Wo\u017aniakiewicza i Piotrka Dittwalda.\n","source":"jom","title":"Fotorelacja z wyjazdu do G\u00f3rkek","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"658","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zapraszamy do obejrzenia relacji fotograficznej z wyjazdu rekolekcyjno-integracyjnego w G\u00f3rkach ko\u0142o Garwolina. <br>\n<P>Fotografie udostepniamy Wam dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci Piotrka Wo\u017aniakiewicza i Piotrka Dittwalda.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}