{"content":"\n![jpii](images\/stories\/jpii.jpg)\n\nZjednoczmy si\u0119 jeszcze raz w imi\u0119 tego, czego uczy\u0142 nas Papie\u017c. Stw\u00f3rzmy wsp\u00f3lnie - wysy\u0142aj\u0105c przez Internet zdj\u0119cia nas i naszych bliskich - **Wielki Portret Jana Paw\u0142a II**, kt\u00f3ry zostanie wydrukowany i rozpostarty na filarach budynku \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w czasie uroczysto\u015bci beatyfikacyjnych.\n\u00a0\n[http:\/\/portretjp2.pl](http:\/\/portretjp2.pl\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![jpii](images\/stories\/jpii.jpg)\r\n\nZjednoczmy si\u0119 jeszcze raz w imi\u0119 tego, czego uczy\u0142 nas Papie\u017c. Stw\u00f3rzmy wsp\u00f3lnie - wysy\u0142aj\u0105c przez Internet zdj\u0119cia nas i naszych bliskich - **Wielki Portret Jana Paw\u0142a II**, kt\u00f3ry zostanie wydrukowany i rozpostarty na filarach budynku \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w czasie uroczysto\u015bci beatyfikacyjnych.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[http:\/\/portretjp2.pl](http:\/\/portretjp2.pl\/)\n\n-->","source":"jos","title":"Wielki portret Jana Paw\u0142a II!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-19 14:18:08","id":"105","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"jpii\" src=\"images\/stories\/jpii.jpg\" height=\"94\" width=\"180\" \/><\/div>\r\n<p>Zjednoczmy si\u0119 jeszcze raz w imi\u0119 tego, czego uczy\u0142 nas Papie\u017c. Stw\u00f3rzmy wsp\u00f3lnie - wysy\u0142aj\u0105c przez Internet zdj\u0119cia nas i naszych bliskich - <strong>Wielki Portret Jana Paw\u0142a II<\/strong>, kt\u00f3ry zostanie wydrukowany i rozpostarty na filarach budynku \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w czasie uroczysto\u015bci beatyfikacyjnych.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/portretjp2.pl\/\" target=\"_blank\">http:\/\/portretjp2.pl<\/a><\/span><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![jpii](images\/stories\/jpii.jpg)\n\nZjednoczmy si\u0119 jeszcze raz w imi\u0119 tego, czego uczy\u0142 nas Papie\u017c. Stw\u00f3rzmy wsp\u00f3lnie - wysy\u0142aj\u0105c przez Internet zdj\u0119cia nas i naszych bliskich - **Wielki Portret Jana Paw\u0142a II**, kt\u00f3ry zostanie wydrukowany i rozpostarty na filarach budynku \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w czasie uroczysto\u015bci beatyfikacyjnych.\n\u00a0\n[http:\/\/portretjp2.pl](http:\/\/portretjp2.pl\/)\n","source":"jom","title":"Wielki portret Jana Paw\u0142a II!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"105","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"jpii\" src=\"images\/stories\/jpii.jpg\" height=\"94\" width=\"180\" \/><\/div>\n<p>Zjednoczmy si\u0119 jeszcze raz w imi\u0119 tego, czego uczy\u0142 nas Papie\u017c. Stw\u00f3rzmy wsp\u00f3lnie - wysy\u0142aj\u0105c przez Internet zdj\u0119cia nas i naszych bliskich - <strong>Wielki Portret Jana Paw\u0142a II<\/strong>, kt\u00f3ry zostanie wydrukowany i rozpostarty na filarach budynku \u015awi\u0105tyni Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w czasie uroczysto\u015bci beatyfikacyjnych.<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/portretjp2.pl\/\" target=\"_blank\">http:\/\/portretjp2.pl<\/a><\/span><\/p>","original_fulltext":""}}