{"content":"\n\n![images\/stories\/katolik%20talibem.jpg](images\/stories\/katolik%20talibem.jpg)\nKonserwatywni katolicy w oczach niekt\u00f3rych os\u00f3b dorobili si\u0119 miana \u201etalib\u00f3w\u201d, kt\u00f3rzy chc\u0105 ogranicza\u0107 ludzk\u0105 wolno\u015b\u0107 i narzuca\u0107 wszystkim jedyny \u201es\u0142uszny\u201d system warto\u015bci. Czy tak jest rzeczywi\u015bcie?\n&nbsp;\n**Zbigniew Kaliszuk**, wieloletni lider Soli Deo, autor ksi\u0105\u017cek \"Katolik frajerem?\" i \"Katolik ofiar\u0105?\", zmierzy si\u0119 z **najbardziej kontrowersyjnymi kwestiami dotycz\u0105cymi nauczania moralnego Ko\u015bcio\u0142a**.&nbsp;\n*&nbsp;*\n*Czy ograniczanie praw homoseksualist\u00f3w, w obawie przed tym, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci zaczn\u0105 domaga\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, nie jest nadu\u017cyciem?*\n*Czy nie by\u0142oby lepiej by kobiety mog\u0142y dokonywa\u0107 aborcji bezpiecznie, pod kontrol\u0105 w szpitalu ni\u017c w niepewnych warunkach w \u201epodziemiu\u201d?*\n*Czy procedura in vitro nie powinna by\u0107 dopuszczana, skoro w procesie naturalnej ci\u0105\u017cy ginie wi\u0119cej zarodk\u00f3w?*\n*Czy oczekiwanie by osoby niewierz\u0105ce i innych wyzna\u0144 finansowa\u0142y nauczanie religii katolickiej w szko\u0142ach jest uczciwe? *\nTo tylko niekt\u00f3re pytania na kt\u00f3re spr\u00f3bujemy znale\u017a\u0107 odpowiedzi podczas spotkania.\n&nbsp;\n**5 czerwca, godz 18.45, Sala A, Auditorium Maximum, Uniwersytet Warszawski**\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nSpotkanie organizowane jest z okazji premiery ksi\u0105\u017cki \"Katolik talibem?\", w kt\u00f3rej Zbigniew Kaliszuk spiera si\u0119 o najwa\u017cniejsze kwestie moralne ze znanymi dziennikarzami oraz specjalistami z dziedziny medycyny, prawa i etyki reprezentujacymi przeciwne stanowiska. \nPodczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna naby\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 w promocyjnej cenie oraz uzyska\u0107 podpis od autora.\n\n\nSoli Deo jest partnerem ksi\u0105\u017cki.\n","source":"jom","title":"Katolik talibem?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5291","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><span><img src=\"images\/stories\/katolik%20talibem.jpg\" height=\"284\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><span>Konserwatywni katolicy w oczach niekt\u00f3rych os\u00f3b dorobili si\u0119 miana \u201etalib\u00f3w\u201d, kt\u00f3rzy chc\u0105 ogranicza\u0107 ludzk\u0105 wolno\u015b\u0107 i narzuca\u0107 wszystkim jedyny \u201es\u0142uszny\u201d system warto\u015bci. Czy tak jest rzeczywi\u015bcie?<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><span>&nbsp;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><span><strong>Zbigniew Kaliszuk<\/strong>, wieloletni lider Soli Deo, autor ksi\u0105\u017cek \"Katolik frajerem?\" i \"Katolik ofiar\u0105?\", zmierzy si\u0119 z <strong>najbardziej kontrowersyjnymi kwestiami dotycz\u0105cymi nauczania moralnego Ko\u015bcio\u0142a<\/strong>.&nbsp;<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><i><span>&nbsp;<\/span><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><i><span>Czy ograniczanie praw homoseksualist\u00f3w, w obawie przed tym, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci zaczn\u0105 domaga\u0107 si\u0119 wi\u0119cej, nie jest nadu\u017cyciem?<\/span><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><i><span>Czy nie by\u0142oby lepiej by kobiety mog\u0142y dokonywa\u0107 aborcji bezpiecznie, pod kontrol\u0105 w szpitalu ni\u017c w niepewnych warunkach w \u201epodziemiu\u201d?<\/span><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><i><span>Czy procedura in vitro nie powinna by\u0107 dopuszczana, skoro w procesie naturalnej ci\u0105\u017cy ginie wi\u0119cej zarodk\u00f3w?<\/span><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><i><span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman';\">Czy oczekiwanie by osoby niewierz\u0105ce i innych wyzna\u0144 finansowa\u0142y nauczanie religii katolickiej w szko\u0142ach jest uczciwe? <\/span><\/i><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">To tylko niekt\u00f3re pytania na kt\u00f3re spr\u00f3bujemy znale\u017a\u0107 odpowiedzi podczas spotkania.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify; line-height: 150%;\"><strong>5 czerwca, godz 18.45, Sala A, Auditorium Maximum, Uniwersytet Warszawski<\/strong><\/p>","original_fulltext":"<p><span><span><span>Spotkanie organizowane jest z okazji premiery ksi\u0105\u017cki \"Katolik talibem?\", w kt\u00f3rej Zbigniew Kaliszuk spiera si\u0119 o najwa\u017cniejsze kwestie moralne ze znanymi dziennikarzami oraz specjalistami z dziedziny medycyny, prawa i etyki reprezentujacymi przeciwne stanowiska. <br \/>Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna naby\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 w promocyjnej cenie oraz uzyska\u0107 podpis od autora.<br \/><br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>\n<p>Soli Deo jest partnerem ksi\u0105\u017cki.<\/p>"}