{"content":"\n*\n![images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg](images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg),,Zanim zosta\u0142em ksi\u0119dzem by\u0142em **instruktorem** **spadochroniarstwa** we **w\u0142oskich** **Si\u0142ach** **Zbrojnych**. W momencie decyzji dotycz\u0105cej swojego udzia\u0142u w pokojowej misji w Somalii, nadal jako instruktor, ponownie wr\u00f3ci\u0142a my\u015bl innej pokojowej s\u0142u\u017cby,  tym razem Panu Bogu.**\"* Claudio Bonavita [Wiadomo\u015bci Ursynowskie]\nKs. Claudio ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu poprowadzi rekolekcje na SGGW!\n**10**, **11**, **12** **grudnia**, bud. 34, aula III, godz. 19:15\n ZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n*\n![images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg](images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg),,Zanim zosta\u0142em ksi\u0119dzem by\u0142em **instruktorem** **spadochroniarstwa** we **w\u0142oskich** **Si\u0142ach** **Zbrojnych**. W momencie decyzji dotycz\u0105cej swojego udzia\u0142u w pokojowej misji w Somalii, nadal jako instruktor, ponownie wr\u00f3ci\u0142a my\u015bl innej pokojowej s\u0142u\u017cby,  tym razem Panu Bogu.**\"* Claudio Bonavita [Wiadomo\u015bci Ursynowskie]\n\r\n\nKs. Claudio ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu poprowadzi rekolekcje na SGGW!\n\r\n\n**10**, **11**, **12** **grudnia**, bud. 34, aula III, godz. 19:15\n ZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"ks. Claudio Bonavita na SGGW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-12-06 20:56:21","id":"1156","original_introtext":"<p><em><img src=\"images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>,,Zanim zosta\u0142em ksi\u0119dzem by\u0142em <\/em><em>instruktorem<\/em><em> <\/em><em>spadochroniarstwa<\/em><em> we <strong>w\u0142oskich<\/strong> <strong>Si\u0142ach<\/strong> <strong>Zbrojnych<\/strong>. W momencie decyzji dotycz\u0105cej swojego udzia\u0142u w pokojowej misji w Somalii, nadal jako instruktor, ponownie wr\u00f3ci\u0142a my\u015bl innej pokojowej s\u0142u\u017cby,  tym razem Panu Bogu.<\/em><em>\"<\/em> Claudio Bonavita [Wiadomo\u015bci Ursynowskie]<\/p>\r\n<p>Ks. Claudio ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu poprowadzi rekolekcje na SGGW!<\/p>\r\n<p><strong>10<\/strong>, <strong>11<\/strong>, <strong>12<\/strong> <strong>grudnia<\/strong>, bud. 34, aula III, godz. 19:15<br \/> ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n*\n![images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg](images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg),,Zanim zosta\u0142em ksi\u0119dzem by\u0142em **instruktorem** **spadochroniarstwa** we **w\u0142oskich** **Si\u0142ach** **Zbrojnych**. W momencie decyzji dotycz\u0105cej swojego udzia\u0142u w pokojowej misji w Somalii, nadal jako instruktor, ponownie wr\u00f3ci\u0142a my\u015bl innej pokojowej s\u0142u\u017cby,  tym razem Panu Bogu.**\"* Claudio Bonavita [Wiadomo\u015bci Ursynowskie]\nKs. Claudio ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu poprowadzi rekolekcje na SGGW!\n**10**, **11**, **12** **grudnia**, bud. 34, aula III, godz. 19:15\n ZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"ks. Claudio Bonavita na SGGW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1156","original_introtext":"<p><em><img src=\"images\/stories\/2012\/xclaudio.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>,,Zanim zosta\u0142em ksi\u0119dzem by\u0142em <\/em><em>instruktorem<\/em><em> <\/em><em>spadochroniarstwa<\/em><em> we <strong>w\u0142oskich<\/strong> <strong>Si\u0142ach<\/strong> <strong>Zbrojnych<\/strong>. W momencie decyzji dotycz\u0105cej swojego udzia\u0142u w pokojowej misji w Somalii, nadal jako instruktor, ponownie wr\u00f3ci\u0142a my\u015bl innej pokojowej s\u0142u\u017cby,  tym razem Panu Bogu.<\/em><em>\"<\/em> Claudio Bonavita [Wiadomo\u015bci Ursynowskie]<\/p>\n<p>Ks. Claudio ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu poprowadzi rekolekcje na SGGW!<\/p>\n<p><strong>10<\/strong>, <strong>11<\/strong>, <strong>12<\/strong> <strong>grudnia<\/strong>, bud. 34, aula III, godz. 19:15<br \/> ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":""}}