{"content":"\n\n![images\/1procent.png](images\/1procent.png)\n\r\n\n**Zach\u0119camy do przekazania 1% podatku na Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo!**\n\r\n\nOstatnie miesi\u0105ce by\u0142y w Soli Deo okresem wyt\u0119\u017conej pracy. Zorganizowali\u015bmy nasze cykliczne projekty i rekolekcje na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie, ob\u00f3z zerowy dla nowych student\u00f3w, a na Uniwersytecie Warszawskim po raz pierwszy odby\u0142o si\u0119 Chrze\u015bcija\u0144skie Forum M\u0142odych. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m. in. Dariusz Kowalski, Krzysztof Ziemiec, prof. Wanda P\u00f3\u0142tawska i Nikolas Nikas. \n \n By\u0142 to r\u00f3wnie\u017c czas rozszerzania dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo na inne miasta w Polsce \u2013 Ko\u0142o Terenowe w Poznaniu rozpocz\u0119\u0142o rok 2016 imponuj\u0105c\u0105 konferencj\u0105 naukow\u0105, a i p\u00f3\u017aniej nie zwalnia\u0142o tempa.\n \n Ostatni rok by\u0142 dla nas wyj\u0105tkowy tak\u017ce ze wzgl\u0119du na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy \u2013 wydarzenie bez precedensu w \u017cyciu ka\u017cdego z nas, w kt\u00f3rym mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 jako wolontariusze. \n \n Jednak jak ka\u017cdy potrzebujemy \u015brodk\u00f3w na nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Nie mamy sponsor\u00f3w, a jako organizacja po\u017cytku publicznego utrzymujemy si\u0119 przede wszystkich z 1% podatku. \n \n Dlatego w\u0142a\u015bnie prosimy o wsparcie. Gwarantujemy, \u017ce odwdzi\u0119czymy si\u0119 kolejnymi warto\u015bciowymi spotkaniami z wyj\u0105tkowymi go\u015b\u0107mi i dalej b\u0119dziemy promowa\u0107 wyznawane przez Was warto\u015bci na naszych uczelniach. \n \n **Nasz nr KRS: 0000145611** \n \n Z g\u00f3ry dzi\u0119kujemy \u2013 nie zmarnujemy ani z\u0142ot\u00f3wki.\n","source":"jom","title":"1% podatku na Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-02-24 11:08:02","id":"5480","original_introtext":"<p><img src=\"images\/1procent.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"506\" height=\"478\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Zach\u0119camy do przekazania 1% podatku na Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Ostatnie miesi\u0105ce by\u0142y w Soli Deo okresem wyt\u0119\u017conej pracy. Zorganizowali\u015bmy nasze cykliczne projekty i rekolekcje na najwi\u0119kszych uczelniach w Warszawie, ob\u00f3z zerowy dla nowych student\u00f3w, a na Uniwersytecie Warszawskim po raz pierwszy odby\u0142o si\u0119 Chrze\u015bcija\u0144skie Forum M\u0142odych. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m. in. Dariusz Kowalski, Krzysztof Ziemiec, prof. Wanda P\u00f3\u0142tawska i Nikolas Nikas. <br \/> <br \/> By\u0142 to r\u00f3wnie\u017c czas rozszerzania dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo na inne miasta w Polsce \u2013 Ko\u0142o Terenowe w Poznaniu rozpocz\u0119\u0142o rok 2016 imponuj\u0105c\u0105 konferencj\u0105 naukow\u0105, a i p\u00f3\u017aniej nie zwalnia\u0142o tempa.<br \/> <br \/> Ostatni rok by\u0142 dla nas wyj\u0105tkowy tak\u017ce ze wzgl\u0119du na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy \u2013 wydarzenie bez precedensu w \u017cyciu ka\u017cdego z nas, w kt\u00f3rym mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 jako wolontariusze. <br \/> <br \/> Jednak jak ka\u017cdy potrzebujemy \u015brodk\u00f3w na nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Nie mamy sponsor\u00f3w, a jako organizacja po\u017cytku publicznego utrzymujemy si\u0119 przede wszystkich z 1% podatku. <br \/> <br \/> Dlatego w\u0142a\u015bnie prosimy o wsparcie. Gwarantujemy, \u017ce odwdzi\u0119czymy si\u0119 kolejnymi warto\u015bciowymi spotkaniami z wyj\u0105tkowymi go\u015b\u0107mi i dalej b\u0119dziemy promowa\u0107 wyznawane przez Was warto\u015bci na naszych uczelniach. <br \/> <br \/> <strong>Nasz nr KRS: 0000145611<\/strong> <br \/> <br \/> Z g\u00f3ry dzi\u0119kujemy \u2013 nie zmarnujemy ani z\u0142ot\u00f3wki.<\/span><\/p>","original_fulltext":""}