{"content":"\n\n![images\/Audio\/LM13_02.jpg](images\/Audio\/LM13_02.jpg)W dziale multimedia pojawi\u0142o si\u0119 **nagranie** audio z konferencji o kobieco\u015bci kt\u00f3r\u0105 20 listopada wyg\u0142osi\u0142a Mira Jankowska w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013. Pod koniec nagrania pojawia si\u0119 ma\u0142a niespodzianka:-)\n\r\n\n\u017byczymy mi\u0142ego s\u0142uchania!\n","source":"jom","title":"Konferencja o kobieco\u015bci (20.11) - nagranie","publish_down":"2013-11-27 23:37:31","created":"2013-11-23 22:37:39","id":"5334","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/Audio\/LM13_02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"166\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W dziale multimedia pojawi\u0142o si\u0119 <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">nagranie<\/strong> audio z konferencji o kobieco\u015bci kt\u00f3r\u0105 20 listopada wyg\u0142osi\u0142a Mira Jankowska w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2013. Pod koniec nagrania pojawia si\u0119 ma\u0142a niespodzianka:-)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u017byczymy mi\u0142ego s\u0142uchania!<\/p>","original_fulltext":""}