{"content":"13 grudnia 2009 | Teologia Polityczna zaprasza na **konferencj\u0119 adwentow\u0105. Prolog Ewangelii wg Ewangelii \u015bw. Jana w komentarzach \u015bw. Tomasza** **z Akwinu.**\n\nWraz z naszymi go\u015b\u0107mi pochylimy si\u0119&nbsp;nad Prologiem Ewangelii wg \u015bw. Jana, unikatowego tekstu Nowego Testamentu, pr\u00f3buj\u0105c zg\u0142\u0119bi\u0107 jego filozoficzny &nbsp;\n\ni teologiczny charakter. W szukaniu odpowiedzi pomaga\u0107 nam b\u0119dzie komentarz \u015bw. Tomasza z Akwinu? jednego z najwybitniejszych teolog\u00f3w-filozof\u00f3w \n\nGo\u015bcie: \n\n<ul><li>Krzysztof Skowro\u0144ski<\/li><li>Dariusz Kar\u0142owicz<\/li><li>Mateusz Matyszkowicz<\/li><li>Pawe\u0142 Milcarek<\/li><\/ul>\n\n\n\n \n\nZach\u0119camy do przeczytania komentarzy przed spotkaniem! B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu.\n\nWszystkie komentarze \u015bw. Tomasza z Akwinu, kt\u00f3re b\u0119dziemy analizowa\u0107 podczas spotkania, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie[*www.teologiapolityczna.pl*](http:\/\/www.teologiapolityczna.pl\/)\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;**13.12.09r. w Ko\u015bciele Pokamedulskim na ul. Dewajtis 5, &nbsp;\n\nna Bielanach o godzinie 12 po Mszy \u015awi\u0119tej.**\n\n **Serdecznie zapraszamy!**\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13 grudnia 2009 | Teologia Polityczna zaprasza na **konferencj\u0119 adwentow\u0105. Prolog Ewangelii wg Ewangelii \u015bw. Jana w komentarzach \u015bw. Tomasza** **z Akwinu.**\n\r\n\n\r\nWraz z naszymi go\u015b\u0107mi pochylimy si\u0119&nbsp;nad Prologiem Ewangelii wg \u015bw. Jana, unikatowego tekstu Nowego Testamentu, pr\u00f3buj\u0105c zg\u0142\u0119bi\u0107 jego filozoficzny &nbsp;\n\r\ni teologiczny charakter. W szukaniu odpowiedzi pomaga\u0107 nam b\u0119dzie komentarz \u015bw. Tomasza z Akwinu? jednego z najwybitniejszych teolog\u00f3w-filozof\u00f3w \n\r\n\n\r\nGo\u015bcie: \n\r\n<ul><li>Krzysztof Skowro\u0144ski<\/li><li>Dariusz Kar\u0142owicz<\/li><li>Mateusz Matyszkowicz<\/li><li>Pawe\u0142 Milcarek<\/li><\/ul>\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n \n\r\nZach\u0119camy do przeczytania komentarzy przed spotkaniem! B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu.\n\r\n\n\r\nWszystkie komentarze \u015bw. Tomasza z Akwinu, kt\u00f3re b\u0119dziemy analizowa\u0107 podczas spotkania, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie[*www.teologiapolityczna.pl*](http:\/\/www.teologiapolityczna.pl\/)\n\r\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;**13.12.09r. w Ko\u015bciele Pokamedulskim na ul. Dewajtis 5, &nbsp;\n\r\nna Bielanach o godzinie 12 po Mszy \u015awi\u0119tej.**\n\n **Serdecznie zapraszamy!**\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Na pocz\u0105tku by\u0142o S\u0142owo... - konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-09 16:14:27","id":"802","original_introtext":"13 grudnia 2009 | Teologia Polityczna zaprasza na <b>konferencj\u0119 adwentow\u0105. Prolog Ewangelii wg Ewangelii \u015bw. Jana w komentarzach \u015bw. Tomasza<\/b> <b>z Akwinu.<\/b><br>\r\n<br>\r\nWraz z naszymi go\u015b\u0107mi pochylimy si\u0119&nbsp;nad Prologiem Ewangelii wg \u015bw. Jana, unikatowego tekstu Nowego Testamentu, pr\u00f3buj\u0105c zg\u0142\u0119bi\u0107 jego filozoficzny &nbsp;<br>\r\ni teologiczny charakter. W szukaniu odpowiedzi pomaga\u0107 nam b\u0119dzie komentarz \u015bw. Tomasza z Akwinu? jednego z najwybitniejszych teolog\u00f3w-filozof\u00f3w <br>\r\n<br>\r\nGo\u015bcie: <br>\r\n<ul><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Krzysztof Skowro\u0144ski<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Dariusz Kar\u0142owicz<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Mateusz Matyszkowicz<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Pawe\u0142 Milcarek<\/span><\/li><\/ul><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n <br>\r\nZach\u0119camy do przeczytania komentarzy przed spotkaniem! B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu.<br>\r\n<br>\r\nWszystkie komentarze \u015bw. Tomasza z Akwinu, kt\u00f3re b\u0119dziemy analizowa\u0107 podczas spotkania, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie<a href=\"http:\/\/www.teologiapolityczna.pl\/\" target=\"_blank\"><u>www.teologiapolityczna.pl<\/u><\/a><br>\r\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;<strong>13.12.09r. w Ko\u015bciele Pokamedulskim na ul. Dewajtis 5, &nbsp;<br>\r\nna Bielanach o godzinie 12 po Mszy \u015awi\u0119tej.<\/strong><p><\/p> <b>Serdecznie zapraszamy!<\/b><br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"13 grudnia 2009","after-2013-move":{"content":"13 grudnia 2009 | Teologia Polityczna zaprasza na **konferencj\u0119 adwentow\u0105. Prolog Ewangelii wg Ewangelii \u015bw. Jana w komentarzach \u015bw. Tomasza** **z Akwinu.**\n\nWraz z naszymi go\u015b\u0107mi pochylimy si\u0119&nbsp;nad Prologiem Ewangelii wg \u015bw. Jana, unikatowego tekstu Nowego Testamentu, pr\u00f3buj\u0105c zg\u0142\u0119bi\u0107 jego filozoficzny &nbsp;\n\ni teologiczny charakter. W szukaniu odpowiedzi pomaga\u0107 nam b\u0119dzie komentarz \u015bw. Tomasza z Akwinu? jednego z najwybitniejszych teolog\u00f3w-filozof\u00f3w \n\nGo\u015bcie: \n\n<ul><li>Krzysztof Skowro\u0144ski<\/li><li>Dariusz Kar\u0142owicz<\/li><li>Mateusz Matyszkowicz<\/li><li>Pawe\u0142 Milcarek<\/li><\/ul>\n\n\n\n \n\nZach\u0119camy do przeczytania komentarzy przed spotkaniem! B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu.\n\nWszystkie komentarze \u015bw. Tomasza z Akwinu, kt\u00f3re b\u0119dziemy analizowa\u0107 podczas spotkania, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie[*www.teologiapolityczna.pl*](http:\/\/www.teologiapolityczna.pl\/)\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;**13.12.09r. w Ko\u015bciele Pokamedulskim na ul. Dewajtis 5, &nbsp;\n\nna Bielanach o godzinie 12 po Mszy \u015awi\u0119tej.**\n\n **Serdecznie zapraszamy!**\n\n         \n","source":"jom","title":"Na pocz\u0105tku by\u0142o S\u0142owo... - konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"802","original_introtext":"13 grudnia 2009 | Teologia Polityczna zaprasza na <b>konferencj\u0119 adwentow\u0105. Prolog Ewangelii wg Ewangelii \u015bw. Jana w komentarzach \u015bw. Tomasza<\/b> <b>z Akwinu.<\/b><br>\n<br>\nWraz z naszymi go\u015b\u0107mi pochylimy si\u0119&nbsp;nad Prologiem Ewangelii wg \u015bw. Jana, unikatowego tekstu Nowego Testamentu, pr\u00f3buj\u0105c zg\u0142\u0119bi\u0107 jego filozoficzny &nbsp;<br>\ni teologiczny charakter. W szukaniu odpowiedzi pomaga\u0107 nam b\u0119dzie komentarz \u015bw. Tomasza z Akwinu? jednego z najwybitniejszych teolog\u00f3w-filozof\u00f3w <br>\n<br>\nGo\u015bcie: <br>\n<ul><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Krzysztof Skowro\u0144ski<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Dariusz Kar\u0142owicz<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Mateusz Matyszkowicz<\/span><\/li><li><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-weight: bold; \">Pawe\u0142 Milcarek<\/span><\/li><\/ul><br>\n<br>\n<br>\n<br>\n <br>\nZach\u0119camy do przeczytania komentarzy przed spotkaniem! B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania g\u0142osu.<br>\n<br>\nWszystkie komentarze \u015bw. Tomasza z Akwinu, kt\u00f3re b\u0119dziemy analizowa\u0107 podczas spotkania, mo\u017cna znale\u017a\u0107 na stronie<a href=\"http:\/\/www.teologiapolityczna.pl\/\" target=\"_blank\"><u>www.teologiapolityczna.pl<\/u><\/a><br>\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp;<strong>13.12.09r. w Ko\u015bciele Pokamedulskim na ul. Dewajtis 5, &nbsp;<br>\nna Bielanach o godzinie 12 po Mszy \u015awi\u0119tej.<\/strong><p><\/p> <b>Serdecznie zapraszamy!<\/b><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"13 grudnia 2009"}}