{"content":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18 | \nZapraszamy na SEMINARIUM FRONDA.PL\n\n**Wolna kultura - w poszukiwaniu granicy mi\u0119dzy wolno\u015bci\u0105 a w\u0142asno\u015bci\u0105 w Sieci.**\n\nTemat najbli\u017cszego spotkania: **\"ICANN - jako rz\u0105d \u015bwiatowy?\"**\n\n&nbsp;Adresy domenowe i prawo domenowe ICANN jako \"globalny rz\u0105d\", zarz\u0105dzanie domenami.\n\nSeminarium prowadzi Rafa\u0142 Sikora w ka\u017cd\u0105 **\u015brod\u0119 o godz. 18:00 ****w Redakcji Portalu Fronda.pl.**\n\nWst\u0119p wolny. Zapisy seminaria@fronda.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Ka\u017cda \u015broda o godz. 18 | \nZapraszamy na SEMINARIUM FRONDA.PL\n\n**Wolna kultura - w poszukiwaniu granicy mi\u0119dzy wolno\u015bci\u0105 a w\u0142asno\u015bci\u0105 w Sieci.**\n\nTemat najbli\u017cszego spotkania: **\"ICANN - jako rz\u0105d \u015bwiatowy?\"**\n\n&nbsp;Adresy domenowe i prawo domenowe ICANN jako \"globalny rz\u0105d\", zarz\u0105dzanie domenami.\n\nSeminarium prowadzi Rafa\u0142 Sikora w ka\u017cd\u0105 **\u015brod\u0119 o godz. 18:00 ****w Redakcji Portalu Fronda.pl.**\n\nWst\u0119p wolny. Zapisy seminaria@fronda.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Seminarium Wolna kultura","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-26 17:12:31","id":"880","original_introtext":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18 | <p>Zapraszamy na SEMINARIUM FRONDA.PL<\/p><p><STRONG>Wolna kultura - w poszukiwaniu granicy mi\u0119dzy wolno\u015bci\u0105 a w\u0142asno\u015bci\u0105 w Sieci.<\/STRONG><\/p><p>Temat najbli\u017cszego spotkania: <STRONG>\"ICANN - jako rz\u0105d \u015bwiatowy?\"<\/STRONG><\/p><p>&nbsp;Adresy domenowe i prawo domenowe ICANN jako \"globalny rz\u0105d\", zarz\u0105dzanie domenami.<\/p><p>Seminarium prowadzi Rafa\u0142 Sikora w ka\u017cd\u0105 <STRONG>\u015brod\u0119 o godz. 18:00 <\/STRONG><STRONG>w Redakcji Portalu Fronda.pl.<\/STRONG><\/p><p>Wst\u0119p wolny. Zapisy <A href=\"mailto:seminaria@fronda.pl\">seminaria@fronda.pl<\/A><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18","after-2013-move":{"content":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18 | \nZapraszamy na SEMINARIUM FRONDA.PL\n\n**Wolna kultura - w poszukiwaniu granicy mi\u0119dzy wolno\u015bci\u0105 a w\u0142asno\u015bci\u0105 w Sieci.**\n\nTemat najbli\u017cszego spotkania: **\"ICANN - jako rz\u0105d \u015bwiatowy?\"**\n\n&nbsp;Adresy domenowe i prawo domenowe ICANN jako \"globalny rz\u0105d\", zarz\u0105dzanie domenami.\n\nSeminarium prowadzi Rafa\u0142 Sikora w ka\u017cd\u0105 **\u015brod\u0119 o godz. 18:00 ****w Redakcji Portalu Fronda.pl.**\n\nWst\u0119p wolny. Zapisy seminaria@fronda.pl\n","source":"jom","title":"Seminarium Wolna kultura","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"880","original_introtext":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18 | <p>Zapraszamy na SEMINARIUM FRONDA.PL<\/p><p><STRONG>Wolna kultura - w poszukiwaniu granicy mi\u0119dzy wolno\u015bci\u0105 a w\u0142asno\u015bci\u0105 w Sieci.<\/STRONG><\/p><p>Temat najbli\u017cszego spotkania: <STRONG>\"ICANN - jako rz\u0105d \u015bwiatowy?\"<\/STRONG><\/p><p>&nbsp;Adresy domenowe i prawo domenowe ICANN jako \"globalny rz\u0105d\", zarz\u0105dzanie domenami.<\/p><p>Seminarium prowadzi Rafa\u0142 Sikora w ka\u017cd\u0105 <STRONG>\u015brod\u0119 o godz. 18:00 <\/STRONG><STRONG>w Redakcji Portalu Fronda.pl.<\/STRONG><\/p><p>Wst\u0119p wolny. Zapisy <A href=\"mailto:seminaria@fronda.pl\">seminaria@fronda.pl<\/A><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Ka\u017cda \u015broda o godz. 18"}}