{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg)\nJu\u017c jutro (tj. **18.01.12**) o **godz. 14:10** b\u0119dziecie mogli o nas us\u0142ysze\u0107 w **Radiu Warszawa**!\nGo\u015b\u0107mi programu byli Micha\u0142 Grodzki i Ola Ko\u0142akowska - Prezes Soli Deo UW, kt\u00f3rzy zach\u0119cali s\u0142uchaczy do czwartkowych spotka\u0144 biblijnych z ks. Micha\u0142em :)\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg)\n\r\n\nJu\u017c jutro (tj. **18.01.12**) o **godz. 14:10** b\u0119dziecie mogli o nas us\u0142ysze\u0107 w **Radiu Warszawa**!\n\r\n\nGo\u015b\u0107mi programu byli Micha\u0142 Grodzki i Ola Ko\u0142akowska - Prezes Soli Deo UW, kt\u00f3rzy zach\u0119cali s\u0142uchaczy do czwartkowych spotka\u0144 biblijnych z ks. Micha\u0142em :)\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Radio Warszawa!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-01-17 16:35:47","id":"1062","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg\" width=\"150\" style=\"margin-right: 15px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Ju\u017c jutro (tj. <strong>18.01.12<\/strong>) o <strong>godz. 14:10<\/strong> b\u0119dziecie mogli o nas us\u0142ysze\u0107 w <strong>Radiu Warszawa<\/strong>!<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Go\u015b\u0107mi programu byli Micha\u0142 Grodzki i Ola Ko\u0142akowska - Prezes Soli Deo UW, kt\u00f3rzy zach\u0119cali s\u0142uchaczy do czwartkowych spotka\u0144 biblijnych z ks. Micha\u0142em :)<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 180px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg](images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg)\nJu\u017c jutro (tj. **18.01.12**) o **godz. 14:10** b\u0119dziecie mogli o nas us\u0142ysze\u0107 w **Radiu Warszawa**!\nGo\u015b\u0107mi programu byli Micha\u0142 Grodzki i Ola Ko\u0142akowska - Prezes Soli Deo UW, kt\u00f3rzy zach\u0119cali s\u0142uchaczy do czwartkowych spotka\u0144 biblijnych z ks. Micha\u0142em :)\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Radio Warszawa!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1062","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/1188223_microphone.jpg\" width=\"150\" style=\"margin-right: 15px; float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Ju\u017c jutro (tj. <strong>18.01.12<\/strong>) o <strong>godz. 14:10<\/strong> b\u0119dziecie mogli o nas us\u0142ysze\u0107 w <strong>Radiu Warszawa<\/strong>!<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Go\u015b\u0107mi programu byli Micha\u0142 Grodzki i Ola Ko\u0142akowska - Prezes Soli Deo UW, kt\u00f3rzy zach\u0119cali s\u0142uchaczy do czwartkowych spotka\u0144 biblijnych z ks. Micha\u0142em :)<\/p>\n<p style=\"padding-left: 180px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}