{"content":"Dzi\u015b | \nSoli Deo idzie z duchem czasu! \n\nNa **Facebooku** znajdziesz **u\u017cytkownika** Soli Deo, **stron\u0119 **Soli Deo i **grup\u0119 **Soli Deo! \n\nCzekaj\u0105 na Ciebie ciekawe wiadomo\u015bci, komentarze, zdj\u0119cia. \n\n**Do\u0142\u0105cz do nas!**\n\nBy\u0142oby to&nbsp;te\u017c **wyrazem poparcia** dla naszych dzia\u0142a\u0144. \n\nZach\u0119camy tak\u017ce do tego by&nbsp; **zaproponowa\u0107 swoim znajomym **z Facebooka, aby te\u017c zostali naszymi fanami!\nJe\u015bli uwa\u017casz, \u017ce to co robimy jest warto\u015bciowe , pom\u00f3\u017c nam dotrze\u0107 z informacj\u0105 do jak najszerszego grona os\u00f3b!\n","source":"jos","title":"Do\u0142\u0105cz do nas i pole\u0107 nas znajomym na Facebooku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-07 11:55:40","id":"922","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Soli Deo idzie z duchem czasu! <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Na <STRONG>Facebooku<\/STRONG> znajdziesz <STRONG>u\u017cytkownika<\/STRONG> Soli Deo, <STRONG>stron\u0119 <\/STRONG>Soli Deo i <STRONG>grup\u0119 <\/STRONG>Soli Deo! <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Czekaj\u0105 na Ciebie ciekawe wiadomo\u015bci, komentarze, zdj\u0119cia. <\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Do\u0142\u0105cz do nas!<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2>By\u0142oby to&nbsp;te\u017c <STRONG>wyrazem poparcia<\/STRONG> dla naszych dzia\u0142a\u0144. <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Zach\u0119camy tak\u017ce do tego by&nbsp; <STRONG>zaproponowa\u0107 swoim znajomym <\/STRONG>z Facebooka, aby te\u017c zostali naszymi fanami!<br>Je\u015bli uwa\u017casz, \u017ce to co robimy jest warto\u015bciowe , pom\u00f3\u017c nam dotrze\u0107 z informacj\u0105 do jak najszerszego grona os\u00f3b!<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-04-07 11:55:40)"}