{"content":"6 luty 2008 | \nW \u015arod\u0119 Popielcow\u0105 o godzinie 19.30 w dolnym ko\u015bciele parafii pw Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela odb\u0119dzie si\u0119 Msza \u015awi\u0119ta dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo.\nMsz\u0119 odprawi nasz kapelan, ksi\u0105dz J\u00f3zef Maj.\nPo Mszy b\u0119dzie okazja do adoracji Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.\n","source":"jos","title":"Msza \u015aw. Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-02 00:10:21","id":"564","original_introtext":"6 luty 2008 | <P>W \u015arod\u0119 Popielcow\u0105 o godzinie 19.30 w dolnym ko\u015bciele parafii pw Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela odb\u0119dzie si\u0119 Msza \u015awi\u0119ta dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo.<P>Msz\u0119 odprawi nasz kapelan, ksi\u0105dz J\u00f3zef Maj.<P>Po Mszy b\u0119dzie okazja do adoracji Jezusa w Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramencie.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"6 luty 2008"}