{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/jezus01.jpg](images\/stories\/2012\/jezus01.jpg)Soli Deo zaprasza na **rekolekcje jakich jeszcze nie by\u0142o\u2026**\n **\u201eW krzy\u017cowym ogniu my\u015bli\u201d**\n\n **Ju\u017c w najbli\u017cszym tygodniu - od poniedzia\u0142ku do \u015brody**, masz szanse na lepsze przygotowanie do \u015bwi\u0105t wielkanocnych. \n\n Zapraszamy na spotkania z \u201eTajemnic\u0105 drogi krzy\u017cowej\u201d (duchowa refleksja i rekonstrukcja wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci Chrystusa).\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n Plan:\n Poniedzia\u0142ek, 12 marca - Modlitwa w Getsemani \n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n Wtorek, 13 marca - In necem ibis\n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n \u015aroda, 14 marca - Znak pustego grobu\n 19:30, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny, Droga Krzy\u017cowa i Msza \u015aw. ( b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty i pojednania)\n\n Rekolekcje poprowadzi:\n ks. Radek D\u0105browski (P\u0142ock) - student dziennikarstwa i komunikacji spo\u0142ecznej na KUL, 2007 \u2013 2010 sekretarz biskupa p\u0142ockiego\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/jezus01.jpg](images\/stories\/2012\/jezus01.jpg)Soli Deo zaprasza na **rekolekcje jakich jeszcze nie by\u0142o\u2026**\n **\u201eW krzy\u017cowym ogniu my\u015bli\u201d**\n\n **Ju\u017c w najbli\u017cszym tygodniu - od poniedzia\u0142ku do \u015brody**, masz szanse na lepsze przygotowanie do \u015bwi\u0105t wielkanocnych. \n\n Zapraszamy na spotkania z \u201eTajemnic\u0105 drogi krzy\u017cowej\u201d (duchowa refleksja i rekonstrukcja wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci Chrystusa).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n Plan:\n Poniedzia\u0142ek, 12 marca - Modlitwa w Getsemani \n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n Wtorek, 13 marca - In necem ibis\n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n \u015aroda, 14 marca - Znak pustego grobu\n 19:30, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny, Droga Krzy\u017cowa i Msza \u015aw. ( b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty i pojednania)\n\n Rekolekcje poprowadzi:\n ks. Radek D\u0105browski (P\u0142ock) - student dziennikarstwa i komunikacji spo\u0142ecznej na KUL, 2007 \u2013 2010 sekretarz biskupa p\u0142ockiego\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"W krzy\u017cowym ogniu my\u015bli - rekolekcje UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-09 13:08:23","id":"1074","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/jezus01.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Soli Deo zaprasza na <strong>rekolekcje jakich jeszcze nie by\u0142o\u2026<\/strong><br \/> <strong>\u201eW krzy\u017cowym ogniu my\u015bli\u201d<\/strong><br \/><br \/> <strong>Ju\u017c w najbli\u017cszym tygodniu - od poniedzia\u0142ku do \u015brody<\/strong>, masz szanse na lepsze przygotowanie do \u015bwi\u0105t wielkanocnych. <br \/><br \/> Zapraszamy na spotkania z \u201eTajemnic\u0105 drogi krzy\u017cowej\u201d (duchowa refleksja i rekonstrukcja wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci Chrystusa).<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> Plan:<br \/> Poniedzia\u0142ek, 12 marca - Modlitwa w Getsemani <br \/> 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja<br \/> Wtorek, 13 marca - In necem ibis<br \/> 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja<br \/> \u015aroda, 14 marca - Znak pustego grobu<br \/> 19:30, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny, Droga Krzy\u017cowa i Msza \u015aw. ( b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty i pojednania)<br \/><br \/> Rekolekcje poprowadzi:<br \/> ks. Radek D\u0105browski (P\u0142ock) - student dziennikarstwa i komunikacji spo\u0142ecznej na KUL, 2007 \u2013 2010 sekretarz biskupa p\u0142ockiego\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/jezus01.jpg](images\/stories\/2012\/jezus01.jpg)Soli Deo zaprasza na **rekolekcje jakich jeszcze nie by\u0142o\u2026**\n **\u201eW krzy\u017cowym ogniu my\u015bli\u201d**\n\n **Ju\u017c w najbli\u017cszym tygodniu - od poniedzia\u0142ku do \u015brody**, masz szanse na lepsze przygotowanie do \u015bwi\u0105t wielkanocnych. \n\n Zapraszamy na spotkania z \u201eTajemnic\u0105 drogi krzy\u017cowej\u201d (duchowa refleksja i rekonstrukcja wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci Chrystusa).\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n Plan:\n Poniedzia\u0142ek, 12 marca - Modlitwa w Getsemani \n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n Wtorek, 13 marca - In necem ibis\n 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja\n \u015aroda, 14 marca - Znak pustego grobu\n 19:30, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny, Droga Krzy\u017cowa i Msza \u015aw. ( b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty i pojednania)\n\n Rekolekcje poprowadzi:\n ks. Radek D\u0105browski (P\u0142ock) - student dziennikarstwa i komunikacji spo\u0142ecznej na KUL, 2007 \u2013 2010 sekretarz biskupa p\u0142ockiego\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"W krzy\u017cowym ogniu my\u015bli - rekolekcje UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1074","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/jezus01.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Soli Deo zaprasza na <strong>rekolekcje jakich jeszcze nie by\u0142o\u2026<\/strong><br \/> <strong>\u201eW krzy\u017cowym ogniu my\u015bli\u201d<\/strong><br \/><br \/> <strong>Ju\u017c w najbli\u017cszym tygodniu - od poniedzia\u0142ku do \u015brody<\/strong>, masz szanse na lepsze przygotowanie do \u015bwi\u0105t wielkanocnych. <br \/><br \/> Zapraszamy na spotkania z \u201eTajemnic\u0105 drogi krzy\u017cowej\u201d (duchowa refleksja i rekonstrukcja wydarze\u0144, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do \u015bmierci Chrystusa).<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<br \/> Plan:<br \/> Poniedzia\u0142ek, 12 marca - Modlitwa w Getsemani <br \/> 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja<br \/> Wtorek, 13 marca - In necem ibis<br \/> 20:00, Aula A w Auditorium Maximum - konferencja<br \/> \u015aroda, 14 marca - Znak pustego grobu<br \/> 19:30, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny, Droga Krzy\u017cowa i Msza \u015aw. ( b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do sakramentu pokuty i pojednania)<br \/><br \/> Rekolekcje poprowadzi:<br \/> ks. Radek D\u0105browski (P\u0142ock) - student dziennikarstwa i komunikacji spo\u0142ecznej na KUL, 2007 \u2013 2010 sekretarz biskupa p\u0142ockiego\n<p>\u00a0<\/p>"}}