{"content":"\n\n![images\/newsy\/zbiorka_ubran.jpg](images\/newsy\/zbiorka_ubran.jpg)ZIMNO!\n\nRazem ze **Wsp\u00f3lnot\u0105****\u00a0\u015bw. Idziego** organizujemy zbi\u00f3rk\u0119 odzie\u017cy u\u017cywanej dla os\u00f3b bezdomnych.\u00a0\n\r\n\nCzapki, szaliki, r\u0119kawiczki, spodnie, swetry, kurtki, buty... na pewno masz w swojej szafie wiele niepotrzebnych ubra\u0144, kt\u00f3re bardzo przydadz\u0105 si\u0119 innym!\n\r\n\nZbi\u00f3rka odb\u0119dzie si\u0119 na **Uniwersytecie Warszawskim (hol gmachu Auditorum Maximum)** w dniach:\n\r\n\n**25 listopada (poniedzia\u0142ek)** w godz.** 8:00 - 10:00** i od **14:00 - 16:00**\n\r\n\n**26 listopada (wtorek)** w godz. **15:00 - 18:00**\n\r\n\nKartony na przyniesion\u0105\u00a0odzie\u017c b\u0119d\u0105\u00a0wystawione przez ca\u0142y dzie\u0144 w godz. **8:00 - 19:00**\n\r\n\nOsoby, kt\u00f3re chc\u0105\u00a0dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o wsp\u00f3lnocie \u015bw. Idziego i jej dzia\u0142aniach zapraszamy na** spotkanie informacyjne**\u00a0**26 listopda (wtorek)** o godzinie **18** Stary BUW s. 107\n\r\n\nProsimy, rozsy\u0142ajcie t\u0119\u00a0wiadomo\u015b\u0107\u00a0w\u015br\u00f3d swoich znajomych - im nas b\u0119dzie wi\u0119cej, tym lepiej! :-)\n","source":"jom","title":"Zbi\u00f3rka odzie\u017cy","publish_down":"2013-11-27 16:57:59","created":"2013-11-22 15:57:16","id":"5331","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/zbiorka_ubran.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>ZIMNO!<br \/><br \/>Razem ze <strong>Wsp\u00f3lnot<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><\/strong><span style=\"line-height: 1.3em;\"><strong>\u00a0\u015bw. Idziego<\/strong> organizujemy zbi\u00f3rk\u0119 odzie\u017cy u\u017cywanej dla os\u00f3b bezdomnych.\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Czapki, szaliki, r\u0119kawiczki, spodnie, swetry, kurtki, buty... na pewno masz w swojej szafie wiele niepotrzebnych ubra\u0144, kt\u00f3re bardzo przydadz<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105 si\u0119 innym!<\/span><\/p>\r\n<p>Zbi\u00f3rka odb\u0119dzie si\u0119 na <strong>Uniwersytecie Warszawskim (hol gmachu Auditorum Maximum)<\/strong> w dniach:<\/p>\r\n<p><strong>25 listopada (poniedzia\u0142ek)<\/strong> w godz.<strong> 8:00 - 10:00<\/strong> i od <strong>14:00 - 16:00<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>26 listopada (wtorek)<\/strong> w godz. <strong>15:00 - 18:00<\/strong><\/p>\r\n<p>Kartony na przyniesion<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0odzie\u017c b\u0119d<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0wystawione przez ca\u0142y dzie\u0144 w godz. <strong>8:00 - 19:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Osoby, kt\u00f3re chc<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o wsp\u00f3lnocie \u015bw. Idziego i jej dzia\u0142aniach zapraszamy na<strong> spotkanie informacyjne<\/strong>\u00a0<strong>26 listopda (wtorek)<\/strong> o godzinie <strong>18<\/strong> Stary BUW s. 107<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">Prosimy, rozsy\u0142ajcie t\u0119<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0wiadomo\u015b\u0107<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0w\u015br\u00f3d swoich znajomych - im nas b\u0119dzie wi\u0119cej, tym lepiej! :-)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}