{"content":"Dzi\u015b | Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 drugi rok projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\". Zach\u0119camy do lektury kr\u00f3tkiego podsumowania, obejrzenia nowych zdj\u0119\u0107 z projektu, przeczytania gazetki ze \u015bwiadectwami organizator\u00f3w, artyku\u0142\u00f3w prasowych po\u015bwi\u0119conych projektowi oraz zajrzenia do nowopowsta\u0142ego bloga autorstwa koordynatora projektu Zbyszka Kaliszuka.","source":"jom","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 - drugi rok spotka\u0144 za nami! 63","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"946","original_introtext":"Dzi\u015b | <div align=\"\\&quot;justify\\&quot;\"><font size=\"\\&quot;2\\&quot;\">Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 drugi rok projektu \\\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\\\". Zach\u0119camy do lektury kr\u00f3tkiego podsumowania, obejrzenia nowych zdj\u0119\u0107 z projektu, przeczytania gazetki ze \u015bwiadectwami organizator\u00f3w, artyku\u0142\u00f3w prasowych po\u015bwi\u0119conych projektowi oraz zajrzenia do nowopowsta\u0142ego bloga autorstwa koordynatora projektu Zbyszka Kaliszuka.<\/font><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}