{"content":"\n21 kwietnia 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142o si\u0119 wydarzenie **\"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"**. By\u0142o ono cz\u0119\u015bci\u0105 projektu podejmowanego w ramach Ewangelizacji Warszawy. \nPoni\u017cej wyst\u0105pienie&nbsp;ks. prof. Waldemara Chrostowskiego -&nbsp;\"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\".\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/jestes_moja_pasja_czlowieku{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"Jeste\u015b moj\u0105 PASJ\u0104 cz\u0142owieku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:39:52","id":"1104","original_introtext":"<p>21 kwietnia 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142o si\u0119 wydarzenie <strong>\"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"<\/strong>. By\u0142o ono cz\u0119\u015bci\u0105 projektu podejmowanego w ramach Ewangelizacji Warszawy. <br \/>Poni\u017cej wyst\u0105pienie&nbsp;ks. prof. Waldemara Chrostowskiego -&nbsp;\"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\".<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/jestes_moja_pasja_czlowieku{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}