{"content":"11 stycznia | \nNajbardziej energetyzuj\u0105cy katolicki zesp\u00f3\u0142 muzyczny - Siewcy Lednicy ju\u017c wkr\u00f3tce zagra specjalnie dla nas!!\n\nNiedziela, 11 stycznia, o godz 17, Centrum Kultury Dobre Miejsce, ul. Dewajtis 3, ko\u0142o UKSW\nKoncert organizowany jest w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. \n\nFilm promuj\u0105cy koncert:\n[http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w](http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w)\n\n[link%a%Informacje o doje\u017adzie na koncert-kliknij%index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=169&lang=pl]\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo i Centrum Kultury Dobre Miejsce\nWST\u0118P WOLNY\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 stycznia | \nNajbardziej energetyzuj\u0105cy katolicki zesp\u00f3\u0142 muzyczny - Siewcy Lednicy ju\u017c wkr\u00f3tce zagra specjalnie dla nas!!\n\nNiedziela, 11 stycznia, o godz 17, Centrum Kultury Dobre Miejsce, ul. Dewajtis 3, ko\u0142o UKSW\nKoncert organizowany jest w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. \n\nFilm promuj\u0105cy koncert:\n[http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w](http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w)\n\n[link%a%Informacje o doje\u017adzie na koncert-kliknij%index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=169&lang=pl]\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo i Centrum Kultury Dobre Miejsce\nWST\u0118P WOLNY\n\n-->","source":"jos","title":"Koncert Siewc\u00f3w Lednicy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-22 16:18:37","id":"694","original_introtext":"11 stycznia | <P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Najbardziej energetyzuj\u0105cy katolicki zesp\u00f3\u0142 muzyczny - Siewcy Lednicy ju\u017c wkr\u00f3tce zagra specjalnie dla nas!!<BR><BR>Niedziela, 11 stycznia, o godz 17, Centrum Kultury Dobre Miejsce, ul. Dewajtis 3, ko\u0142o UKSW<\/FONT><BR><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Koncert organizowany jest w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. <\/FONT><BR><BR><FONT size=2>Film promuj\u0105cy koncert:<\/FONT><BR><A href=\"http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w\">http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w<\/A><BR><BR><FONT size=2>[link%a%<\/FONT>Informacje o doje\u017adzie na koncert-kliknij%index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=169&amp;lang=pl]<P>Organizatorzy: ASK Soli Deo i Centrum Kultury Dobre Miejsce<P>WST\u0118P WOLNY<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 stycznia","after-2013-move":{"content":"11 stycznia | \nNajbardziej energetyzuj\u0105cy katolicki zesp\u00f3\u0142 muzyczny - Siewcy Lednicy ju\u017c wkr\u00f3tce zagra specjalnie dla nas!!\n\nNiedziela, 11 stycznia, o godz 17, Centrum Kultury Dobre Miejsce, ul. Dewajtis 3, ko\u0142o UKSW\nKoncert organizowany jest w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. \n\nFilm promuj\u0105cy koncert:\n[http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w](http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w)\n\n[link%a%Informacje o doje\u017adzie na koncert-kliknij%index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=169&lang=pl]\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo i Centrum Kultury Dobre Miejsce\nWST\u0118P WOLNY\n","source":"jom","title":"Koncert Siewc\u00f3w Lednicy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"694","original_introtext":"11 stycznia | <P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Najbardziej energetyzuj\u0105cy katolicki zesp\u00f3\u0142 muzyczny - Siewcy Lednicy ju\u017c wkr\u00f3tce zagra specjalnie dla nas!!<BR><BR>Niedziela, 11 stycznia, o godz 17, Centrum Kultury Dobre Miejsce, ul. Dewajtis 3, ko\u0142o UKSW<\/FONT><BR><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Koncert organizowany jest w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. <\/FONT><BR><BR><FONT size=2>Film promuj\u0105cy koncert:<\/FONT><BR><A href=\"http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w\">http:\/\/pl.youtube.com\/watch?v=_ROuvu2y08w<\/A><BR><BR><FONT size=2>[link%a%<\/FONT>Informacje o doje\u017adzie na koncert-kliknij%index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=169&amp;lang=pl]<P>Organizatorzy: ASK Soli Deo i Centrum Kultury Dobre Miejsce<P>WST\u0118P WOLNY<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 stycznia"}}