{"content":"7 marca godz. 18 | \nZ okazji **Dnia Kobiet** zapraszamy Pa\u0144stwa na wyj\u0105tkowy koncert **Marcina Stycznia z udzia\u0142em Ernesta Brylla pt. ,,\u017bebro Adama\" .**\n\n**7 marca (niedziela), godz. 18:00 - wst\u0119p 25 z\u0142**\n\nMiejsce: **Dobre Miejsce** - centrum kultury\nul. Dewajtis 3, Warszawa-Bielany \n\nBilety dost\u0119pne:\n\n- w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B, Warszawa. Las Biela\u0144ski\n\n- [www.chrzescijanskiegranie.pl](http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl)&nbsp; \n&nbsp; (p\u0142atno\u015b\u0107 na konto, odbi\u00f3r biletu przed koncertem)\n\n- w Recepcji Domu Rekolekcyjnego, ul. Dewajtis 3. Wej\u015bcie A, do godz. 21:00 \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 marca godz. 18 | \nZ okazji **Dnia Kobiet** zapraszamy Pa\u0144stwa na wyj\u0105tkowy koncert **Marcina Stycznia z udzia\u0142em Ernesta Brylla pt. ,,\u017bebro Adama\" .**\n\n**7 marca (niedziela), godz. 18:00 - wst\u0119p 25 z\u0142**\n\nMiejsce: **Dobre Miejsce** - centrum kultury\nul. Dewajtis 3, Warszawa-Bielany \n\nBilety dost\u0119pne:\n\n- w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B, Warszawa. Las Biela\u0144ski\n\n- [www.chrzescijanskiegranie.pl](http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl)&nbsp; \n&nbsp; (p\u0142atno\u015b\u0107 na konto, odbi\u00f3r biletu przed koncertem)\n\n- w Recepcji Domu Rekolekcyjnego, ul. Dewajtis 3. Wej\u015bcie A, do godz. 21:00 \n\n-->","source":"jos","title":"Koncert Marcina Stycznia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-02 20:16:28","id":"882","original_introtext":"7 marca godz. 18 | <p>Z okazji <STRONG>Dnia Kobiet<\/STRONG> zapraszamy Pa\u0144stwa na wyj\u0105tkowy koncert <STRONG>Marcina Stycznia z udzia\u0142em Ernesta Brylla pt. ,,\u017bebro Adama\" .<\/STRONG><\/p><p><STRONG>7 marca (niedziela), godz. 18:00 - wst\u0119p 25 z\u0142<\/STRONG><\/p><p>Miejsce: <STRONG>Dobre Miejsce<\/STRONG> - centrum kultury<br>ul. Dewajtis 3, Warszawa-Bielany <\/p><p>Bilety dost\u0119pne:<\/p><p>- w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B, Warszawa. Las Biela\u0144ski<\/p><p>- <A href=\"http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl\">www.chrzescijanskiegranie.pl<\/A>&nbsp; <br>&nbsp; (p\u0142atno\u015b\u0107 na konto, odbi\u00f3r biletu przed koncertem)<\/p><p>- w Recepcji Domu Rekolekcyjnego, ul. Dewajtis 3. Wej\u015bcie A, do godz. 21:00 <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"7 marca godz. 18","after-2013-move":{"content":"7 marca godz. 18 | \nZ okazji **Dnia Kobiet** zapraszamy Pa\u0144stwa na wyj\u0105tkowy koncert **Marcina Stycznia z udzia\u0142em Ernesta Brylla pt. ,,\u017bebro Adama\" .**\n\n**7 marca (niedziela), godz. 18:00 - wst\u0119p 25 z\u0142**\n\nMiejsce: **Dobre Miejsce** - centrum kultury\nul. Dewajtis 3, Warszawa-Bielany \n\nBilety dost\u0119pne:\n\n- w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B, Warszawa. Las Biela\u0144ski\n\n- [www.chrzescijanskiegranie.pl](http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl)&nbsp; \n&nbsp; (p\u0142atno\u015b\u0107 na konto, odbi\u00f3r biletu przed koncertem)\n\n- w Recepcji Domu Rekolekcyjnego, ul. Dewajtis 3. Wej\u015bcie A, do godz. 21:00 \n","source":"jom","title":"Koncert Marcina Stycznia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"882","original_introtext":"7 marca godz. 18 | <p>Z okazji <STRONG>Dnia Kobiet<\/STRONG> zapraszamy Pa\u0144stwa na wyj\u0105tkowy koncert <STRONG>Marcina Stycznia z udzia\u0142em Ernesta Brylla pt. ,,\u017bebro Adama\" .<\/STRONG><\/p><p><STRONG>7 marca (niedziela), godz. 18:00 - wst\u0119p 25 z\u0142<\/STRONG><\/p><p>Miejsce: <STRONG>Dobre Miejsce<\/STRONG> - centrum kultury<br>ul. Dewajtis 3, Warszawa-Bielany <\/p><p>Bilety dost\u0119pne:<\/p><p>- w Sklepie Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul. Dewajtis 3 - wej\u015bcie B, Warszawa. Las Biela\u0144ski<\/p><p>- <A href=\"http:\/\/www.chrzescijanskiegranie.pl\">www.chrzescijanskiegranie.pl<\/A>&nbsp; <br>&nbsp; (p\u0142atno\u015b\u0107 na konto, odbi\u00f3r biletu przed koncertem)<\/p><p>- w Recepcji Domu Rekolekcyjnego, ul. Dewajtis 3. Wej\u015bcie A, do godz. 21:00 <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"7 marca godz. 18"}}