{"content":"12-14 marca | \nW imieniu duszpasterstwa akademickiego **\u015bw. Anny** zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w **Warsztatach Muzyki Liturgicznej,** kt\u00f3re poprowadzi Piotr Pa\u0142ka z Krakowa -- \u015bpiewak, dyrygent i kompozytor specjalizuj\u0105cy si\u0119 w muzyce sakralnej, autor hymnu&nbsp;\"Nie l\u0119kajcie si\u0119\" na Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych z papie\u017cem Benedyktem XVI.\n\n**Cele:** B\u0119dziemy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie: czym jest muzyka w Ko\u015bciele, jak nale\u017cy j\u0105 wykonywa\u0107? B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, dykcj\u0105, s\u0142uchem muzycznym, poprawnym wykonywaniem \u015bpiew\u00f3w liturgicznych. Pragniemy poznawa\u0107 pi\u0119kno muzyki liturgicznej. Ufamy, \u017ce owocem warsztat\u00f3w b\u0119dzie powstanie scholi liturgicznej w duszpasterstwie \u015bw Anny.\n\nZaproszenie na warsztaty kierujemy zw\u0142aszcza do student\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby rozwija\u0107 sw\u00f3j talent muzyczny, instrumentalist\u00f3w prosimy o zabranie ze sob\u0105 pulpit\u00f3w.<!--{{error-tag:'<\n\/p>'}}-->\nKoszt: \n\nstudenci -- 10 z\u0142\n\nosoby pracuj\u0105ce -- 40 z\u0142\n**Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie\n12&nbsp;- 14 marca 2010**\n\n**\n**Program:\nPI\u0104TEK\n15.30&nbsp;rejestracja uczestnik\u00f3w\n16.00&nbsp;przywitanie uczestnik\u00f3w, wsp\u00f3lne roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n16.30&nbsp;podzia\u0142 na grupy i praca w grupach g\u0142osowych\n18.00&nbsp;przerwa\n19.00 konferencja&nbsp;- Normy i kryteria doboru \u015bpiew\u00f3w w liturgii&nbsp;- s. Maria Bujalska PDDM\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nSOBOTA\n9.00 jutrznia w Ko\u015bciele\n9.40&nbsp; kawa na pocz\u0105tek dnia\n10.00 roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n10.30 praca w grupach g\u0142osowych\n12.00 pr\u00f3ba tutti\n13.00&nbsp;- 14.45 przerwa obiadowa\n15.00&nbsp;konferencja - \nO pierwszym \u015bpiewie Ko\u015bcio\u0142a Rzymskokatolickiego&nbsp;Micha\u0142 S\u0142awecki\n16.00&nbsp; przerwa na kaw\u0119\n16.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti (m. in. chora\u0142 gregoria\u0144ski)\n18.00&nbsp; pr\u00f3ba\n19.00&nbsp; sto pyta\u0144 do prowadz\u0105cych\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nNIEDZIELA\n9.00&nbsp; roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n9.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti\n12.00&nbsp; Uroczysta Msza \u015bw. z uczestnikami warsztat\u00f3w\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 12-14 marca | \nW imieniu duszpasterstwa akademickiego **\u015bw. Anny** zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w **Warsztatach Muzyki Liturgicznej,** kt\u00f3re poprowadzi Piotr Pa\u0142ka z Krakowa -- \u015bpiewak, dyrygent i kompozytor specjalizuj\u0105cy si\u0119 w muzyce sakralnej, autor hymnu&nbsp;\"Nie l\u0119kajcie si\u0119\" na Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych z papie\u017cem Benedyktem XVI.\n\n**Cele:** B\u0119dziemy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie: czym jest muzyka w Ko\u015bciele, jak nale\u017cy j\u0105 wykonywa\u0107? B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, dykcj\u0105, s\u0142uchem muzycznym, poprawnym wykonywaniem \u015bpiew\u00f3w liturgicznych. Pragniemy poznawa\u0107 pi\u0119kno muzyki liturgicznej. Ufamy, \u017ce owocem warsztat\u00f3w b\u0119dzie powstanie scholi liturgicznej w duszpasterstwie \u015bw Anny.\n\nZaproszenie na warsztaty kierujemy zw\u0142aszcza do student\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby rozwija\u0107 sw\u00f3j talent muzyczny, instrumentalist\u00f3w prosimy o zabranie ze sob\u0105 pulpit\u00f3w.\n\nKoszt: \n\nstudenci -- 10 z\u0142\n\nosoby pracuj\u0105ce -- 40 z\u0142\n**Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie\n12&nbsp;- 14 marca 2010**\n\n**\n**Program:\nPI\u0104TEK\n15.30&nbsp;rejestracja uczestnik\u00f3w\n16.00&nbsp;przywitanie uczestnik\u00f3w, wsp\u00f3lne roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n16.30&nbsp;podzia\u0142 na grupy i praca w grupach g\u0142osowych\n18.00&nbsp;przerwa\n19.00 konferencja&nbsp;- Normy i kryteria doboru \u015bpiew\u00f3w w liturgii&nbsp;- s. Maria Bujalska PDDM\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nSOBOTA\n9.00 jutrznia w Ko\u015bciele\n9.40&nbsp; kawa na pocz\u0105tek dnia\n10.00 roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n10.30 praca w grupach g\u0142osowych\n12.00 pr\u00f3ba tutti\n13.00&nbsp;- 14.45 przerwa obiadowa\n15.00&nbsp;konferencja - O pierwszym \u015bpiewie Ko\u015bcio\u0142a Rzymskokatolickiego&nbsp;Micha\u0142 S\u0142awecki\n16.00&nbsp; przerwa na kaw\u0119\n16.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti (m. in. chora\u0142 gregoria\u0144ski)\n18.00&nbsp; pr\u00f3ba\n19.00&nbsp; sto pyta\u0144 do prowadz\u0105cych\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nNIEDZIELA\n9.00&nbsp; roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n9.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti\n12.00&nbsp; Uroczysta Msza \u015bw. z uczestnikami warsztat\u00f3w\n\n         \n-->","source":"jos","title":"Warsztaty Muzyki Liturgicznej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-02 20:33:19","id":"884","original_introtext":"12-14 marca | <p>W imieniu duszpasterstwa akademickiego <strong>\u015bw. Anny<\/strong> zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w <strong>Warsztatach Muzyki Liturgicznej,<\/strong> kt\u00f3re poprowadzi Piotr Pa\u0142ka z Krakowa -- \u015bpiewak, dyrygent i kompozytor specjalizuj\u0105cy si\u0119 w muzyce sakralnej, autor hymnu&nbsp;\"Nie l\u0119kajcie si\u0119\" na Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych z papie\u017cem Benedyktem XVI.<\/p><p><strong>Cele:<\/strong> B\u0119dziemy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie: czym jest muzyka w Ko\u015bciele, jak nale\u017cy j\u0105 wykonywa\u0107? B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, dykcj\u0105, s\u0142uchem muzycznym, poprawnym wykonywaniem \u015bpiew\u00f3w liturgicznych. Pragniemy poznawa\u0107 pi\u0119kno muzyki liturgicznej. Ufamy, \u017ce owocem warsztat\u00f3w b\u0119dzie powstanie scholi liturgicznej w duszpasterstwie \u015bw Anny.<\/p><p>Zaproszenie na warsztaty kierujemy zw\u0142aszcza do student\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby rozwija\u0107 sw\u00f3j talent muzyczny, instrumentalist\u00f3w prosimy o zabranie ze sob\u0105 pulpit\u00f3w.<\/p><p>Koszt: <\/p><p>studenci -- 10 z\u0142<\/p><p>osoby pracuj\u0105ce -- 40 z\u0142<br><\/p><p><strong>Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie<br>12&nbsp;- 14 marca 2010<\/strong><\/p><p><strong><br><\/strong>Program:<br>PI\u0104TEK<br>15.30&nbsp;rejestracja uczestnik\u00f3w<br>16.00&nbsp;przywitanie uczestnik\u00f3w, wsp\u00f3lne roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>16.30&nbsp;podzia\u0142 na grupy i praca w grupach g\u0142osowych<br>18.00&nbsp;przerwa<br>19.00 konferencja&nbsp;- Normy i kryteria doboru \u015bpiew\u00f3w w liturgii&nbsp;- s. Maria Bujalska PDDM<br>Zako\u0144czenie ok. 20.30<\/p><p>SOBOTA<br>9.00 jutrznia w Ko\u015bciele<br>9.40&nbsp; kawa na pocz\u0105tek dnia<br>10.00 roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>10.30 praca w grupach g\u0142osowych<br>12.00 pr\u00f3ba tutti<br>13.00&nbsp;- 14.45 przerwa obiadowa<br>15.00&nbsp;konferencja - O pierwszym \u015bpiewie Ko\u015bcio\u0142a Rzymskokatolickiego&nbsp;Micha\u0142 S\u0142awecki<br>16.00&nbsp; przerwa na kaw\u0119<br>16.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti (m. in. chora\u0142 gregoria\u0144ski)<br>18.00&nbsp; pr\u00f3ba<br>19.00&nbsp; sto pyta\u0144 do prowadz\u0105cych<br>Zako\u0144czenie ok. 20.30<\/p><p>NIEDZIELA<br>9.00&nbsp; roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>9.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti<br>12.00&nbsp; Uroczysta Msza \u015bw. z uczestnikami warsztat\u00f3w<br><\/p>         ","original_fulltext":"","text-date":"12-14 marca","after-2013-move":{"content":"12-14 marca | \nW imieniu duszpasterstwa akademickiego **\u015bw. Anny** zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w **Warsztatach Muzyki Liturgicznej,** kt\u00f3re poprowadzi Piotr Pa\u0142ka z Krakowa -- \u015bpiewak, dyrygent i kompozytor specjalizuj\u0105cy si\u0119 w muzyce sakralnej, autor hymnu&nbsp;\"Nie l\u0119kajcie si\u0119\" na Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych z papie\u017cem Benedyktem XVI.\n\n**Cele:** B\u0119dziemy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie: czym jest muzyka w Ko\u015bciele, jak nale\u017cy j\u0105 wykonywa\u0107? B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, dykcj\u0105, s\u0142uchem muzycznym, poprawnym wykonywaniem \u015bpiew\u00f3w liturgicznych. Pragniemy poznawa\u0107 pi\u0119kno muzyki liturgicznej. Ufamy, \u017ce owocem warsztat\u00f3w b\u0119dzie powstanie scholi liturgicznej w duszpasterstwie \u015bw Anny.\n\nZaproszenie na warsztaty kierujemy zw\u0142aszcza do student\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby rozwija\u0107 sw\u00f3j talent muzyczny, instrumentalist\u00f3w prosimy o zabranie ze sob\u0105 pulpit\u00f3w.<!--{{error-tag:'<\n\/p>'}}-->\nKoszt: \n\nstudenci -- 10 z\u0142\n\nosoby pracuj\u0105ce -- 40 z\u0142\n**Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie\n12&nbsp;- 14 marca 2010**\n\n**\n**Program:\nPI\u0104TEK\n15.30&nbsp;rejestracja uczestnik\u00f3w\n16.00&nbsp;przywitanie uczestnik\u00f3w, wsp\u00f3lne roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n16.30&nbsp;podzia\u0142 na grupy i praca w grupach g\u0142osowych\n18.00&nbsp;przerwa\n19.00 konferencja&nbsp;- Normy i kryteria doboru \u015bpiew\u00f3w w liturgii&nbsp;- s. Maria Bujalska PDDM\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nSOBOTA\n9.00 jutrznia w Ko\u015bciele\n9.40&nbsp; kawa na pocz\u0105tek dnia\n10.00 roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n10.30 praca w grupach g\u0142osowych\n12.00 pr\u00f3ba tutti\n13.00&nbsp;- 14.45 przerwa obiadowa\n15.00&nbsp;konferencja - \nO pierwszym \u015bpiewie Ko\u015bcio\u0142a Rzymskokatolickiego&nbsp;Micha\u0142 S\u0142awecki\n16.00&nbsp; przerwa na kaw\u0119\n16.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti (m. in. chora\u0142 gregoria\u0144ski)\n18.00&nbsp; pr\u00f3ba\n19.00&nbsp; sto pyta\u0144 do prowadz\u0105cych\nZako\u0144czenie ok. 20.30\n\nNIEDZIELA\n9.00&nbsp; roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu\n9.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti\n12.00&nbsp; Uroczysta Msza \u015bw. z uczestnikami warsztat\u00f3w\n\n","source":"jom","title":"Warsztaty Muzyki Liturgicznej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"884","original_introtext":"12-14 marca | <p>W imieniu duszpasterstwa akademickiego <strong>\u015bw. Anny<\/strong> zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w <strong>Warsztatach Muzyki Liturgicznej,<\/strong> kt\u00f3re poprowadzi Piotr Pa\u0142ka z Krakowa -- \u015bpiewak, dyrygent i kompozytor specjalizuj\u0105cy si\u0119 w muzyce sakralnej, autor hymnu&nbsp;\"Nie l\u0119kajcie si\u0119\" na Og\u00f3lnopolskie Spotkanie M\u0142odych z papie\u017cem Benedyktem XVI.<\/p><p><strong>Cele:<\/strong> B\u0119dziemy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 odpowied\u017a na pytanie: czym jest muzyka w Ko\u015bciele, jak nale\u017cy j\u0105 wykonywa\u0107? B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad emisj\u0105 g\u0142osu, dykcj\u0105, s\u0142uchem muzycznym, poprawnym wykonywaniem \u015bpiew\u00f3w liturgicznych. Pragniemy poznawa\u0107 pi\u0119kno muzyki liturgicznej. Ufamy, \u017ce owocem warsztat\u00f3w b\u0119dzie powstanie scholi liturgicznej w duszpasterstwie \u015bw Anny.<\/p><p>Zaproszenie na warsztaty kierujemy zw\u0142aszcza do student\u00f3w, kt\u00f3rzy chcieliby rozwija\u0107 sw\u00f3j talent muzyczny, instrumentalist\u00f3w prosimy o zabranie ze sob\u0105 pulpit\u00f3w.<\n\/p><p>Koszt: <\/p><p>studenci -- 10 z\u0142<\/p><p>osoby pracuj\u0105ce -- 40 z\u0142<br><\/p><p><strong>Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie<br>12&nbsp;- 14 marca 2010<\/strong><\/p><p><strong><br><\/strong>Program:<br>PI\u0104TEK<br>15.30&nbsp;rejestracja uczestnik\u00f3w<br>16.00&nbsp;przywitanie uczestnik\u00f3w, wsp\u00f3lne roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>16.30&nbsp;podzia\u0142 na grupy i praca w grupach g\u0142osowych<br>18.00&nbsp;przerwa<br>19.00 konferencja&nbsp;- Normy i kryteria doboru \u015bpiew\u00f3w w liturgii&nbsp;- s. Maria Bujalska PDDM<br>Zako\u0144czenie ok. 20.30<\/p><p>SOBOTA<br>9.00 jutrznia w Ko\u015bciele<br>9.40&nbsp; kawa na pocz\u0105tek dnia<br>10.00 roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>10.30 praca w grupach g\u0142osowych<br>12.00 pr\u00f3ba tutti<br>13.00&nbsp;- 14.45 przerwa obiadowa<br>15.00&nbsp;konferencja - \nO pierwszym \u015bpiewie Ko\u015bcio\u0142a Rzymskokatolickiego&nbsp;Micha\u0142 S\u0142awecki<br>16.00&nbsp; przerwa na kaw\u0119<br>16.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti (m. in. chora\u0142 gregoria\u0144ski)<br>18.00&nbsp; pr\u00f3ba<br>19.00&nbsp; sto pyta\u0144 do prowadz\u0105cych<br>Zako\u0144czenie ok. 20.30<\/p><p>NIEDZIELA<br>9.00&nbsp; roz\u015bpiewanie z elementami emisji g\u0142osu<br>9.30&nbsp; pr\u00f3ba tutti<br>12.00&nbsp; Uroczysta Msza \u015bw. z uczestnikami warsztat\u00f3w<br><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"12-14 marca"}}