{"content":"\n![rekolekcje_wielkop_11_may](images\/stories\/rekolekcje_wielkop_11_may.jpg)**Bez Boga nie jeste\u015b sob\u0105! Do\u0142aduj si\u0119 na rekolekcjach!**\n\u00a0\n\u00a0\nCz\u0142onkowie Ko\u0142a Terenowego ASK Soli Deo w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne:\n\"Jak by\u0107 happy katolikiem?- rekolekcje z zakonnikiem\"\n\u00a0\nTermin:\n**12** kwietnia (wtorek),\n**13** kwietnia (\u015broda)- spowied\u017a,\n**14** kwietnia (czwartek)- Msza \u015awi\u0119ta\nGodzina: 19.00\n\u00a0\nMiejsce: Kampus G\u0142\u00f3wny SGGW, budynek nr 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny), aula IV (mapka po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\n\u00a0\nRekolekcje poprowadzi jezuita - **o. Piotr Kropisz** z Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0105b\"\n\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n![Mapka_sggw](images\/stories\/Mapka_sggw.jpg)\n\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![rekolekcje_wielkop_11_may](images\/stories\/rekolekcje_wielkop_11_may.jpg)**Bez Boga nie jeste\u015b sob\u0105! Do\u0142aduj si\u0119 na rekolekcjach!**\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\nCz\u0142onkowie Ko\u0142a Terenowego ASK Soli Deo w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne:\r\n\"Jak by\u0107 happy katolikiem?- rekolekcje z zakonnikiem\"\r\n\u00a0\r\nTermin:\r\n**12** kwietnia (wtorek),\r\n**13** kwietnia (\u015broda)- spowied\u017a,\r\n**14** kwietnia (czwartek)- Msza \u015awi\u0119ta\r\nGodzina: 19.00\r\n\u00a0\r\nMiejsce: Kampus G\u0142\u00f3wny SGGW, budynek nr 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny), aula IV (mapka po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\r\n\u00a0\r\nRekolekcje poprowadzi jezuita - **o. Piotr Kropisz** z Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0105b\"\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\r\n\n![Mapka_sggw](images\/stories\/Mapka_sggw.jpg)\r\n\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne SGGW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-06 14:12:06","id":"119","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"rekolekcje_wielkop_11_may\" src=\"images\/stories\/rekolekcje_wielkop_11_may.jpg\" height=\"249\" width=\"175\" \/><strong>Bez Boga nie jeste\u015b sob\u0105! Do\u0142aduj si\u0119 na rekolekcjach!<\/strong><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Cz\u0142onkowie Ko\u0142a Terenowego ASK Soli Deo w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne:<\/div>\r\n<div>\"Jak by\u0107 happy katolikiem?- rekolekcje z zakonnikiem\"<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Termin:<\/div>\r\n<div><strong>12<\/strong> kwietnia (wtorek),<\/div>\r\n<div><strong>13<\/strong> kwietnia (\u015broda)- spowied\u017a,<\/div>\r\n<div><strong>14<\/strong> kwietnia (czwartek)- Msza \u015awi\u0119ta<\/div>\r\n<div>Godzina: 19.00<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Miejsce: Kampus G\u0142\u00f3wny SGGW, budynek nr 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny), aula IV (mapka po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Rekolekcje poprowadzi jezuita - <strong>o. Piotr Kropisz<\/strong> z Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0105b\"<\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><img alt=\"Mapka_sggw\" src=\"images\/stories\/Mapka_sggw.jpg\" height=\"413\" width=\"615\" \/><\/div>\r\n<br \/>\r\n<div><\/div>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n![rekolekcje_wielkop_11_may](images\/stories\/rekolekcje_wielkop_11_may.jpg)**Bez Boga nie jeste\u015b sob\u0105! Do\u0142aduj si\u0119 na rekolekcjach!**\n\u00a0\n\u00a0\nCz\u0142onkowie Ko\u0142a Terenowego ASK Soli Deo w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne:\n\"Jak by\u0107 happy katolikiem?- rekolekcje z zakonnikiem\"\n\u00a0\nTermin:\n**12** kwietnia (wtorek),\n**13** kwietnia (\u015broda)- spowied\u017a,\n**14** kwietnia (czwartek)- Msza \u015awi\u0119ta\nGodzina: 19.00\n\u00a0\nMiejsce: Kampus G\u0142\u00f3wny SGGW, budynek nr 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny), aula IV (mapka po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\n\u00a0\nRekolekcje poprowadzi jezuita - **o. Piotr Kropisz** z Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0105b\"\n\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n![Mapka_sggw](images\/stories\/Mapka_sggw.jpg)\n\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne SGGW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"119","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"rekolekcje_wielkop_11_may\" src=\"images\/stories\/rekolekcje_wielkop_11_may.jpg\" height=\"249\" width=\"175\" \/><strong>Bez Boga nie jeste\u015b sob\u0105! Do\u0142aduj si\u0119 na rekolekcjach!<\/strong><\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Cz\u0142onkowie Ko\u0142a Terenowego ASK Soli Deo w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne:<\/div>\n<div>\"Jak by\u0107 happy katolikiem?- rekolekcje z zakonnikiem\"<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Termin:<\/div>\n<div><strong>12<\/strong> kwietnia (wtorek),<\/div>\n<div><strong>13<\/strong> kwietnia (\u015broda)- spowied\u017a,<\/div>\n<div><strong>14<\/strong> kwietnia (czwartek)- Msza \u015awi\u0119ta<\/div>\n<div>Godzina: 19.00<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Miejsce: Kampus G\u0142\u00f3wny SGGW, budynek nr 34 (Wydzia\u0142 Le\u015bny), aula IV (mapka po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Rekolekcje poprowadzi jezuita - <strong>o. Piotr Kropisz<\/strong> z Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0105b\"<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>","original_fulltext":"<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><img alt=\"Mapka_sggw\" src=\"images\/stories\/Mapka_sggw.jpg\" height=\"413\" width=\"615\" \/><\/div>\n<br \/>\n<div><\/div>\n<p>\u00a0<\/p>"}}