{"content":"28 marca godz. 12.30 | \nZapraszamy na rozwa\u017cania Wielkopostne - kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie M\u0119ka Pa\u0144ska w Ewangelii wg \u015bw. Mateusza w komentarzach Orygenesa. \n\nRozwa\u017cania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 28.03.2010 w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Pokamedulskiego na ul. Dewajtis 5 o godzinie 12.30.\n\nGo\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: Dariusz Kar\u0142owicz,&nbsp; Mateusz Matyszkowicz, Zbigniew Stawrowski.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 marca godz. 12.30 | \nZapraszamy na rozwa\u017cania Wielkopostne - kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie M\u0119ka Pa\u0144ska w Ewangelii wg \u015bw. Mateusza w komentarzach Orygenesa. \n\nRozwa\u017cania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 28.03.2010 w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Pokamedulskiego na ul. Dewajtis 5 o godzinie 12.30.\n\nGo\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: Dariusz Kar\u0142owicz,&nbsp; Mateusz Matyszkowicz, Zbigniew Stawrowski.         \n-->","source":"jos","title":"Rozwa\u017cania Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-26 16:25:06","id":"917","original_introtext":"28 marca godz. 12.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">rozwa\u017cania Wielkopostne<\/span> - kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie M\u0119ka Pa\u0144ska w Ewangelii wg \u015bw. Mateusza w komentarzach Orygenesa. <br><br>Rozwa\u017cania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 <span style=\"font-weight: bold;\">28.03.2010<\/span> w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Pokamedulskiego na <span style=\"font-weight: bold;\">ul. Dewajtis 5<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> o godzinie 12.30.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: <\/span>Dariusz Kar\u0142owicz,&nbsp; Mateusz Matyszkowicz, Zbigniew Stawrowski.<\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"28 marca godz. 12.30","after-2013-move":{"content":"28 marca godz. 12.30 | \nZapraszamy na rozwa\u017cania Wielkopostne - kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie M\u0119ka Pa\u0144ska w Ewangelii wg \u015bw. Mateusza w komentarzach Orygenesa. \n\nRozwa\u017cania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 28.03.2010 w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Pokamedulskiego na ul. Dewajtis 5 o godzinie 12.30.\n\nGo\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: Dariusz Kar\u0142owicz,&nbsp; Mateusz Matyszkowicz, Zbigniew Stawrowski.","source":"jom","title":"Rozwa\u017cania Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"917","original_introtext":"28 marca godz. 12.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">rozwa\u017cania Wielkopostne<\/span> - kt\u00f3rych tematem b\u0119dzie M\u0119ka Pa\u0144ska w Ewangelii wg \u015bw. Mateusza w komentarzach Orygenesa. <br><br>Rozwa\u017cania odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niedziel\u0119 Palmow\u0105 <span style=\"font-weight: bold;\">28.03.2010<\/span> w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Pokamedulskiego na <span style=\"font-weight: bold;\">ul. Dewajtis 5<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> o godzinie 12.30.<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105: <\/span>Dariusz Kar\u0142owicz,&nbsp; Mateusz Matyszkowicz, Zbigniew Stawrowski.<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"28 marca godz. 12.30"}}