{"content":"\n# Polecamy\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Wierno\u015b\u0107 jest sexy**\n\r\n\nO co chodzi? Chcemy powiedzie\u0107 \u015bwiatu: wierno\u015b\u0107 jest mo\u017cliwa! Wierno\u015b\u0107 jest... sexy :)\n\r\n\n[www.facebook.com\/wiernosc](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc)\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Kazania ks. Piotra\u00a0Pawlukiewicza\n\n**Chyba nie potrzeba komentarza, ani zach\u0119ty:-)\n\r\n\n[www.kazaniaksiedzapiotra.pl](http:\/\/www.kazaniaksiedzapiotra.pl\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Ars Lumen - \u00a0Malujemy \u015bwiat\u0142em najpi\u0119kniejsze chwile, aby zatrzyma\u0107 je dla Ciebie na zawsze.**\n\r\n\nStrona firmy Piotrka Wo\u017aniakiewicza - by\u0142ego cz\u0142onka Soli Deo, naszego nieocenionego fotografa, a do tego prezesa Ko\u0142a Terenowego Soli Deo na UKSW. Tylko pozazdro\u015bci\u0107 talentu... prawda?:-)\n\n[www.arslumen.pro.waw.pl](http:\/\/arslumen.pro.waw.pl\/)[](http:\/\/arslumen.pro.waw.pl\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Portfolio fotograficzne - Ewa Wi\u015bniewska**\n\r\n\nStrona z pracami naszego kolejnego fotografa\n\r\n\n[www.ewawisniewska.pl](http:\/\/www.ewawisniewska.pl)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie**\n\r\n\nCentralny O\u015brodek Duszpasterstwa Akademickiego\n\r\n\n[www.swanna.waw.pl](http:\/\/swanna.waw.pl\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n","source":"jom","title":"Polecamy - strony","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:29:01","id":"5236","original_introtext":"<h4>Polecamy<\/h4>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\">Wierno\u015b\u0107 jest sexy<\/strong><\/p>\r\n<p>O co chodzi? Chcemy powiedzie\u0107 \u015bwiatu: wierno\u015b\u0107 jest mo\u017cliwa! Wierno\u015b\u0107 jest... sexy :)<\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc\" target=\"_blank\">www.facebook.com\/wiernosc<\/a><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\"><span style=\"font-size: 1em; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\"><span style=\"font-size: 1em; line-height: 1.3em;\">Kazania ks. Piotra\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 1em; line-height: 1.3em;\">Pawlukiewicza<br \/><br \/><\/span><\/strong><span style=\"font-size: 1em; line-height: 1.3em;\"><span style=\"font-size: 1em; line-height: 1.3em;\">Chyba nie potrzeba komentarza, ani zach\u0119ty:-)<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.kazaniaksiedzapiotra.pl\/\" target=\"_blank\">www.kazaniaksiedzapiotra.pl<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\">Ars Lumen - \u00a0Malujemy \u015bwiat\u0142em najpi\u0119kniejsze chwile, aby zatrzyma\u0107 je dla Ciebie na zawsze.<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">Strona firmy Piotrka Wo\u017aniakiewicza - by\u0142ego cz\u0142onka Soli Deo, naszego nieocenionego fotografa, a do tego prezesa Ko\u0142a Terenowego Soli Deo na UKSW. Tylko pozazdro\u015bci\u0107 talentu... prawda?:-)<\/span><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/arslumen.pro.waw.pl\/\" target=\"_blank\">www.arslumen.pro.waw.pl<\/a><a href=\"http:\/\/arslumen.pro.waw.pl\/\" target=\"_blank\"><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Portfolio fotograficzne - Ewa Wi\u015bniewska<\/strong><\/p>\r\n<p>Strona z pracami naszego kolejnego fotografa<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.ewawisniewska.pl\" target=\"_blank\">www.ewawisniewska.pl<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"line-height: 1.3em;\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny w Warszawie<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>Centralny O\u015brodek Duszpasterstwa Akademickiego<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/swanna.waw.pl\/\" target=\"_blank\">www.swanna.waw.pl<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>","original_fulltext":""}