{"content":"18 grudnia 2008, godz. 19.15 | Narodzi\u0142 si\u0119 nam Zbawiciel!\n\nUczcijmy wsp\u00f3lnie to wydarzenie, zanim opu\u015bcimy mury Uczelni na okres \u015bwi\u0105teczny.&nbsp;\n\n**Przyjd\u017a do SGH na Aul\u0119 Spadochronow\u0105&nbsp;\n\nw czwartek 18 XII o godz. 19.15**\n\nZapewniamy pocz\u0119stunek, niezapomniane wra\u017cenia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 op\u0142atkiem z W\u0142adzami Uczelni, wyk\u0142adowcami i studentami. Wyst\u0105pi te\u017c niesamowity Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca SGH.\n\n**Niech Chrystus Narodzony w Betlejem narodzi si\u0119 tak\u017ce w Tobie.\n\n**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 grudnia 2008, godz. 19.15 | Narodzi\u0142 si\u0119 nam Zbawiciel!\n\r\nUczcijmy wsp\u00f3lnie to wydarzenie, zanim opu\u015bcimy mury Uczelni na okres \u015bwi\u0105teczny.&nbsp;\n\r\n\n\r\n**Przyjd\u017a do SGH na Aul\u0119 Spadochronow\u0105&nbsp;\n\r\nw czwartek 18 XII o godz. 19.15**\n\r\n\n\r\nZapewniamy pocz\u0119stunek, niezapomniane wra\u017cenia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 op\u0142atkiem z W\u0142adzami Uczelni, wyk\u0142adowcami i studentami. Wyst\u0105pi te\u017c niesamowity Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca SGH.\n\r\n\n\r\n**Niech Chrystus Narodzony w Betlejem narodzi si\u0119 tak\u017ce w Tobie.\n\r\n**\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Wigilia ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-16 11:33:28","id":"693","original_introtext":"18 grudnia 2008, godz. 19.15 | <div align=\"center\"><font size=\"2\"><font color=\"#330099\">Narodzi\u0142 si\u0119 nam Zbawiciel!<br>\r\nUczcijmy wsp\u00f3lnie to wydarzenie, zanim opu\u015bcimy mury Uczelni na okres \u015bwi\u0105teczny.<\/font>&nbsp;<br>\r\n<br>\r\n<\/font><font size=\"2\"><strong><font color=\"#cc3366\">Przyjd\u017a do SGH na Aul\u0119 Spadochronow\u0105&nbsp;<br>\r\nw czwartek 18 XII o godz. 19.15<\/font><\/strong><br>\r\n<br>\r\n<font color=\"#330099\">Zapewniamy pocz\u0119stunek, niezapomniane wra\u017cenia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 op\u0142atkiem z W\u0142adzami Uczelni, wyk\u0142adowcami i studentami. Wyst\u0105pi te\u017c niesamowity Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca SGH.<br>\r\n<\/font><br>\r\n<strong><font color=\"#3333cc\">Niech Chrystus Narodzony w Betlejem narodzi si\u0119 tak\u017ce w Tobie.<br>\r\n<\/font><\/strong><\/font><\/div><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 2008, godz. 19.15","after-2013-move":{"content":"18 grudnia 2008, godz. 19.15 | Narodzi\u0142 si\u0119 nam Zbawiciel!\n\nUczcijmy wsp\u00f3lnie to wydarzenie, zanim opu\u015bcimy mury Uczelni na okres \u015bwi\u0105teczny.&nbsp;\n\n**Przyjd\u017a do SGH na Aul\u0119 Spadochronow\u0105&nbsp;\n\nw czwartek 18 XII o godz. 19.15**\n\nZapewniamy pocz\u0119stunek, niezapomniane wra\u017cenia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 op\u0142atkiem z W\u0142adzami Uczelni, wyk\u0142adowcami i studentami. Wyst\u0105pi te\u017c niesamowity Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca SGH.\n\n**Niech Chrystus Narodzony w Betlejem narodzi si\u0119 tak\u017ce w Tobie.\n\n**\n","source":"jom","title":"Wigilia ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"693","original_introtext":"18 grudnia 2008, godz. 19.15 | <div align=\"center\"><font size=\"2\"><font color=\"#330099\">Narodzi\u0142 si\u0119 nam Zbawiciel!<br>\nUczcijmy wsp\u00f3lnie to wydarzenie, zanim opu\u015bcimy mury Uczelni na okres \u015bwi\u0105teczny.<\/font>&nbsp;<br>\n<br>\n<\/font><font size=\"2\"><strong><font color=\"#cc3366\">Przyjd\u017a do SGH na Aul\u0119 Spadochronow\u0105&nbsp;<br>\nw czwartek 18 XII o godz. 19.15<\/font><\/strong><br>\n<br>\n<font color=\"#330099\">Zapewniamy pocz\u0119stunek, niezapomniane wra\u017cenia, mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 op\u0142atkiem z W\u0142adzami Uczelni, wyk\u0142adowcami i studentami. Wyst\u0105pi te\u017c niesamowity Zesp\u00f3\u0142 Pie\u015bni i Ta\u0144ca SGH.<br>\n<\/font><br>\n<strong><font color=\"#3333cc\">Niech Chrystus Narodzony w Betlejem narodzi si\u0119 tak\u017ce w Tobie.<br>\n<\/font><\/strong><\/font><\/div><br>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudnia 2008, godz. 19.15"}}