{"content":"\n![images\/newsy\/dziedziniec_dialogu.jpg](images\/newsy\/dziedziniec_dialogu.jpg)Przez najbli\u017csze 2 tygdnie nie przewidujemy naszych wydarze\u0144, ale zapraszamy wszystkich na Dziedziniec Dialogu!\n\u201eDziedziniec\u201d jest pomy\u015blany jako przestrze\u0144 dialogu wierz\u0105cych z ateistami, agnostykami i oboj\u0119tnymi religijnie. Inicjatorem tych spotka\u0144 by\u0142 Benedykt XVI, kt\u00f3ry w ten spos\u00f3b kontynuowa\u0142 nauczanie b\u0142. Jana Paw\u0142a II.\u00a0\n\r\n\n\u00a0**Program:\u00a0**\n\r\n\n**WIARA A NAUKA\n**kard. Gianfranco Ravasi, prof. Micha\u0142 Heller, prof. Krzysztof A. Meisner,\nprof. \u0141ukasz Turski, prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski. Prowadzenie: prof. Piotr Gutowski.\n\r\n\n11 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 12.00\nUniwersytet Warszawski, Audytorim Maximum\nul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\n\r\n\nWst\u0119p wolny.\n\r\n\n**\nWIARA A KULTURA**\n\r\n\nks. kard. Gianfranco Ravasi, dr Anna Karo\u0144-Ostrowska, Jacek Dukaj, prof. Andrzej Mencwel, Andrzej Seweryn. Prowadzenie: Jerzy Sosnowski.\n\r\n\n11 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 16.00\nTeatr Polski im. Arnolda Szyfmana\nul. Kazimierza Karasia 2\n\r\n\nWst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**WIARA A SPO\u0141ECZE\u0143STWO\n**\n\r\n\nZ udzia\u0142em Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej Bronis\u0142awa Komorowskiego\n\r\n\nks. kard. Gianfranco Ravasi, prof. Irena Lipowicz, prof. Jerzy K\u0142oczowski,\nprof. Krzysztof Pomian, Aleksander Smolar, prof. Andrzej Zybertowicz. Prowadzenie: Zbigniew Nosowski.\n\r\n\n12 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 12.00\nGaleria Porczy\u0144skich\nPlac Bankowy 1\n\r\n\nWst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n**\n\nDebaty podprowadzaj\u0105ce \"Twarz\u0105 w twarz\" (1Pi\u0119tro, Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II)**\n\r\n\n\u2022 12 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Przestrzenie dialogu. Czy umiemy rozmawia\u0107?\"\n\r\n\n\u2022 19 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Czy \u015bwi\u0119ty mo\u017ce by\u0107 Supermenem? O dialogu sacrum z popkultur\u0105\"\n\r\n\n\u2022 26 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Mi\u0142osny wymiar Solidarno\u015bci\"\n\r\n\n\u2022 3 pa\u017adziernika godz. 18.00 \"Poga\u0144stwo. Istnieje i dzieli?\"\n\r\n\n01 - 14 pa\u017adziernika (przed bram\u0105 Uniwersytetu Warszawskiego)\n\r\n\n\u2022 Wystawa \"Papie\u017c dialogu-Papie\u017c spotkania\".\n\r\n\n**7-9 pa\u017adziernika**\n\r\n\n\u2022 godz. 18.30 - pokazy filmowe, kino Muran\u00f3w (\"Lourdes\", \"Ludzie Boga\", \"Si\u00f3dma piecz\u0119\u0107\").\n\r\n\n**10 pa\u017adziernika**\n\r\n\n\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 12.00 - ods\u0142oni\u0119cie \u0141aweczki ks. Jana Twardowskiego, Skwer im. Ks. Twardowskiego.\n\r\n\n\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 16.00 - panel \"DO \u0179R\u00d3DE\u0141 DZIEDZI\u0143CA\". Prelegenci: prof. Zbigniew Stawrowski, o. Wies\u0142aw Dawidowski OSA, prof. Andrzej Eliasz, Hanna Wr\u00f3blewska. Prowadzenie: dr Micha\u0142 \u0141uczewski. Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Wst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela.\n\r\n\n\u2022 godz. 20.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.\n\r\n\n**11 pa\u017adziernika**\n\r\n\n\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 Godz. 12.00 - debata \"Wiara a nauka\" . Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, prof. Micha\u0142 Heller prof. Krzysztof A. Meissner prof. \u0141ukasz A. Turski prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski. Prowadzenie: prof. Piotr Gutowski. Uniwersytet Warszawski. Wst\u0119p wolny.\n\r\n\n\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 16.00 - debata \"Wiara a kultura\". Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, Anna Karo\u0144-Ostrowska, Jacek Dukaj, prof. Andrzej Mencwel, Andrzej Seweryn. Prowadzenie: Jerzy Sosnowski. Teatr Polski im. Arnolda Szyfmana. Wst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela.\n\r\n\n\u2022 godz. 18.30 - przestrze\u0144 duchowa - ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny (Msza \u015awi\u0119ta oraz modlitwa).\n\r\n\n\u2022 godz. 19.00 - Teatr Polski, spektakl: \"Irydion\". Wst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.\n\r\n\n**12 pa\u017adziernika**\n\r\n\n\u2022 godz. 10.00-20.00 - przestrze\u0144 duchowa, \"strefa ciszy\" - Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych.\n\r\n\n\u2022 godz. 10.00-20.00 - przestrze\u0144 duchowa; wsp\u00f3lna Eucharystia, liturgia godzin, adoracja i \u015bpiew - Wsp\u00f3lnoty Jerozolimskie.\n\r\n\n\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 12.00 - debata \"Wiara a spo\u0142ecze\u0144stwo\". Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, prof. Irena Lipowicz, prof. Jerzy K\u0142oczowski, prof. Krzysztof Pomian, Aleksander Smolar, prof. Andrzej Zybertowicz. Prowadzenie: Zbigniew Nosowski. Galeria Porczy\u0144skich. Wst\u0119p za zaproszeniami.\n\r\n\n\u2022 godz. 14.00 - \"Otwarte Seminarium \" - zwiedzanie przestrzeni Seminarium Duchownego\n\r\n\n\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).\n\r\n\n\u2022 godz. 14.00-19.00 - Teatr Pantomimy \"Moralitet wsp\u00f3\u0142czesny\", skwer przed Ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek oraz przed Ko\u015bcio\u0142em Seminaryjnym.\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa; nabo\u017ce\u0144stwo S\u0142owa w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy.\n\r\n\n\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela (prawdopodobnie przy udziale CSW).\n\r\n\n\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.\n\r\n\nWi\u0119cej na stronie:\u00a0\u00a0[http:\/\/dziedziniecdialogu.pl\/](http:\/\/dziedziniecdialogu.pl\/)\u00a0\n","source":"jom","title":"Zapraszamy na Dziedziniec Dialogu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-08 17:53:39","id":"5306","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><img src=\"images\/newsy\/dziedziniec_dialogu.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"120\" style=\"border: 0; float: left; margin: 10px;\" \/><span style=\"line-height: 1.3em;\">Przez najbli\u017csze 2 tygdnie nie przewidujemy naszych wydarze\u0144, ale zapraszamy wszystkich na Dziedziniec Dialogu!<\/span><br \/>\u201eDziedziniec\u201d jest pomy\u015blany jako przestrze\u0144 dialogu wierz\u0105cych z ateistami, agnostykami i oboj\u0119tnymi religijnie. Inicjatorem tych spotka\u0144 by\u0142 Benedykt XVI, kt\u00f3ry w ten spos\u00f3b kontynuowa\u0142 nauczanie b\u0142. Jana Paw\u0142a II.\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<span class=\"ciemnoszary-9 ciemnoszary-9\"><strong>Program:\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong class=\"niebieski-9\">WIARA A NAUKA<br \/><\/strong>kard. Gianfranco Ravasi, prof. Micha\u0142 Heller, prof. Krzysztof A. Meisner,<br \/>prof. \u0141ukasz Turski, prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski. Prowadzenie: prof. Piotr Gutowski.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">11 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 12.00<br \/>Uniwersytet Warszawski, Audytorim Maximum<br \/>ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">Wst\u0119p wolny.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\"><strong class=\"niebieski-9\" style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/>WIARA A KULTURA<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">ks. kard. Gianfranco Ravasi, dr Anna Karo\u0144-Ostrowska, Jacek Dukaj, prof. Andrzej Mencwel, Andrzej Seweryn. Prowadzenie: Jerzy Sosnowski.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">11 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 16.00<br \/>Teatr Polski im. Arnolda Szyfmana<br \/>ul. Kazimierza Karasia 2<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u00a0<\/p>\r\n<p><span class=\"ciemnoszary-9 niebieski-9\"><strong>WIARA A SPO\u0141ECZE\u0143STWO<br \/><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">Z udzia\u0142em Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej Bronis\u0142awa Komorowskiego<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">ks. kard. Gianfranco Ravasi, prof. Irena Lipowicz, prof. Jerzy K\u0142oczowski,<br \/>prof. Krzysztof Pomian, Aleksander Smolar, prof. Andrzej Zybertowicz. Prowadzenie: Zbigniew Nosowski.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">12 pa\u017adziernika 2013 r., godz. 12.00<br \/>Galeria Porczy\u0144skich<br \/>Plac Bankowy 1<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n<p><strong><br \/><br \/>Debaty podprowadzaj\u0105ce \"Twarz\u0105 w twarz\" (1Pi\u0119tro, Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II)<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 12 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Przestrzenie dialogu. Czy umiemy rozmawia\u0107?\"<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 19 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Czy \u015bwi\u0119ty mo\u017ce by\u0107 Supermenem? O dialogu sacrum z popkultur\u0105\"<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 26 wrze\u015bnia, godz. 18.00 \"Mi\u0142osny wymiar Solidarno\u015bci\"<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 3 pa\u017adziernika godz. 18.00 \"Poga\u0144stwo. Istnieje i dzieli?\"<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">01 - 14 pa\u017adziernika (przed bram\u0105 Uniwersytetu Warszawskiego)<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 Wystawa \"Papie\u017c dialogu-Papie\u017c spotkania\".<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\"><strong>7-9 pa\u017adziernika<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.30 - pokazy filmowe, kino Muran\u00f3w (\"Lourdes\", \"Ludzie Boga\", \"Si\u00f3dma piecz\u0119\u0107\").<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\"><strong>10 pa\u017adziernika<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 12.00 - ods\u0142oni\u0119cie \u0141aweczki ks. Jana Twardowskiego, Skwer im. Ks. Twardowskiego.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 16.00 - panel \"DO \u0179R\u00d3DE\u0141 DZIEDZI\u0143CA\". Prelegenci: prof. Zbigniew Stawrowski, o. Wies\u0142aw Dawidowski OSA, prof. Andrzej Eliasz, Hanna Wr\u00f3blewska. Prowadzenie: dr Micha\u0142 \u0141uczewski. Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 20.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\"><strong>11 pa\u017adziernika<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 Godz. 12.00 - debata \"Wiara a nauka\" . Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, prof. Micha\u0142 Heller prof. Krzysztof A. Meissner prof. \u0141ukasz A. Turski prof. Piotr W\u0119gle\u0144ski. Prowadzenie: prof. Piotr Gutowski. Uniwersytet Warszawski. Wst\u0119p wolny.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 16.00 - debata \"Wiara a kultura\". Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, Anna Karo\u0144-Ostrowska, Jacek Dukaj, prof. Andrzej Mencwel, Andrzej Seweryn. Prowadzenie: Jerzy Sosnowski. Teatr Polski im. Arnolda Szyfmana. Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.30 - przestrze\u0144 duchowa - ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Anny (Msza \u015awi\u0119ta oraz modlitwa).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 19.00 - Teatr Polski, spektakl: \"Irydion\". Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\"><strong>12 pa\u017adziernika<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 10.00-20.00 - przestrze\u0144 duchowa, \"strefa ciszy\" - Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 10.00-20.00 - przestrze\u0144 duchowa; wsp\u00f3lna Eucharystia, liturgia godzin, adoracja i \u015bpiew - Wsp\u00f3lnoty Jerozolimskie.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 11.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 12.00 - debata \"Wiara a spo\u0142ecze\u0144stwo\". Paneli\u015bci: ks. Gianfranco kard. Ravasi, prof. Irena Lipowicz, prof. Jerzy K\u0142oczowski, prof. Krzysztof Pomian, Aleksander Smolar, prof. Andrzej Zybertowicz. Prowadzenie: Zbigniew Nosowski. Galeria Porczy\u0144skich. Wst\u0119p za zaproszeniami.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 14.00 - \"Otwarte Seminarium \" - zwiedzanie przestrzeni Seminarium Duchownego<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 15.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa (sesja medytacji z wprowadzeniem - prowadzi Wsp\u00f3lnota Medytacji Chrze\u015bcija\u0144skiej, Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015arodowisk Tw\u00f3rczych).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 14.00-19.00 - Teatr Pantomimy \"Moralitet wsp\u00f3\u0142czesny\", skwer przed Ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek oraz przed Ko\u015bcio\u0142em Seminaryjnym.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00 - przestrze\u0144 duchowa; nabo\u017ce\u0144stwo S\u0142owa w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 18.00-20.00 - debaty w kontenerze na Placu Zbawiciela (prawdopodobnie przy udziale CSW).<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">\u2022 godz. 20.00 - koncert na kontenerach, Skwer im. Ks. Twardowskiego.<\/p>\r\n<p class=\"ciemnoszary-9\">Wi\u0119cej na stronie:\u00a0\u00a0<a href=\"http:\/\/dziedziniecdialogu.pl\/\">http:\/\/dziedziniecdialogu.pl\/<\/a>\u00a0<\/p>"}