{"content":"\n![microphone](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Paulina Pawlak oraz Jan Beliniak b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi Igi Niewiadomskiej i ks. Romana Trzci\u0144skiego w **Radiu Warszawa** (106,2 FM). Ju\u017c w **ten poniedzia\u0142ek (14.11) o 22:15** b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o Soli Deo oraz Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.\n\u00a0\n\n**Serdecznie zapraszamy do s\u0142uchania!\u00a0**\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![microphone](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Paulina Pawlak oraz Jan Beliniak b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi Igi Niewiadomskiej i ks. Romana Trzci\u0144skiego w **Radiu Warszawa** (106,2 FM). Ju\u017c w **ten poniedzia\u0142ek (14.11) o 22:15** b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o Soli Deo oraz Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.\r\n\u00a0\r\n\r\n**Serdecznie zapraszamy do s\u0142uchania!\u00a0**\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci w Radiu Warszawa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-13 14:59:51","id":"1043","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img alt=\"microphone\" height=\"99\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>Paulina Pawlak oraz Jan Beliniak b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi Igi Niewiadomskiej i ks. Romana Trzci\u0144skiego w <strong>Radiu Warszawa<\/strong> (106,2 FM). Ju\u017c w <strong>ten poniedzia\u0142ek (14.11) o 22:15<\/strong> b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o Soli Deo oraz Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Serdecznie zapraszamy do s\u0142uchania!\u00a0<\/strong><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![microphone](images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg)Paulina Pawlak oraz Jan Beliniak b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi Igi Niewiadomskiej i ks. Romana Trzci\u0144skiego w **Radiu Warszawa** (106,2 FM). Ju\u017c w **ten poniedzia\u0142ek (14.11) o 22:15** b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o Soli Deo oraz Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.\n\u00a0\n\n**Serdecznie zapraszamy do s\u0142uchania!\u00a0**","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci w Radiu Warszawa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1043","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img alt=\"microphone\" height=\"99\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/grafiki\/microphone.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>Paulina Pawlak oraz Jan Beliniak b\u0119d\u0105 go\u015b\u0107mi Igi Niewiadomskiej i ks. Romana Trzci\u0144skiego w <strong>Radiu Warszawa<\/strong> (106,2 FM). Ju\u017c w <strong>ten poniedzia\u0142ek (14.11) o 22:15<\/strong> b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o Soli Deo oraz Laboratorium Mi\u0142o\u015bci.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><strong>Serdecznie zapraszamy do s\u0142uchania!\u00a0<\/strong><\/div>","original_fulltext":""}}