{"content":"\n\n![images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg](images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg)W ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci tym razem zapraszamy Was na dwie konferencje w jednym - osobno, ale w tym samym czasie i budynku.\n\nO kobieco\u015bci opowie **Mira Jankowska**, a o m\u0119sko\u015bci** Darek Malejonek** z Maleo Reggae Rockers.\n\r\n\nWidzimy si\u0119\u00a0**w \u015brod\u0119 20.11 o godz. 19.00 na UW**.\u00a0\nMiejsce: Auditorium Maximum (Aula A i B), Kampus G\u0142\u00f3wny UW\u00a0Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\u00a0\n\r\n\nOczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nJe\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie (pr.solideo@gmail.com), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\u00a0\nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in.**o. Adam Szustak,\u00a0**Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz Kaczy\u0144scy. Zaplanowany jest pokaz konferencji\u00a0**Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"** - b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku, oraz na naszej stronie www.\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[](http:\/\/www.deon.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_deon2.jpg](images\/patroni\/logo_deon2.jpg)](http:\/\/www.deon.pl\/)[](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_sedno.jpg](images\/patroni\/logo_sedno.jpg)](http:\/\/gazeta-sedno.pl\/)[](http:\/\/gosc.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg](images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg)](http:\/\/gosc.pl\/)[](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)\n[![images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg](images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg)](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts)[](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg](images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg)](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/)[](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n[![images\/patroni\/logo_bosko.jpg](images\/patroni\/logo_bosko.jpg)](http:\/\/www.bosko.pl\/)\n","source":"jom","title":"LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - II konferencja","publish_down":"2013-11-21 21:40:34","created":"2013-11-13 20:30:11","id":"5327","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><img src=\"images\/newsy\/laboratorium_miloci13_01%201.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"169\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci tym razem zapraszamy Was na dwie konferencje w jednym - osobno, ale w tym samym czasie i budynku.<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">O kobieco\u015bci opowie <strong>Mira Jankowska<\/strong>, a o m\u0119sko\u015bci<strong> Darek Malejonek<\/strong> z Maleo Reggae Rockers.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px;\">Widzimy si\u0119\u00a0<strong style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background-color: transparent;\">w \u015brod\u0119 20.11 o godz. 19.00 na UW<\/strong>.\u00a0<br \/>Miejsce: Auditorium Maximum (Aula A i B), Kampus G\u0142\u00f3wny UW\u00a0<span class=\"o2address\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background-color: transparent;\" title=\"Warszawa, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\">Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/span>\u00a0<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px;\">Oczywi\u015bcie wst\u0119p wolny.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px;\"><br \/>Je\u015bli macie jakie\u015b pytania to pytajcie (<a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; background-color: transparent; color: #31302f;\">pr.solideo@gmail.com<\/a>), a przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\u00a0<br \/><br \/><br \/>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na pozosta\u0142e wydarzenia w ramach Laboratorium Mi\u0142o\u015bci. Go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 m.in.<strong>o. Adam Szustak,\u00a0<\/strong><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; line-height: 16px; color: #333333;\">Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz Kaczy\u0144scy<\/span>. Zaplanowany jest pokaz konferencji\u00a0<strong style=\"background-color: transparent; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px;\">Marka Gungora \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"<\/strong> - b\u0119dzie zabawnie:-) Szczeg\u00f3\u0142y mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na Facebooku, oraz na naszej stronie www.\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin: 0px 0px 15px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.deon.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_deon2.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"58\" style=\"border: 0; margin-top: 26px; margin-bottom: 26px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gazeta-sedno.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_sedno.jpg\" border=\"0\" width=\"110\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/gosc.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_gosc_niedzielny.jpg\" border=\"0\" width=\"51\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?fref=ts\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_Wiernosc_jest_sexy.jpg\" border=\"0\" width=\"41\" height=\"55\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_radio_warszawa.jpg\" border=\"0\" width=\"50\" height=\"40\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.bosko.pl\/\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/patroni\/logo_bosko.jpg\" border=\"0\" width=\"150\" height=\"38\" style=\"border: 0; margin-top: 38px; margin-bottom: 38px;\" \/><\/a><\/p>"}