{"content":"\n\n![xx](images\/stories\/xx.jpg)Zapraszamy na cykl spotka\u0144 modlitewno-dyskusyjnych na Uniwersytecie Warszawskim, pt. \"**ON przychodzi noc\u0105**\".\n\nWreszcie  b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby w murach naszej uczelni dyskutowa\u0107 o  kwestiach dotycz\u0105cych naszej wiary i \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 we wsp\u00f3lnej modlitwie!\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nWraz  z duszpasterzem Soli Deo **ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim** b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o  byciu cz\u0142owiekiem, \u017cyciu i wyzwoleniu z grzechu. W naszych rozwa\u017caniach  b\u0119dziemy opiera\u0107 si\u0119 o kluczowe fragmenty Starego Testamentu.\n\n\nCykl  sk\u0142ada si\u0119 z trzech spotka\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 co drugi  poniedzia\u0142ek - **9**, **23** maja i **6** czerwca, w Starym BUWie (**s.207**), od **18:30  do 20:00**.\n\nNa ka\u017cde spotkanie warto przygotowa\u0107 si\u0119 czytaj\u0105c odpowiedni fragment Starego Testamentu:\n\n1. Noc chaosu -  Rdz 1.\n2. Noc wiary - Rdz 22,1-19\n3. Noc wyzwolenia - Wj 12-13\n\nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![xx](images\/stories\/xx.jpg)Zapraszamy na cykl spotka\u0144 modlitewno-dyskusyjnych na Uniwersytecie Warszawskim, pt. \"**ON przychodzi noc\u0105**\".\n\nWreszcie  b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby w murach naszej uczelni dyskutowa\u0107 o  kwestiach dotycz\u0105cych naszej wiary i \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 we wsp\u00f3lnej modlitwie!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\r\n\nWraz  z duszpasterzem Soli Deo **ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim** b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o  byciu cz\u0142owiekiem, \u017cyciu i wyzwoleniu z grzechu. W naszych rozwa\u017caniach  b\u0119dziemy opiera\u0107 si\u0119 o kluczowe fragmenty Starego Testamentu.\n\r\n\nCykl  sk\u0142ada si\u0119 z trzech spotka\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 co drugi  poniedzia\u0142ek - **9**, **23** maja i **6** czerwca, w Starym BUWie (**s.207**), od **18:30  do 20:00**.\n\nNa ka\u017cde spotkanie warto przygotowa\u0107 si\u0119 czytaj\u0105c odpowiedni fragment Starego Testamentu:\n\n1. Noc chaosu -  Rdz 1.\n2. Noc wiary - Rdz 22,1-19\n3. Noc wyzwolenia - Wj 12-13\n\nZapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-06 17:24:30","id":"157","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"xx\" src=\"images\/stories\/xx.jpg\" height=\"87\" width=\"130\" \/>Zapraszamy na cykl spotka\u0144 modlitewno-dyskusyjnych na Uniwersytecie Warszawskim, pt. \"<strong>ON przychodzi noc\u0105<\/strong>\".<br \/><br \/>Wreszcie  b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby w murach naszej uczelni dyskutowa\u0107 o  kwestiach dotycz\u0105cych naszej wiary i \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 we wsp\u00f3lnej modlitwie!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/>\r\n<p>Wraz  z duszpasterzem Soli Deo <strong>ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim<\/strong> b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o  byciu cz\u0142owiekiem, \u017cyciu i wyzwoleniu z grzechu. W naszych rozwa\u017caniach  b\u0119dziemy opiera\u0107 si\u0119 o kluczowe fragmenty Starego Testamentu.<\/p>\r\n<p><br \/><br \/>Cykl  sk\u0142ada si\u0119 z trzech spotka\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 co drugi  poniedzia\u0142ek - <strong>9<\/strong>, <strong>23<\/strong> maja i <strong>6<\/strong> czerwca, w Starym BUWie (<strong>s.207<\/strong>), od <strong>18:30  do 20:00<\/strong>.<br \/><br \/>Na ka\u017cde spotkanie warto przygotowa\u0107 si\u0119 czytaj\u0105c odpowiedni fragment Starego Testamentu:<br \/><br \/>1. Noc chaosu -  Rdz 1.<br \/>2. Noc wiary - Rdz 22,1-19<br \/>3. Noc wyzwolenia - Wj 12-13<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![xx](images\/stories\/xx.jpg)Zapraszamy na cykl spotka\u0144 modlitewno-dyskusyjnych na Uniwersytecie Warszawskim, pt. \"**ON przychodzi noc\u0105**\".\n\nWreszcie  b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby w murach naszej uczelni dyskutowa\u0107 o  kwestiach dotycz\u0105cych naszej wiary i \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 we wsp\u00f3lnej modlitwie!\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nWraz  z duszpasterzem Soli Deo **ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim** b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o  byciu cz\u0142owiekiem, \u017cyciu i wyzwoleniu z grzechu. W naszych rozwa\u017caniach  b\u0119dziemy opiera\u0107 si\u0119 o kluczowe fragmenty Starego Testamentu.\n\n\nCykl  sk\u0142ada si\u0119 z trzech spotka\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 co drugi  poniedzia\u0142ek - **9**, **23** maja i **6** czerwca, w Starym BUWie (**s.207**), od **18:30  do 20:00**.\n\nNa ka\u017cde spotkanie warto przygotowa\u0107 si\u0119 czytaj\u0105c odpowiedni fragment Starego Testamentu:\n\n1. Noc chaosu -  Rdz 1.\n2. Noc wiary - Rdz 22,1-19\n3. Noc wyzwolenia - Wj 12-13\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"157","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"xx\" src=\"images\/stories\/xx.jpg\" height=\"87\" width=\"130\" \/>Zapraszamy na cykl spotka\u0144 modlitewno-dyskusyjnych na Uniwersytecie Warszawskim, pt. \"<strong>ON przychodzi noc\u0105<\/strong>\".<br \/><br \/>Wreszcie  b\u0119dziemy mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107, aby w murach naszej uczelni dyskutowa\u0107 o  kwestiach dotycz\u0105cych naszej wiary i \u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 we wsp\u00f3lnej modlitwie!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<br \/>\n<p>Wraz  z duszpasterzem Soli Deo <strong>ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim<\/strong> b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o  byciu cz\u0142owiekiem, \u017cyciu i wyzwoleniu z grzechu. W naszych rozwa\u017caniach  b\u0119dziemy opiera\u0107 si\u0119 o kluczowe fragmenty Starego Testamentu.<\/p>\n<p><br \/><br \/>Cykl  sk\u0142ada si\u0119 z trzech spotka\u0144, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 co drugi  poniedzia\u0142ek - <strong>9<\/strong>, <strong>23<\/strong> maja i <strong>6<\/strong> czerwca, w Starym BUWie (<strong>s.207<\/strong>), od <strong>18:30  do 20:00<\/strong>.<br \/><br \/>Na ka\u017cde spotkanie warto przygotowa\u0107 si\u0119 czytaj\u0105c odpowiedni fragment Starego Testamentu:<br \/><br \/>1. Noc chaosu -  Rdz 1.<br \/>2. Noc wiary - Rdz 22,1-19<br \/>3. Noc wyzwolenia - Wj 12-13<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>"}}