{"content":"21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dominikaninem, duszpasterzem akademickim Ojcem Marcinem Mogielskim zatytu\u0142owane \"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem\" \nSpotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie antykoncepcji, wsp\u00f3\u0142\u017cyciu przed slubem i mieszkaniu razem. Wsp\u00f3lnie zastanowimy si\u0119 dlaczego stanowisko ko\u015bcio\u0142a w tych sprawach jest tak jednoznaczne.&nbsp;\n\n**21 maja, Godz 17.00**\n\n**Sala nr 12**\n\n**Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania** (ul Pawia 55, mi\u0119dzy Jana Paw\u0142a II i Okopow\u0105)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dominikaninem, duszpasterzem akademickim Ojcem Marcinem Mogielskim zatytu\u0142owane \"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem\" \nSpotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie antykoncepcji, wsp\u00f3\u0142\u017cyciu przed slubem i mieszkaniu razem. Wsp\u00f3lnie zastanowimy si\u0119 dlaczego stanowisko ko\u015bcio\u0142a w tych sprawach jest tak jednoznaczne.&nbsp;\n\n**21 maja, Godz 17.00**\n\n\r\n\n**Sala nr 12**\n\n\r\n\n**Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania** (ul Pawia 55, mi\u0119dzy Jana Paw\u0142a II i Okopow\u0105)\n\n-->","source":"jos","title":"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-13 22:15:13","id":"497","original_introtext":"21 maja, godz 17.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z dominikaninem, duszpasterzem akademickim Ojcem Marcinem Mogielskim zatytu\u0142owane \"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem\" <P>Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie antykoncepcji, wsp\u00f3\u0142\u017cyciu przed slubem i mieszkaniu razem. Wsp\u00f3lnie zastanowimy si\u0119 dlaczego stanowisko ko\u015bcio\u0142a w tych sprawach jest tak jednoznaczne.&nbsp;<BR><P><STRONG>21 maja, Godz 17.00<\/STRONG><BR><br>\r\n<P><STRONG>Sala nr 12<\/STRONG><BR><br>\r\n<P><STRONG>Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania<\/STRONG> (ul Pawia 55, mi\u0119dzy Jana Paw\u0142a II i Okopow\u0105)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja, godz 17.00","after-2013-move":{"content":"21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na spotkanie z dominikaninem, duszpasterzem akademickim Ojcem Marcinem Mogielskim zatytu\u0142owane \"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem\" \nSpotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie antykoncepcji, wsp\u00f3\u0142\u017cyciu przed slubem i mieszkaniu razem. Wsp\u00f3lnie zastanowimy si\u0119 dlaczego stanowisko ko\u015bcio\u0142a w tych sprawach jest tak jednoznaczne.&nbsp;\n\n**21 maja, Godz 17.00**\n\n**Sala nr 12**\n\n**Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania** (ul Pawia 55, mi\u0119dzy Jana Paw\u0142a II i Okopow\u0105)\n","source":"jom","title":"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"497","original_introtext":"21 maja, godz 17.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z dominikaninem, duszpasterzem akademickim Ojcem Marcinem Mogielskim zatytu\u0142owane \"Mi\u0119dzy wiar\u0105, mi\u0142o\u015bci\u0105 i seksem\" <P>Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie antykoncepcji, wsp\u00f3\u0142\u017cyciu przed slubem i mieszkaniu razem. Wsp\u00f3lnie zastanowimy si\u0119 dlaczego stanowisko ko\u015bcio\u0142a w tych sprawach jest tak jednoznaczne.&nbsp;<BR><P><STRONG>21 maja, Godz 17.00<\/STRONG><BR><br>\n<P><STRONG>Sala nr 12<\/STRONG><BR><br>\n<P><STRONG>Wy\u017csza Szko\u0142a Finans\u00f3w i Zarz\u0105dzania<\/STRONG> (ul Pawia 55, mi\u0119dzy Jana Paw\u0142a II i Okopow\u0105)<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja, godz 17.00"}}