{"content":"\n\n\r\n\n<!--[if gte mso 10]>\r\n\r\n<![endif]-->\n\r\n\n**\u201eCuda pod lup\u0105. \u015aledztwo w sprawie tajemnicy Chrystusowych\u201d -** spotkanie przy herbatce z** Grzegorzem G\u00f3rnym**, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 15 kwietnia 2014 roku przy kaplicy Res Sacra Miser na Krakowskim Przedmie\u015bciu w Warszawie.\n\r\n\n\u00a0\n![images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_03.jpg](images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_03.jpg)\n![images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_02.jpg](images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_02.jpg)\n![images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_01.jpg](images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_01.jpg)\n\r\n\r\n\n<!--[if gte mso 10]>\r\n\r\n<![endif]-->\n\r\n\n**\nGrzegorz G\u00f3rny** - reporter, eseista, publicysta, re\u017cyser, producent filmowy i telewizyjny. Absolwent dziennikarstwa na Uniwersytecie Warszawskim. Za\u0142o\u017cyciel i redaktor naczelny kwartalnika Fronda (do 2012 roku z przerwami). W latach 2005\u20132006 redaktor naczelny tygodnika Ozon. Autor i wsp\u00f3\u0142autor wielu ksi\u0105\u017cek, a tak\u017ce autor wielu tekst\u00f3w publikowanych m.in. w Rzeczpospolitej, \u017byciu Warszawy, Wprost, Nowym Pa\u0144stwie, Znaku, Christianitas, Teologii Politycznej, austriackim Der Standard, w\u0119gierskim Heti Valasz, ukrai\u0144skim Post Postup i wielu innych.\n\r\n[](http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl\/pozycja\/swiadkowie-tajemnicy)\n[![images\/Audio\/swiadkowie_tajemnicy01.jpg](images\/Audio\/swiadkowie_tajemnicy01.jpg)](http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl\/pozycja\/swiadkowie-tajemnicy)\n\r\n\nWszystkim polecamy ksi\u0105\u017ck\u0119 \u201e\u015awiadkowie Tajemnicy\u201d (nikt nam za to nie p\u0142aci). To w\u0142a\u015bnie przede wszystkim o do\u015bwiadczeniach z pracy nad t\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0105 opowiada\u0142 nasz go\u015b\u0107.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/cuda_pod_lupa{\/music}\n","source":"jom","title":"Cuda pod lup\u0105 - nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-07-25 13:44:33","id":"5402","original_introtext":"<p><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:WordDocument>\r\n  <w:View>Normal<\/w:View>\r\n  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>\r\n  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>\r\n  <w:PunctuationKerning\/>\r\n  <w:ValidateAgainstSchemas\/>\r\n  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>\r\n  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>\r\n  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>\r\n  <w:Compatibility>\r\n   <w:BreakWrappedTables\/>\r\n   <w:SnapToGridInCell\/>\r\n   <w:WrapTextWithPunct\/>\r\n   <w:UseAsianBreakRules\/>\r\n   <w:DontGrowAutofit\/>\r\n  <\/w:Compatibility>\r\n  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel>\r\n <\/w:WordDocument>\r\n<\/xml><![endif]--><\/p>\r\n<p><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\">\r\n <\/w:LatentStyles>\r\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]>\r\n<style>\r\n \/* Style Definitions *\/\r\n table.MsoNormalTable\r\n\t{mso-style-name:Standardowy;\r\n\tmso-tstyle-rowband-size:0;\r\n\tmso-tstyle-colband-size:0;\r\n\tmso-style-noshow:yes;\r\n\tmso-style-parent:\"\";\r\n\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\n\tmso-para-margin:0cm;\r\n\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\r\n\tmso-pagination:widow-orphan;\r\n\tfont-size:10.0pt;\r\n\tfont-family:\"Times New Roman\";\r\n\tmso-ansi-language:#0400;\r\n\tmso-fareast-language:#0400;\r\n\tmso-bidi-language:#0400;}\r\n<\/style>\r\n<![endif]--><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201eCuda pod lup\u0105. \u015aledztwo w sprawie tajemnicy Chrystusowych\u201d -<\/strong> spotkanie przy herbatce z<strong> Grzegorzem G\u00f3rnym<\/strong>, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 15 kwietnia 2014 roku przy kaplicy Res Sacra Miser na Krakowskim Przedmie\u015bciu w Warszawie.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<img src=\"images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_03.jpg\" border=\"0\" width=\"215\" height=\"164\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_02.jpg\" border=\"0\" width=\"123\" height=\"164\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/Cuda_pod_lupa_01.jpg\" border=\"0\" width=\"215\" height=\"164\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:WordDocument>\r\n  <w:View>Normal<\/w:View>\r\n  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>\r\n  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>\r\n  <w:PunctuationKerning\/>\r\n  <w:ValidateAgainstSchemas\/>\r\n  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>\r\n  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>\r\n  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>\r\n  <w:Compatibility>\r\n   <w:BreakWrappedTables\/>\r\n   <w:SnapToGridInCell\/>\r\n   <w:WrapTextWithPunct\/>\r\n   <w:UseAsianBreakRules\/>\r\n   <w:DontGrowAutofit\/>\r\n  <\/w:Compatibility>\r\n  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel>\r\n <\/w:WordDocument>\r\n<\/xml><![endif]--><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><!--[if gte mso 9]><xml>\r\n <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\">\r\n <\/w:LatentStyles>\r\n<\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]>\r\n<style>\r\n \/* Style Definitions *\/\r\n table.MsoNormalTable\r\n\t{mso-style-name:Standardowy;\r\n\tmso-tstyle-rowband-size:0;\r\n\tmso-tstyle-colband-size:0;\r\n\tmso-style-noshow:yes;\r\n\tmso-style-parent:\"\";\r\n\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\r\n\tmso-para-margin:0cm;\r\n\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\r\n\tmso-pagination:widow-orphan;\r\n\tfont-size:10.0pt;\r\n\tfont-family:\"Times New Roman\";\r\n\tmso-ansi-language:#0400;\r\n\tmso-fareast-language:#0400;\r\n\tmso-bidi-language:#0400;}\r\n<\/style>\r\n<![endif]--><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong><br \/>Grzegorz G\u00f3rny<\/strong> - reporter, eseista, publicysta, re\u017cyser, producent filmowy i telewizyjny. Absolwent dziennikarstwa na Uniwersytecie Warszawskim. Za\u0142o\u017cyciel i redaktor naczelny kwartalnika Fronda (do 2012 roku z przerwami). W latach 2005\u20132006 redaktor naczelny tygodnika Ozon. Autor i wsp\u00f3\u0142autor wielu ksi\u0105\u017cek, a tak\u017ce autor wielu tekst\u00f3w publikowanych m.in. w Rzeczpospolitej, \u017byciu Warszawy, Wprost, Nowym Pa\u0144stwie, Znaku, Christianitas, Teologii Politycznej, austriackim Der Standard, w\u0119gierskim Heti Valasz, ukrai\u0144skim Post Postup i wielu innych.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/><a href=\"http:\/\/www.ksiegarnia.solideo.pl\/pozycja\/swiadkowie-tajemnicy\" target=\"_blank\"><img src=\"images\/Audio\/swiadkowie_tajemnicy01.jpg\" border=\"0\" width=\"100\" height=\"96\" style=\"margin-left: 6px; margin-right: 6px; float: left; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Wszystkim polecamy ksi\u0105\u017ck\u0119 \u201e\u015awiadkowie Tajemnicy\u201d (nikt nam za to nie p\u0142aci). To w\u0142a\u015bnie przede wszystkim o do\u015bwiadczeniach z pracy nad t\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0105 opowiada\u0142 nasz go\u015b\u0107.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">{music}mp3\/cuda_pod_lupa{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}