{"content":"1 marzec | DA D\u0105b zaprasza na kolejny wyk\u0142ad&nbsp;z cyklu \"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny\".&nbsp;Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie pan Cezary Gawry\u015b, a temat spotkania \"Na czym&nbsp; polega si\u0142a m\u0119\u017cczyzny?\" 1 marca, czwartek, godz.20:00, sale DA.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 1 marzec | DA D\u0105b zaprasza na kolejny wyk\u0142ad&nbsp;z cyklu \"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny\".&nbsp;Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie pan Cezary Gawry\u015b, a temat spotkania \"Na czym&nbsp; polega si\u0142a m\u0119\u017cczyzny?\" 1 marca, czwartek, godz.20:00, sale DA.\n\n-->","source":"jos","title":"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-02-26 11:55:07","id":"459","original_introtext":"1 marzec | DA D\u0105b zaprasza na kolejny wyk\u0142ad&nbsp;z cyklu \"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny\".&nbsp;Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie pan Cezary Gawry\u015b, a temat spotkania \"Na czym&nbsp; polega si\u0142a m\u0119\u017cczyzny?\" 1 marca, czwartek, godz.20:00, sale DA.<BR>","original_fulltext":"","text-date":"1 marzec","after-2013-move":{"content":"1 marzec | DA D\u0105b zaprasza na kolejny wyk\u0142ad&nbsp;z cyklu \"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny\".&nbsp;Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie pan Cezary Gawry\u015b, a temat spotkania \"Na czym&nbsp; polega si\u0142a m\u0119\u017cczyzny?\" 1 marca, czwartek, godz.20:00, sale DA.\n","source":"jom","title":"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"459","original_introtext":"1 marzec | DA D\u0105b zaprasza na kolejny wyk\u0142ad&nbsp;z cyklu \"Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny\".&nbsp;Go\u015bciem spotkania b\u0119dzie pan Cezary Gawry\u015b, a temat spotkania \"Na czym&nbsp; polega si\u0142a m\u0119\u017cczyzny?\" 1 marca, czwartek, godz.20:00, sale DA.<BR>","original_fulltext":"","text-date":"1 marzec"}}