{"content":"ju\u017c dzi\u015b !! | Rozpocz\u0119li\u015bmy formalnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 na Akademii Medycznej, a wi\u0119c Soli Deo dzia\u0142a ju\u017c na 6 uczelniach![br][br]UWAGA! Je\u015bli studiujesz na uczelni, gdzie Soli Deo jeszcze nie dzia\u0142a, pom\u00f3\u017c nam to zmieni\u0107 ;)) Napisz do Zbyszka Kaliszuka ([mail%n%prezes@solideo.pl]), w\u0142\u0105cz si\u0119 do naszej  spo\u0142eczno\u015bci i zr\u00f3b z nami wiele dobrego dla innych!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ju\u017c dzi\u015b !! | Rozpocz\u0119li\u015bmy formalnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 na Akademii Medycznej, a wi\u0119c Soli Deo dzia\u0142a ju\u017c na 6 uczelniach![br][br]UWAGA! Je\u015bli studiujesz na uczelni, gdzie Soli Deo jeszcze nie dzia\u0142a, pom\u00f3\u017c nam to zmieni\u0107 ;)) Napisz do Zbyszka Kaliszuka ([mail%n%prezes@solideo.pl]), w\u0142\u0105cz si\u0119 do naszej  spo\u0142eczno\u015bci i zr\u00f3b z nami wiele dobrego dla innych!\n-->","source":"jos","title":"Soli Deo na [b]Akademi Medycznej[\/b]","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-02-22 21:37:28","id":"307","original_introtext":"ju\u017c dzi\u015b !! | Rozpocz\u0119li\u015bmy formalnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 na Akademii Medycznej, a wi\u0119c Soli Deo dzia\u0142a ju\u017c na 6 uczelniach![br][br]UWAGA! Je\u015bli studiujesz na uczelni, gdzie Soli Deo jeszcze nie dzia\u0142a, pom\u00f3\u017c nam to zmieni\u0107 ;)) Napisz do Zbyszka Kaliszuka ([mail%n%prezes@solideo.pl]), w\u0142\u0105cz si\u0119 do naszej  spo\u0142eczno\u015bci i zr\u00f3b z nami wiele dobrego dla innych!","original_fulltext":"","text-date":"ju\u017c dzi\u015b !!","after-2013-move":{"content":"ju\u017c dzi\u015b !! | Rozpocz\u0119li\u015bmy formalnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 na Akademii Medycznej, a wi\u0119c Soli Deo dzia\u0142a ju\u017c na 6 uczelniach![br][br]UWAGA! Je\u015bli studiujesz na uczelni, gdzie Soli Deo jeszcze nie dzia\u0142a, pom\u00f3\u017c nam to zmieni\u0107 ;)) Napisz do Zbyszka Kaliszuka ([mail%n%prezes@solideo.pl]), w\u0142\u0105cz si\u0119 do naszej  spo\u0142eczno\u015bci i zr\u00f3b z nami wiele dobrego dla innych!","source":"jom","title":"Soli Deo na [b]Akademi Medycznej[\/b]","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"307","original_introtext":"ju\u017c dzi\u015b !! | Rozpocz\u0119li\u015bmy formalnie dzia\u0142alno\u015b\u0107 na Akademii Medycznej, a wi\u0119c Soli Deo dzia\u0142a ju\u017c na 6 uczelniach![br][br]UWAGA! Je\u015bli studiujesz na uczelni, gdzie Soli Deo jeszcze nie dzia\u0142a, pom\u00f3\u017c nam to zmieni\u0107 ;)) Napisz do Zbyszka Kaliszuka ([mail%n%prezes@solideo.pl]), w\u0142\u0105cz si\u0119 do naszej  spo\u0142eczno\u015bci i zr\u00f3b z nami wiele dobrego dla innych!","original_fulltext":"","text-date":"ju\u017c dzi\u015b !!"}}