{"content":"7-14 sierpnia 2009 | W \u015brodku wakacji odbywa si\u0119 spotkanie, kt\u00f3rego nie mo\u017cna przegapi\u0107! Dlaczego?&nbsp;\n&nbsp;&nbsp;\n- poniewa\u017c, tak jak uczestnicy, nasze spotkanie ma oko\u0142o dwudziestu lat&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c w tym roku przyjedzie 4000 m\u0142odych\n&nbsp;- poniewa\u017c to najwi\u0119ksze letnie mi\u0119dzynarodowe spotkanie m\u0142odych we Francji\n&nbsp;- poniewa\u017c przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata&nbsp;&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c Jezus na Ciebie czeka!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7-14 sierpnia 2009 | W \u015brodku wakacji odbywa si\u0119 spotkanie, kt\u00f3rego nie mo\u017cna przegapi\u0107! Dlaczego?&nbsp;\n&nbsp;&nbsp;\n- poniewa\u017c, tak jak uczestnicy, nasze spotkanie ma oko\u0142o dwudziestu lat&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c w tym roku przyjedzie 4000 m\u0142odych\n&nbsp;- poniewa\u017c to najwi\u0119ksze letnie mi\u0119dzynarodowe spotkanie m\u0142odych we Francji\n&nbsp;- poniewa\u017c przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata&nbsp;&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c Jezus na Ciebie czeka! \n-->","source":"jos","title":"Mi\u0119dzynarodowe Spotkanie M\u0142odych w Paray-le-Monial","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-06-22 08:04:30","id":"769","original_introtext":"7-14 sierpnia 2009 | W \u015brodku wakacji odbywa si\u0119 spotkanie, kt\u00f3rego nie mo\u017cna przegapi\u0107! Dlaczego?&nbsp;<BR>&nbsp;&nbsp;<BR>- poniewa\u017c, tak jak uczestnicy, nasze spotkanie ma oko\u0142o dwudziestu lat&nbsp;<BR>&nbsp;- poniewa\u017c w tym roku przyjedzie 4000 m\u0142odych<BR>&nbsp;- poniewa\u017c to najwi\u0119ksze letnie mi\u0119dzynarodowe spotkanie m\u0142odych we Francji<BR>&nbsp;- poniewa\u017c przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata&nbsp;&nbsp;<BR>&nbsp;- poniewa\u017c Jezus na Ciebie czeka! ","original_fulltext":"","text-date":"7-14 sierpnia 2009","after-2013-move":{"content":"7-14 sierpnia 2009 | W \u015brodku wakacji odbywa si\u0119 spotkanie, kt\u00f3rego nie mo\u017cna przegapi\u0107! Dlaczego?&nbsp;\n&nbsp;&nbsp;\n- poniewa\u017c, tak jak uczestnicy, nasze spotkanie ma oko\u0142o dwudziestu lat&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c w tym roku przyjedzie 4000 m\u0142odych\n&nbsp;- poniewa\u017c to najwi\u0119ksze letnie mi\u0119dzynarodowe spotkanie m\u0142odych we Francji\n&nbsp;- poniewa\u017c przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata&nbsp;&nbsp;\n&nbsp;- poniewa\u017c Jezus na Ciebie czeka!","source":"jom","title":"Mi\u0119dzynarodowe Spotkanie M\u0142odych w Paray-le-Monial","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"769","original_introtext":"7-14 sierpnia 2009 | W \u015brodku wakacji odbywa si\u0119 spotkanie, kt\u00f3rego nie mo\u017cna przegapi\u0107! Dlaczego?&nbsp;<BR>&nbsp;&nbsp;<BR>- poniewa\u017c, tak jak uczestnicy, nasze spotkanie ma oko\u0142o dwudziestu lat&nbsp;<BR>&nbsp;- poniewa\u017c w tym roku przyjedzie 4000 m\u0142odych<BR>&nbsp;- poniewa\u017c to najwi\u0119ksze letnie mi\u0119dzynarodowe spotkanie m\u0142odych we Francji<BR>&nbsp;- poniewa\u017c przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z ca\u0142ego \u015bwiata&nbsp;&nbsp;<BR>&nbsp;- poniewa\u017c Jezus na Ciebie czeka!","original_fulltext":"","text-date":"7-14 sierpnia 2009"}}