{"content":"\n\n![PW_rekolekcjie_2011](images\/stories\/2011\/PW_rekolekcjie_2011.jpg)Jego Magnificencja Rektor Politechniki Warszawskiej prof. dr hab. in\u017c. W\u0142odzimierz Kurnik i Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo przy Politechnice Warszawskiej zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne \u00a0\u00a0\n\nOdwaga - towar deficytowy\u2026 \u00a0 \u00a0 \n\u00a0\n**4.04.2011 r. - \u201eId\u017a wyprostowany czyli \u017cycie bez kompleks\u00f3w\u201d**\ns.144 GG PW 19:00\nW trakcie konferencji i podczas kr\u00f3tkiej dyskusji na zako\u0144czenie zastanowimy si\u0119 nad m\u0119\u017cnym \u015bwiadczeniem o Chrystusie w \u017cyciu codziennym \u00a0\n\u00a0\u00a0\n**5.04.2011 r. B\u0105d\u017a wolny, czyli free your soul (not  mind)**\ns.144 GG PW godz 19:00\nProjekcja filmu \u201cFireproof\u201d po\u0142\u0105czona z dyskusj\u0105 \u00a0\n\u00a0\n**6.04.2011 r. Prawda kole w aureole \u2013 chrze\u015bcija\u0144ska bezkompromisowo\u015b\u0107 w zderzeniu z poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105**\nMa\u0142a Aula GG PW godz 19:00\nMsza \u015aw po\u0142\u0105czona z konferencj\u0105 \u00a0 \u00a0 \n\u00a0\u00a0\nRekolekcje poprowadzi **ks. Jaros\u0142aw Kotula**, charyzmatyczny koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii  Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![PW_rekolekcjie_2011](images\/stories\/2011\/PW_rekolekcjie_2011.jpg)Jego Magnificencja Rektor Politechniki Warszawskiej prof. dr hab. in\u017c. W\u0142odzimierz Kurnik i Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo przy Politechnice Warszawskiej zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne \u00a0\u00a0\n\r\nOdwaga - towar deficytowy\u2026 \u00a0 \u00a0 \r\n\u00a0\r\n**4.04.2011 r. - \u201eId\u017a wyprostowany czyli \u017cycie bez kompleks\u00f3w\u201d**\r\ns.144 GG PW 19:00\r\nW trakcie konferencji i podczas kr\u00f3tkiej dyskusji na zako\u0144czenie zastanowimy si\u0119 nad m\u0119\u017cnym \u015bwiadczeniem o Chrystusie w \u017cyciu codziennym \u00a0\r\n\u00a0\u00a0\r\n**5.04.2011 r. B\u0105d\u017a wolny, czyli free your soul (not  mind)**\r\ns.144 GG PW godz 19:00\r\nProjekcja filmu \u201cFireproof\u201d po\u0142\u0105czona z dyskusj\u0105 \u00a0\r\n\u00a0\r\n**6.04.2011 r. Prawda kole w aureole \u2013 chrze\u015bcija\u0144ska bezkompromisowo\u015b\u0107 w zderzeniu z poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105**\r\nMa\u0142a Aula GG PW godz 19:00\r\nMsza \u015aw po\u0142\u0105czona z konferencj\u0105 \u00a0 \u00a0 \r\n\u00a0\u00a0\r\nRekolekcje poprowadzi **ks. Jaros\u0142aw Kotula**, charyzmatyczny koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii  Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie \u00a0 \u00a0 \u00a0\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-31 23:21:14","id":"117","original_introtext":"<p><img style=\"margin-bottom: 15px; margin-right: 15px; float: left;\" alt=\"PW_rekolekcjie_2011\" src=\"images\/stories\/2011\/PW_rekolekcjie_2011.jpg\" height=\"128\" width=\"89\" \/>Jego Magnificencja Rektor Politechniki Warszawskiej prof. dr hab. in\u017c. W\u0142odzimierz Kurnik i Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo przy Politechnice Warszawskiej zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 18pt;\">Odwaga - towar deficytowy\u2026<\/span> \u00a0 \u00a0 <\/span><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>4.04.2011 r. - \u201eId\u017a wyprostowany czyli \u017cycie bez kompleks\u00f3w\u201d<\/strong><\/div>\r\n<div>s.144 GG PW 19:00<\/div>\r\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">W trakcie konferencji i podczas kr\u00f3tkiej dyskusji na zako\u0144czenie zastanowimy si\u0119 nad m\u0119\u017cnym \u015bwiadczeniem o Chrystusie w \u017cyciu codziennym <\/span>\u00a0<\/div>\r\n<div>\u00a0\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>5.04.2011 r. B\u0105d\u017a wolny, czyli free your soul (not  mind)<\/strong><\/div>\r\n<div>s.144 GG PW godz 19:00<\/div>\r\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">Projekcja filmu \u201cFireproof\u201d po\u0142\u0105czona z dyskusj\u0105 \u00a0<\/span><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>6.04.2011 r. Prawda kole w aureole \u2013 chrze\u015bcija\u0144ska bezkompromisowo\u015b\u0107 w zderzeniu z poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105<\/strong><\/div>\r\n<div>Ma\u0142a Aula GG PW godz 19:00<\/div>\r\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">Msza \u015aw po\u0142\u0105czona z konferencj\u0105 \u00a0 \u00a0 <\/span><\/div>\r\n<div>\u00a0\u00a0<\/div>\r\n<div>Rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Jaros\u0142aw Kotula<\/strong>, charyzmatyczny koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii  Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![PW_rekolekcjie_2011](images\/stories\/2011\/PW_rekolekcjie_2011.jpg)Jego Magnificencja Rektor Politechniki Warszawskiej prof. dr hab. in\u017c. W\u0142odzimierz Kurnik i Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo przy Politechnice Warszawskiej zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne \u00a0\u00a0\n\nOdwaga - towar deficytowy\u2026 \u00a0 \u00a0 \n\u00a0\n**4.04.2011 r. - \u201eId\u017a wyprostowany czyli \u017cycie bez kompleks\u00f3w\u201d**\ns.144 GG PW 19:00\nW trakcie konferencji i podczas kr\u00f3tkiej dyskusji na zako\u0144czenie zastanowimy si\u0119 nad m\u0119\u017cnym \u015bwiadczeniem o Chrystusie w \u017cyciu codziennym \u00a0\n\u00a0\u00a0\n**5.04.2011 r. B\u0105d\u017a wolny, czyli free your soul (not  mind)**\ns.144 GG PW godz 19:00\nProjekcja filmu \u201cFireproof\u201d po\u0142\u0105czona z dyskusj\u0105 \u00a0\n\u00a0\n**6.04.2011 r. Prawda kole w aureole \u2013 chrze\u015bcija\u0144ska bezkompromisowo\u015b\u0107 w zderzeniu z poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105**\nMa\u0142a Aula GG PW godz 19:00\nMsza \u015aw po\u0142\u0105czona z konferencj\u0105 \u00a0 \u00a0 \n\u00a0\u00a0\nRekolekcje poprowadzi **ks. Jaros\u0142aw Kotula**, charyzmatyczny koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii  Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"117","original_introtext":"<p><img style=\"margin-bottom: 15px; margin-right: 15px; float: left;\" alt=\"PW_rekolekcjie_2011\" src=\"images\/stories\/2011\/PW_rekolekcjie_2011.jpg\" height=\"128\" width=\"89\" \/>Jego Magnificencja Rektor Politechniki Warszawskiej prof. dr hab. in\u017c. W\u0142odzimierz Kurnik i Ko\u0142o Terenowe ASK Soli Deo przy Politechnice Warszawskiej zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne \u00a0\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 18pt;\">Odwaga - towar deficytowy\u2026<\/span> \u00a0 \u00a0 <\/span><\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><strong>4.04.2011 r. - \u201eId\u017a wyprostowany czyli \u017cycie bez kompleks\u00f3w\u201d<\/strong><\/div>\n<div>s.144 GG PW 19:00<\/div>\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">W trakcie konferencji i podczas kr\u00f3tkiej dyskusji na zako\u0144czenie zastanowimy si\u0119 nad m\u0119\u017cnym \u015bwiadczeniem o Chrystusie w \u017cyciu codziennym <\/span>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0\u00a0<\/div>\n<div><strong>5.04.2011 r. B\u0105d\u017a wolny, czyli free your soul (not  mind)<\/strong><\/div>\n<div>s.144 GG PW godz 19:00<\/div>\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">Projekcja filmu \u201cFireproof\u201d po\u0142\u0105czona z dyskusj\u0105 \u00a0<\/span><\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><strong>6.04.2011 r. Prawda kole w aureole \u2013 chrze\u015bcija\u0144ska bezkompromisowo\u015b\u0107 w zderzeniu z poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105<\/strong><\/div>\n<div>Ma\u0142a Aula GG PW godz 19:00<\/div>\n<div><span style=\"font-size: 10pt;\">Msza \u015aw po\u0142\u0105czona z konferencj\u0105 \u00a0 \u00a0 <\/span><\/div>\n<div>\u00a0\u00a0<\/div>\n<div>Rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Jaros\u0142aw Kotula<\/strong>, charyzmatyczny koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii  Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>","original_fulltext":""}}