{"content":"\n\n![images\/nnnn.jpg](images\/nnnn.jpg)\n\r\n\nZapraszamy na spotkanie z wolontariuszami mi\u0119dzynarodowej organizacji misyjnej Dom\u00f3w Serca, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnym zadaniem jest szerzenie kultury wsp\u00f3\u0142czucia i pocieszenia poprzez przyja\u017a\u0144 i obecno\u015b\u0107 w najbiedniejszych rejonach \u015bwiata.\n \n Maciej opowie o swoich przygotowaniach do misji w Salwadorze, Dominika podzieli si\u0119 do\u015bwiadczeniem misji w Indiach a Magdalena opowie o misji na Kubie i w Argentynie. \n \n Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 si\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci wyjazdu i w\u0142\u0105czenia si\u0119 w misj\u0119 Dom\u00f3w Serca.\n \n Szczeg\u00f3\u0142y spotkania: \n Godzina: **18:15**\n Miejsce: **AULA 1, Budynek 23**\n **Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego w Warszawie**\n ul. Ciszewskiego 8\n\n Link do wydarzenia na** [Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/348841092163613\/)**\n\n","source":"jom","title":"Kuba, Salwador, Indie - misja Dom\u00f3w Serca na \u015bwiecie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-01-13 15:24:38","id":"5477","original_introtext":"<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><img src=\"images\/nnnn.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\">Zapraszamy na spotkanie z wolontariuszami mi\u0119dzynarodowej organizacji misyjnej Dom\u00f3w Serca, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnym zadaniem jest szerzenie kultury wsp\u00f3\u0142czucia i pocieszenia poprzez przyja\u017a\u0144 i obecno\u015b\u0107 w najbiedniejszych rejonach \u015bwiata.<br \/> <br \/> Maciej opowie o swoich przygotowaniach do misji w Salwadorze, Dominika podzieli si\u0119 do\u015bwiadczeniem misji w Indiach a Magdalena opowie o misji na Kubie i w Argentynie. <br \/> <br \/> Podczas spotkania b\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 si\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci wyjazdu i w\u0142\u0105czenia si\u0119 w misj\u0119 Dom\u00f3w Serca.<br \/> <br \/> Szczeg\u00f3\u0142y spotkania: <br \/> Godzina: <strong>18:15<\/strong><br \/> Miejsce: <strong>AULA 1, Budynek 23<\/strong><br \/> <strong>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego w Warszawie<\/strong><br \/> ul. Ciszewskiego 8<br \/><br \/> Link do wydarzenia na<strong> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/348841092163613\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a><\/strong><br \/><\/span><\/p>","original_fulltext":""}