{"content":"\n\n![mazury_kraina](images\/stories\/mazury_kraina.jpg)\n\n\n\nII edycjamaj\u00f3wki w I\u0142awie 30 kwietnia -3 maja\n\n\n# Ko\u0142o Soli Deo na UW proponuje Wam czterodniowy wyjazd \n do **I\u0142awy**** **(woj. warmi\u0144sko-mazurskie), podczas kt\u00f3rego:\n# \u00b7 przygotujemy si\u0119 duchowo\u00a0 do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)\n# \u00b7 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\n\u00a0Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia **kajak\u00f3w**,rower\u00f3w wodnych, zorganizowania wieczoru przy\u00a0 **ognisku, podchod\u00f3w, meczu pi\u0142ki siatkowej **oraz \u00a0**wycieczki rowerowej** do ruin zamku w pobliskim **Szymbarku.**\n\n\u00a0Koszt wyjazdu -**225 z\u0142 ****(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)**** 245 z\u0142 ****(dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)**-\n\nobejmuje:\n<ul>\n<li>podr\u00f3\u017c      poci\u0105giem TLK w obie strony<\/li>\n<li>3      noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/li>\n<li>wy\u017cywienie<\/li>\n<li>ubezpieczenie<\/li>\n<\/ul>\n\n\u00a0Wyjazd dojdzie do skutku, je\u015bli zg\u0142osi si\u0119 **30 ! **ch\u0119tnych. Ostateczny termin zapis\u00f3w: **24 kwietnia**\n\n\u00a0Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu (nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.) :\n\n\u00a0**Aleksandra Staniszewska**: aleksandra.staniszewska89@wp.pl 698 424\u00a0532\n\n\u00a0**Maciej Kidawa**: maciej.kidawa@op.pl 507 136 294\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Maj\u00f3wka Soli Deo 2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"129","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"mazury_kraina\" src=\"images\/stories\/mazury_kraina.jpg\" height=\"130\" width=\"111\" \/><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">II edycjamaj\u00f3wki w I\u0142awie 30 kwietnia -3 maja<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Ko\u0142o Soli Deo na UW proponuje Wam czterodniowy wyjazd <br \/> do <strong>I\u0142awy<\/strong><strong> <\/strong>(woj. warmi\u0144sko-mazurskie), podczas kt\u00f3rego:<\/span><\/h1>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<h1 style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00b7 przygotujemy si\u0119 duchowo\u00a0 do uroczysto\u015bci beatyfikacji Jana Paw\u0142a II (szczeg\u00f3\u0142y podamy p\u00f3\u017aniej; trwaj\u0105 negocjacje z ksi\u0119dzem)<\/span><\/h1>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<h1 style=\"text-align: justify;\" \/><span style=\"font-size: 12pt;\" \/>\u00b7 wypoczniemy, korzystaj\u0105c z urok\u00f3w Mazur","original_fulltext":"<\/span><\/h1>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wypo\u017cyczenia <strong>kajak\u00f3w<\/strong>,rower\u00f3w wodnych, zorganizowania wieczoru przy\u00a0 <strong>ognisku, podchod\u00f3w, meczu pi\u0142ki siatkowej <\/strong>oraz \u00a0<strong>wycieczki rowerowej<\/strong> do ruin zamku w pobliskim <strong>Szymbarku.<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Koszt wyjazdu -<strong>225 z\u0142 <\/strong><strong>(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/strong><strong> 245 z\u0142 <\/strong><strong>(dla pozosta\u0142ych ch\u0119tnych)<\/strong>-<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">obejmuje:<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li>podr\u00f3\u017c      poci\u0105giem TLK w obie strony<\/li>\n<li>3      noclegi w schronisku m\u0142odzie\u017cowym<\/li>\n<li>wy\u017cywienie<\/li>\n<li>ubezpieczenie<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Wyjazd dojdzie do skutku, je\u015bli zg\u0142osi si\u0119 <strong>30 ! <\/strong>ch\u0119tnych. Ostateczny termin zapis\u00f3w: <strong><span style=\"text-decoration: underline;\">24 kwietnia<\/span><\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Prosimy o zapisywanie si\u0119 na wyjazd u organizator\u00f3w wyjazdu (nale\u017cy poda\u0107 imi\u0119 i nazwisko, rok i kierunek studi\u00f3w, nr PESEL \/potrzebny do ubezpieczenia\/, tel. kom.) :<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<strong>Aleksandra Staniszewska<\/strong>: <a href=\"mailto:aleksandra.staniszewska89@wp.pl\">aleksandra.staniszewska89@wp.pl<\/a> 698 424\u00a0532<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<strong>Maciej Kidawa<\/strong>: <a href=\"mailto:maciej.kidawa@op.pl\">maciej.kidawa@op.pl<\/a> 507 136 294<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\">\u00a0<\/p>"}