{"content":"5-6 maja 2006 | Na pocz\u0105tku maja odb\u0119dzie si\u0119 [b]Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej.[\/b] Tradycyjnie b\u0119dzie ono po\u0142\u0105czone z Pielgrzymk\u0105 Akademick\u0105 na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Zg\u0142oszenia prosimy kierowa\u0107 do Gosi M\u0105czy\u0144skiej na adres: [mail%n%malgorzata_maczynska@poczta.onet.pl]","source":"jos","title":"Walne Zgromadzenie KSKMA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-28 01:19:51","id":"328","original_introtext":"5-6 maja 2006 | Na pocz\u0105tku maja odb\u0119dzie si\u0119 [b]Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej.[\/b] Tradycyjnie b\u0119dzie ono po\u0142\u0105czone z Pielgrzymk\u0105 Akademick\u0105 na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Zg\u0142oszenia prosimy kierowa\u0107 do Gosi M\u0105czy\u0144skiej na adres: [mail%n%malgorzata_maczynska@poczta.onet.pl]","original_fulltext":"","text-date":"5-6 maja 2006"}