{"content":"\n\u00a0\n![images\/strona\/rusz_sie_i_pomoz02.jpg](images\/strona\/rusz_sie_i_pomoz02.jpg)\n\r\n\nChcesz pomaga\u0107, ale nie wiesz jak? Nie mo\u017cesz znale\u017a\u0107 osoby, kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b pom\u00f3c albo akcji w kt\u00f3r\u0105 si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107, wykorzystuj\u0105c swoje talenty? Tu takie znajdziesz. Wybierz co\u015b dla siebie z naszych bardzo zr\u00f3\u017cnicowanych propozycji.\n\r\n\nJe\u015bli nie masz czasu to te\u017c tu dopasujesz co\u015b dla siebie \u2013 tylko poklikaj i si\u0119 rozejrzyj. I potraktuj wolontariat jako co\u015b normalnego:-) Jako mi\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3ra wyra\u017ca si\u0119 w czynie.\n\r\n\nJe\u015bli chcesz si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 to ZR\u00d3B TO OD RAZU zanim co\u015b innego odwr\u00f3ci Twoj\u0105 uwag\u0119. Wiemy, \u017ce tak bywa, bo te\u017c tak mamy...:p Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji i w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promocj\u0119 wolontariatu? Nie zastanawiaj si\u0119 tylko napisz do Piotrka!\n \n SZEF: Piotr Ceg\u0142owski\nwolontariat.solideo@gmail.com\n\r\n***\n\r\n\nJe\u017celi znasz osob\u0119, kt\u00f3ra potrzebuje pomocy to zapytaj j\u0105 o zgod\u0119, po czym prze\u015blij informacj\u0119 o tym jaka pomoc jest potrzebna na adres: wolontariat.solideo@gmail.com\n\r\n\r\n\nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c do wsp\u00f3\u0142pracy organizacje po\u017cytku publicznego.\n\r\n","source":"jom","title":"Sekcja wolontariatu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:51:59","id":"5258","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">\u00a0<img src=\"images\/strona\/rusz_sie_i_pomoz02.jpg\" border=\"0\" style=\"display: block; margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-top: 0cm; margin-right: 0cm; margin-bottom: 8pt; margin-left: 0cm; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">Chcesz pomaga\u0107, ale nie wiesz jak? Nie mo\u017cesz znale\u017a\u0107 osoby, kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b pom\u00f3c albo akcji w kt\u00f3r\u0105 si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107, wykorzystuj\u0105c swoje talenty? Tu takie znajdziesz. Wybierz co\u015b dla siebie z naszych bardzo zr\u00f3\u017cnicowanych propozycji.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin: 0cm 0cm 8pt;\"><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">Je\u015bli nie masz czasu to te\u017c tu dopasujesz co\u015b dla siebie \u2013 tylko poklikaj i si\u0119 rozejrzyj. I potraktuj wolontariat jako co\u015b normalnego:-) Jako mi\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3ra wyra\u017ca si\u0119 w czynie.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">Je\u015bli chcesz si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 to ZR\u00d3B TO OD RAZU zanim co\u015b innego odwr\u00f3ci Twoj\u0105 uwag\u0119. Wiemy, \u017ce tak bywa, bo te\u017c tak mamy...:p <\/span>Chcesz do\u0142\u0105czy\u0107 do sekcji i w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w promocj\u0119 wolontariatu? Nie zastanawiaj si\u0119 tylko napisz do Piotrka!<br \/> <br \/> SZEF: Piotr Ceg\u0142owski<br \/><a href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\" style=\"line-height: 1.3em;\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">Je\u017celi znasz osob\u0119, kt\u00f3ra potrzebuje pomocy to zapytaj j\u0105 o zgod\u0119, po czym prze\u015blij informacj\u0119 o tym jaka pomoc jest potrzebna na adres: <a href=\"mailto:wolontariat.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"color: #0563c1;\">wolontariat.solideo@gmail.com<\/span><\/a><\/span><\/p>\r\n<div style=\"border-width: medium medium 1pt; border-style: none none solid; border-color: currentcolor currentcolor windowtext; padding: 0cm 0cm 1pt;\">\r\n<p style=\"margin: 0cm 0cm 8pt; padding: 0cm; border: currentcolor;\"><span style=\"font-family: 'tahoma', sans-serif;\">Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c do wsp\u00f3\u0142pracy organizacje po\u017cytku publicznego.<\/span><\/p>\r\n<\/div>","original_fulltext":""}