{"content":"\n\n![images\/newsy\/Rekolekcje 2015 Wielki Post.jpg](images\/newsy\/Rekolekcje 2015 Wielki Post.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nA Tobie, czego jeszcze brakuje do pe\u0142ni szcz\u0119\u015bcia?\n Pieni\u0119dzy? Popularno\u015bci? Sukces\u00f3w? Atrakcyjnego wygl\u0105du? Ch\u0142opaka lub dziewczyny?\n \n Czy naprawd\u0119 by\u0142oby to \u017ar\u00f3d\u0142em niewyczerpanej rado\u015bci? Co z tymi, kt\u00f3rzy ju\u017c to maj\u0105, a jednak s\u0105 smutni? Mo\u017ce to jednak nie wszystko\u2026\n Co wi\u0119c robi\u0107, by by\u0107 naprawd\u0119 szcz\u0119\u015bliwym? Czym wype\u0142ni\u0107 pustk\u0119 w sercu? Jak pozby\u0107 si\u0119 uczucia ci\u0105g\u0142ego niepokoju?\n \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nChcesz \u017cy\u0107 bez obaw, co przyniesie lub zabierze nast\u0119pny dzie\u0144?\n Przyjd\u017a na rekolekcje wielkopostne organizowane przez ASK Soli Deo!\n \n Poprowadzi je dla nas ks. Karol Oparcik, kt\u00f3remu by\u0107 mo\u017ce uda si\u0119 i Ciebie zarazi\u0107 swoj\u0105 rado\u015bci\u0105 \u017cycia!\n \n Plan jest taki:\n \n 16.03 - Konferencja o rado\u015bci\n 17.03 - Konferencja, uwielbienie i mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi\n 18.03 - Msza \u015awi\u0119ta\n \n A to wszystko w auli II budynku 23 na kampusie SGGW (ul. Ciszewskiego 8) Startujemy o 18:15 :)\n \n Im b\u0119dzie nas wi\u0119cej, tym b\u0119dzie weselej! Wszyscy s\u0105 mile widziani.\n Do zobaczenia\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne 2015 - ods\u0142ona II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-03-11 13:29:24","id":"5427","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/Rekolekcje 2015 Wielki Post.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">A Tobie, czego jeszcze brakuje do pe\u0142ni szcz\u0119\u015bcia?<br \/> Pieni\u0119dzy? Popularno\u015bci? Sukces\u00f3w? Atrakcyjnego wygl\u0105du? Ch\u0142opaka lub dziewczyny?<br \/> <br \/> Czy naprawd\u0119 by\u0142oby to \u017ar\u00f3d\u0142em niewyczerpanej rado\u015bci? Co z tymi, kt\u00f3rzy ju\u017c to maj\u0105, a jednak s\u0105 smutni? Mo\u017ce to jednak nie wszystko\u2026<br \/> Co wi\u0119c robi\u0107, by by\u0107 naprawd\u0119 szcz\u0119\u015bliwym? Czym wype\u0142ni\u0107 pustk\u0119 w sercu? Jak pozby\u0107 si\u0119 uczucia ci\u0105g\u0142ego niepokoju?<br \/> <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\">Chcesz \u017cy\u0107 bez obaw, co przyniesie lub zabierze nast\u0119pny dzie\u0144?<br \/> Przyjd\u017a na rekolekcje wielkopostne organizowane przez ASK Soli Deo!<br \/> <br \/> Poprowadzi je dla nas ks. Karol Oparcik, kt\u00f3remu by\u0107 mo\u017ce uda si\u0119 i Ciebie zarazi\u0107 swoj\u0105 rado\u015bci\u0105 \u017cycia!<span class=\"text_exposed_show\"><br \/> <br \/> Plan jest taki:<br \/> <br \/> 16.03 - Konferencja o rado\u015bci<br \/> 17.03 - Konferencja, uwielbienie i mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi<br \/> 18.03 - Msza \u015awi\u0119ta<br \/> <br \/> A to wszystko w auli II budynku 23 na kampusie SGGW (ul. Ciszewskiego 8) Startujemy o 18:15 :)<br \/> <br \/> Im b\u0119dzie nas wi\u0119cej, tym b\u0119dzie weselej! Wszyscy s\u0105 mile widziani.<br \/> Do zobaczenia<\/span><\/span><\/p>"}