{"content":"24 lutego | \nMaciej Tumulec zwiedzi\u0142 \u015bwiat autostopem i chce podzieli\u0107 si\u0119 z nami swoj\u0105 przygod\u0105! B\u0119dzie opowiada\u0142 o swoich prze\u017cyciach i poka\u017ce mn\u00f3stwo interesuj\u0105cych zdj\u0119\u0107!\nWszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w podr\u00f3\u017cy i przyg\u00f3d (i nie tylko!) serdecznie zapraszamy na spotkanie:\n24.02.2009(wt.),\ngodz.20,\naula starego BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Uniwersytet Warszawski\n\nZAPRASZAMY!!!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 lutego | \nMaciej Tumulec zwiedzi\u0142 \u015bwiat autostopem i chce podzieli\u0107 si\u0119 z nami swoj\u0105 przygod\u0105! B\u0119dzie opowiada\u0142 o swoich prze\u017cyciach i poka\u017ce mn\u00f3stwo interesuj\u0105cych zdj\u0119\u0107!\n\r\n\nWszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w podr\u00f3\u017cy i przyg\u00f3d (i nie tylko!) serdecznie zapraszamy na spotkanie:\n\r\n\n24.02.2009(wt.),\ngodz.20,\naula starego BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Uniwersytet Warszawski\n\r\nZAPRASZAMY!!!\n\n-->","source":"jos","title":"Autostopem przez \u015bwiat - spotkanie z podr\u00f3\u017cnikiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-21 15:11:02","id":"712","original_introtext":"24 lutego | <P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">Maciej Tumulec zwiedzi\u0142 \u015bwiat autostopem i chce podzieli\u0107 si\u0119 z nami swoj\u0105 przygod\u0105! B\u0119dzie opowiada\u0142 o swoich prze\u017cyciach i poka\u017ce mn\u00f3stwo interesuj\u0105cych zdj\u0119\u0107!<\/SPAN><br>\r\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">Wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w podr\u00f3\u017cy i przyg\u00f3d (i nie tylko!) serdecznie zapraszamy na spotkanie:<\/SPAN><br>\r\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">24.02.2009(wt.),<BR>godz.20,<BR>aula starego BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Uniwersytet Warszawski<\/SPAN><br>\r\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\"><BR>ZAPRASZAMY!!!<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 lutego","after-2013-move":{"content":"24 lutego | \nMaciej Tumulec zwiedzi\u0142 \u015bwiat autostopem i chce podzieli\u0107 si\u0119 z nami swoj\u0105 przygod\u0105! B\u0119dzie opowiada\u0142 o swoich prze\u017cyciach i poka\u017ce mn\u00f3stwo interesuj\u0105cych zdj\u0119\u0107!\nWszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w podr\u00f3\u017cy i przyg\u00f3d (i nie tylko!) serdecznie zapraszamy na spotkanie:\n24.02.2009(wt.),\ngodz.20,\naula starego BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Uniwersytet Warszawski\n\nZAPRASZAMY!!!\n","source":"jom","title":"Autostopem przez \u015bwiat - spotkanie z podr\u00f3\u017cnikiem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"712","original_introtext":"24 lutego | <P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">Maciej Tumulec zwiedzi\u0142 \u015bwiat autostopem i chce podzieli\u0107 si\u0119 z nami swoj\u0105 przygod\u0105! B\u0119dzie opowiada\u0142 o swoich prze\u017cyciach i poka\u017ce mn\u00f3stwo interesuj\u0105cych zdj\u0119\u0107!<\/SPAN><br>\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">Wszystkich mi\u0142o\u015bnik\u00f3w podr\u00f3\u017cy i przyg\u00f3d (i nie tylko!) serdecznie zapraszamy na spotkanie:<\/SPAN><br>\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\">24.02.2009(wt.),<BR>godz.20,<BR>aula starego BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Uniwersytet Warszawski<\/SPAN><br>\n<P><SPAN class=Apple-style-span style=\"WORD-SPACING: 0px; FONT: 12px Verdana; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; orphans: 2; widows: 2; webkit-border-horizontal-spacing: 3px; webkit-border-vertical-spacing: 3px; webkit-text-decorations-in-effect: none; webkit-text-size-adjust: auto; webkit-text-stroke-width: 0\"><BR>ZAPRASZAMY!!!<\/SPAN><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 lutego"}}