{"content":"\n\n![images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg](images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg)&nbsp;\n**ks. Piotr Pawlukiewicz**,** **konferencja\n \"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"\n&nbsp;\n\n   \n\nZarezerwuj sobie wiecz\u00f3r **8. maja**, zapro\u015b znajomych na nasze wydarzenie!&nbsp;\n\n   \n\n&nbsp;\n\n   \n\n&nbsp;\n   \n\n<!--{{intro-break}}-->\n  \n\n\u00a0\n\u00a0\nKs. Piotr przeciwstawi postaw\u0119 aktywno\u015bci i podboju duchowego \u015bwiata postawie narzekania i bierno\u015bci.  \n&nbsp;**8 maja 2012, godz. 20:30**\nAula A+B, Centrum Dydaktyczn\u200be Warszawski\u200bego Uniwersyte\u200btu Medycznego, ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\n To okazja, aby pos\u0142ucha\u0107 ks. Piotra Pawlukiewicza m\u00f3wi\u0105cego tym razem o powo\u0142aniu chrze\u015bcija\u0144skim. A wszystko prawdopodobnie w najwi\u0119kszej i najnowocze\u015bniejszej auli uniwersyteckiej w Warszawie!\n\n&\nlt;\/span> Szybki dojazd z centrum (m.in. autobusy 175, 504, 128; przystanek \"Uniwersytet Medyczny\")\n\n   \n\n \n![images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg](images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg)\n\n![images\/stories\/wum - dojazd.jpg](images\/stories\/wum - dojazd.jpg)\nFacebook: www.facebook.com\/events\/174301756025549\/\n\n \n\n&nbsp;ZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg](images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg)&nbsp;\n\r\n\n**ks. Piotr Pawlukiewicz**,** **konferencja\n \"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n   \r\n\nZarezerwuj sobie wiecz\u00f3r **8. maja**, zapro\u015b znajomych na nasze wydarzenie!&nbsp;\n\r\n   \r\n\n&nbsp;\n\r\n   \r\n\n&nbsp;\n\r\n\n   \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n  \r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKs. Piotr przeciwstawi postaw\u0119 aktywno\u015bci i podboju duchowego \u015bwiata postawie narzekania i bierno\u015bci.  \n\r\n\n&nbsp;**8 maja 2012, godz. 20:30**\nAula A+B, Centrum Dydaktyczn\u200be Warszawski\u200bego Uniwersyte\u200btu Medycznego, ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\n To okazja, aby pos\u0142ucha\u0107 ks. Piotra Pawlukiewicza m\u00f3wi\u0105cego tym razem o powo\u0142aniu chrze\u015bcija\u0144skim. A wszystko prawdopodobnie w najwi\u0119kszej i najnowocze\u015bniejszej auli uniwersyteckiej w Warszawie!\n\n Szybki dojazd z centrum (m.in. autobusy 175, 504, 128; przystanek \"Uniwersytet Medyczny\")\n\r\n   \r\n\n\n\r\n \r\n![images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg](images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg)\n\r\n![images\/stories\/wum - dojazd.jpg](images\/stories\/wum - dojazd.jpg)\n\r\n\nFacebook: www.facebook.com\/events\/174301756025549\/\n\r\n \r\n\n&nbsp;ZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"ks. Piotr Pawlukiewicz, konferencja \"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-05-01 14:13:27","id":"1098","original_introtext":"<p><img height=\"160\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">ks. Piotr Pawlukiewicz<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">,<\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">konferencja<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">\"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Zarezerwuj sobie wiecz\u00f3r <\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">8. maja<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">, zapro\u015b znajomych na nasze wydarzenie!&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Ks. Piotr przeciwstawi postaw\u0119 aktywno\u015bci i podboju duchowego \u015bwiata postawie narzekania i bierno\u015bci. <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">8 maja 2012, godz. 20:30<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">Aula A+B, Centrum Dydaktyczn\u200be Warszawski\u200bego Uniwersyte\u200btu Medycznego, ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> To okazja, aby pos\u0142ucha\u0107 ks. Piotra Pawlukiewicza m\u00f3wi\u0105cego tym razem o powo\u0142aniu chrze\u015bcija\u0144skim. A wszystko prawdopodobnie w najwi\u0119kszej i najnowocze\u015bniejszej auli uniwersyteckiej w Warszawie!<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> Szybki dojazd z centrum (m.in. autobusy 175, 504, 128; przystanek \"Uniwersytet Medyczny\")<\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/wum - dojazd.jpg\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Facebook: www.facebook.com\/events\/174301756025549\/<\/p>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;ZAPRASZAMY!<\/span><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg](images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg)&nbsp;\n**ks. Piotr Pawlukiewicz**,** **konferencja\n \"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"\n&nbsp;\n\n   \n\nZarezerwuj sobie wiecz\u00f3r **8. maja**, zapro\u015b znajomych na nasze wydarzenie!&nbsp;\n\n   \n\n&nbsp;\n\n   \n\n&nbsp;\n   \n\n<!--{{intro-break}}-->\n  \n\n\u00a0\n\u00a0\nKs. Piotr przeciwstawi postaw\u0119 aktywno\u015bci i podboju duchowego \u015bwiata postawie narzekania i bierno\u015bci.  \n&nbsp;**8 maja 2012, godz. 20:30**\nAula A+B, Centrum Dydaktyczn\u200be Warszawski\u200bego Uniwersyte\u200btu Medycznego, ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a\n To okazja, aby pos\u0142ucha\u0107 ks. Piotra Pawlukiewicza m\u00f3wi\u0105cego tym razem o powo\u0142aniu chrze\u015bcija\u0144skim. A wszystko prawdopodobnie w najwi\u0119kszej i najnowocze\u015bniejszej auli uniwersyteckiej w Warszawie!\n\n&\nlt;\/span> Szybki dojazd z centrum (m.in. autobusy 175, 504, 128; przystanek \"Uniwersytet Medyczny\")\n\n   \n\n \n![images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg](images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg)\n\n![images\/stories\/wum - dojazd.jpg](images\/stories\/wum - dojazd.jpg)\nFacebook: www.facebook.com\/events\/174301756025549\/\n\n \n\n&nbsp;ZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"ks. Piotr Pawlukiewicz, konferencja \"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1098","original_introtext":"<p><img height=\"160\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/xpawlukiewicz.jpg\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">ks. Piotr Pawlukiewicz<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">,<\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">konferencja<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">\"Mierny, bierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Zarezerwuj sobie wiecz\u00f3r <\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">8. maja<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">, zapro\u015b znajomych na nasze wydarzenie!&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/p>","original_fulltext":"<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Ks. Piotr przeciwstawi postaw\u0119 aktywno\u015bci i podboju duchowego \u015bwiata postawie narzekania i bierno\u015bci. <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;<\/span><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">8 maja 2012, godz. 20:30<\/span><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\">Aula A+B, Centrum Dydaktyczn\u200be Warszawski\u200bego Uniwersyte\u200btu Medycznego, ul. Ksi\u0119cia Trojdena 2a<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> To okazja, aby pos\u0142ucha\u0107 ks. Piotra Pawlukiewicza m\u00f3wi\u0105cego tym razem o powo\u0142aniu chrze\u015bcija\u0144skim. A wszystko prawdopodobnie w najwi\u0119kszej i najnowocze\u015bniejszej auli uniwersyteckiej w Warszawie!<\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/>&\nlt;\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> Szybki dojazd z centrum (m.in. autobusy 175, 504, 128; przystanek \"Uniwersytet Medyczny\")<\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/mierny bierny ale wierny.jpg\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/wum - dojazd.jpg\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Facebook: www.facebook.com\/events\/174301756025549\/<\/p>\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">&nbsp;ZAPRASZAMY!<\/span><\/p>"}}