{"content":"22 maja 2005 (niedziela) | \"Opowie\u015b\u0107 o \u015awi\u0119to\u015bci\" - taki tytu\u0142 ma wydarzenie organizowane przez grup\u0119 student\u00f3w z UKSW, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 na pl. Pi\u0142sudskiego w niedziel\u0119 22 maja. Wyst\u0105pi\u0105 m.in.: [b]Chilimy[\/b], [b]Soyka[\/b]; impreza jest pod honorowym patronatem Prymasa Polski, Prezydenta m. st. Warszawy [br]i Rektora UKSW. A wszystko rozpocznie si\u0119 Msz\u0105 \u015aw. Oj b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 22 maja 2005 (niedziela) | \"Opowie\u015b\u0107 o \u015awi\u0119to\u015bci\" - taki tytu\u0142 ma wydarzenie organizowane przez grup\u0119 student\u00f3w z UKSW, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 na pl. Pi\u0142sudskiego w niedziel\u0119 22 maja. Wyst\u0105pi\u0105 m.in.: [b]Chilimy[\/b], [b]Soyka[\/b]; impreza jest pod honorowym patronatem Prymasa Polski, Prezydenta m. st. Warszawy [br]i Rektora UKSW. A wszystko rozpocznie si\u0119 Msz\u0105 \u015aw. Oj b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.\n-->","source":"jos","title":"WIELKI koncert dla Papie\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-05-14 01:56:48","id":"236","original_introtext":"22 maja 2005 (niedziela) | &quot;Opowie\u015b\u0107 o \u015awi\u0119to\u015bci&quot; - taki tytu\u0142 ma wydarzenie organizowane przez grup\u0119 student\u00f3w z UKSW, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 na pl. Pi\u0142sudskiego w niedziel\u0119 22 maja. Wyst\u0105pi\u0105 m.in.: [b]Chilimy[\/b], [b]Soyka[\/b]; impreza jest pod honorowym patronatem Prymasa Polski, Prezydenta m. st. Warszawy [br]i Rektora UKSW. A wszystko rozpocznie si\u0119 Msz\u0105 \u015aw. Oj b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.","original_fulltext":"","text-date":"22 maja 2005 (niedziela)","after-2013-move":{"content":"22 maja 2005 (niedziela) | \"Opowie\u015b\u0107 o \u015awi\u0119to\u015bci\" - taki tytu\u0142 ma wydarzenie organizowane przez grup\u0119 student\u00f3w z UKSW, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 na pl. Pi\u0142sudskiego w niedziel\u0119 22 maja. Wyst\u0105pi\u0105 m.in.: [b]Chilimy[\/b], [b]Soyka[\/b]; impreza jest pod honorowym patronatem Prymasa Polski, Prezydenta m. st. Warszawy [br]i Rektora UKSW. A wszystko rozpocznie si\u0119 Msz\u0105 \u015aw. Oj b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.","source":"jom","title":"WIELKI koncert dla Papie\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"236","original_introtext":"22 maja 2005 (niedziela) | &quot;Opowie\u015b\u0107 o \u015awi\u0119to\u015bci&quot; - taki tytu\u0142 ma wydarzenie organizowane przez grup\u0119 student\u00f3w z UKSW, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 na pl. Pi\u0142sudskiego w niedziel\u0119 22 maja. Wyst\u0105pi\u0105 m.in.: [b]Chilimy[\/b], [b]Soyka[\/b]; impreza jest pod honorowym patronatem Prymasa Polski, Prezydenta m. st. Warszawy [br]i Rektora UKSW. A wszystko rozpocznie si\u0119 Msz\u0105 \u015aw. Oj b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.","original_fulltext":"","text-date":"22 maja 2005 (niedziela)"}}