{"content":"\n\n![images\/stories\/ciemno%20czyli%20jasno.jpg](images\/stories\/ciemno%20czyli%20jasno.jpg)\nSpotkanie z Autorem i Bohaterami ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d\n&nbsp;\nNiekt\u00f3re wydarzenia wywo\u0142uj\u0105 wyj\u0105tkowo mocne prze\u017cycia i g\u0142\u0119bokie refleksje. S\u0105 one tym silniejsze, im bardziej dotykaj\u0105 g\u0142\u0119bi cz\u0142owieka: jego godno\u015bci, wra\u017cliwo\u015bci czy cielesno\u015bci. O takich egzystencjalnych prze\u017cyciach chcemy porozmawia\u0107 z **Marcinem Jakimowiczem** oraz **Ja\u015bkiem Mel\u0105** i **Micha\u0142em Lorencem**. Do zorganizowania spotkania zach\u0119ci\u0142a nas niesamowita ksi\u0105\u017cka Marcina Jakimowicza zawieraj\u0105ca wywiady z kilkunastoma osobami, w tym wy\u017cej wymienionymi, na temat tego, co w cz\u0142owieku najbardziej delikatne i najbardziej g\u0142\u0119bokie. **Zaproszeni go\u015bcie s\u0105 gotowi podzieli\u0107 si\u0119 swoimi historiami i refleksjami.** To spotkanie powinno pokaza\u0107 nam, ze aby rozumie\u0107 cz\u0142owieka, potrzebujemy wiedzy nie tylko z zakresu biologii, psychologii czy antropologii. Potrzebujemy m\u0105dro\u015bci, a ona jest ponad granic\u0105 nauki.\n&nbsp;\n \n**3 czerwca 2013, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala nr 219, godz. 19.00.**\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n&nbsp;\n&nbsp;\nInformacje o ksi\u0105\u017cce \n&nbsp;\n\"Ciemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\": [](http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno)[http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno](http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno)\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n*\"Gdy mia\u0142em 13 lat, w wypadku straci\u0142em r\u0119k\u0119 i nog\u0119. Ale to nie by\u0142 najtragiczniejszy moment w moim \u017cyciu. Kiedy mia\u0142em siedem lat, sp\u0142on\u0105\u0142 nasz dom w Malborku. Rodzice, ja, dwie moje siostry i brat stali\u015bmy i patrzyli\u015bmy, jak tracimy wszystko. Rok p\u00f3\u017aniej utopi\u0142 si\u0119 **m\u00f3j m\u0142odszy brat, Piotru\u015b\"* - taki scenariusz opowiedzia\u0142 mi Jasiek Mela. Prawdziwe trz\u0119sienie ziemi. Zapyta\u0142em go, jak wyj\u015b\u0107 spod takich gruz\u00f3w - pisze Marcin Jakimowicz, autor ksi\u0105\u017cki \"Ciemno, czyli jasno\", we wst\u0119pie do jednego z wywiad\u00f3w.\n&nbsp;\n**Poni\u017cej prezentujemy rekomendacje ksi\u0105\u017cki od czworga dziennikarzy:****\n \n Robert Mazurek: Nie wiem co Jakimowicz zada\u0142 MICHA\u0141OWI LORENCOWI, \u017ce ten zgodzi\u0142 si\u0119 na wywiad. Mnie odmawia od lat bior\u0105c na lito\u015b\u0107.** Jakimowicz widocznie nie zna tego uczucia, wi\u0119c dostaj\u0105 pa\u0144stwo 25 bezlito\u015bnie szczerych wywiad\u00f3w. I nie ogl\u0105dajcie pa\u0144stwo ju\u017c d\u0142u\u017cej ok\u0142adki, to trzeba czyta\u0107!\n&nbsp;\n**Brygida Grysiak:** Wysoko w g\u00f3rach m\u00f3wi do Ja\u015bka Meli: \"Jestem! Nie musisz si\u0119 drze\u0107\". To ksi\u0105\u017cka o tym, \u017ce B\u00f3g jest. Blisko. Zawsze. I mimo wszystko. Po lekturze masz ochot\u0119 - jak mawia jedna z bohaterek - chwyci\u0107 za telefon i do Niego zadzwoni\u0107...\n \n **Bogdan Rymanowski:** Najwi\u0119kszym marzeniem dziennikarza jest to, \u017ceby wywiad nie umar\u0142 chwil\u0119 po jego przeczytaniu. Ksi\u0105\u017cka Marcina Jakimowicza to dow\u00f3d, \u017ce marzenia si\u0119 spe\u0142niaj\u0105. Rozmowa z Ann\u0105 Gol\u0119dzinowsk\u0105 poruszy\u0142a mnie do g\u0142\u0119bi.\n \n **Krzysztof&nbsp;Ziemiec:** Wiele dobrych przedstawie\u0144, film\u00f3w czy ksi\u0105\u017cek wraz z up\u0142ywem czasu traci na aktualno\u015bci. Jeszcze gorzej jest z felietonem i wywiadem prasowym - te \u017cyj\u0105 najkr\u00f3cej. Ale rozmowy Jakimowicza doskonale si\u0119 przed tym broni\u0105. To, co maj\u0105 do powiedzenia jego bohaterowie, jest ponadczasowe. A mo\u017ce nawet coraz bardziej aktualne.\n**B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d (Wyd. Nieca\u0142e\/Go\u015b\u0107 Niedzielny 2013) oraz otrzymanie dedykacji autora.**\n**&nbsp;**\n**Zapraszamy!\n**\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"Ciemno\u015b\u0107, ciemno\u015b\u0107, widz\u0119\u2026 \u015aWIAT\u0141O! \u2013 M. LORENC, J. MELA, M. JAKIMOWICZ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5292","original_introtext":"<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\"><img src=\"images\/stories\/ciemno%20czyli%20jasno.jpg\" height=\"296\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Spotkanie z Autorem i Bohaterami ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Niekt\u00f3re wydarzenia wywo\u0142uj\u0105 wyj\u0105tkowo mocne prze\u017cycia i g\u0142\u0119bokie refleksje. S\u0105 one tym silniejsze, im bardziej dotykaj\u0105 g\u0142\u0119bi cz\u0142owieka: jego godno\u015bci, wra\u017cliwo\u015bci czy cielesno\u015bci. O takich egzystencjalnych prze\u017cyciach chcemy porozmawia\u0107 z <strong>Marcinem Jakimowiczem<\/strong> oraz <strong>Ja\u015bkiem Mel\u0105<\/strong> i <strong>Micha\u0142em Lorencem<\/strong>. Do zorganizowania spotkania zach\u0119ci\u0142a nas niesamowita ksi\u0105\u017cka Marcina Jakimowicza zawieraj\u0105ca wywiady z kilkunastoma osobami, w tym wy\u017cej wymienionymi, na temat tego, co w cz\u0142owieku najbardziej delikatne i najbardziej g\u0142\u0119bokie. <strong>Zaproszeni go\u015bcie s\u0105 gotowi podzieli\u0107 si\u0119 swoimi historiami i refleksjami.<\/strong> To spotkanie powinno pokaza\u0107 nam, ze aby rozumie\u0107 cz\u0142owieka, potrzebujemy wiedzy nie tylko z zakresu biologii, psychologii czy antropologii. Potrzebujemy m\u0105dro\u015bci, a ona jest ponad granic\u0105 nauki.<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\"> <\/span><\/p>\n<p><strong><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif; background-color: white;\">3 czerwca 2013, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, sala nr 219, godz. 19<\/span>.00.<\/span><\/strong><\/p>","original_fulltext":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0pt; background-color: #fffff7;\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Informacje o ksi\u0105\u017cce <\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0pt; background-color: #fffff7;\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">\"Ciemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\": <\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\"><a href=\"http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno\" target=\"_blank\"><span lang=\"PL\"><\/span><\/a><a href=\"http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno\">http:\/\/www.niecale.pl\/pl\/product\/marcin-jakimowicz-ciemno-czyli-jasno<\/a><\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><em><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\">\"Gdy mia\u0142em 13 lat, w wypadku straci\u0142em r\u0119k\u0119 i nog\u0119. Ale to nie by\u0142<\/span><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\"> najtragiczniejszy moment w moim \u017cyciu. Kiedy mia\u0142em siedem lat,<\/span> sp\u0142on\u0105\u0142 nasz dom w Malborku. Rodzice, ja, dwie moje siostry i brat stali\u015bmy i patrzyli\u015bmy, jak tracimy wszystko. Rok p\u00f3\u017aniej utopi\u0142 si\u0119 <\/em><span><em>m\u00f3j m\u0142odszy brat, Piotru\u015b\"<\/em> - taki scenariusz opowiedzia\u0142 mi Jasiek<\/span> <span>Mela. Prawdziwe trz\u0119sienie ziemi. Zapyta\u0142em go, jak wyj\u015b\u0107 spod takich<\/span> <span>gruz\u00f3w - pisze Marcin Jakimowicz, autor ksi\u0105\u017cki \"Ciemno, czyli jasno\",<\/span> <span>we wst\u0119pie do jednego z wywiad\u00f3w.<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Poni\u017cej prezentujemy rekomendacje ksi\u0105\u017cki od czworga dziennikarzy:<\/span><\/b><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\"><br \/> <br \/> <span style=\"text-decoration: underline;\"><span>Robert Mazurek: Nie wiem co Jakimowicz zada\u0142 MICHA\u0141OWI LORENCOWI, \u017ce<\/span> <span>ten zgodzi\u0142 si\u0119 na wywiad. Mnie odmawia od lat bior\u0105c na lito\u015b\u0107.<\/span><\/span><\/span><\/b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\"> <span>Jakimowicz widocznie nie zna tego uczucia, wi\u0119c dostaj\u0105 pa\u0144stwo 25<\/span><\/span> <span>bezlito\u015bnie szczerych wywiad\u00f3w. I nie ogl\u0105dajcie pa\u0144stwo ju\u017c d\u0142u\u017cej<\/span> <span>ok\u0142adki, to trzeba czyta\u0107!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Brygida Grysiak:<\/span><\/b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\"> Wysoko w g\u00f3rach m\u00f3wi do Ja\u015bka Meli: \"Jestem! Nie<\/span><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; line-height: 115%; font-family: 'Arial', sans-serif;\"> <span>musisz si\u0119 drze\u0107\". To ksi\u0105\u017cka o tym, \u017ce B\u00f3g jest. Blisko. Zawsze. I<\/span><\/span> <span>mimo wszystko. Po lekturze masz ochot\u0119 - jak mawia jedna z bohaterek -<\/span> <span>chwyci\u0107 za telefon i do Niego zadzwoni\u0107...<\/span><br \/> <br \/> <b>Bogdan Rymanowski:<\/b><span> Najwi\u0119kszym marzeniem dziennikarza jest to, \u017ceby<\/span> <span>wywiad nie umar\u0142 chwil\u0119 po jego przeczytaniu. Ksi\u0105\u017cka Marcina<\/span> <span>Jakimowicza to dow\u00f3d, \u017ce marzenia si\u0119 spe\u0142niaj\u0105. Rozmowa z Ann\u0105<\/span> <span>Gol\u0119dzinowsk\u0105 poruszy\u0142a mnie do g\u0142\u0119bi.<\/span><br \/> <br \/> <b><span>Krzysztof<span>&nbsp;<\/span><\/span><span><span style=\"background-color: #ffffcc;\">Ziemiec<\/span><\/span><span>:<\/span><\/b><span> Wiele dobrych przedstawie\u0144, film\u00f3w czy ksi\u0105\u017cek<\/span> <span>wraz z up\u0142ywem czasu traci na aktualno\u015bci. Jeszcze gorzej jest z<\/span> <span>felietonem i wywiadem prasowym - te \u017cyj\u0105 najkr\u00f3cej. Ale rozmowy<\/span> <span>Jakimowicza doskonale si\u0119 przed tym broni\u0105. To, co maj\u0105 do powiedzenia<\/span> <span>jego bohaterowie, jest ponadczasowe. A mo\u017ce nawet coraz bardziej<\/span> <span>aktualne.<\/span><\/p>\n<p><span><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">B\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d (Wyd. Nieca\u0142e\/Go\u015b\u0107 Niedzielny 2013) oraz otrzymanie dedykacji autora.<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p><span><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">&nbsp;<\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p><span><b><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">Zapraszamy!<br data-mce-bogus=\"1\" \/><\/span><\/b><\/span><\/p>\n<p><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\"><span lang=\"PL\" style=\"font-size: 10pt; font-family: 'Arial', sans-serif;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>"}