{"content":"3 i 4 marca 2009 | \n3 marca: Rocznica nominacji abp. Kazimierza Nycza na Metropolit\u0119 Warszawskiego.\n4 marca: W \u015bwi\u0119to \u015bw. Kazimierza przypadaj\u0105 imieniny abp. Kazimierza Nycza. \n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 i 4 marca 2009 | \n3 marca: Rocznica nominacji abp. Kazimierza Nycza na Metropolit\u0119 Warszawskiego.\n4 marca: W \u015bwi\u0119to \u015bw. Kazimierza przypadaj\u0105 imieniny abp. Kazimierza Nycza. \n\n\n\n-->","source":"jos","title":"Rocznica nominacji i imieniny abp Nycza","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-03-01 22:58:21","id":"721","original_introtext":"3 i 4 marca 2009 | <P>3 marca: Rocznica nominacji abp. Kazimierza Nycza na Metropolit\u0119 Warszawskiego.<P>4 marca: W \u015bwi\u0119to \u015bw. Kazimierza przypadaj\u0105 imieniny abp. Kazimierza Nycza. <BR><BR><BR><BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"3 i 4 marca 2009","after-2013-move":{"content":"3 i 4 marca 2009 | \n3 marca: Rocznica nominacji abp. Kazimierza Nycza na Metropolit\u0119 Warszawskiego.\n4 marca: W \u015bwi\u0119to \u015bw. Kazimierza przypadaj\u0105 imieniny abp. Kazimierza Nycza. \n\n\n","source":"jom","title":"Rocznica nominacji i imieniny abp Nycza","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"721","original_introtext":"3 i 4 marca 2009 | <P>3 marca: Rocznica nominacji abp. Kazimierza Nycza na Metropolit\u0119 Warszawskiego.<P>4 marca: W \u015bwi\u0119to \u015bw. Kazimierza przypadaj\u0105 imieniny abp. Kazimierza Nycza. <BR><BR><BR><BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"3 i 4 marca 2009"}}