{"content":"5 stycznia 2007, godz. 18:00 | W pi\u0105tek 5.01.2007 o godzinie 18.00 odb\u0119dzie\nsi\u0119 spotkanie wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo UW. B\u0119dziemy ustala\u0107 plan na najbli\u017cszy rok. \n\nZapraszam wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 jako\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 w nasz\u0105\ndzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 pomys\u0142y, co mogliby\u015bmy zrobi\u0107, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 na razie przyjrze\u0107 jak wygl\u0105da nasze stowarzyszenie. B\u0119dzie \u015bwietna okazja, \u017ceby si\u0119 pozna\u0107\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w naszej siedzibie na Corazziego. Jak zwykle, dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105 jak trafi\u0107, spotykamy si\u0119 10 minut wcze\u015bniej, czyli o 17.50 przy pomniku Starzy\u0144skiego na Placu Bankowym (przy b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcu). W razie problem\u00f3w dzwo\u0144cie do\u00a0Justyny\u00a0O\u0142dak: 603 498 568.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 stycznia 2007, godz. 18:00 | W pi\u0105tek 5.01.2007 o godzinie 18.00 odb\u0119dzie\nsi\u0119 spotkanie wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo UW. B\u0119dziemy ustala\u0107 plan na najbli\u017cszy rok. \n\nZapraszam wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 jako\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 w nasz\u0105\ndzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 pomys\u0142y, co mogliby\u015bmy zrobi\u0107, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 na razie przyjrze\u0107 jak wygl\u0105da nasze stowarzyszenie. B\u0119dzie \u015bwietna okazja, \u017ceby si\u0119 pozna\u0107\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w naszej siedzibie na Corazziego. Jak zwykle, dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105 jak trafi\u0107, spotykamy si\u0119 10 minut wcze\u015bniej, czyli o 17.50 przy pomniku Starzy\u0144skiego na Placu Bankowym (przy b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcu). W razie problem\u00f3w dzwo\u0144cie do\u00a0Justyny\u00a0O\u0142dak: 603 498 568.\n\n-->","source":"jos","title":"[UW] Spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-01-04 10:17:33","id":"439","original_introtext":"5 stycznia 2007, godz. 18:00 | W pi\u0105tek 5.01.2007 o godzinie 18.00 odb\u0119dzie<BR\/>si\u0119 spotkanie wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo UW. B\u0119dziemy ustala\u0107 plan na najbli\u017cszy rok. <BR\/><BR\/>Zapraszam wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 jako\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 w nasz\u0105<BR\/>dzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 pomys\u0142y, co mogliby\u015bmy zrobi\u0107, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 na razie przyjrze\u0107 jak wygl\u0105da nasze stowarzyszenie. B\u0119dzie \u015bwietna okazja, \u017ceby si\u0119 pozna\u0107<BR\/><BR\/>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w naszej siedzibie na Corazziego. Jak zwykle, dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105 jak trafi\u0107, spotykamy si\u0119 10 minut wcze\u015bniej, czyli o 17.50 przy pomniku Starzy\u0144skiego na Placu Bankowym (przy b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcu). W razie problem\u00f3w dzwo\u0144cie do\u00a0Justyny\u00a0O\u0142dak: 603 498 568.<BR\/>","original_fulltext":"","text-date":"5 stycznia 2007, godz. 18:00","after-2013-move":{"content":"5 stycznia 2007, godz. 18:00 | W pi\u0105tek 5.01.2007 o godzinie 18.00 odb\u0119dzie\nsi\u0119 spotkanie wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo UW. B\u0119dziemy ustala\u0107 plan na najbli\u017cszy rok. \n\nZapraszam wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 jako\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 w nasz\u0105\ndzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 pomys\u0142y, co mogliby\u015bmy zrobi\u0107, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 na razie przyjrze\u0107 jak wygl\u0105da nasze stowarzyszenie. B\u0119dzie \u015bwietna okazja, \u017ceby si\u0119 pozna\u0107\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w naszej siedzibie na Corazziego. Jak zwykle, dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105 jak trafi\u0107, spotykamy si\u0119 10 minut wcze\u015bniej, czyli o 17.50 przy pomniku Starzy\u0144skiego na Placu Bankowym (przy b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcu). W razie problem\u00f3w dzwo\u0144cie do\u00a0Justyny\u00a0O\u0142dak: 603 498 568.\n","source":"jom","title":"[UW] Spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"439","original_introtext":"5 stycznia 2007, godz. 18:00 | W pi\u0105tek 5.01.2007 o godzinie 18.00 odb\u0119dzie<BR\/>si\u0119 spotkanie wszystkich cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo UW. B\u0119dziemy ustala\u0107 plan na najbli\u017cszy rok. <BR\/><BR\/>Zapraszam wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 jako\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 w nasz\u0105<BR\/>dzia\u0142alno\u015b\u0107, maj\u0105 pomys\u0142y, co mogliby\u015bmy zrobi\u0107, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 na razie przyjrze\u0107 jak wygl\u0105da nasze stowarzyszenie. B\u0119dzie \u015bwietna okazja, \u017ceby si\u0119 pozna\u0107<BR\/><BR\/>Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w naszej siedzibie na Corazziego. Jak zwykle, dla tych, kt\u00f3rzy nie wiedz\u0105 jak trafi\u0107, spotykamy si\u0119 10 minut wcze\u015bniej, czyli o 17.50 przy pomniku Starzy\u0144skiego na Placu Bankowym (przy b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcu). W razie problem\u00f3w dzwo\u0144cie do\u00a0Justyny\u00a0O\u0142dak: 603 498 568.<BR\/>","original_fulltext":"","text-date":"5 stycznia 2007, godz. 18:00"}}