{"content":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo | W ka\u017cdy wtorek w godzinach od 14.00 przez dwie godziny b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z&nbsp; Duszpasterzem Akademickim ks. Maciejem Galejem. Zapraszamy student\u00f3w na prywatn\u0105 rozmow\u0119 o nurtuj\u0105cych Was kwestiach i problemach do sali 136&nbsp;Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.\nSugerujemy wcze\u015bniejsze zg\u0142oszenie przyj\u015bcia mailowo:\ngalejm@wp.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo | W ka\u017cdy wtorek w godzinach od 14.00 przez dwie godziny b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z&nbsp; Duszpasterzem Akademickim ks. Maciejem Galejem. Zapraszamy student\u00f3w na prywatn\u0105 rozmow\u0119 o nurtuj\u0105cych Was kwestiach i problemach do sali 136&nbsp;Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.\nSugerujemy wcze\u015bniejsze zg\u0142oszenie przyj\u015bcia mailowo:\ngalejm@wp.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cur Duszpasterza Akademickiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-28 14:15:13","id":"661","original_introtext":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo | W ka\u017cdy wtorek w godzinach od 14.00 przez dwie godziny b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z&nbsp; Duszpasterzem Akademickim <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">ks. Maciejem Galejem<\/SPAN>. Zapraszamy student\u00f3w na prywatn\u0105 rozmow\u0119 o nurtuj\u0105cych Was kwestiach i problemach do sali 136&nbsp;Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.<BR>Sugerujemy wcze\u015bniejsze zg\u0142oszenie przyj\u015bcia mailowo:<BR>galejm@wp.pl<BR>","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo","after-2013-move":{"content":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo | W ka\u017cdy wtorek w godzinach od 14.00 przez dwie godziny b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z&nbsp; Duszpasterzem Akademickim ks. Maciejem Galejem. Zapraszamy student\u00f3w na prywatn\u0105 rozmow\u0119 o nurtuj\u0105cych Was kwestiach i problemach do sali 136&nbsp;Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.\nSugerujemy wcze\u015bniejsze zg\u0142oszenie przyj\u015bcia mailowo:\ngalejm@wp.pl\n","source":"jom","title":"Dy\u017cur Duszpasterza Akademickiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"661","original_introtext":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo | W ka\u017cdy wtorek w godzinach od 14.00 przez dwie godziny b\u0119dzie mo\u017cna porozmawia\u0107 z&nbsp; Duszpasterzem Akademickim <SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">ks. Maciejem Galejem<\/SPAN>. Zapraszamy student\u00f3w na prywatn\u0105 rozmow\u0119 o nurtuj\u0105cych Was kwestiach i problemach do sali 136&nbsp;Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.<BR>Sugerujemy wcze\u015bniejsze zg\u0142oszenie przyj\u015bcia mailowo:<BR>galejm@wp.pl<BR>","original_fulltext":"","text-date":"ka\u017cdy wtorek 14.oo-16.oo"}}