{"content":"Zapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b | Uruchomili\u015bmy zapisy na pierwsze trzy warsztaty z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. Zarz\u0105dzanie Projektami, Zarz\u0105dzanie Sob\u0105 i Zdrowe Od\u017cywianie. Zapraszamy","source":"jom","title":"Warsztaty Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 61","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"906","original_introtext":"Zapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b | <DIV align=justify><FONT size=2>Uruchomili\u015bmy zapisy na pierwsze trzy warsztaty z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119. Zarz\u0105dzanie Projektami, Zarz\u0105dzanie Sob\u0105 i Zdrowe Od\u017cywianie. Zapraszamy<\/FONT><\/IDV><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Zapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b"}