{"content":"od 18 listopada 2005 | Tomasz Ortmann SJ z O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0104B\" O.O. Jezuit\u00f3w w Warszawie zaprasza na \"\u0106wiczenia duchowe\" dla student\u00f3w.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od 18 listopada 2005 | Tomasz Ortmann SJ z O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0104B\" O.O. Jezuit\u00f3w w Warszawie zaprasza na \"\u0106wiczenia duchowe\" dla student\u00f3w.\n-->","source":"jos","title":"\u0106wiczenia duchowe w \u017cyciu codziennym","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-27 12:21:34","id":"266","original_introtext":"od 18 listopada 2005 | Tomasz Ortmann SJ z O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego \\&quot;D\u0104B\\&quot; O.O. Jezuit\u00f3w w Warszawie zaprasza na \\&quot;\u0106wiczenia duchowe\\&quot; dla student\u00f3w.","original_fulltext":"","text-date":"od 18 listopada 2005","after-2013-move":{"content":"od 18 listopada 2005 | Tomasz Ortmann SJ z O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego \"D\u0104B\" O.O. Jezuit\u00f3w w Warszawie zaprasza na \"\u0106wiczenia duchowe\" dla student\u00f3w.","source":"jom","title":"\u0106wiczenia duchowe w \u017cyciu codziennym","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"266","original_introtext":"od 18 listopada 2005 | Tomasz Ortmann SJ z O\u015brodka Duszpasterstwa Akademickiego \\&quot;D\u0104B\\&quot; O.O. Jezuit\u00f3w w Warszawie zaprasza na \\&quot;\u0106wiczenia duchowe\\&quot; dla student\u00f3w.","original_fulltext":"","text-date":"od 18 listopada 2005"}}