{"content":"Dzi\u015b | \nPragniemy poleci\u0107 Ci now\u0105 inicjatyw\u0119, kt\u00f3rej patronuje w Warszawie Soli Deo. Mowa tutaj o Przymierzu Wojownik\u00f3w, kt\u00f3re powo\u0142a\u0142 Micha\u0142 Piekara. Przymierze Wojownik\u00f3w skierowane jest do m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy pragn\u0105 odkrywa\u0107 pe\u0142ni\u0119 swej m\u0119sko\u015bci, wychowywa\u0107 swe serce i \u017cy\u0107 w mocy Ducha.\n\nPrzymierze opiera si\u0119 na 4 Prawdach Wojownik\u00f3w, kt\u00f3re brzmi\u0105:\n1. Prawdziwy Wojownik uczy si\u0119 od Mistrza.\n2. Prawdziwy Wojownik jest czu\u0142ym i zaanga\u017cowanym m\u0119\u017cem i ojcem.\n3. Prawdziwy Wojownik trwa przy innych Wojownikach.\nNale\u017c\u0105cy do Przymierza m\u0119\u017cczy\u017ani staraj\u0105 si\u0119 realizowa\u0107 w bardzo konkretny spos\u00f3b ka\u017cd\u0105 z tych prawd. Opr\u00f3cz formacji indywidualnej i wsp\u00f3lnotowej Przymierze organizuje mi\u0119dzy innymi Wakacyjne Obozy Przetrwania dla Wojownik\u00f3w, warsztaty i konferencje dla m\u0119\u017cczyzn, M\u0119skie Wieczory Filmowe i wiele innych. Przymierze jest inicjatyw\u0105 og\u00f3lnopolsk\u0105. R\u00f3wnie\u017c w Warszawie od przysz\u0142ego roku akademickiego m\u0119\u017cczy\u017ani b\u0119d\u0105 mogli uczestniczy\u0107 w tych wydarzeniach.\n\nZapraszamy Ci\u0119 na stron\u0119 internetow\u0105 Przymierza - www.przymierzewojownikow.pl - na kt\u00f3rej znajdziecie wszelkie potrzebne informacje o idei, za\u0142o\u017ceniach, akcjach i wydarzeniach organizowanych przez Wojownik\u00f3w. Na stronie znajduje si\u0119 \nr\u00f3wnie\u017c formularz przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do Przymierza. \n\nZapraszamy i polecamy!","source":"jom","title":"Przymierze Wojownik\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"938","original_introtext":"Dzi\u015b | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Pragniemy poleci\u0107 Ci now\u0105 inicjatyw\u0119, kt\u00f3rej patronuje w Warszawie Soli Deo. Mowa tutaj o <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Przymierzu Wojownik\u00f3w,<\/SPAN> kt\u00f3re powo\u0142a\u0142 <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Micha\u0142 Piekara<\/SPAN>. Przymierze Wojownik\u00f3w skierowane jest do <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">m\u0119\u017cczyzn<\/SPAN>, kt\u00f3rzy pragn\u0105 odkrywa\u0107 pe\u0142ni\u0119 swej m\u0119sko\u015bci, wychowywa\u0107 swe serce i \u017cy\u0107 w mocy Ducha.<br><br>Przymierze opiera si\u0119 na 4 Prawdach Wojownik\u00f3w, kt\u00f3re brzmi\u0105:<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">1. <\/SPAN>Prawdziwy Wojownik uczy si\u0119 od Mistrza.<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">2. <\/SPAN>Prawdziwy Wojownik jest czu\u0142ym i zaanga\u017cowanym m\u0119\u017cem i ojcem.<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">3. <\/SPAN>Prawdziwy Wojownik trwa przy innych Wojownikach.<br&\ngt;<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">4. <\/SPAN>Prawdziwy Wojownik ma zdrowy stosunek do rzeczy i pracy.<br>Nale\u017c\u0105cy do Przymierza m\u0119\u017cczy\u017ani staraj\u0105 si\u0119 realizowa\u0107 w bardzo konkretny spos\u00f3b ka\u017cd\u0105 z tych prawd. Opr\u00f3cz formacji indywidualnej i wsp\u00f3lnotowej Przymierze organizuje mi\u0119dzy innymi <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Wakacyjne Obozy Przetrwania <\/SPAN>dla Wojownik\u00f3w, warsztaty i konferencje dla m\u0119\u017cczyzn, <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">M\u0119skie<\/SPAN> <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Wieczory Filmowe<\/SPAN> i wiele innych. Przymierze jest inicjatyw\u0105 og\u00f3lnopolsk\u0105. R\u00f3wnie\u017c w Warszawie od przysz\u0142ego roku akademickiego m\u0119\u017cczy\u017ani b\u0119d\u0105 mogli uczestniczy\u0107 w tych wydarzeniach.<br><br>Zapraszamy Ci\u0119 na stron\u0119 internetow\u0105 Przymierza - www.przymierzewojownikow.pl - na kt\u00f3rej znajdziecie wszelkie potrzebne informacje o idei, za\u0142o\u017ceniach, akcjach i wydarzeniach organizowanych przez Wojownik\u00f3w. Na stronie znajduje si\u0119 \nr\u00f3wnie\u017c formularz przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do Przymierza. <br><br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Zapraszamy i polecamy!<\/SPAN><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}