{"content":"24 marca 2006, godz.18:00 | KT przy UW zaprasza na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 dla SOLI DEO, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek [b]24 marca o godz. 18:00 u Dominikan\u00f3w (w kaplicy klasztornej) przy ul. Freta 10.[\/b] Msz\u0119 \u015awi\u0119ta odprawi dla nas wyj\u0105tkowo o.Marcin Mogielski. Po Mszy b\u0119dzie mia\u0142a miejsce prezentacja o Kardynale Wyszy\u0144skim.","source":"jos","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-16 00:20:05","id":"316","original_introtext":"24 marca 2006, godz.18:00 | KT przy UW zaprasza na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 dla SOLI DEO, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w pi\u0105tek [b]24 marca o godz. 18:00 u Dominikan\u00f3w (w kaplicy klasztornej) przy ul. Freta 10.[\/b] Msz\u0119 \u015awi\u0119ta odprawi dla nas wyj\u0105tkowo o.Marcin Mogielski. Po Mszy b\u0119dzie mia\u0142a miejsce prezentacja o Kardynale Wyszy\u0144skim.","original_fulltext":"","text-date":"24 marca 2006, godz.18:00"}