{"content":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30 | Dlaczego nie istnieje mi\u0142o\u015b\u0107 bez wymaga\u0144 i bez rado\u015bci? \n\n&nbsp;Odpowiedzi udzieli \n\nks. Marek Dziewiecki\n\nKonferencja DA \"Arka\" rozpocznie si\u0119 o godz. 20.30 w dolnym ko\u015bciele Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a przy ul. Kobielskiej w Warszawie (najpro\u015bciej dojecha\u0107 do ronda Wiatraczna). \n\nPrzed konferencj\u0105, o godz. 19.30, odb\u0119dzie \nsi\u0119 Msza \u015bw. studencka, kt\u00f3r\u0105 odprawi ks. M. Dziewiecki i podczas kt\u00f3rej wyg\u0142osi homili\u0119. \n\nZapraszamy!\n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17 stycznia 2010 r., godz. 20.30 | Dlaczego nie istnieje mi\u0142o\u015b\u0107 bez wymaga\u0144 i bez rado\u015bci? \n\n&nbsp;Odpowiedzi udzieli \n\nks. Marek Dziewiecki\n\nKonferencja DA \"Arka\" rozpocznie si\u0119 o godz. 20.30 w dolnym ko\u015bciele Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a przy ul. Kobielskiej w Warszawie (najpro\u015bciej dojecha\u0107 do ronda Wiatraczna). \n\nPrzed konferencj\u0105, o godz. 19.30, odb\u0119dzie si\u0119 Msza \u015bw. studencka, kt\u00f3r\u0105 odprawi ks. M. Dziewiecki i podczas kt\u00f3rej wyg\u0142osi homili\u0119. \n\nZapraszamy!\n\n         \n\n         \n         \n-->","source":"jos","title":"Kocha\u0107 i wymaga\u0107 - ks. Marek Dziewiecki do student\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-01-04 13:57:10","id":"838","original_introtext":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\">Dlaczego nie istnieje mi\u0142o\u015b\u0107 bez wymaga\u0144 i bez rado\u015bci? <br><br>&nbsp;Odpowiedzi udzieli <span style=\"color: rgb(204, 0, 0);\"><br><br>ks. Marek Dziewiecki<br><br><\/span><\/font><br><br><\/div><div style=\"text-align: center;\">Konferencja DA \"Arka\" rozpocznie si\u0119 o <font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">godz. 20.30<\/span><\/font> w dolnym ko\u015bciele Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a przy ul. Kobielskiej w Warszawie (najpro\u015bciej dojecha\u0107 do ronda Wiatraczna). <br><br><br><br><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font size=\"1\">Przed konferencj\u0105, <\/font>o godz. 19.30,<\/span><\/font> odb\u0119dzie si\u0119 <font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" size=\"2\">Msza \u015bw. studencka<\/font><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" size=\"2\">, kt\u00f3r\u0105 odprawi ks. M. Dziewiecki i podczas kt\u00f3rej wyg\u0142osi homili\u0119.<\/font> <br><br>Zapraszamy!<\/div><br><br>         <br><br>         <br>         ","original_fulltext":"","text-date":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30","after-2013-move":{"content":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30 | Dlaczego nie istnieje mi\u0142o\u015b\u0107 bez wymaga\u0144 i bez rado\u015bci? \n\n&nbsp;Odpowiedzi udzieli \n\nks. Marek Dziewiecki\n\nKonferencja DA \"Arka\" rozpocznie si\u0119 o godz. 20.30 w dolnym ko\u015bciele Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a przy ul. Kobielskiej w Warszawie (najpro\u015bciej dojecha\u0107 do ronda Wiatraczna). \n\nPrzed konferencj\u0105, o godz. 19.30, odb\u0119dzie \nsi\u0119 Msza \u015bw. studencka, kt\u00f3r\u0105 odprawi ks. M. Dziewiecki i podczas kt\u00f3rej wyg\u0142osi homili\u0119. \n\nZapraszamy!\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Kocha\u0107 i wymaga\u0107 - ks. Marek Dziewiecki do student\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"838","original_introtext":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\">Dlaczego nie istnieje mi\u0142o\u015b\u0107 bez wymaga\u0144 i bez rado\u015bci? <br><br>&nbsp;Odpowiedzi udzieli <span style=\"color: rgb(204, 0, 0);\"><br><br>ks. Marek Dziewiecki<br><br><\/span><\/font><br><br><\/div><div style=\"text-align: center;\">Konferencja DA \"Arka\" rozpocznie si\u0119 o <font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">godz. 20.30<\/span><\/font> w dolnym ko\u015bciele Nawr\u00f3cenia \u015bw. Paw\u0142a Aposto\u0142a przy ul. Kobielskiej w Warszawie (najpro\u015bciej dojecha\u0107 do ronda Wiatraczna). <br><br><br><br><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font size=\"1\">Przed konferencj\u0105, <\/font>o godz. 19.30,<\/span><\/font> odb\u0119dzie \nsi\u0119 <font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" size=\"2\">Msza \u015bw. studencka<\/font><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" size=\"2\">, kt\u00f3r\u0105 odprawi ks. M. Dziewiecki i podczas kt\u00f3rej wyg\u0142osi homili\u0119.<\/font> <br><br>Zapraszamy!<\/div><br><br>         <br><br>         <br>","original_fulltext":"","text-date":"17 stycznia 2010 r., godz. 20.30"}}