{"content":"\n\nChcemy mie\u0107 pewno\u015b\u0107 i\u017c nasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 i kroki jakie podejmujemy za ka\u017cdym razem s\u0105 zgodne z prawem. Musi wi\u0119c istnie\u0107 sekcja prawna. Konsultujemy z ni\u0105 umowy jakie trzeba podpisa\u0107, zmiany statutu, mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania materia\u0142\u00f3w do promocji. Nie jest chyba zaskoczeniem to, \u017ce tworz\u0105 j\u0105 studenci prawa:-)\n \n SZEF: Aleksandra Kowalczyk\n sekretarz.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja prawna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:55:47","id":"5263","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><br \/>Chcemy mie\u0107 pewno\u015b\u0107 i\u017c nasza dzia\u0142alno\u015b\u0107 i kroki jakie podejmujemy za ka\u017cdym razem s\u0105 zgodne z prawem. Musi wi\u0119c istnie\u0107 sekcja prawna. Konsultujemy z ni\u0105 umowy jakie trzeba podpisa\u0107, zmiany statutu, mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykorzystania materia\u0142\u00f3w do promocji. Nie jest chyba zaskoczeniem to, \u017ce tworz\u0105 j\u0105 studenci prawa:-)<br \/> <br \/> SZEF: <span class=\"_5yl5\" data-reactid=\".s8.$mid=11416262777965=29c8792a3aedc44db93.2:0.0.0.0.0\"><span data-reactid=\".s8.$mid=11416262777965=29c8792a3aedc44db93.2:0.0.0.0.0.0\"><span data-reactid=\".s8.$mid=11416262777965=29c8792a3aedc44db93.2:0.0.0.0.0.0.$end:0:$0:0\">Aleksandra Kowalczyk<\/span><\/span><\/span><br \/> sekretarz.solideo@gmail.com<\/p>","original_fulltext":""}