{"content":"\n\n![malzenstwo](images\/stories\/grafiki\/malzenstwo.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n**Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?**\n\u00a0\n**24 listopada (czwartek), godzina 20:15**\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\n\u00a0\nGo\u015b\u0107: **ks. Pawe\u0142 Rosik SAC**\nNa spotkaniu poruszymy temat  zwi\u0105zk\u00f3w w kt\u00f3rych dwie osoby  reprezentuj\u0105 zupe\u0142nie inne strony religijno-\u015bwiatopogl\u0105dowe. Zadamy sobie pytanie czy **takie relacje maj\u0105 szanse** na przeistoczenie si\u0119 w **udany zwi\u0105zek**? Czy powinno sie ich **unika\u0107**? A mo\u017ce  stara\u0107 sie znale\u017a\u0107 **kompromis** oraz czy i do jakiego momentu katolik powinien zgadza\u0107 sie na owe kompromisy.\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=246521345402653)\n**\n**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![malzenstwo](images\/stories\/grafiki\/malzenstwo.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n\r\n\n**Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**24 listopada (czwartek), godzina 20:15**\n\r\n\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nGo\u015b\u0107: **ks. Pawe\u0142 Rosik SAC**\n\r\n\nNa spotkaniu poruszymy temat  zwi\u0105zk\u00f3w w kt\u00f3rych dwie osoby  reprezentuj\u0105 zupe\u0142nie inne strony religijno-\u015bwiatopogl\u0105dowe. Zadamy sobie pytanie czy **takie relacje maj\u0105 szanse** na przeistoczenie si\u0119 w **udany zwi\u0105zek**? Czy powinno sie ich **unika\u0107**? A mo\u017ce  stara\u0107 sie znale\u017a\u0107 **kompromis** oraz czy i do jakiego momentu katolik powinien zgadza\u0107 sie na owe kompromisy.\n\r\n\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=246521345402653)\n\r\n\n**\n**\n\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci: Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-13 13:18:32","id":"1045","original_introtext":"<p><img alt=\"malzenstwo\" src=\"images\/stories\/grafiki\/malzenstwo.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/strong>:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>24 listopada (czwartek), godzina 20:15<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Stary BUW<\/span> (<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv\">mapka<\/a>)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Go\u015b\u0107: <strong>ks. Pawe\u0142 Rosik SAC<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Na spotkaniu poruszymy temat  zwi\u0105zk\u00f3w w kt\u00f3rych dwie osoby  reprezentuj\u0105 zupe\u0142nie inne strony religijno-\u015bwiatopogl\u0105dowe. Zadamy sobie pytanie czy <strong>takie relacje maj\u0105 szanse<\/strong> na przeistoczenie si\u0119 w <strong>udany zwi\u0105zek<\/strong>? Czy powinno sie ich <strong>unika\u0107<\/strong>? A mo\u017ce  stara\u0107 sie znale\u017a\u0107 <strong>kompromis<\/strong> oraz czy i do jakiego momentu katolik powinien zgadza\u0107 sie na owe kompromisy.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=246521345402653\">kliknij tutaj<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![malzenstwo](images\/stories\/grafiki\/malzenstwo.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n**Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?**\n\u00a0\n**24 listopada (czwartek), godzina 20:15**\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\n\u00a0\nGo\u015b\u0107: **ks. Pawe\u0142 Rosik SAC**\nNa spotkaniu poruszymy temat  zwi\u0105zk\u00f3w w kt\u00f3rych dwie osoby  reprezentuj\u0105 zupe\u0142nie inne strony religijno-\u015bwiatopogl\u0105dowe. Zadamy sobie pytanie czy **takie relacje maj\u0105 szanse** na przeistoczenie si\u0119 w **udany zwi\u0105zek**? Czy powinno sie ich **unika\u0107**? A mo\u017ce  stara\u0107 sie znale\u017a\u0107 **kompromis** oraz czy i do jakiego momentu katolik powinien zgadza\u0107 sie na owe kompromisy.\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=246521345402653)\n**\n**\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci: Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1045","original_introtext":"<p><img alt=\"malzenstwo\" src=\"images\/stories\/grafiki\/malzenstwo.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/strong>:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Czy katolik mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z osob\u0105 niewierz\u0105c\u0105?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>24 listopada (czwartek), godzina 20:15<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Stary BUW<\/span> (<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv\">mapka<\/a>)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Go\u015b\u0107: <strong>ks. Pawe\u0142 Rosik SAC<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Na spotkaniu poruszymy temat  zwi\u0105zk\u00f3w w kt\u00f3rych dwie osoby  reprezentuj\u0105 zupe\u0142nie inne strony religijno-\u015bwiatopogl\u0105dowe. Zadamy sobie pytanie czy <strong>takie relacje maj\u0105 szanse<\/strong> na przeistoczenie si\u0119 w <strong>udany zwi\u0105zek<\/strong>? Czy powinno sie ich <strong>unika\u0107<\/strong>? A mo\u017ce  stara\u0107 sie znale\u017a\u0107 <strong>kompromis<\/strong> oraz czy i do jakiego momentu katolik powinien zgadza\u0107 sie na owe kompromisy.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=246521345402653\">kliknij tutaj<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}}