{"content":"25-27 kwietnia 2008 | Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w nauki do udzia\u0142u w **72. Pielgrzymce Akademickiej na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach **25-27 kwietnia** 2008 roku (pi\u0105tek-niedziela).\n\nProgram Pielgrzymki, kt\u00f3ra w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod has\u0142em **Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105**. Bli\u017csze informacje i zapisy na wyjazd autokarowy w rektoracie naszego ko\u015bcio\u0142a. Koszt udzia\u0142u: 40 z\u0142.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 25-27 kwietnia 2008 | Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w nauki do udzia\u0142u w **72. Pielgrzymce Akademickiej na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach **25-27 kwietnia** 2008 roku (pi\u0105tek-niedziela).\n\nProgram Pielgrzymki, kt\u00f3ra w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod has\u0142em **Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105**. Bli\u017csze informacje i zapisy na wyjazd autokarowy w rektoracie naszego ko\u015bcio\u0142a. Koszt udzia\u0142u: 40 z\u0142.\n\n\n-->","source":"jos","title":"72 Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119.","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-04-03 19:13:18","id":"604","original_introtext":"25-27 kwietnia 2008 | Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w nauki do udzia\u0142u w <STRONG>72. Pielgrzymce Akademickiej na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119<\/STRONG>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach <STRONG>25-27 kwietnia<\/STRONG> 2008 roku (pi\u0105tek-niedziela).<BR><BR>Program Pielgrzymki, kt\u00f3ra w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod has\u0142em <STRONG>Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105<\/STRONG>. Bli\u017csze informacje i zapisy na wyjazd autokarowy w rektoracie naszego ko\u015bcio\u0142a. Koszt udzia\u0142u: 40 z\u0142.<BR><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"25-27 kwietnia 2008","after-2013-move":{"content":"25-27 kwietnia 2008 | Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w nauki do udzia\u0142u w **72. Pielgrzymce Akademickiej na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach **25-27 kwietnia** 2008 roku (pi\u0105tek-niedziela).\n\nProgram Pielgrzymki, kt\u00f3ra w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod has\u0142em **Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105**. Bli\u017csze informacje i zapisy na wyjazd autokarowy w rektoracie naszego ko\u015bcio\u0142a. Koszt udzia\u0142u: 40 z\u0142.\n\n","source":"jom","title":"72 Pielgrzymka Akademicka na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119.","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"604","original_introtext":"25-27 kwietnia 2008 | Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w nauki do udzia\u0142u w <STRONG>72. Pielgrzymce Akademickiej na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119<\/STRONG>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w dniach <STRONG>25-27 kwietnia<\/STRONG> 2008 roku (pi\u0105tek-niedziela).<BR><BR>Program Pielgrzymki, kt\u00f3ra w tym roku odb\u0119dzie si\u0119 pod has\u0142em <STRONG>Stawa\u0107 si\u0119 sob\u0105<\/STRONG>. Bli\u017csze informacje i zapisy na wyjazd autokarowy w rektoracie naszego ko\u015bcio\u0142a. Koszt udzia\u0142u: 40 z\u0142.<BR><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"25-27 kwietnia 2008"}}