{"content":"7 grudnia, 19.45 | \n\n**Ka\u017cdy z nas przygotowuje si\u0119 do \u017cycia zawodowego.** Mo\u017ce szukasz odpowiedzi na pytanie jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni dzi\u015b cz\u0142owiek w biznesie? Jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0107 powinien? Chcesz pozna\u0107 sytuacj\u0119 pracownika na rynku, Twoje prawa, sposoby radzenia sobie z trudnymi sytuacjami? Zastanawiasz si\u0119 jak znale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem osobistym?\nNa te i inne kwestie odpowiedz\u0105 go\u015bcie panelu **\"Cz\u0142owiek w biznesie\"**\n**dr Tomasz Berent** - bardzo popularny wyk\u0142adowca SGH, kt\u00f3ry porzuci\u0142 karier\u0119 w londy\u0144skim City w poszukiwaniu tego, co wa\u017cne w \u017cyciu. \n**bp Piotr Jarecki** - dr nauk spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry ma du\u017ce do\u015bwiadczenie w tematyce dotycz\u0105cej biznesu,&nbsp; \n**ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski** - nowy duszpasterz SGH\n**Dariusz Winek** -&nbsp; dyrektor biura g\u0142\u00f3wnego ekonomisty BG\u017b, by\u0142y Prezes Soli Deo \n**Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia 2009 roku (poniedzia\u0142ek) o godzinie 19:45 w Auli G\u0142\u00f3wnej SGH.**\nKonferencji patronuj\u0105 Radio Kampus ([www.radiokampus.waw.pl](http:\/\/www.radiokampus.waw.pl\/)), ekai.pl oraz fronda.pl.\nZapowied\u017a: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U) \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 grudnia, 19.45 | \n\n\r\n\n**Ka\u017cdy z nas przygotowuje si\u0119 do \u017cycia zawodowego.** Mo\u017ce szukasz odpowiedzi na pytanie jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni dzi\u015b cz\u0142owiek w biznesie? Jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0107 powinien? Chcesz pozna\u0107 sytuacj\u0119 pracownika na rynku, Twoje prawa, sposoby radzenia sobie z trudnymi sytuacjami? Zastanawiasz si\u0119 jak znale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem osobistym?\n\r\n\nNa te i inne kwestie odpowiedz\u0105 go\u015bcie panelu **\"Cz\u0142owiek w biznesie\"**\n**dr Tomasz Berent** - bardzo popularny wyk\u0142adowca SGH, kt\u00f3ry porzuci\u0142 karier\u0119 w londy\u0144skim City w poszukiwaniu tego, co wa\u017cne w \u017cyciu. \n**bp Piotr Jarecki** - dr nauk spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry ma du\u017ce do\u015bwiadczenie w tematyce dotycz\u0105cej biznesu,&nbsp; \n**ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski** - nowy duszpasterz SGH\n**Dariusz Winek** -&nbsp; dyrektor biura g\u0142\u00f3wnego ekonomisty BG\u017b, by\u0142y Prezes Soli Deo \n\r\n\n**Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia 2009 roku (poniedzia\u0142ek) o godzinie 19:45 w Auli G\u0142\u00f3wnej SGH.**\n\r\n\nKonferencji patronuj\u0105 Radio Kampus ([www.radiokampus.waw.pl](http:\/\/www.radiokampus.waw.pl\/)), ekai.pl oraz fronda.pl.\n\r\n\nZapowied\u017a: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U) \n\n-->","source":"jos","title":"Cz\u0142owiek w biznesie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-30 19:47:50","id":"818","original_introtext":"7 grudnia, 19.45 | <DIV align=justify><BR><br>\r\n<P><STRONG>Ka\u017cdy z nas przygotowuje si\u0119 do \u017cycia zawodowego.<\/STRONG> Mo\u017ce szukasz odpowiedzi na pytanie jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni dzi\u015b cz\u0142owiek w biznesie? Jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0107 powinien? Chcesz pozna\u0107 sytuacj\u0119 pracownika na rynku, Twoje prawa, sposoby radzenia sobie z trudnymi sytuacjami? Zastanawiasz si\u0119 jak znale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem osobistym?<br>\r\n<P>Na te i inne kwestie odpowiedz\u0105 go\u015bcie panelu <STRONG>\"Cz\u0142owiek w biznesie\"<\/STRONG><P><STRONG>dr Tomasz Berent<\/STRONG> - bardzo popularny wyk\u0142adowca SGH, kt\u00f3ry porzuci\u0142 karier\u0119 w londy\u0144skim City w poszukiwaniu tego, co wa\u017cne w \u017cyciu. <BR><STRONG>bp Piotr Jarecki<\/STRONG> - dr nauk spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry ma du\u017ce do\u015bwiadczenie w tematyce dotycz\u0105cej biznesu,&nbsp; <BR><STRONG>ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/STRONG> - nowy duszpasterz SGH<BR><STRONG>Dariusz Winek<\/STRONG> -&nbsp; dyrektor biura g\u0142\u00f3wnego ekonomisty BG\u017b, by\u0142y Prezes Soli Deo <br>\r\n<P><STRONG>Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia 2009 roku (poniedzia\u0142ek) o godzinie 19:45 w Auli G\u0142\u00f3wnej SGH.<\/STRONG><br>\r\n<P>Konferencji patronuj\u0105 Radio Kampus (<A href=\"http:\/\/www.radiokampus.waw.pl\/\">www.radiokampus.waw.pl<\/A>), ekai.pl oraz fronda.pl.<br>\r\n<P>Zapowied\u017a: <A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U<\/A> <\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia, 19.45","after-2013-move":{"content":"7 grudnia, 19.45 | \n\n**Ka\u017cdy z nas przygotowuje si\u0119 do \u017cycia zawodowego.** Mo\u017ce szukasz odpowiedzi na pytanie jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni dzi\u015b cz\u0142owiek w biznesie? Jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0107 powinien? Chcesz pozna\u0107 sytuacj\u0119 pracownika na rynku, Twoje prawa, sposoby radzenia sobie z trudnymi sytuacjami? Zastanawiasz si\u0119 jak znale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem osobistym?\nNa te i inne kwestie odpowiedz\u0105 go\u015bcie panelu **\"Cz\u0142owiek w biznesie\"**\n**dr Tomasz Berent** - bardzo popularny wyk\u0142adowca SGH, kt\u00f3ry porzuci\u0142 karier\u0119 w londy\u0144skim City w poszukiwaniu tego, co wa\u017cne w \u017cyciu. \n**bp Piotr Jarecki** - dr nauk spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry ma du\u017ce do\u015bwiadczenie w tematyce dotycz\u0105cej biznesu,&nbsp; \n**ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski** - nowy duszpasterz SGH\n**Dariusz Winek** -&nbsp; dyrektor biura g\u0142\u00f3wnego ekonomisty BG\u017b, by\u0142y Prezes Soli Deo \n**Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia 2009 roku (poniedzia\u0142ek) o godzinie 19:45 w Auli G\u0142\u00f3wnej SGH.**\nKonferencji patronuj\u0105 Radio Kampus ([www.radiokampus.waw.pl](http:\/\/www.radiokampus.waw.pl\/)), ekai.pl oraz fronda.pl.\nZapowied\u017a: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U) \n","source":"jom","title":"Cz\u0142owiek w biznesie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"818","original_introtext":"7 grudnia, 19.45 | <DIV align=justify><BR><br>\n<P><STRONG>Ka\u017cdy z nas przygotowuje si\u0119 do \u017cycia zawodowego.<\/STRONG> Mo\u017ce szukasz odpowiedzi na pytanie jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni dzi\u015b cz\u0142owiek w biznesie? Jak\u0105 rol\u0119 pe\u0142ni\u0107 powinien? Chcesz pozna\u0107 sytuacj\u0119 pracownika na rynku, Twoje prawa, sposoby radzenia sobie z trudnymi sytuacjami? Zastanawiasz si\u0119 jak znale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 pomi\u0119dzy prac\u0105 a \u017cyciem osobistym?<br>\n<P>Na te i inne kwestie odpowiedz\u0105 go\u015bcie panelu <STRONG>\"Cz\u0142owiek w biznesie\"<\/STRONG><P><STRONG>dr Tomasz Berent<\/STRONG> - bardzo popularny wyk\u0142adowca SGH, kt\u00f3ry porzuci\u0142 karier\u0119 w londy\u0144skim City w poszukiwaniu tego, co wa\u017cne w \u017cyciu. <BR><STRONG>bp Piotr Jarecki<\/STRONG> - dr nauk spo\u0142ecznych, kt\u00f3ry ma du\u017ce do\u015bwiadczenie w tematyce dotycz\u0105cej biznesu,&nbsp; <BR><STRONG>ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/STRONG> - nowy duszpasterz SGH<BR><STRONG>Dariusz Winek<\/STRONG> -&nbsp; dyrektor biura g\u0142\u00f3wnego ekonomisty BG\u017b, by\u0142y Prezes Soli Deo <br>\n<P><STRONG>Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 7 grudnia 2009 roku (poniedzia\u0142ek) o godzinie 19:45 w Auli G\u0142\u00f3wnej SGH.<\/STRONG><br>\n<P>Konferencji patronuj\u0105 Radio Kampus (<A href=\"http:\/\/www.radiokampus.waw.pl\/\">www.radiokampus.waw.pl<\/A>), ekai.pl oraz fronda.pl.<br>\n<P>Zapowied\u017a: <A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=74zwSQ7zg9U<\/A> <\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia, 19.45"}}