{"content":"\n\n![images\/stories\/mmuszyski2.jpg](images\/stories\/mmuszyski2.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0 \u00a0Potrzebujesz rady i wsparcia?\n\u00a0 \u00a0Masz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?\n\u00a0 \u00a0Szukasz porady duchowej?\n\r\n\n\u00a0 \u00a0Ksi\u0105dz **Micha\u0142 Muszy\u0144ski**, duszpasterz Soli Deo, czeka na Ciebie!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy na Dy\u017cury Duszpasterskie ks. Muszy\u0144skiego **w ka\u017cdy** **czwartek** w godz.** 13.20-14.45**,\u017c w sali **223** w Budynku G\u0142\u00f3wnym SGH.\n\r\n\n\u00a0 \u00a0   \u00a0      \u00a0\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\r\n\n\u00a0 Ks. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba, obdarzona  dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy!\n\r\n\nASK Soli Deo\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-06 23:00:00","id":"1036","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"images\/stories\/mmuszyski2.jpg\" width=\"100\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0 \u00a0Potrzebujesz rady i wsparcia?<br \/>\u00a0 \u00a0Masz w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce wiary?<br \/>\u00a0 \u00a0Szukasz porady duchowej?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0 \u00a0Ksi\u0105dz <strong>Micha\u0142 Muszy\u0144ski<\/strong>, duszpasterz Soli Deo, czeka na Ciebie!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Zapraszamy na Dy\u017cury Duszpasterskie ks. Muszy\u0144skiego <strong>w ka\u017cdy<\/strong> <strong>czwartek<\/strong> w godz.<strong> 13.20-14.45<\/strong>,\u017c w sali <strong>223<\/strong> w Budynku G\u0142\u00f3wnym SGH.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\" \/>\u00a0 \u00a0   \u00a0      \u00a0\r\n","original_fulltext":"\r\n<\/p>\r\n<p>\u00a0 Ks. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba, obdarzona  dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Zapraszamy!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">ASK Soli Deo<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>"}