{"content":"\n\n Trzeba kilku os\u00f3b, aby to wszystko, czyli strona www i newsletter, od strony technicznej w miar\u0119 sprawnie dzia\u0142a\u0142o. To zadanie nale\u017cy do naszych dzielnych informatyk\u00f3w z Sekcji IT.\n\r\n\nSZEF: Konrad Bierzu\u0144ski\n konradb@solideo.pl\n\r\n\nProsimy pisa\u0107 na ten adres wy\u0142\u0105cznie w sprawach technicznych.\n\r\n\nUwagi dotycz\u0105ce tre\u015bci informacji na stronie i w Newsletterze, a tak\u017ce pro\u015bby o umieszczenie informacji prosimy kierowa\u0107 na adres: pr.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja IT","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:54:36","id":"5261","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><br \/> Trzeba kilku os\u00f3b, aby to wszystko, czyli strona www i newsletter, od strony technicznej w miar\u0119 sprawnie dzia\u0142a\u0142o. To zadanie nale\u017cy do naszych dzielnych informatyk\u00f3w z Sekcji IT.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SZEF: Konrad Bierzu\u0144ski<br \/> <span class=\"_5yl5\" data-reactid=\".t6.$mid=11416263126874=25dca41025f5e67e814.2:0.0.0.0.0\"><span data-reactid=\".t6.$mid=11416263126874=25dca41025f5e67e814.2:0.0.0.0.0.0\"><span data-reactid=\".t6.$mid=11416263126874=25dca41025f5e67e814.2:0.0.0.0.0.0.$end:0:$0:0\">konradb@solideo.pl<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Prosimy pisa\u0107 na ten adres wy\u0142\u0105cznie w sprawach technicznych.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Uwagi dotycz\u0105ce tre\u015bci informacji na stronie i w Newsletterze, a tak\u017ce pro\u015bby o umieszczenie informacji prosimy kierowa\u0107 na adres: pr.solideo@gmail.com<\/p>","original_fulltext":""}