{"content":"\n\n![images\/stories\/pokj.jpg](images\/stories\/pokj.jpg)Wyra\u017aniej ni\u017c kiedykolwiek,&nbsp;\n jest nieustannie dost\u0119pna\n on-line, 24 h na dob\u0119, live.\n\n Ale czy naprawd\u0119 widzimy?\n\u201eOko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii\u201d (**16.04.2012**)\nspotkanie z cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3lnoty Sant Egidio, kt\u00f3rej celem s\u0105 dzia\u0142ania na rzecz pokoju i przeciwdzia\u0142ania wykluczeniom spo\u0142ecznym. Wsp\u00f3lnie przyjrzymy si\u0119 wsp\u00f3\u0142czesnej wra\u017cliwo\u015bci na zjawiska przemocy, wska\u017cemy ich wsp\u00f3lne t\u0142o, mechanizmy ich powstawania, ale przede wszystkim zastanowimy si\u0119 nad tym, jakie mamy mo\u017cliwo\u015bci przeciwstawiania si\u0119 im. Chcemy by by\u0142o to swobodne spotkanie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dyskusji.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n&nbsp;\n\n*\"Eye for an eye, and soon the whole world is blind.\" (Gandhi)\n *\n 16 kwietnia 2012, godz. 18.30 \n Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Collegium Iuridicum I sala 41\n&nbsp;**\n&nbsp;**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/pokj.jpg](images\/stories\/pokj.jpg)Wyra\u017aniej ni\u017c kiedykolwiek,&nbsp;\n jest nieustannie dost\u0119pna\n on-line, 24 h na dob\u0119, live.\n\n Ale czy naprawd\u0119 widzimy?\n\r\n\n\u201eOko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii\u201d (**16.04.2012**)\n\r\n\nspotkanie z cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3lnoty Sant Egidio, kt\u00f3rej celem s\u0105 dzia\u0142ania na rzecz pokoju i przeciwdzia\u0142ania wykluczeniom spo\u0142ecznym. Wsp\u00f3lnie przyjrzymy si\u0119 wsp\u00f3\u0142czesnej wra\u017cliwo\u015bci na zjawiska przemocy, wska\u017cemy ich wsp\u00f3lne t\u0142o, mechanizmy ich powstawania, ale przede wszystkim zastanowimy si\u0119 nad tym, jakie mamy mo\u017cliwo\u015bci przeciwstawiania si\u0119 im. Chcemy by by\u0142o to swobodne spotkanie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dyskusji.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n&nbsp;\r\n\n*\"Eye for an eye, and soon the whole world is blind.\" (Gandhi)\n *\n 16 kwietnia 2012, godz. 18.30 \n Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Collegium Iuridicum I sala 41\n\r\n\n&nbsp;**\n&nbsp;**\n\n-->","source":"jos","title":"Oko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-15 19:38:32","id":"1096","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/pokj.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Wyra\u017aniej ni\u017c kiedykolwiek,&nbsp;<br \/> jest nieustannie dost\u0119pna<br \/> on-line, 24 h na dob\u0119, live.<br \/><br \/> Ale czy naprawd\u0119 widzimy?<\/p>\r\n<p>\u201eOko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii\u201d (<strong>16.04.2012<\/strong>)<\/p>\r\n<p>spotkanie z cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3lnoty Sant Egidio, kt\u00f3rej celem s\u0105 dzia\u0142ania na rzecz pokoju i przeciwdzia\u0142ania wykluczeniom spo\u0142ecznym. Wsp\u00f3lnie przyjrzymy si\u0119 wsp\u00f3\u0142czesnej wra\u017cliwo\u015bci na zjawiska przemocy, wska\u017cemy ich wsp\u00f3lne t\u0142o, mechanizmy ich powstawania, ale przede wszystkim zastanowimy si\u0119 nad tym, jakie mamy mo\u017cliwo\u015bci przeciwstawiania si\u0119 im. Chcemy by by\u0142o to swobodne spotkanie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dyskusji.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n&nbsp;\r\n<p><em>\"Eye for an eye, and soon the whole world is blind.\" (Gandhi)<br \/> <\/em><br \/> 16 kwietnia 2012, godz. 18.30 <br \/> Kampus G\u0142\u00f3wny UW<br \/> Collegium Iuridicum I sala 41<\/p>\r\n<p>&nbsp;<strong><br \/>&nbsp;<\/strong><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/pokj.jpg](images\/stories\/pokj.jpg)Wyra\u017aniej ni\u017c kiedykolwiek,&nbsp;\n jest nieustannie dost\u0119pna\n on-line, 24 h na dob\u0119, live.\n\n Ale czy naprawd\u0119 widzimy?\n\u201eOko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii\u201d (**16.04.2012**)\nspotkanie z cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3lnoty Sant Egidio, kt\u00f3rej celem s\u0105 dzia\u0142ania na rzecz pokoju i przeciwdzia\u0142ania wykluczeniom spo\u0142ecznym. Wsp\u00f3lnie przyjrzymy si\u0119 wsp\u00f3\u0142czesnej wra\u017cliwo\u015bci na zjawiska przemocy, wska\u017cemy ich wsp\u00f3lne t\u0142o, mechanizmy ich powstawania, ale przede wszystkim zastanowimy si\u0119 nad tym, jakie mamy mo\u017cliwo\u015bci przeciwstawiania si\u0119 im. Chcemy by by\u0142o to swobodne spotkanie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dyskusji.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n&nbsp;\n\n*\"Eye for an eye, and soon the whole world is blind.\" (Gandhi)\n *\n 16 kwietnia 2012, godz. 18.30 \n Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Collegium Iuridicum I sala 41\n&nbsp;**\n&nbsp;**\n","source":"jom","title":"Oko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1096","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/pokj.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Wyra\u017aniej ni\u017c kiedykolwiek,&nbsp;<br \/> jest nieustannie dost\u0119pna<br \/> on-line, 24 h na dob\u0119, live.<br \/><br \/> Ale czy naprawd\u0119 widzimy?<\/p>\n<p>\u201eOko za oko, a \u015bwiat b\u0119dzie \u015blepy. Od Holokaustu do Syrii\u201d (<strong>16.04.2012<\/strong>)<\/p>\n<p>spotkanie z cz\u0142onkami mi\u0119dzynarodowej wsp\u00f3lnoty Sant Egidio, kt\u00f3rej celem s\u0105 dzia\u0142ania na rzecz pokoju i przeciwdzia\u0142ania wykluczeniom spo\u0142ecznym. Wsp\u00f3lnie przyjrzymy si\u0119 wsp\u00f3\u0142czesnej wra\u017cliwo\u015bci na zjawiska przemocy, wska\u017cemy ich wsp\u00f3lne t\u0142o, mechanizmy ich powstawania, ale przede wszystkim zastanowimy si\u0119 nad tym, jakie mamy mo\u017cliwo\u015bci przeciwstawiania si\u0119 im. Chcemy by by\u0142o to swobodne spotkanie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 dyskusji.<\/p>","original_fulltext":"&nbsp;\n<p><em>\"Eye for an eye, and soon the whole world is blind.\" (Gandhi)<br \/> <\/em><br \/> 16 kwietnia 2012, godz. 18.30 <br \/> Kampus G\u0142\u00f3wny UW<br \/> Collegium Iuridicum I sala 41<\/p>\n<p>&nbsp;<strong><br \/>&nbsp;<\/strong><\/p>"}}