{"content":"\n# \u00a0Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego - kontakt\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**PREZES:**\n\r\n\n**Bart\u0142omiej R\u00f3\u017cycki\u00a0**\nbartekrozycki19@interia.pl\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**PR:**\n\r\n\n**Anna Krzyczkowska**\nanna.krzyczkowska1@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**HR:\u00a0**\n\r\n\n**Maria Ko\u0142odziejczyk**\nmaryk1141@poczta.onet.pl\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**SEKRETARZ:**\n\r\n\n**Adam Gmurkowski**\nadamgmurkowski@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**SKARBNIK:**\n\r\n\n**Ola Zi\u0119tek**\nolakonik2@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 16:46:00","id":"5281","original_introtext":"<h4>\u00a0Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego - kontakt<\/h4>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>PREZES:<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Bart\u0142omiej R\u00f3\u017cycki\u00a0<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:bartekrozycki19@interia.pl\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">bartekrozycki19@interia.pl<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>PR:<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Anna Krzyczkowska<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:anna.krzyczkowska1@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">anna.krzyczkowska1@gmail.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>HR:\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Maria Ko\u0142odziejczyk<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:maryk1141@poczta.onet.pl\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">maryk1141@poczta.onet.pl<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>SEKRETARZ:<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Adam Gmurkowski<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:adamgmurkowski@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">adamgmurkowski@gmail.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>SKARBNIK:<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Ola Zi\u0119tek<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:olakonik2@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">olakonik2@gmail.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}