{"content":"\n![images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg](images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg)Zapraszamy na premier\u0119 ksia\u017cki **\u201eKatolik frajerem?\u201d **autorstwa by\u0142ego prezesa Soli Deo, **Zbigniewa Kaliszuka.**\n\n **20 kwietnia (pi\u0105tek), godzina 19:00**\nAula G\u0142\u00f3wna SGH\n\nKsi\u0105\u017cka na podstawie naszych projekt\u00f3w, a szczeg\u00f3lnie projektu o kt\u00f3rym na pewno ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142 i kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces - **\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"**.\n\n Czy katolik to dewota, sztywniak, nudziarz, przeci\u0119tniak, frajer?\n Czy zarabianie pieni\u0119dzy i robienie kariery musi by\u0107 grzechem?\n Jak korzysta\u0107 z urok\u00f3w tego \u015bwiata w zgodzie z wiar\u0105?\n\n Na spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu ksi\u0105\u017cki po promocyjnej cenie i \nuzyskania podpisu\/dedykacji autora.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg](images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg)Zapraszamy na premier\u0119 ksia\u017cki **\u201eKatolik frajerem?\u201d **autorstwa by\u0142ego prezesa Soli Deo, **Zbigniewa Kaliszuka.**\n\n **20 kwietnia (pi\u0105tek), godzina 19:00**\nAula G\u0142\u00f3wna SGH\n\nKsi\u0105\u017cka na podstawie naszych projekt\u00f3w, a szczeg\u00f3lnie projektu o kt\u00f3rym na pewno ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142 i kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces - **\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"**.\n\n Czy katolik to dewota, sztywniak, nudziarz, przeci\u0119tniak, frajer?\n Czy zarabianie pieni\u0119dzy i robienie kariery musi by\u0107 grzechem?\n Jak korzysta\u0107 z urok\u00f3w tego \u015bwiata w zgodzie z wiar\u0105?\n\n Na spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu ksi\u0105\u017cki po promocyjnej cenie i uzyskania podpisu\/dedykacji autora.\n-->","source":"jos","title":"Premiera ksia\u017cki \u201eKatolik frajerem?\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-17 17:00:59","id":"1097","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" \/>Zapraszamy na premier\u0119 ksia\u017cki <strong>\u201eKatolik frajerem?\u201d <\/strong>autorstwa by\u0142ego prezesa Soli Deo, <strong>Zbigniewa Kaliszuka.<\/strong><br \/><br \/> <strong>20 kwietnia (pi\u0105tek), godzina 19:00<\/strong><br \/>Aula G\u0142\u00f3wna SGH<br \/><br \/>Ksi\u0105\u017cka na podstawie naszych projekt\u00f3w, a szczeg\u00f3lnie projektu o kt\u00f3rym na pewno ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142 i kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces - <strong>\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"<\/strong>.<br \/><br \/> Czy katolik to dewota, sztywniak, nudziarz, przeci\u0119tniak, frajer?<br \/> Czy zarabianie pieni\u0119dzy i robienie kariery musi by\u0107 grzechem?<br \/> Jak korzysta\u0107 z urok\u00f3w tego \u015bwiata w zgodzie z wiar\u0105?<br \/><br \/> Na spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu ksi\u0105\u017cki po promocyjnej cenie i uzyskania podpisu\/dedykacji autora.","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg](images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg)Zapraszamy na premier\u0119 ksia\u017cki **\u201eKatolik frajerem?\u201d **autorstwa by\u0142ego prezesa Soli Deo, **Zbigniewa Kaliszuka.**\n\n **20 kwietnia (pi\u0105tek), godzina 19:00**\nAula G\u0142\u00f3wna SGH\n\nKsi\u0105\u017cka na podstawie naszych projekt\u00f3w, a szczeg\u00f3lnie projektu o kt\u00f3rym na pewno ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142 i kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces - **\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"**.\n\n Czy katolik to dewota, sztywniak, nudziarz, przeci\u0119tniak, frajer?\n Czy zarabianie pieni\u0119dzy i robienie kariery musi by\u0107 grzechem?\n Jak korzysta\u0107 z urok\u00f3w tego \u015bwiata w zgodzie z wiar\u0105?\n\n Na spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu ksi\u0105\u017cki po promocyjnej cenie i \nuzyskania podpisu\/dedykacji autora.","source":"jom","title":"Premiera ksia\u017cki \u201eKatolik frajerem?\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1097","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/2012\/ksiazka_katolik_frajerem.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" \/>Zapraszamy na premier\u0119 ksia\u017cki <strong>\u201eKatolik frajerem?\u201d <\/strong>autorstwa by\u0142ego prezesa Soli Deo, <strong>Zbigniewa Kaliszuka.<\/strong><br \/><br \/> <strong>20 kwietnia (pi\u0105tek), godzina 19:00<\/strong><br \/>Aula G\u0142\u00f3wna SGH<br \/><br \/>Ksi\u0105\u017cka na podstawie naszych projekt\u00f3w, a szczeg\u00f3lnie projektu o kt\u00f3rym na pewno ka\u017cdy s\u0142ysza\u0142 i kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces - <strong>\"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"<\/strong>.<br \/><br \/> Czy katolik to dewota, sztywniak, nudziarz, przeci\u0119tniak, frajer?<br \/> Czy zarabianie pieni\u0119dzy i robienie kariery musi by\u0107 grzechem?<br \/> Jak korzysta\u0107 z urok\u00f3w tego \u015bwiata w zgodzie z wiar\u0105?<br \/><br \/> Na spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zakupu ksi\u0105\u017cki po promocyjnej cenie i \nuzyskania podpisu\/dedykacji autora.","original_fulltext":""}}