{"content":"11 - 12 grudnia 2008 | \nZapraszamy na akcj\u0119 Krwinka PW\n\n\nNajbli\u017csza Krwinka odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-12&nbsp;grudnia w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej. Wydarzenie rozpoczyna si\u0119 od godziny 9:00.\n\n\nPatron medialny:\n\n\nStr\u00f6er Polska Sp. z o. o.\n[www.stroeer.pl](http:\/\/www.stroeer.pl) \n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 - 12 grudnia 2008 | \nZapraszamy na akcj\u0119 Krwinka PW\n\r\n\nNajbli\u017csza Krwinka odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-12&nbsp;grudnia w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej. Wydarzenie rozpoczyna si\u0119 od godziny 9:00.\n\r\n\nPatron medialny:\n\r\n\nStr\u00f6er Polska Sp. z o. o.\n[www.stroeer.pl](http:\/\/www.stroeer.pl) \n\n\n-->","source":"jos","title":"Krwinka PW - akcja krwiodastwa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-09-17 11:33:31","id":"645","original_introtext":"11 - 12 grudnia 2008 | <P>Zapraszamy na akcj\u0119 Krwinka PW<BR><BR><br>\r\n<P>Najbli\u017csza Krwinka odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-12&nbsp;grudnia w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej. Wydarzenie rozpoczyna si\u0119 od godziny 9:00.<BR><BR><br>\r\n<P>Patron medialny:<BR><BR><br>\r\n<P>Str\u00f6er Polska Sp. z o. o.<BR><A href=\"http:\/\/www.stroeer.pl\">www.stroeer.pl<\/A> <BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 - 12 grudnia 2008","after-2013-move":{"content":"11 - 12 grudnia 2008 | \nZapraszamy na akcj\u0119 Krwinka PW\n\n\nNajbli\u017csza Krwinka odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-12&nbsp;grudnia w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej. Wydarzenie rozpoczyna si\u0119 od godziny 9:00.\n\n\nPatron medialny:\n\n\nStr\u00f6er Polska Sp. z o. o.\n[www.stroeer.pl](http:\/\/www.stroeer.pl) \n\n","source":"jom","title":"Krwinka PW - akcja krwiodastwa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"645","original_introtext":"11 - 12 grudnia 2008 | <P>Zapraszamy na akcj\u0119 Krwinka PW<BR><BR><br>\n<P>Najbli\u017csza Krwinka odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-12&nbsp;grudnia w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej. Wydarzenie rozpoczyna si\u0119 od godziny 9:00.<BR><BR><br>\n<P>Patron medialny:<BR><BR><br>\n<P>Str\u00f6er Polska Sp. z o. o.<BR><A href=\"http:\/\/www.stroeer.pl\">www.stroeer.pl<\/A> <BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"11 - 12 grudnia 2008"}}