{"content":"21 marzec | \nZapraszamy na spotkanie z ks. Piotrem Pawlukiewiczem - \"Rodzina - dar i zadanie\"\n\nMiejsce: SGGW, podw\u00f3jna aula 1 i 2 w budynku 32(zielony wydzia\u0142u technologi \u017cywno\u015bci)\n\nCzas: 21 marca o godz 20.00\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 marzec | \nZapraszamy na spotkanie z ks. Piotrem Pawlukiewiczem - \"Rodzina - dar i zadanie\"\n\nMiejsce: SGGW, podw\u00f3jna aula 1 i 2 w budynku 32(zielony wydzia\u0142u technologi \u017cywno\u015bci)\n\nCzas: 21 marca o godz 20.00\n\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z ks. Pawlukiewiczem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-02-22 13:54:59","id":"456","original_introtext":"21 marzec | <P>Zapraszamy na spotkanie z ks. Piotrem Pawlukiewiczem - \"Rodzina - dar i zadanie\"<BR><BR>Miejsce: SGGW, podw\u00f3jna aula 1 i 2 w budynku 32(zielony wydzia\u0142u technologi \u017cywno\u015bci)<BR><BR>Czas: 21 marca o godz 20.00<BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 marzec","after-2013-move":{"content":"21 marzec | \nZapraszamy na spotkanie z ks. Piotrem Pawlukiewiczem - \"Rodzina - dar i zadanie\"\n\nMiejsce: SGGW, podw\u00f3jna aula 1 i 2 w budynku 32(zielony wydzia\u0142u technologi \u017cywno\u015bci)\n\nCzas: 21 marca o godz 20.00\n\n","source":"jom","title":"Spotkanie z ks. Pawlukiewiczem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"456","original_introtext":"21 marzec | <P>Zapraszamy na spotkanie z ks. Piotrem Pawlukiewiczem - \"Rodzina - dar i zadanie\"<BR><BR>Miejsce: SGGW, podw\u00f3jna aula 1 i 2 w budynku 32(zielony wydzia\u0142u technologi \u017cywno\u015bci)<BR><BR>Czas: 21 marca o godz 20.00<BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 marzec"}}