{"content":"\n\n![heart_tag.jpg](images\/stories\/grafiki\/heart_tag.jpg.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n**Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107**\n**Jak budowa\u0107 poczucie w\u0142asnej warto\u015bci, by dojrzale kocha\u0107?**\n\u00a0\n**17 listopada (czwartek), godzina 20:10**\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\nGo\u015b\u0107: **o. Tadeusz Kotlewski **- jezuita i psychoterapeuta\nW czasie konferencji b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o kszta\u0142towaniu charakteru i rozwi\u0105zywaniu przerastaj\u0105cych nas problem\u00f3w. Poszukamy odpowiedzi na pytanie, dlaczego **droga do prawdziwego szcz\u0119\u015bcia** zaczyna si\u0119 od spotkania z w\u0142asnym b\u00f3lem i l\u0119kiem. Zastanowimy si\u0119 jak nasze zranienia, kompleksy i pragnienia wp\u0142ywaj\u0105 na relacje z innymi lud\u017ami. Dowiemy si\u0119 jak **pracowa\u0107 nad sob\u0105**, aby by\u0107 cz\u0142owiekiem, wolnym, odpowiedzialnym i potrafi\u0105cym kocha\u0107.\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=271007559603852)\n**\n**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![heart_tag.jpg](images\/stories\/grafiki\/heart_tag.jpg.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n\r\n\n**Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107**\n\r\n\n**Jak budowa\u0107 poczucie w\u0142asnej warto\u015bci, by dojrzale kocha\u0107?**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**17 listopada (czwartek), godzina 20:10**\n\r\n\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\n\r\n\nGo\u015b\u0107: **o. Tadeusz Kotlewski **- jezuita i psychoterapeuta\n\r\n\nW czasie konferencji b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o kszta\u0142towaniu charakteru i rozwi\u0105zywaniu przerastaj\u0105cych nas problem\u00f3w. Poszukamy odpowiedzi na pytanie, dlaczego **droga do prawdziwego szcz\u0119\u015bcia** zaczyna si\u0119 od spotkania z w\u0142asnym b\u00f3lem i l\u0119kiem. Zastanowimy si\u0119 jak nasze zranienia, kompleksy i pragnienia wp\u0142ywaj\u0105 na relacje z innymi lud\u017ami. Dowiemy si\u0119 jak **pracowa\u0107 nad sob\u0105**, aby by\u0107 cz\u0142owiekiem, wolnym, odpowiedzialnym i potrafi\u0105cym kocha\u0107.\n\r\n\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=271007559603852)\n\r\n\n**\n**\n\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci: Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-13 13:18:32","id":"1041","original_introtext":"<p><img alt=\"heart_tag.jpg\" height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/heart_tag.jpg.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/strong>:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Jak budowa\u0107 poczucie w\u0142asnej warto\u015bci, by dojrzale kocha\u0107?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>17 listopada (czwartek), godzina 20:10<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Stary BUW<\/span> (<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv\">mapka<\/a>)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Go\u015b\u0107: <strong>o. Tadeusz Kotlewski <\/strong>- jezuita i psychoterapeuta<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W czasie konferencji b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o kszta\u0142towaniu charakteru i rozwi\u0105zywaniu przerastaj\u0105cych nas problem\u00f3w. Poszukamy odpowiedzi na pytanie, dlaczego <strong>droga do prawdziwego szcz\u0119\u015bcia<\/strong> zaczyna si\u0119 od spotkania z w\u0142asnym b\u00f3lem i l\u0119kiem. Zastanowimy si\u0119 jak nasze zranienia, kompleksy i pragnienia wp\u0142ywaj\u0105 na relacje z innymi lud\u017ami. Dowiemy si\u0119 jak <strong>pracowa\u0107 nad sob\u0105<\/strong>, aby by\u0107 cz\u0142owiekiem, wolnym, odpowiedzialnym i potrafi\u0105cym kocha\u0107.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=271007559603852\">kliknij tutaj<\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![heart_tag.jpg](images\/stories\/grafiki\/heart_tag.jpg.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Laboratorium Mi\u0142o\u015bci**:\n**Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107**\n**Jak budowa\u0107 poczucie w\u0142asnej warto\u015bci, by dojrzale kocha\u0107?**\n\u00a0\n**17 listopada (czwartek), godzina 20:10**\nUniwersytet Warszawski, Stary BUW ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv))\nGo\u015b\u0107: **o. Tadeusz Kotlewski **- jezuita i psychoterapeuta\nW czasie konferencji b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o kszta\u0142towaniu charakteru i rozwi\u0105zywaniu przerastaj\u0105cych nas problem\u00f3w. Poszukamy odpowiedzi na pytanie, dlaczego **droga do prawdziwego szcz\u0119\u015bcia** zaczyna si\u0119 od spotkania z w\u0142asnym b\u00f3lem i l\u0119kiem. Zastanowimy si\u0119 jak nasze zranienia, kompleksy i pragnienia wp\u0142ywaj\u0105 na relacje z innymi lud\u017ami. Dowiemy si\u0119 jak **pracowa\u0107 nad sob\u0105**, aby by\u0107 cz\u0142owiekiem, wolnym, odpowiedzialnym i potrafi\u0105cym kocha\u0107.\nWydarzenie na Facebook'u: [kliknij tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=271007559603852)\n**\n**\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci: Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1041","original_introtext":"<p><img alt=\"heart_tag.jpg\" height=\"128\" width=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/heart_tag.jpg.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci<\/strong>:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Jak budowa\u0107 poczucie w\u0142asnej warto\u015bci, by dojrzale kocha\u0107?<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>17 listopada (czwartek), godzina 20:10<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Stary BUW<\/span> (<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/tf3dv\">mapka<\/a>)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Go\u015b\u0107: <strong>o. Tadeusz Kotlewski <\/strong>- jezuita i psychoterapeuta<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">W czasie konferencji b\u0119dziemy rozmawia\u0107 o kszta\u0142towaniu charakteru i rozwi\u0105zywaniu przerastaj\u0105cych nas problem\u00f3w. Poszukamy odpowiedzi na pytanie, dlaczego <strong>droga do prawdziwego szcz\u0119\u015bcia<\/strong> zaczyna si\u0119 od spotkania z w\u0142asnym b\u00f3lem i l\u0119kiem. Zastanowimy si\u0119 jak nasze zranienia, kompleksy i pragnienia wp\u0142ywaj\u0105 na relacje z innymi lud\u017ami. Dowiemy si\u0119 jak <strong>pracowa\u0107 nad sob\u0105<\/strong>, aby by\u0107 cz\u0142owiekiem, wolnym, odpowiedzialnym i potrafi\u0105cym kocha\u0107.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Wydarzenie na Facebook'u: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=271007559603852\">kliknij tutaj<\/a><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}}