{"content":"\n\n![images\/stories\/pomaranczarnia.jpg](images\/stories\/pomaranczarnia.jpg)Razem z Langust\u0105 na palmie serdecznie zapraszamy na kolejn\u0105 konferencj\u0119** IV sezonu Pomara\u0144czarni**, tym razem w Warszawie!\nKto gada?\n **o. Adam Szustak OP** - wszelkie informacje i ewentualne pr\u00f3bki audio znajdziesz tu: www.langustanapalmie.pl (szczeg\u00f3lnie zak\u0142adka \"Pomara\u0144czarnia\").\nKiedy?\n **21 lutego 2013 roku**, o godz. 2o.3o\nGdzie?\n Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nCo?\n Konferencja pod tytu\u0142em: O ogrzewaniu st\u00f3p. Czyli jak kocha\u0107, \u017ceby kocha\u0107 naprawd\u0119? Jak nie oszuka\u0107 si\u0119 w mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra mi\u0142o\u015bci\u0105 nie jest? Dlaczego Abiszag by\u0142a taka smutna? Co zrobi\u0142 Jakub kiedy chcia\u0142 go zabi\u0107 brat i co to ma wsp\u00f3lnego z mi\u0142o\u015bci\u0105? Czemu trzeba bra\u0107 za \u017cony dziewczyny, kt\u00f3re ta\u0144cz\u0105?\n&nbsp;\nZa ile?\n Za friko.\nDla kogo?\n Nie ma \u017cadnych ogranicze\u0144 wiekowych, aczkolwiek nie ma si\u0119 co oszukiwa\u0107, \u017ce wiek przedma\u0142\u017ce\u0144ski i oko\u0142opocz\u0105tkowozwi\u0105zkowy jest g\u0142\u00f3wnym targetem. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona przestrzeni\u0105 auli, czyli tysi\u0105c pewnie wejdzie, ale wi\u0119cej ju\u017c chyba nie. Kto pierwszy ten wygodniej siedzi.\nI to chyba wszystko. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, pytajcie. A przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\nDo zobaczenia!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/pomaranczarnia.jpg](images\/stories\/pomaranczarnia.jpg)Razem z Langust\u0105 na palmie serdecznie zapraszamy na kolejn\u0105 konferencj\u0119** IV sezonu Pomara\u0144czarni**, tym razem w Warszawie!\n\r\n\nKto gada?\n **o. Adam Szustak OP** - wszelkie informacje i ewentualne pr\u00f3bki audio znajdziesz tu: www.langustanapalmie.pl (szczeg\u00f3lnie zak\u0142adka \"Pomara\u0144czarnia\").\n\r\n\nKiedy?\n **21 lutego 2013 roku**, o godz. 2o.3o\n\r\n\nGdzie?\n Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nCo?\n Konferencja pod tytu\u0142em: O ogrzewaniu st\u00f3p. Czyli jak kocha\u0107, \u017ceby kocha\u0107 naprawd\u0119? Jak nie oszuka\u0107 si\u0119 w mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra mi\u0142o\u015bci\u0105 nie jest? Dlaczego Abiszag by\u0142a taka smutna? Co zrobi\u0142 Jakub kiedy chcia\u0142 go zabi\u0107 brat i co to ma wsp\u00f3lnego z mi\u0142o\u015bci\u0105? Czemu trzeba bra\u0107 za \u017cony dziewczyny, kt\u00f3re ta\u0144cz\u0105?\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nZa ile?\n Za friko.\n\r\n\nDla kogo?\n Nie ma \u017cadnych ogranicze\u0144 wiekowych, aczkolwiek nie ma si\u0119 co oszukiwa\u0107, \u017ce wiek przedma\u0142\u017ce\u0144ski i oko\u0142opocz\u0105tkowozwi\u0105zkowy jest g\u0142\u00f3wnym targetem. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona przestrzeni\u0105 auli, czyli tysi\u0105c pewnie wejdzie, ale wi\u0119cej ju\u017c chyba nie. Kto pierwszy ten wygodniej siedzi.\n\r\n\nI to chyba wszystko. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, pytajcie. A przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\n\r\n\nDo zobaczenia!\n\n-->","source":"jos","title":"Tego jeszcze nie by\u0142o! Pomara\u0144czarnia w Warszawie - O ogrzewaniu st\u00f3p","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-02-14 15:26:38","id":"1167","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/pomaranczarnia.jpg\" height=\"200\" width=\"180\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Razem z Langust\u0105 na palmie serdecznie zapraszamy na kolejn\u0105 konferencj\u0119<strong> IV sezonu Pomara\u0144czarni<\/strong>, tym razem w Warszawie!<\/p>\r\n<p>Kto gada?<br \/> <strong>o. Adam Szustak OP<\/strong> - wszelkie informacje i ewentualne pr\u00f3bki audio znajdziesz tu: www.langustanapalmie.pl (szczeg\u00f3lnie zak\u0142adka \"Pomara\u0144czarnia\").<\/p>\r\n<p>Kiedy?<br \/> <strong>21 lutego 2013 roku<\/strong>, o godz. 2o.3o<\/p>\r\n<p>Gdzie?<br \/> Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<br \/> Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Co?<br \/> Konferencja pod tytu\u0142em: O ogrzewaniu st\u00f3p. Czyli jak kocha\u0107, \u017ceby kocha\u0107 naprawd\u0119? Jak nie oszuka\u0107 si\u0119 w mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra mi\u0142o\u015bci\u0105 nie jest? Dlaczego Abiszag by\u0142a taka smutna? Co zrobi\u0142 Jakub kiedy chcia\u0142 go zabi\u0107 brat i co to ma wsp\u00f3lnego z mi\u0142o\u015bci\u0105? Czemu trzeba bra\u0107 za \u017cony dziewczyny, kt\u00f3re ta\u0144cz\u0105?<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Za ile?<br \/> Za friko.<\/p>\r\n<p>Dla kogo?<br \/> Nie ma \u017cadnych ogranicze\u0144 wiekowych, aczkolwiek nie ma si\u0119 co oszukiwa\u0107, \u017ce wiek przedma\u0142\u017ce\u0144ski i oko\u0142opocz\u0105tkowozwi\u0105zkowy jest g\u0142\u00f3wnym targetem. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona przestrzeni\u0105 auli, czyli tysi\u0105c pewnie wejdzie, ale wi\u0119cej ju\u017c chyba nie. Kto pierwszy ten wygodniej siedzi.<\/p>\r\n<p>I to chyba wszystko. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, pytajcie. A przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.<\/p>\r\n<p>Do zobaczenia!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/pomaranczarnia.jpg](images\/stories\/pomaranczarnia.jpg)Razem z Langust\u0105 na palmie serdecznie zapraszamy na kolejn\u0105 konferencj\u0119** IV sezonu Pomara\u0144czarni**, tym razem w Warszawie!\nKto gada?\n **o. Adam Szustak OP** - wszelkie informacje i ewentualne pr\u00f3bki audio znajdziesz tu: www.langustanapalmie.pl (szczeg\u00f3lnie zak\u0142adka \"Pomara\u0144czarnia\").\nKiedy?\n **21 lutego 2013 roku**, o godz. 2o.3o\nGdzie?\n Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nCo?\n Konferencja pod tytu\u0142em: O ogrzewaniu st\u00f3p. Czyli jak kocha\u0107, \u017ceby kocha\u0107 naprawd\u0119? Jak nie oszuka\u0107 si\u0119 w mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra mi\u0142o\u015bci\u0105 nie jest? Dlaczego Abiszag by\u0142a taka smutna? Co zrobi\u0142 Jakub kiedy chcia\u0142 go zabi\u0107 brat i co to ma wsp\u00f3lnego z mi\u0142o\u015bci\u0105? Czemu trzeba bra\u0107 za \u017cony dziewczyny, kt\u00f3re ta\u0144cz\u0105?\n&nbsp;\nZa ile?\n Za friko.\nDla kogo?\n Nie ma \u017cadnych ogranicze\u0144 wiekowych, aczkolwiek nie ma si\u0119 co oszukiwa\u0107, \u017ce wiek przedma\u0142\u017ce\u0144ski i oko\u0142opocz\u0105tkowozwi\u0105zkowy jest g\u0142\u00f3wnym targetem. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona przestrzeni\u0105 auli, czyli tysi\u0105c pewnie wejdzie, ale wi\u0119cej ju\u017c chyba nie. Kto pierwszy ten wygodniej siedzi.\nI to chyba wszystko. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, pytajcie. A przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.\nDo zobaczenia!\n","source":"jom","title":"Tego jeszcze nie by\u0142o! Pomara\u0144czarnia w Warszawie - O ogrzewaniu st\u00f3p","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1167","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/pomaranczarnia.jpg\" height=\"200\" width=\"180\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Razem z Langust\u0105 na palmie serdecznie zapraszamy na kolejn\u0105 konferencj\u0119<strong> IV sezonu Pomara\u0144czarni<\/strong>, tym razem w Warszawie!<\/p>\n<p>Kto gada?<br \/> <strong>o. Adam Szustak OP<\/strong> - wszelkie informacje i ewentualne pr\u00f3bki audio znajdziesz tu: www.langustanapalmie.pl (szczeg\u00f3lnie zak\u0142adka \"Pomara\u0144czarnia\").<\/p>\n<p>Kiedy?<br \/> <strong>21 lutego 2013 roku<\/strong>, o godz. 2o.3o<\/p>\n<p>Gdzie?<br \/> Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<br \/> Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Warszawa<\/p>","original_fulltext":"<p>Co?<br \/> Konferencja pod tytu\u0142em: O ogrzewaniu st\u00f3p. Czyli jak kocha\u0107, \u017ceby kocha\u0107 naprawd\u0119? Jak nie oszuka\u0107 si\u0119 w mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra mi\u0142o\u015bci\u0105 nie jest? Dlaczego Abiszag by\u0142a taka smutna? Co zrobi\u0142 Jakub kiedy chcia\u0142 go zabi\u0107 brat i co to ma wsp\u00f3lnego z mi\u0142o\u015bci\u0105? Czemu trzeba bra\u0107 za \u017cony dziewczyny, kt\u00f3re ta\u0144cz\u0105?<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Za ile?<br \/> Za friko.<\/p>\n<p>Dla kogo?<br \/> Nie ma \u017cadnych ogranicze\u0144 wiekowych, aczkolwiek nie ma si\u0119 co oszukiwa\u0107, \u017ce wiek przedma\u0142\u017ce\u0144ski i oko\u0142opocz\u0105tkowozwi\u0105zkowy jest g\u0142\u00f3wnym targetem. Ilo\u015b\u0107 miejsc jest ograniczona przestrzeni\u0105 auli, czyli tysi\u0105c pewnie wejdzie, ale wi\u0119cej ju\u017c chyba nie. Kto pierwszy ten wygodniej siedzi.<\/p>\n<p>I to chyba wszystko. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, pytajcie. A przede wszystkim prosimy rozpowszechnijcie to wydarzenie, gdzie tylko mo\u017cecie.<\/p>\n<p>Do zobaczenia!<\/p>"}}