{"content":"11 kwietnia 2006, godz.17:00 | Jest to 2 seminarium z cyklu pt. \"Jak \u017cy\u0107\" organizowane wsp\u00f3lnie z Prorektorem PW do spraw studenckich [br] prof. nzw. dr hab. in\u017c. Andrzejem Jakubiakiem.[br] [b]Spotkanie poprowadzi o. Jan G\u00f3ra. Odb\u0119dzie si\u0119 ono we wtorek 11.04 o godz. 17.00 w Ma\u0142ej Auli PW. (Gmach G\u0142\u00f3wny - Plac Politechniki 1)[br][br]WST\u0118P WOLNY[\/b][br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 kwietnia 2006, godz.17:00 | Jest to 2 seminarium z cyklu pt. \"Jak \u017cy\u0107\" organizowane wsp\u00f3lnie z Prorektorem PW do spraw studenckich [br] prof. nzw. dr hab. in\u017c. Andrzejem Jakubiakiem.[br] [b]Spotkanie poprowadzi o. Jan G\u00f3ra. Odb\u0119dzie si\u0119 ono we wtorek 11.04 o godz. 17.00 w Ma\u0142ej Auli PW. (Gmach G\u0142\u00f3wny - Plac Politechniki 1)[br][br]WST\u0118P WOLNY[\/b][br]\n-->","source":"jos","title":"[PW] Seminarium z O. G\u00f3r\u0105 :&quot;\u017bycie pe\u0142ne uzale\u017cnie\u0144&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-30 22:43:35","id":"331","original_introtext":"11 kwietnia 2006, godz.17:00 | Jest to 2 seminarium z cyklu pt. &quot;Jak \u017cy\u0107&quot; organizowane wsp\u00f3lnie z Prorektorem PW do spraw studenckich [br] prof. nzw. dr hab. in\u017c. Andrzejem Jakubiakiem.[br] [b]Spotkanie poprowadzi o. Jan G\u00f3ra. Odb\u0119dzie si\u0119 ono we wtorek 11.04 o godz. 17.00 w Ma\u0142ej Auli PW. (Gmach G\u0142\u00f3wny - Plac Politechniki 1)[br][br]WST\u0118P WOLNY[\/b][br]","original_fulltext":"","text-date":"11 kwietnia 2006, godz.17:00","after-2013-move":{"content":"11 kwietnia 2006, godz.17:00 | Jest to 2 seminarium z cyklu pt. \"Jak \u017cy\u0107\" organizowane wsp\u00f3lnie z Prorektorem PW do spraw studenckich [br] prof. nzw. dr hab. in\u017c. Andrzejem Jakubiakiem.[br] [b]Spotkanie poprowadzi o. Jan G\u00f3ra. Odb\u0119dzie si\u0119 ono we wtorek 11.04 o godz. 17.00 w Ma\u0142ej Auli PW. (Gmach G\u0142\u00f3wny - Plac Politechniki 1)[br][br]WST\u0118P WOLNY[\/b][br]","source":"jom","title":"[PW] Seminarium z O. G\u00f3r\u0105 :&quot;\u017bycie pe\u0142ne uzale\u017cnie\u0144&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"331","original_introtext":"11 kwietnia 2006, godz.17:00 | Jest to 2 seminarium z cyklu pt. &quot;Jak \u017cy\u0107&quot; organizowane wsp\u00f3lnie z Prorektorem PW do spraw studenckich [br] prof. nzw. dr hab. in\u017c. Andrzejem Jakubiakiem.[br] [b]Spotkanie poprowadzi o. Jan G\u00f3ra. Odb\u0119dzie si\u0119 ono we wtorek 11.04 o godz. 17.00 w Ma\u0142ej Auli PW. (Gmach G\u0142\u00f3wny - Plac Politechniki 1)[br][br]WST\u0118P WOLNY[\/b][br]","original_fulltext":"","text-date":"11 kwietnia 2006, godz.17:00"}}