{"content":"28 maja 2007 godz. 20.30 | Serdecznie zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re pragn\u0105 pozna\u0107 duchowo\u015b\u0107 Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W dniu 26 rocznicy \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Akademickie Stowarzyszenie &#8222;Soli Deo&#8221; przygotowa\u0142o godzinny program maj\u0105cy na celu przybli\u017cenie postaci tego wielkiego Polaka. B\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 odtworzone z archiwalnych nagra\u0144 wypowiedzi Stefana Wyszy\u0144skiego oraz odczytane fragmenty jego dzie\u0142 przeplatane \u015bpiewem ch\u00f3ru student\u00f3w z warszawskich uczelni.\n\n\n**Czas:** 28 maja 2007 r. Godzina 20.30 \n\n**Miejsce:** Pomnik Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie (przed ko\u015bcio\u0142em SS. Wizytek)\n\n**P****rogram obchod\u00f3w:\n\n******\n\n**Godz. 19.00 \n\n**Msza \u015bw. w bazylice archikatedralnej - przewodniczy i homili\u0119 g\u0142osi ks. kanclerz pra\u0142at Grzegorz Kalwarczyk\n\nOprawa liturgiczna: Ruch Apostolski Rodzina Rodzin\n\n****\n\n**Ok. 20.00\n\n**Przej\u015bcie z archikatedry pod pomnik Prymasa Tysi\u0105clecia\n\n****\n\n**Ok. 20.30**\n\nUroczysty Apel Jasnog\u00f3rski przy pomniku Prymasa Tysi\u0105clecia (przed ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek przy Krakowskim Przedmie\u015bciu)  poprowadzi Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 maja 2007 godz. 20.30 | Serdecznie zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re pragn\u0105 pozna\u0107 duchowo\u015b\u0107 Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W dniu 26 rocznicy \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Akademickie Stowarzyszenie &#8222;Soli Deo&#8221; przygotowa\u0142o godzinny program maj\u0105cy na celu przybli\u017cenie postaci tego wielkiego Polaka. B\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 odtworzone z archiwalnych nagra\u0144 wypowiedzi Stefana Wyszy\u0144skiego oraz odczytane fragmenty jego dzie\u0142 przeplatane \u015bpiewem ch\u00f3ru student\u00f3w z warszawskich uczelni.\n\r\n\n\r\n\n**Czas:** 28 maja 2007 r. Godzina 20.30 \n\r\n\n\r\n**Miejsce:** Pomnik Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie (przed ko\u015bcio\u0142em SS. Wizytek)\n\r\n\n\r\n**P****rogram obchod\u00f3w:\n\r\n******\n\n**Godz. 19.00 \n\r\n**Msza \u015bw. w bazylice archikatedralnej - przewodniczy i homili\u0119 g\u0142osi ks. kanclerz pra\u0142at Grzegorz Kalwarczyk\n\r\nOprawa liturgiczna: Ruch Apostolski Rodzina Rodzin\n\r\n****\n\n**Ok. 20.00\n\r\n**Przej\u015bcie z archikatedry pod pomnik Prymasa Tysi\u0105clecia\n\r\n****\n\n**Ok. 20.30**\n\r\nUroczysty Apel Jasnog\u00f3rski przy pomniku Prymasa Tysi\u0105clecia (przed ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek przy Krakowskim Przedmie\u015bciu)  poprowadzi Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\"\n\r\n\n\r\n                  \n-->","source":"jos","title":"Uroczysty apel w 26 rocznic\u0119 \u015bmierci kardyna\u0142a Wyszyskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-22 10:25:38","id":"504","original_introtext":"28 maja 2007 godz. 20.30 | <font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><\/span><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">Serdecznie zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re pragn\u0105 pozna\u0107 duchowo\u015b\u0107 Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W dniu 26 rocznicy \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Akademickie Stowarzyszenie &#8222;Soli Deo&#8221; przygotowa\u0142o godzinny program maj\u0105cy na celu przybli\u017cenie postaci tego wielkiego Polaka. B\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 odtworzone z archiwalnych nagra\u0144 wypowiedzi Stefana Wyszy\u0144skiego oraz odczytane fragmenty jego dzie\u0142 przeplatane \u015bpiewem ch\u00f3ru student\u00f3w z warszawskich uczelni.<\/span><br>\r\n<\/font><br>\r\n<p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Czas:<\/strong> <font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">28 maja 2007 r. Godzina 20.30<\/span><\/font> <\/span><br>\r\n<br>\r\n<span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" none;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong>Miejsce:<\/strong><\/font> <\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">Pomnik Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie <\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" none;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">(przed ko\u015bcio\u0142em SS. Wizytek)<\/span><\/font><\/span><br>\r\n<br>\r\n<span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">P<\/span><\/span><\/font><\/strong><\/font><strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">rogram obchod\u00f3w:<\/font><br>\r\n<\/span><\/font><\/strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/strong><\/span><\/font><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"font-style: italic;\">Godz. 19.00 <\/span><br>\r\n<\/strong><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span>Msza \u015bw. w bazylice archikatedralnej - przewodniczy i homili\u0119 g\u0142osi ks. kanclerz pra\u0142at Grzegorz Kalwarczyk<\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><br>\r\nOprawa liturgiczna: Ruch Apostolski Rodzina Rodzin<br>\r\n<\/span><\/font><strong><span style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/strong><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"font-style: italic;\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Ok. 20.00<\/span><br>\r\n<\/strong>Przej\u015bcie z archikatedry pod pomnik Prymasa Tysi\u0105clecia<br>\r\n<strong style=\"font-style: italic;\"><\/strong><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong style=\"font-style: italic;\"><font style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Ok. 20.30<\/font><\/strong><br>\r\nUroczysty Apel Jasnog\u00f3rski przy pomniku Prymasa Tysi\u0105clecia (przed ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek przy Krakowskim Przedmie\u015bciu)  poprowadzi Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"<span>Soli Deo<\/span>\"<\/span><\/font><font color=\"#000000\" size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/font><font size=\"1\"><br>\r\n<\/font><br>\r\n                  ","original_fulltext":"","text-date":"28 maja 2007 godz. 20.30","after-2013-move":{"content":"28 maja 2007 godz. 20.30 | Serdecznie zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re pragn\u0105 pozna\u0107 duchowo\u015b\u0107 Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W dniu 26 rocznicy \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Akademickie Stowarzyszenie &#8222;Soli Deo&#8221; przygotowa\u0142o godzinny program maj\u0105cy na celu przybli\u017cenie postaci tego wielkiego Polaka. B\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 odtworzone z archiwalnych nagra\u0144 wypowiedzi Stefana Wyszy\u0144skiego oraz odczytane fragmenty jego dzie\u0142 przeplatane \u015bpiewem ch\u00f3ru student\u00f3w z warszawskich uczelni.\n\n\n**Czas:** 28 maja 2007 r. Godzina 20.30 \n\n**Miejsce:** Pomnik Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie (przed ko\u015bcio\u0142em SS. Wizytek)\n\n**P****rogram obchod\u00f3w:\n\n******\n\n**Godz. 19.00 \n\n**Msza \u015bw. w bazylice archikatedralnej - przewodniczy i homili\u0119 g\u0142osi ks. kanclerz pra\u0142at Grzegorz Kalwarczyk\n\nOprawa liturgiczna: Ruch Apostolski Rodzina Rodzin\n\n****\n\n**Ok. 20.00\n\n**Przej\u015bcie z archikatedry pod pomnik Prymasa Tysi\u0105clecia\n\n****\n\n**Ok. 20.30**\n\nUroczysty Apel Jasnog\u00f3rski przy pomniku Prymasa Tysi\u0105clecia (przed ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek przy Krakowskim Przedmie\u015bciu)  poprowadzi Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\"\n","source":"jom","title":"Uroczysty apel w 26 rocznic\u0119 \u015bmierci kardyna\u0142a Wyszyskiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"504","original_introtext":"28 maja 2007 godz. 20.30 | <font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><\/span><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">Serdecznie zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re pragn\u0105 pozna\u0107 duchowo\u015b\u0107 Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego. W dniu 26 rocznicy \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Akademickie Stowarzyszenie &#8222;Soli Deo&#8221; przygotowa\u0142o godzinny program maj\u0105cy na celu przybli\u017cenie postaci tego wielkiego Polaka. B\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 odtworzone z archiwalnych nagra\u0144 wypowiedzi Stefana Wyszy\u0144skiego oraz odczytane fragmenty jego dzie\u0142 przeplatane \u015bpiewem ch\u00f3ru student\u00f3w z warszawskich uczelni.<\/span><br>\n<\/font><br>\n<p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Czas:<\/strong> <font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">28 maja 2007 r. Godzina 20.30<\/span><\/font> <\/span><br>\n<br>\n<span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" none;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong>Miejsce:<\/strong><\/font> <\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\">Pomnik Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego przy ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie <\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" none;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&\nquot;\">(przed ko\u015bcio\u0142em SS. Wizytek)<\/span><\/font><\/span><br>\n<br>\n<span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">P<\/span><\/span><\/font><\/strong><\/font><strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"text-decoration: underline;\" underline;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">rogram obchod\u00f3w:<\/font><br>\n<\/span><\/font><\/strong><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/strong><\/span><\/font><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"font-style: italic;\">Godz. 19.00 <\/span><br>\n<\/strong><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><span>Msza \u015bw. w bazylice archikatedralnej - przewodniczy i homili\u0119 g\u0142osi ks. kanclerz pra\u0142at Grzegorz Kalwarczyk<\/span><\/span><\/font><font color=\"#000000\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><br>\nOprawa liturgiczna: Ruch Apostolski Rodzina Rodzin<br>\n<\/span><\/font><strong><span style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/strong><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong><span style=\"font-style: italic;\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Ok. 20.00<\/span><br>\n<\/strong>Przej\u015bcie z archikatedry pod pomnik Prymasa Tysi\u0105clecia<br>\n<strong style=\"font-style: italic;\"><\/strong><\/span><\/font><\/p><p align=\"\\&quot;\\\\&quot;left\\\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><strong style=\"font-style: italic;\"><font style=\"\" italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Ok. 20.30<\/font><\/strong><br>\nUroczysty Apel Jasnog\u00f3rski przy pomniku Prymasa Tysi\u0105clecia (przed ko\u015bcio\u0142em Si\u00f3str Wizytek przy Krakowskim Przedmie\u015bciu)  poprowadzi Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"<span>Soli Deo<\/span>\"<\/span><\/font><font color=\"#000000\" size=\"1\"><span lang=\"\\&quot;\\\\&quot;pl-PL\\\\&quot;\\&quot;\"><\/span><\/font><font size=\"1\"><br>\n<\/font><br>","original_fulltext":"","text-date":"28 maja 2007 godz. 20.30"}}