{"content":"11 stycznia godz. 17.45 | \nSerdecznie zapraszamy na ostatnie w tym semestrze spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW:\n\n\n\n*Data: **11.01.2010r**., godz. 17.45,\n\n*Miejsce: **sala nr. 4, Instytut Historyczny, Krakowskie Przedmie\u015bcie\n\n\n\nprowadzi o. Andrzej Morka OP**\n\nJednym z najwi\u0119kszych zgorsze\u0144 jakie Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki wywo\u0142uje u\n\n\nwsp\u00f3\u0142czesnych jest sprowadzanie wielkiej prawdy o mi\u0142o\u015bci Boga i\n\ncz\u0142owieka do \u015bmiesznych deliberacji na temat koloru skarpetek anio\u0142\u00f3w(...)\n\n**\n\n\n\n\n\n**\n\n****[wi\u0119cej...](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&lang=pl)\n\n                  \n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 stycznia godz. 17.45 | \nSerdecznie zapraszamy na ostatnie w tym semestrze spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW:\n\n\n\n*Data: **11.01.2010r**., godz. 17.45,\n\n*Miejsce: **sala nr. 4, Instytut Historyczny, Krakowskie Przedmie\u015bcie\n\n\n\nprowadzi o. Andrzej Morka OP**\n\nJednym z najwi\u0119kszych zgorsze\u0144 jakie Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki wywo\u0142uje u\n\nwsp\u00f3\u0142czesnych jest sprowadzanie wielkiej prawdy o mi\u0142o\u015bci Boga i\n\ncz\u0142owieka do \u015bmiesznych deliberacji na temat koloru skarpetek anio\u0142\u00f3w(...)\n\n**\n\n\n\n\n\n**\n\n****[wi\u0119cej...](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&lang=pl)\n\n                  \n         \n\n-->","source":"jos","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-27 20:19:52","id":"834","original_introtext":"11 stycznia godz. 17.45 | <p style=\"font-family: Arial;\"><font size=\"1\">Serdecznie zapraszamy na ostatnie w tym semestrze spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW:<br><br><br><br><br><br><br><br>*Data: <strong>11.01.2010r<\/strong>.,<span style=\"font-weight: bold;\"> godz. 17.45,<\/span><br><br><br><br>*Miejsce:<span style=\"font-weight: bold;\"> <\/span><strong><span style=\"font-weight: bold;\">sala nr. 4, Instytut Historyczny, Krakowskie Przedmie\u015bcie<\/span><br><br><br><br><br><br><br><br>prowadzi o. Andrzej Morka OP<\/strong><\/font><\/p><pre style=\"font-family: Arial;\" class=\"text-plain\"><font size=\"1\">Jednym z najwi\u0119kszych zgorsze\u0144 jakie Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki wywo\u0142uje u<br><br><br><br>wsp\u00f3\u0142czesnych jest sprowadzanie wielkiej prawdy o mi\u0142o\u015bci Boga i<br><br><br><br>cz\u0142owieka do \u015bmiesznych deliberacji na temat koloru skarpetek anio\u0142\u00f3w(...)<\/font><\/pre><p style=\"font-family: Arial;\"><font size=\"1\"><strong><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><font size=\"1\"><strong><\/strong><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;lang=pl\">wi\u0119cej...<\/a><\/font><\/font><br><br><br><br>                  <br>         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"11 stycznia godz. 17.45","after-2013-move":{"content":"11 stycznia godz. 17.45 | \nSerdecznie zapraszamy na ostatnie w tym semestrze spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW:\n\n\n\n*Data: **11.01.2010r**., godz. 17.45,\n\n*Miejsce: **sala nr. 4, Instytut Historyczny, Krakowskie Przedmie\u015bcie\n\n\n\nprowadzi o. Andrzej Morka OP**\n\nJednym z najwi\u0119kszych zgorsze\u0144 jakie Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki wywo\u0142uje u\n\n\nwsp\u00f3\u0142czesnych jest sprowadzanie wielkiej prawdy o mi\u0142o\u015bci Boga i\n\ncz\u0142owieka do \u015bmiesznych deliberacji na temat koloru skarpetek anio\u0142\u00f3w(...)\n\n**\n\n\n\n\n\n**\n\n****[wi\u0119cej...](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&lang=pl)\n\n                  \n         \n","source":"jom","title":"Spotkania dyskusyjno-modlitewne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"834","original_introtext":"11 stycznia godz. 17.45 | <p style=\"font-family: Arial;\"><font size=\"1\">Serdecznie zapraszamy na ostatnie w tym semestrze spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW:<br><br><br><br><br><br><br><br>*Data: <strong>11.01.2010r<\/strong>.,<span style=\"font-weight: bold;\"> godz. 17.45,<\/span><br><br><br><br>*Miejsce:<span style=\"font-weight: bold;\"> <\/span><strong><span style=\"font-weight: bold;\">sala nr. 4, Instytut Historyczny, Krakowskie Przedmie\u015bcie<\/span><br><br><br><br><br><br><br><br>prowadzi o. Andrzej Morka OP<\/strong><\/font><\/p><pre style=\"font-family: Arial;\" class=\"text-plain\"><font size=\"1\">Jednym z najwi\u0119kszych zgorsze\u0144 jakie Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki wywo\u0142uje u<br><br><br><br>\nwsp\u00f3\u0142czesnych jest sprowadzanie wielkiej prawdy o mi\u0142o\u015bci Boga i<br><br><br><br>cz\u0142owieka do \u015bmiesznych deliberacji na temat koloru skarpetek anio\u0142\u00f3w(...)<\/font><\/pre><p style=\"font-family: Arial;\"><font size=\"1\"><strong><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><font size=\"1\"><strong><\/strong><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;lang=pl\">wi\u0119cej...<\/a><\/font><\/font><br><br><br><br>                  <br>         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"11 stycznia godz. 17.45"}}