{"content":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00 | \nPoniewa\u017c na pierwsze spotkanie&nbsp;wielu pierwszak\u00f3w&nbsp;nie moglo przyj\u015b\u0107, dlatego zapraszamy na kolejne, specjalne\n\n**SPOTKANIE ORGANIZACYJNE\nASK SOLI DEO\nKo\u0142o Terenowe SGH\n\nPoniedzia\u0142ek 29 pa\u017adziernika \ngodz. 19:00 \nsala 326 G.**\n\n\nZapraszamy serdecznie.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 pa\u017adziernika, godz. 19:00 | \nPoniewa\u017c na pierwsze spotkanie&nbsp;wielu pierwszak\u00f3w&nbsp;nie moglo przyj\u015b\u0107, dlatego zapraszamy na kolejne, specjalne\n\n**SPOTKANIE ORGANIZACYJNE\nASK SOLI DEO\nKo\u0142o Terenowe SGH\n\nPoniedzia\u0142ek 29 pa\u017adziernika \ngodz. 19:00 \nsala 326 G.**\n\r\n\nZapraszamy serdecznie.\n\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Spotkanie informacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-10-24 01:18:16","id":"529","original_introtext":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00 | <P><FONT size=2>Poniewa\u017c na pierwsze spotkanie&nbsp;wielu pierwszak\u00f3w&nbsp;nie moglo przyj\u015b\u0107, dlatego zapraszamy na kolejne, specjalne<BR><BR><\/FONT><STRONG>SPOTKANIE ORGANIZACYJNE<BR>ASK SOLI DEO<BR>Ko\u0142o Terenowe SGH<BR><BR>Poniedzia\u0142ek 29 pa\u017adziernika <BR>godz. 19:00 <BR>sala 326 G.<\/STRONG><BR><BR><br>\r\n<P>Zapraszamy serdecznie.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00","after-2013-move":{"content":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00 | \nPoniewa\u017c na pierwsze spotkanie&nbsp;wielu pierwszak\u00f3w&nbsp;nie moglo przyj\u015b\u0107, dlatego zapraszamy na kolejne, specjalne\n\n**SPOTKANIE ORGANIZACYJNE\nASK SOLI DEO\nKo\u0142o Terenowe SGH\n\nPoniedzia\u0142ek 29 pa\u017adziernika \ngodz. 19:00 \nsala 326 G.**\n\n\nZapraszamy serdecznie.\n","source":"jom","title":"[SGH] Spotkanie informacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"529","original_introtext":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00 | <P><FONT size=2>Poniewa\u017c na pierwsze spotkanie&nbsp;wielu pierwszak\u00f3w&nbsp;nie moglo przyj\u015b\u0107, dlatego zapraszamy na kolejne, specjalne<BR><BR><\/FONT><STRONG>SPOTKANIE ORGANIZACYJNE<BR>ASK SOLI DEO<BR>Ko\u0142o Terenowe SGH<BR><BR>Poniedzia\u0142ek 29 pa\u017adziernika <BR>godz. 19:00 <BR>sala 326 G.<\/STRONG><BR><BR><br>\n<P>Zapraszamy serdecznie.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"29 pa\u017adziernika, godz. 19:00"}}