{"content":"\n\n![images\/stories\/jpiia.jpg](images\/stories\/jpiia.jpg)\nASK  Soli Deo UW wraz z Warszawsk\u0105 Krucjat\u0105 M\u0142odych oraz Studenckim Ko\u0142em  My\u015bli Politycznej zapraszaj\u0105 na debat\u0119: \u201ePapie\u017c bez krem\u00f3wek \u2013 nieznane  oblicza Jana Paw\u0142a II\u201d\n \nCelem dyskusji b\u0119dzie ukazanie innego  oblicza Jana Paw\u0142a II, odmiennego ni\u017c to, kt\u00f3re jest obecnie  przedstawiane w mediach. Chcemy zatem odej\u015b\u0107 od rozm\u00f3w o przys\u0142owiowych  krem\u00f3wkach oraz o tym jak bardzo papie\u017c zwi\u0105zany by\u0142 z Polsk\u0105,  Wadowicami, Krakowem. G\u0142\u00f3wnym tematem,  kt\u00f3rym zajm\u0105 si\u0119 nasi dyskutanci b\u0119dzie nauczanie Jana Paw\u0142a II. Co  chcia\u0142 nam powiedzie\u0107? Jakie by\u0142o jego prywatne zdanie na niekt\u00f3re  tematy, a w jakich kwestiach wypowiada\u0142 si\u0119 jako g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a?  Poruszymy problemy, kt\u00f3rych Ojciec \u015awi\u0119ty nie ba\u0142 si\u0119 porusza\u0107, a kt\u00f3re  uwa\u017ca\u0142 za niezwykle istotne z punktu widzenia etyki. Dyskusja b\u0119dzie  znakomit\u0105 okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z t\u0105 mniej medialn\u0105 stron\u0105 cz\u0142owieka,  kt\u00f3ry ju\u017c 1 maja zostanie przyj\u0119ty do grona b\u0142ogos\u0142awionych.\n \n\n**19 kwietnia** 2011 (wtorek), godz. **18:30**\n**aula im. Mickiewicza**, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\u00a0\nGo\u015bcie:\n \nks. prof. dr hab. WALDEMAR CHROSTOWSKI\nred. TOMASZ TERLIKOWSKI\np. MARIUSZ DZIER\u017bAWSKI\n \nDyskusj\u0119 poprowadzi dr Pawe\u0142 Skibi\u0144ski(IH UW)\n&nbsp; \nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119li: Polonia Christiana, Radio Plus, bosko.pl, Opoka\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/jpiia.jpg](images\/stories\/jpiia.jpg)\n\r\n\nASK  Soli Deo UW wraz z Warszawsk\u0105 Krucjat\u0105 M\u0142odych oraz Studenckim Ko\u0142em  My\u015bli Politycznej zapraszaj\u0105 na debat\u0119: \u201ePapie\u017c bez krem\u00f3wek \u2013 nieznane  oblicza Jana Paw\u0142a II\u201d\n \nCelem dyskusji b\u0119dzie ukazanie innego  oblicza Jana Paw\u0142a II, odmiennego ni\u017c to, kt\u00f3re jest obecnie  przedstawiane w mediach. Chcemy zatem odej\u015b\u0107 od rozm\u00f3w o przys\u0142owiowych  krem\u00f3wkach oraz o tym jak bardzo papie\u017c zwi\u0105zany by\u0142 z Polsk\u0105,  Wadowicami, Krakowem. G\u0142\u00f3wnym tematem,  kt\u00f3rym zajm\u0105 si\u0119 nasi dyskutanci b\u0119dzie nauczanie Jana Paw\u0142a II. Co  chcia\u0142 nam powiedzie\u0107? Jakie by\u0142o jego prywatne zdanie na niekt\u00f3re  tematy, a w jakich kwestiach wypowiada\u0142 si\u0119 jako g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a?  Poruszymy problemy, kt\u00f3rych Ojciec \u015awi\u0119ty nie ba\u0142 si\u0119 porusza\u0107, a kt\u00f3re  uwa\u017ca\u0142 za niezwykle istotne z punktu widzenia etyki. Dyskusja b\u0119dzie  znakomit\u0105 okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z t\u0105 mniej medialn\u0105 stron\u0105 cz\u0142owieka,  kt\u00f3ry ju\u017c 1 maja zostanie przyj\u0119ty do grona b\u0142ogos\u0142awionych.\n \n\n\r\n\n**19 kwietnia** 2011 (wtorek), godz. **18:30**\n\r\n\n**aula im. Mickiewicza**, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nGo\u015bcie:\n \nks. prof. dr hab. WALDEMAR CHROSTOWSKI\nred. TOMASZ TERLIKOWSKI\np. MARIUSZ DZIER\u017bAWSKI\n \nDyskusj\u0119 poprowadzi dr Pawe\u0142 Skibi\u0144ski(IH UW)\n&nbsp; \nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119li: Polonia Christiana, Radio Plus, bosko.pl, Opoka\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Papie\u017c bez krem\u00f3wek","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-14 22:27:58","id":"127","original_introtext":"<p><img width=\"133\" height=\"189\" src=\"images\/stories\/jpiia.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>ASK  Soli Deo UW wraz z Warszawsk\u0105 Krucjat\u0105 M\u0142odych oraz Studenckim Ko\u0142em  My\u015bli Politycznej zapraszaj\u0105 na debat\u0119: \u201ePapie\u017c bez krem\u00f3wek \u2013 nieznane  oblicza Jana Paw\u0142a II\u201d<br \/> <br \/>Celem dyskusji b\u0119dzie ukazanie innego  oblicza Jana Paw\u0142a II, odmiennego ni\u017c to, kt\u00f3re jest obecnie  przedstawiane w mediach. Chcemy zatem odej\u015b\u0107 od rozm\u00f3w o przys\u0142owiowych  krem\u00f3wkach oraz o tym jak bardzo papie\u017c zwi\u0105zany by\u0142 z Polsk\u0105,  Wadowicami, Krakowem. G\u0142\u00f3wnym tematem,  kt\u00f3rym zajm\u0105 si\u0119 nasi dyskutanci b\u0119dzie nauczanie Jana Paw\u0142a II. Co  chcia\u0142 nam powiedzie\u0107? Jakie by\u0142o jego prywatne zdanie na niekt\u00f3re  tematy, a w jakich kwestiach wypowiada\u0142 si\u0119 jako g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a?  Poruszymy problemy, kt\u00f3rych Ojciec \u015awi\u0119ty nie ba\u0142 si\u0119 porusza\u0107, a kt\u00f3re  uwa\u017ca\u0142 za niezwykle istotne z punktu widzenia etyki. Dyskusja b\u0119dzie  znakomit\u0105 okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z t\u0105 mniej medialn\u0105 stron\u0105 cz\u0142owieka,  kt\u00f3ry ju\u017c 1 maja zostanie przyj\u0119ty do grona b\u0142ogos\u0142awionych.<br \/> <br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>19 kwietnia<\/strong> 2011 (wtorek), godz. <strong>18:30<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>aula im. Mickiewicza<\/strong>, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Go\u015bcie:<br \/> <br \/>ks. prof. dr hab. WALDEMAR CHROSTOWSKI<br \/>red. TOMASZ TERLIKOWSKI<br \/>p. MARIUSZ DZIER\u017bAWSKI<br \/> <br \/>Dyskusj\u0119 poprowadzi dr Pawe\u0142 Skibi\u0144ski(IH UW)<br \/>&nbsp; <br \/>Patronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119li: Polonia Christiana, Radio Plus, bosko.pl, Opoka<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/jpiia.jpg](images\/stories\/jpiia.jpg)\nASK  Soli Deo UW wraz z Warszawsk\u0105 Krucjat\u0105 M\u0142odych oraz Studenckim Ko\u0142em  My\u015bli Politycznej zapraszaj\u0105 na debat\u0119: \u201ePapie\u017c bez krem\u00f3wek \u2013 nieznane  oblicza Jana Paw\u0142a II\u201d\n \nCelem dyskusji b\u0119dzie ukazanie innego  oblicza Jana Paw\u0142a II, odmiennego ni\u017c to, kt\u00f3re jest obecnie  przedstawiane w mediach. Chcemy zatem odej\u015b\u0107 od rozm\u00f3w o przys\u0142owiowych  krem\u00f3wkach oraz o tym jak bardzo papie\u017c zwi\u0105zany by\u0142 z Polsk\u0105,  Wadowicami, Krakowem. G\u0142\u00f3wnym tematem,  kt\u00f3rym zajm\u0105 si\u0119 nasi dyskutanci b\u0119dzie nauczanie Jana Paw\u0142a II. Co  chcia\u0142 nam powiedzie\u0107? Jakie by\u0142o jego prywatne zdanie na niekt\u00f3re  tematy, a w jakich kwestiach wypowiada\u0142 si\u0119 jako g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a?  Poruszymy problemy, kt\u00f3rych Ojciec \u015awi\u0119ty nie ba\u0142 si\u0119 porusza\u0107, a kt\u00f3re  uwa\u017ca\u0142 za niezwykle istotne z punktu widzenia etyki. Dyskusja b\u0119dzie  znakomit\u0105 okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z t\u0105 mniej medialn\u0105 stron\u0105 cz\u0142owieka,  kt\u00f3ry ju\u017c 1 maja zostanie przyj\u0119ty do grona b\u0142ogos\u0142awionych.\n \n\n**19 kwietnia** 2011 (wtorek), godz. **18:30**\n**aula im. Mickiewicza**, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\u00a0\nGo\u015bcie:\n \nks. prof. dr hab. WALDEMAR CHROSTOWSKI\nred. TOMASZ TERLIKOWSKI\np. MARIUSZ DZIER\u017bAWSKI\n \nDyskusj\u0119 poprowadzi dr Pawe\u0142 Skibi\u0144ski(IH UW)\n&nbsp; \nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119li: Polonia Christiana, Radio Plus, bosko.pl, Opoka\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Papie\u017c bez krem\u00f3wek","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"127","original_introtext":"<p><img width=\"133\" height=\"189\" src=\"images\/stories\/jpiia.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>ASK  Soli Deo UW wraz z Warszawsk\u0105 Krucjat\u0105 M\u0142odych oraz Studenckim Ko\u0142em  My\u015bli Politycznej zapraszaj\u0105 na debat\u0119: \u201ePapie\u017c bez krem\u00f3wek \u2013 nieznane  oblicza Jana Paw\u0142a II\u201d<br \/> <br \/>Celem dyskusji b\u0119dzie ukazanie innego  oblicza Jana Paw\u0142a II, odmiennego ni\u017c to, kt\u00f3re jest obecnie  przedstawiane w mediach. Chcemy zatem odej\u015b\u0107 od rozm\u00f3w o przys\u0142owiowych  krem\u00f3wkach oraz o tym jak bardzo papie\u017c zwi\u0105zany by\u0142 z Polsk\u0105,  Wadowicami, Krakowem. G\u0142\u00f3wnym tematem,  kt\u00f3rym zajm\u0105 si\u0119 nasi dyskutanci b\u0119dzie nauczanie Jana Paw\u0142a II. Co  chcia\u0142 nam powiedzie\u0107? Jakie by\u0142o jego prywatne zdanie na niekt\u00f3re  tematy, a w jakich kwestiach wypowiada\u0142 si\u0119 jako g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a?  Poruszymy problemy, kt\u00f3rych Ojciec \u015awi\u0119ty nie ba\u0142 si\u0119 porusza\u0107, a kt\u00f3re  uwa\u017ca\u0142 za niezwykle istotne z punktu widzenia etyki. Dyskusja b\u0119dzie  znakomit\u0105 okazj\u0105 do zapoznania si\u0119 z t\u0105 mniej medialn\u0105 stron\u0105 cz\u0142owieka,  kt\u00f3ry ju\u017c 1 maja zostanie przyj\u0119ty do grona b\u0142ogos\u0142awionych.<br \/> <br \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>19 kwietnia<\/strong> 2011 (wtorek), godz. <strong>18:30<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>aula im. Mickiewicza<\/strong>, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Go\u015bcie:<br \/> <br \/>ks. prof. dr hab. WALDEMAR CHROSTOWSKI<br \/>red. TOMASZ TERLIKOWSKI<br \/>p. MARIUSZ DZIER\u017bAWSKI<br \/> <br \/>Dyskusj\u0119 poprowadzi dr Pawe\u0142 Skibi\u0144ski(IH UW)<br \/>&nbsp; <br \/>Patronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119li: Polonia Christiana, Radio Plus, bosko.pl, Opoka<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}