{"content":"\n\n![images\/stories\/bajka.jpg](images\/stories\/bajka.jpg)\nMarzy Ci si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 jak z bajki? Takiej Ci \u017cyczymy z ca\u0142ego serca! A tymczasem zapraszamy Ci\u0119 na\u2026 bajkow\u0105 imprez\u0119 :)\nPrzebrania bardzo mile\u00a0widziane - wr\u0119cz obowi\u0105zkowe! ;)\n\u00a0\n**26** **maja** **2012** **r****.**\ngodz. 21:00 \u2013 4:00\nGimnazjum nr 24, ul. Kobielska 5 (przy rondzie Wiatraczna - dogodny dojazd i powr\u00f3t, s\u0105 nocne autobusy)\n\u00a0\nLICZBA MIEJSC: tylko 250! A zatem... kto pierwszy, ten lepszy!\nZalecamy punktualno\u015b\u0107, najlepsza zabawa od samego pocz\u0105tku.\nWpuszczamy od 20:30 do 22:00.\nWst\u0119p: 20z\u0142, studenci 15z\u0142\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nZAPEWNIAMY:\n- profesjonalnego wodzireja i DJa ([Sylwester Laskowski - Wodzirej Double Wings](http:\/\/www.facebook.com\/WodzirejSylwesterLaskowski))\n- opraw\u0119 muzyczno-wizualn\u0105\n- konkursy (nagrody dla zwyci\u0119zc\u00f3w w postaci karnet\u00f3w w szkole ta\u0144ca [\"Riviera\"](http:\/\/www.taniec.net\/))\n- \u015bwietne towarzystwo\n- napoje i przek\u0105ski (impreza bezalkoholowa).\n\u00a0\nDOJAZD - [mapka](http:\/\/imageshack.us\/photo\/my-images\/205\/mapkadoimprezy.jpg\/)\n\nImpreza odb\u0119dzie si\u0119 pod patronatem:\n- Soli Deo jako impreza na zako\u0144czenie projektu SMM\n- SKMA - wg tradycji corocznych imprez \ncharytatywnych.\n\nWspieramy [Fundacj\u0119 Mam Marzenie](http:\/\/www.mammarzenie.org\/)\n\n[Zdj\u0119cia z poprzedniej imprezy \u201eLato wr\u00f3\u0107\u201d](http:\/\/www.mediafire.com\/?frtsc6rt4ya2sk6)\n\u00a0\n[Wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/330049063731562\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/bajka.jpg](images\/stories\/bajka.jpg)\n\r\n\nMarzy Ci si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 jak z bajki? Takiej Ci \u017cyczymy z ca\u0142ego serca! A tymczasem zapraszamy Ci\u0119 na\u2026 bajkow\u0105 imprez\u0119 :)\n\r\n\nPrzebrania bardzo mile\u00a0widziane - wr\u0119cz obowi\u0105zkowe! ;)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**26** **maja** **2012** **r****.**\n\r\n\ngodz. 21:00 \u2013 4:00\n\r\n\nGimnazjum nr 24, ul. Kobielska 5 (przy rondzie Wiatraczna - dogodny dojazd i powr\u00f3t, s\u0105 nocne autobusy)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nLICZBA MIEJSC: tylko 250! A zatem... kto pierwszy, ten lepszy!\nZalecamy punktualno\u015b\u0107, najlepsza zabawa od samego pocz\u0105tku.\n\r\n\nWpuszczamy od 20:30 do 22:00.\n\r\n\nWst\u0119p: 20z\u0142, studenci 15z\u0142\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nZAPEWNIAMY:\n- profesjonalnego wodzireja i DJa ([Sylwester Laskowski - Wodzirej Double Wings](http:\/\/www.facebook.com\/WodzirejSylwesterLaskowski))\n- opraw\u0119 muzyczno-wizualn\u0105\n- konkursy (nagrody dla zwyci\u0119zc\u00f3w w postaci karnet\u00f3w w szkole ta\u0144ca [\"Riviera\"](http:\/\/www.taniec.net\/))\n- \u015bwietne towarzystwo\n- napoje i przek\u0105ski (impreza bezalkoholowa).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDOJAZD - [mapka](http:\/\/imageshack.us\/photo\/my-images\/205\/mapkadoimprezy.jpg\/)\n\nImpreza odb\u0119dzie si\u0119 pod patronatem:\n- Soli Deo jako impreza na zako\u0144czenie projektu SMM\n- SKMA - wg tradycji corocznych imprez charytatywnych.\n\nWspieramy [Fundacj\u0119 Mam Marzenie](http:\/\/www.mammarzenie.org\/)\n\n[Zdj\u0119cia z poprzedniej imprezy \u201eLato wr\u00f3\u0107\u201d](http:\/\/www.mediafire.com\/?frtsc6rt4ya2sk6)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[Wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/330049063731562\/)\n\n-->","source":"jos","title":"SMM: Bajkowa impreza!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-05-22 17:45:29","id":"1110","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/bajka.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/><\/p>\r\n<p>Marzy Ci si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 jak z bajki? Takiej Ci \u017cyczymy z ca\u0142ego serca! A tymczasem zapraszamy Ci\u0119 na\u2026 bajkow\u0105 imprez\u0119 :)<\/p>\r\n<p>Przebrania bardzo mile\u00a0widziane - wr\u0119cz obowi\u0105zkowe! ;)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>26<\/strong> <strong>maja<\/strong> <strong>2012<\/strong> <strong>r<\/strong><strong>.<\/strong><\/span><\/span><\/p>\r\n<p>godz. 21:00 \u2013 4:00<\/p>\r\n<p>Gimnazjum nr 24, ul. Kobielska 5 (przy rondzie Wiatraczna - dogodny dojazd i powr\u00f3t, s\u0105 nocne autobusy)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>LICZBA MIEJSC: tylko 250! A zatem... kto pierwszy, ten lepszy!<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Zalecamy punktualno\u015b\u0107, najlepsza zabawa od samego pocz\u0105tku.<\/p>\r\n<p>Wpuszczamy od 20:30 do 22:00.<\/p>\r\n<p>Wst\u0119p: 20z\u0142, studenci 15z\u0142\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><br \/>ZAPEWNIAMY:<br \/>- profesjonalnego wodzireja i DJa (<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/WodzirejSylwesterLaskowski\">Sylwester Laskowski - Wodzirej Double Wings<\/a>)<br \/>- opraw\u0119 muzyczno-wizualn\u0105<br \/>- konkursy (nagrody dla zwyci\u0119zc\u00f3w w postaci karnet\u00f3w w szkole ta\u0144ca <a href=\"http:\/\/www.taniec.net\/\">\"Riviera\"<\/a>)<br \/>- \u015bwietne towarzystwo<br \/>- napoje i przek\u0105ski (impreza bezalkoholowa).<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>DOJAZD - <a href=\"http:\/\/imageshack.us\/photo\/my-images\/205\/mapkadoimprezy.jpg\/\">mapka<\/a><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Impreza odb\u0119dzie si\u0119 pod patronatem:<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>- Soli Deo jako impreza na zako\u0144czenie projektu SMM<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>- SKMA - wg tradycji corocznych imprez charytatywnych.<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Wspieramy <a href=\"http:\/\/www.mammarzenie.org\/\">Fundacj\u0119 Mam Marzenie<\/a><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><a href=\"http:\/\/www.mediafire.com\/?frtsc6rt4ya2sk6\">Zdj\u0119cia z poprzedniej imprezy \u201eLato wr\u00f3\u0107\u201d<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/330049063731562\/\">Wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/bajka.jpg](images\/stories\/bajka.jpg)\nMarzy Ci si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 jak z bajki? Takiej Ci \u017cyczymy z ca\u0142ego serca! A tymczasem zapraszamy Ci\u0119 na\u2026 bajkow\u0105 imprez\u0119 :)\nPrzebrania bardzo mile\u00a0widziane - wr\u0119cz obowi\u0105zkowe! ;)\n\u00a0\n**26** **maja** **2012** **r****.**\ngodz. 21:00 \u2013 4:00\nGimnazjum nr 24, ul. Kobielska 5 (przy rondzie Wiatraczna - dogodny dojazd i powr\u00f3t, s\u0105 nocne autobusy)\n\u00a0\nLICZBA MIEJSC: tylko 250! A zatem... kto pierwszy, ten lepszy!\nZalecamy punktualno\u015b\u0107, najlepsza zabawa od samego pocz\u0105tku.\nWpuszczamy od 20:30 do 22:00.\nWst\u0119p: 20z\u0142, studenci 15z\u0142\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nZAPEWNIAMY:\n- profesjonalnego wodzireja i DJa ([Sylwester Laskowski - Wodzirej Double Wings](http:\/\/www.facebook.com\/WodzirejSylwesterLaskowski))\n- opraw\u0119 muzyczno-wizualn\u0105\n- konkursy (nagrody dla zwyci\u0119zc\u00f3w w postaci karnet\u00f3w w szkole ta\u0144ca [\"Riviera\"](http:\/\/www.taniec.net\/))\n- \u015bwietne towarzystwo\n- napoje i przek\u0105ski (impreza bezalkoholowa).\n\u00a0\nDOJAZD - [mapka](http:\/\/imageshack.us\/photo\/my-images\/205\/mapkadoimprezy.jpg\/)\n\nImpreza odb\u0119dzie si\u0119 pod patronatem:\n- Soli Deo jako impreza na zako\u0144czenie projektu SMM\n- SKMA - wg tradycji corocznych imprez \ncharytatywnych.\n\nWspieramy [Fundacj\u0119 Mam Marzenie](http:\/\/www.mammarzenie.org\/)\n\n[Zdj\u0119cia z poprzedniej imprezy \u201eLato wr\u00f3\u0107\u201d](http:\/\/www.mediafire.com\/?frtsc6rt4ya2sk6)\n\u00a0\n[Wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/330049063731562\/)\n","source":"jom","title":"SMM: Bajkowa impreza!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1110","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/bajka.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/><\/p>\n<p>Marzy Ci si\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107 jak z bajki? Takiej Ci \u017cyczymy z ca\u0142ego serca! A tymczasem zapraszamy Ci\u0119 na\u2026 bajkow\u0105 imprez\u0119 :)<\/p>\n<p>Przebrania bardzo mile\u00a0widziane - wr\u0119cz obowi\u0105zkowe! ;)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>26<\/strong> <strong>maja<\/strong> <strong>2012<\/strong> <strong>r<\/strong><strong>.<\/strong><\/span><\/span><\/p>\n<p>godz. 21:00 \u2013 4:00<\/p>\n<p>Gimnazjum nr 24, ul. Kobielska 5 (przy rondzie Wiatraczna - dogodny dojazd i powr\u00f3t, s\u0105 nocne autobusy)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>LICZBA MIEJSC: tylko 250! A zatem... kto pierwszy, ten lepszy!<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Zalecamy punktualno\u015b\u0107, najlepsza zabawa od samego pocz\u0105tku.<\/p>\n<p>Wpuszczamy od 20:30 do 22:00.<\/p>\n<p>Wst\u0119p: 20z\u0142, studenci 15z\u0142\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p><br \/>ZAPEWNIAMY:<br \/>- profesjonalnego wodzireja i DJa (<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/WodzirejSylwesterLaskowski\">Sylwester Laskowski - Wodzirej Double Wings<\/a>)<br \/>- opraw\u0119 muzyczno-wizualn\u0105<br \/>- konkursy (nagrody dla zwyci\u0119zc\u00f3w w postaci karnet\u00f3w w szkole ta\u0144ca <a href=\"http:\/\/www.taniec.net\/\">\"Riviera\"<\/a>)<br \/>- \u015bwietne towarzystwo<br \/>- napoje i przek\u0105ski (impreza bezalkoholowa).<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>DOJAZD - <a href=\"http:\/\/imageshack.us\/photo\/my-images\/205\/mapkadoimprezy.jpg\/\">mapka<\/a><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Impreza odb\u0119dzie si\u0119 pod patronatem:<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>- Soli Deo jako impreza na zako\u0144czenie projektu SMM<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>- SKMA - wg tradycji corocznych imprez \ncharytatywnych.<br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/>Wspieramy <a href=\"http:\/\/www.mammarzenie.org\/\">Fundacj\u0119 Mam Marzenie<\/a><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><br style=\"color: #333333; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 11px; line-height: 14px; text-align: left; background-color: #ffffff;\" \/><a href=\"http:\/\/www.mediafire.com\/?frtsc6rt4ya2sk6\">Zdj\u0119cia z poprzedniej imprezy \u201eLato wr\u00f3\u0107\u201d<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/330049063731562\/\">Wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>"}}