{"content":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00 | \nCzy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki ni\u017c Impreza Soli Deo, po -&nbsp; jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ?\n***\nSekcja Rozrywkowa EEG*** ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119 na sobotni\u0105 karnawa\u0142ow\u0105 noc! :)\n\nSerdecznie zapraszamy na **Bal Karnawa\u0142owy&\nlt;\/FONT>**, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 ***21 lutego w Sali Kolumnowej na SGH (przy Metro Pole Mokotowskie).***\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 form\u0119 ***Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w!&nbsp;*** Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y ***2 z\u0142**,* \nza\u015b osoby bez przebrania ***12 z\u0142***. (*Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w)*. \n\nJest to nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\n\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach,&nbsp; \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie,&nbsp; \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em ***Impreza roku! :)***\n\nZAPRASZAMY!!!**&\nlt;\/FONT>\n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00 | \nCzy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki ni\u017c Impreza Soli Deo, po -&nbsp; jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ?\n***Sekcja Rozrywkowa EEG*** ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119 na sobotni\u0105 karnawa\u0142ow\u0105 noc! :)\n\nSerdecznie zapraszamy na **Bal Karnawa\u0142owy**, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 ***21 lutego w Sali Kolumnowej na SGH (przy Metro Pole Mokotowskie).***\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 form\u0119 ***Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w!&nbsp;*** Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y ***2 z\u0142**,* za\u015b osoby bez przebrania ***12 z\u0142***. (*Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w)*. \n\nJest to nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\n\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach,&nbsp; \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie,&nbsp; \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em ***Impreza roku! :)***\n\nZAPRASZAMY!!!**\n\n\n\n-->","source":"jos","title":"Bal Karnawa\u0142owy - Przebiera\u0144c\u00f3w 2009","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-04 18:00:02","id":"707","original_introtext":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00 | <P align=left><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\">Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki ni\u017c Impreza Soli Deo, po -&nbsp; jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ?<\/SPAN><BR 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\"><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\"><STRONG><U><FONT color=#ff3300>Sekcja Rozrywkowa EEG<\/FONT><\/U><\/STRONG> ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119 na sobotni\u0105 karnawa\u0142ow\u0105 noc! :)<\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia>Serdecznie zapraszamy na <FONT size=2><STRONG><FONT color=#ff0033>Bal Karnawa\u0142owy<\/FONT><\/STRONG><\/FONT>, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 <STRONG><FONT color=#ff0000><U><FONT size=2><SPAN style=\"COLOR: rgb(204,0,102)\">21 lutego w Sali Kolumnowej na SGH<\/SPAN> <\/FONT>(przy Metro Pole Mokotowskie).<\/U><\/FONT><\/STRONG><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\\\?=\"\" \\\\?=\"\" ?=\"\" ???font-weight:=\"\" \\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\" bold\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\\" 102,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 153);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">W tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 form\u0119 <U><STRONG><FONT color=#ff0000><SPAN 0,=\"\\\" rgb(204,=\"\\\" color:=\"\\\" bold;=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 153);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w<\/SPAN>!&nbsp;<\/FONT><\/STRONG><\/U> Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y <SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U><FONT size=2><STRONG><FONT color=#ff0000>2 z\u0142<\/FONT><\/STRONG><\/FONT>,<\/U><\/SPAN> za\u015b osoby bez przebrania <STRONG><FONT color=#ff0000><FONT size=2><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U>12 z\u0142<\/U><\/SPAN><\/FONT><\/FONT><\/STRONG>. (<SPAN underline;=\"\\\" font-weight:=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><EM><FONT color=#333399>Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w<\/FONT>)<\/EM><\/SPAN>. <\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Jest to nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.<\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR><FONT face=Georgia color=#000000 size=1>B\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach,&nbsp; \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!<\/FONT><\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Pami\u0119tajcie,&nbsp; \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> <\/SPAN><STRONG><SPAN 0,=\"\\\" rgb(204,=\"\\\" color:=\"\\\" bold;=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U><FONT color=#ff0000>Impreza roku! :)<\/FONT><\/U><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\"><\/SPAN><\/FONT><\/FONT><\/FONT><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><P align=left><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\\\?=\"\" \\\\?=\"\" ?=\"\" ???font-weight:=\"\" \\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\" bold\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">ZAPRASZAMY!!!<\/SPAN><EM><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);=\"\\\" text-decoration:=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/SPAN><\/EM><\/FONT><\/FONT><\/FONT><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><BR><BR><BR><BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00","after-2013-move":{"content":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00 | \nCzy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki ni\u017c Impreza Soli Deo, po -&nbsp; jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ?\n***\nSekcja Rozrywkowa EEG*** ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119 na sobotni\u0105 karnawa\u0142ow\u0105 noc! :)\n\nSerdecznie zapraszamy na **Bal Karnawa\u0142owy&\nlt;\/FONT>**, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 ***21 lutego w Sali Kolumnowej na SGH (przy Metro Pole Mokotowskie).***\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 form\u0119 ***Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w!&nbsp;*** Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y ***2 z\u0142**,* \nza\u015b osoby bez przebrania ***12 z\u0142***. (*Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w)*. \n\nJest to nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\n\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach,&nbsp; \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie,&nbsp; \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em ***Impreza roku! :)***\n\nZAPRASZAMY!!!**&\nlt;\/FONT>\n\n\n","source":"jom","title":"Bal Karnawa\u0142owy - Przebiera\u0144c\u00f3w 2009","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"707","original_introtext":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00 | <P align=left><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\">Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki ni\u017c Impreza Soli Deo, po -&nbsp; jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ?<\/SPAN><BR 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\"><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\"><STRONG><U><FONT color=#ff3300>\nSekcja Rozrywkowa EEG<\/FONT><\/U><\/STRONG> ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119 na sobotni\u0105 karnawa\u0142ow\u0105 noc! :)<\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia>Serdecznie zapraszamy na <FONT size=2><STRONG><FONT color=#ff0033>Bal Karnawa\u0142owy&\nlt;\/FONT><\/STRONG><\/FONT>, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 <STRONG><FONT color=#ff0000><U><FONT size=2><SPAN style=\"COLOR: rgb(204,0,102)\">21 lutego w Sali Kolumnowej na SGH<\/SPAN> <\/FONT>(przy Metro Pole Mokotowskie).<\/U><\/FONT><\/STRONG><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\\\?=\"\" \\\\?=\"\" ?=\"\" ???font-weight:=\"\" \\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\" bold\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\&\nquot; 102,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 153);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">W tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 form\u0119 <U><STRONG><FONT color=#ff0000><SPAN 0,=\"\\\" rgb(204,=\"\\\" color:=\"\\\" bold;=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 153);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w<\/SPAN>!&nbsp;<\/FONT><\/STRONG><\/U> Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y <SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U><FONT size=2><STRONG><FONT color=#ff0000>2 z\u0142<\/FONT><\/STRONG><\/FONT>,<\/U><\/SPAN> \nza\u015b osoby bez przebrania <STRONG><FONT color=#ff0000><FONT size=2><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U>12 z\u0142<\/U><\/SPAN><\/FONT><\/FONT><\/STRONG>. (<SPAN underline;=\"\\\" font-weight:=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><EM><FONT color=#333399>Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w<\/FONT>)<\/EM><\/SPAN>. <\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\n\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Jest to nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.<\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/FONT><\/FONT><\/FONT><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\n\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR><FONT face=Georgia color=#000000 size=1>B\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach,&nbsp; \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!<\/FONT><\/SPAN><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><BR rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><FONT size=1><FONT color=#000000><\nFONT face=Georgia><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\">Pami\u0119tajcie,&nbsp; \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em<SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> <\/SPAN><STRONG><SPAN 0,=\"\\\" rgb(204,=\"\\\" color:=\"\\\" bold;=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><U><FONT color=#ff0000>Impreza roku! :)<\/FONT><\/U><\/SPAN><\/STRONG><\/SPAN><BR><SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\"><\/SPAN><\/FONT><\/FONT><\/FONT><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><P align=left><SPAN rgb(51,=\"\\\" 0,=\"\n\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" 204);\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><SPAN \\\\\\\\?=\"\" \\\\?=\"\" ?=\"\" ???font-weight:=\"\" \\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\" bold\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?=\"\"><FONT size=1><FONT color=#000000><FONT face=Georgia><SPAN style=\"FONT-STYLE: italic\">ZAPRASZAMY!!!<\/SPAN><EM><SPAN 51,=\"\\\" rgb(51,=\"\\\" 102);=\"\\\" text-decoration:=\"\\\" \\\\\\=\"\" \\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\??=\"\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\"><\/SPAN><\/EM><\/FONT><\/FONT>&\nlt;\/FONT><\/SPAN><\/SPAN><\/SPAN><BR><BR><BR><BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 lutego, SALA KOLUMNOWA SGH, godz 21:00"}}