{"content":"\n\n![images\/newsy\/wilenskie_hospicjum.jpg](images\/newsy\/wilenskie_hospicjum.jpg)ASK Soli Deo organizuje zbi\u00f3rk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 na rzecz wile\u0144skiego hospicjum im. b\u0142.ks. Micha\u0142a Sopo\u0107ko. Zbi\u00f3rka odb\u0119dzie si\u0119 **6, 11, 13 oraz 16 grudnia przy wej\u015bciu do gmachu g\u0142\u00f3wnego Politechniki**.\n\n Informacje na temat samego hospicjum i prowadzonej przez niego dzia\u0142alno\u015bci mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na stronie www.hospisas.lt\n\n Zach\u0119camy wszystkich do wspierania tego dzie\u0142a! :)\n","source":"jom","title":"Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum","publish_down":"2013-12-16 16:13:49","created":"2013-12-11 15:01:03","id":"5348","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/wilenskie_hospicjum.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>ASK Soli Deo organizuje zbi\u00f3rk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 na rzecz wile\u0144skiego hospicjum im. b\u0142.ks. Micha\u0142a Sopo\u0107ko. Zbi\u00f3rka odb\u0119dzie si\u0119 <strong>6, 11, 13 oraz 16 grudnia przy wej\u015bciu do gmachu g\u0142\u00f3wnego Politechniki<\/strong>.<br \/><br \/> Informacje na temat samego hospicjum i prowadzonej przez niego dzia\u0142alno\u015bci mo\u017cecie znale\u017a\u0107 na stronie www.hospisas.lt<br \/><br \/> Zach\u0119camy wszystkich do wspierania tego dzie\u0142a! :)<\/p>","original_fulltext":""}