{"content":"\n\n![images\/Untitled Banner 1.png](images\/Untitled Banner 1.png)\n\r\n\nI mamy to! ASK Soli Deo Pozna\u0144 zaprasza wszystkich student\u00f3w do dzia\u0142ania!\n\r\n\nNapisz do Karoliny na hr.solideo.poznan@gmail.com\u00a0\n\r\n\nCzekamy w\u0142a\u015bnie na Ciebie !\u00a0\n\r\n\nZnajd\u017a nas r\u00f3wnie\u017c na [FACEBOOK](https:\/\/www.facebook.com\/solideoUMP\/)\n","source":"jom","title":"Jeste\u015bmy w Poznaniu ! ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-01-21 16:56:00","id":"5454","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Untitled Banner 1.png\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/p>\r\n<p>I mamy to! ASK Soli Deo Pozna\u0144 zaprasza wszystkich student\u00f3w do dzia\u0142ania!<\/p>\r\n<p>Napisz do Karoliny na hr.solideo.poznan@gmail.com\u00a0<\/p>\r\n<p>Czekamy w\u0142a\u015bnie na Ciebie !\u00a0<\/p>\r\n<p>Znajd\u017a nas r\u00f3wnie\u017c na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/solideoUMP\/\" target=\"_blank\">FACEBOOK<\/a><\/p>","original_fulltext":""}