{"content":"sobota 30 maja, godz. 20.00 | \n**ASK Soli Deo&nbsp;**wraz z&nbsp;**SKMA** gor\u0105co zapraszaj\u0105 do **Ko\u015bci\u00f3\u0142a Akademickiego \u015aw. Anny \n**(Ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68)** **na Adoracj\u0119 w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego.\n\n\n**Czas**: najbli\u017csza sobota, **20:00-24:00 (o p\u00f3\u0142nocy zostanie odprawiona Msza \u015bw.)**\n\n\n\n**Kontakt: **&nbsp;sf.solideo@gmail.com\n\n\n\n\n&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): sobota 30 maja, godz. 20.00 | \n**ASK Soli Deo&nbsp;**wraz z&nbsp;**SKMA** gor\u0105co zapraszaj\u0105 do **Ko\u015bci\u00f3\u0142a Akademickiego \u015aw. Anny \n**(Ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68)** **na Adoracj\u0119 w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego.\n\n\n\r\n\n**Czas**: najbli\u017csza sobota, **20:00-24:00 (o p\u00f3\u0142nocy zostanie odprawiona Msza \u015bw.)**\n\n\n\n**Kontakt: **&nbsp;sf.solideo@gmail.com\n\n\n\n\n\r\n\n&nbsp;\n\n-->","source":"jos","title":"Adoracja w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-05-24 15:39:49","id":"765","original_introtext":"sobota 30 maja, godz. 20.00 | <P><FONT face=Arial><STRONG>ASK Soli Deo&nbsp;<\/STRONG>wraz z&nbsp;<STRONG>SKMA<\/STRONG> gor\u0105co zapraszaj\u0105 do <\/FONT><STRONG><FONT face=Arial>Ko\u015bci\u00f3\u0142a Akademickiego \u015aw. Anny <\/FONT><BR><\/STRONG><FONT face=Arial>(Ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68)<\/FONT><FONT face=Arial><STRONG> <\/STRONG>na Adoracj\u0119 w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego.<\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><br>\r\n<P><FONT face=Arial><STRONG>Czas<\/STRONG>: najbli\u017csza sobota, <STRONG>20:00-24:00 (o p\u00f3\u0142nocy zostanie odprawiona Msza \u015bw.)<\/STRONG><\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><P><FONT face=Arial><STRONG>Kontakt: <\/STRONG><\/FONT><FONT face=Arial>&nbsp;<A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A><\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><br>\r\n<P>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"sobota 30 maja, godz. 20.00","after-2013-move":{"content":"sobota 30 maja, godz. 20.00 | \n**ASK Soli Deo&nbsp;**wraz z&nbsp;**SKMA** gor\u0105co zapraszaj\u0105 do **Ko\u015bci\u00f3\u0142a Akademickiego \u015aw. Anny \n**(Ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68)** **na Adoracj\u0119 w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego.\n\n\n**Czas**: najbli\u017csza sobota, **20:00-24:00 (o p\u00f3\u0142nocy zostanie odprawiona Msza \u015bw.)**\n\n\n\n**Kontakt: **&nbsp;sf.solideo@gmail.com\n\n\n\n\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"Adoracja w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"765","original_introtext":"sobota 30 maja, godz. 20.00 | <P><FONT face=Arial><STRONG>ASK Soli Deo&nbsp;<\/STRONG>wraz z&nbsp;<STRONG>SKMA<\/STRONG> gor\u0105co zapraszaj\u0105 do <\/FONT><STRONG><FONT face=Arial>Ko\u015bci\u00f3\u0142a Akademickiego \u015aw. Anny <\/FONT><BR><\/STRONG><FONT face=Arial>(Ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68)<\/FONT><FONT face=Arial><STRONG> <\/STRONG>na Adoracj\u0119 w Wigili\u0119 Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego.<\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><br>\n<P><FONT face=Arial><STRONG>Czas<\/STRONG>: najbli\u017csza sobota, <STRONG>20:00-24:00 (o p\u00f3\u0142nocy zostanie odprawiona Msza \u015bw.)<\/STRONG><\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><P><FONT face=Arial><STRONG>Kontakt: <\/STRONG><\/FONT><FONT face=Arial>&nbsp;<A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A><\/FONT><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><BR><br>\n<P>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"sobota 30 maja, godz. 20.00"}}