{"content":"15-23 listopada | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \n\n**Soli Deo PW \n\nLista nr 10**\n\nDzi\u0119kujemy za oddane g\u0142osy.\n\nObiecujemy, \u017ce nie p\u00f3jd\u0105 na marne.\n\n[Wyniki:](http:\/\/www.samorzad.pw.edu.pl\/tiki-index.php?page=Wybory)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15-23 listopada | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \n\r\n**Soli Deo PW \n\r\nLista nr 10**\n\r\nDzi\u0119kujemy za oddane g\u0142osy.\n\r\nObiecujemy, \u017ce nie p\u00f3jd\u0105 na marne.\n\r\n[Wyniki:](http:\/\/www.samorzad.pw.edu.pl\/tiki-index.php?page=Wybory)\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Wybory do Samorz\u0105du Student\u00f3w Politechniki Warszawskiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-11-06 13:38:51","id":"679","original_introtext":"15-23 listopada | <p align=\"center\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie <br>\r\n<strong>Soli Deo PW <br>\r\nLista nr 10<\/strong><br>\r\nDzi\u0119kujemy za oddane g\u0142osy.<br>\r\nObiecujemy, \u017ce nie p\u00f3jd\u0105 na marne.<br>\r\n<a href=\"http:\/\/www.samorzad.pw.edu.pl\/tiki-index.php?page=Wybory\">Wyniki:<\/a><br>\r\n<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"15-23 listopada","after-2013-move":{"content":"15-23 listopada | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \n\n**Soli Deo PW \n\nLista nr 10**\n\nDzi\u0119kujemy za oddane g\u0142osy.\n\nObiecujemy, \u017ce nie p\u00f3jd\u0105 na marne.\n\n[Wyniki:](http:\/\/www.samorzad.pw.edu.pl\/tiki-index.php?page=Wybory)\n","source":"jom","title":"Wybory do Samorz\u0105du Student\u00f3w Politechniki Warszawskiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"679","original_introtext":"15-23 listopada | <p align=\"center\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie <br>\n<strong>Soli Deo PW <br>\nLista nr 10<\/strong><br>\nDzi\u0119kujemy za oddane g\u0142osy.<br>\nObiecujemy, \u017ce nie p\u00f3jd\u0105 na marne.<br>\n<a href=\"http:\/\/www.samorzad.pw.edu.pl\/tiki-index.php?page=Wybory\">Wyniki:<\/a><br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"15-23 listopada"}}