{"content":"\n\n![images\/a111.png](images\/a111.png)\n\r\n\nZapraszamy na kolejne w tym semestrze spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 **24 kwietnia 2017 r**. o** godz. 19.00** w **sali 1A w budynku nr 5** na Starym Kampusie w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego przy ul. Nowoursynowskiej 166.\n\n Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!\n Przyjd\u017a i do\u0142\u0105cz do nas! :)\n \n W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: **hr.solideo@gmail.com**\n\r\n\nWi\u0119cej informacji na**[ Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1390682874356323\/).**\n","source":"jom","title":"Wst\u0105p do Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-04-22 07:47:46","id":"5484","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/a111.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"468\" height=\"171\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Zapraszamy na kolejne w tym semestrze spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <strong>24 kwietnia 2017 r<\/strong>. o<strong> godz. 19.00<\/strong> w <strong>sali 1A w budynku nr 5<\/strong> na Starym Kampusie w Szkole G\u0142\u00f3wnej Gospodarstwa Wiejskiego przy ul. Nowoursynowskiej 166.<br \/><br \/> Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!<br \/> Przyjd\u017a i do\u0142\u0105cz do nas! :)<br \/> <br \/> W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: <strong>hr.solideo@gmail.com<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Wi\u0119cej informacji na<strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1390682874356323\/\" target=\"_blank\"> Facebooku<\/a>.<\/strong><\/span><\/p>","original_fulltext":""}