{"content":"\n\n![images\/Audio\/rekol_szustak_01.jpg](images\/Audio\/rekol_szustak_01.jpg)\n![images\/Audio\/rekol_szustak_03.jpg](images\/Audio\/rekol_szustak_03.jpg)\n![images\/Audio\/rekol_szustak_02.jpg](images\/Audio\/rekol_szustak_02.jpg)\n\r\n\nW dniach 8-10.03.2013 w Choszcz\u00f3wce odby\u0142y si\u0119 rekolekcje wielkopostne dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo. Naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 o. Adam Szustak OP. Poni\u017cej nagrania z dw\u00f3ch konferencji, kt\u00f3re wyg\u0142osi\u0142 podczas tych dni.\n\r\n\n{music}mp3\/Szustak_rekolekcje_SoliDeo_2013{\/music}\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-18 16:44:19","id":"5315","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Audio\/rekol_szustak_01.jpg\" border=\"0\" width=\"173\" height=\"116\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/rekol_szustak_03.jpg\" border=\"0\" width=\"203\" height=\"116\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/rekol_szustak_02.jpg\" border=\"0\" width=\"179\" height=\"116\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p>W dniach 8-10.03.2013 w Choszcz\u00f3wce odby\u0142y si\u0119 rekolekcje wielkopostne dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo. Naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 o. Adam Szustak OP. Poni\u017cej nagrania z dw\u00f3ch konferencji, kt\u00f3re wyg\u0142osi\u0142 podczas tych dni.<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/Szustak_rekolekcje_SoliDeo_2013{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}