{"content":"6 lutego 2010 | \n\nJe\u015bli szukasz ciekawej propozycji sp\u0119dzenia mi\u0142o czasu w sobotni karnawa\u0142owy wiecz\u00f3r - to **Sekcja Rozrywkowa Soli**&nbsp;**Deo EEG** ma dla Ciebie znakomit\u0105 propozycj\u0119:\n**6 lutego 2010** **roku** odb\u0119dzie si\u0119 **Bal Przebiera\u0144c\u00f3w w Liceum im. Lajosa Kossutha na ulicy Hirszfelda 11 ([mapa%Warszawa Hirszfelda 11]).** \n**Start imprezy o 21<!--{{error-tag:'<\n\/strong>'}}-->. B\u0119dziemy si\u0119 wspaniale bawi\u0107 w tych zabawnych, kolorowych strojach przy waszych ulubionych piosenkach, w radosnej atmosferze i ze \u015bwietnym towarzystwem.\nTo ju\u017c kolejny raz, kiedy organizujemy Bal karnawa\u0142owy w takiej formie - dlatego by wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 ten znakomity, wr\u0119cz niepowtarzalny klimat nie mo\u017ce tam Ciebie zabrakn\u0105\u0107! Ze strony organizator\u00f3w zagwarantujemy niezapomniane wra\u017cenia i wiele okazji do u\u015bmiechu! Nie zmarnuj tej okazji by si\u0119 wyszale\u0107 przed Wielkim Postem i po m\u0119cz\u0105cej sesji (lub zr\u00f3b przerw\u0119 w jej trakcie) lub po prostu by odreagowa\u0107 stresy \ndnia codziennego.\nCzekamy na Ciebie w sobot\u0119 6 lutego o 21. Osoby przebrane -7z\u0142, bez przebrania 15z\u0142.\nPrzebraniem nie jest za\u0142o\u017cenie maski!\n\nProsimy by przebrania by\u0142y stosowne - nie wyzywaj\u0105ce! Wierzymy, \u017ce zaskoczycie nas swoj\u0105 inwencj\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 Osoby ch\u0119tne do pomocy w dekorowaniu sali i rozk\u0142adaniu jedzonka zbi\u00f3rka o 19.30, W razie jakich\u015b pyta\u0144 prosimy o kontakt na adres sekcji: [mail%n%rozrywka@solideo.pl]\n\n","source":"jom","title":"Bal karnawa\u0142owy 55","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"853","original_introtext":"6 lutego 2010 | <p><br>Je\u015bli szukasz <font class=\"Apple-style-span\" color=\"#993300\">ciekawej propozycji sp\u0119dzenia mi\u0142o czasu w sobotni karnawa\u0142owy wiecz\u00f3r<\/font> - to <strong>Sekcja Rozrywkowa Soli<\/strong>&nbsp;<b>Deo EEG<\/b> ma dla Ciebie znakomit\u0105 propozycj\u0119:<br><\/p><p><strong><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#9900ff\">6 lutego 2010<\/font><\/strong> <strong>roku<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119<font class=\"Apple-style-span\" color=\"#66cc33\"> <\/font><strong><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#6699ff\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: small;\">Bal Przebiera\u0144c\u00f3w<\/span><\/font> w Liceum im. Lajosa Kossutha na ulicy Hirszfelda 11 ([mapa%Warszawa Hirszfelda 11]).<\/strong> <br><\/p><p><strong>Start imprezy o 21<\n\/strong>. B\u0119dziemy si\u0119 wspaniale bawi\u0107 w tych <font class=\"Apple-style-span\" color=\"#ff3300\">zabawnych, kolorowych strojach<\/font><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#ffff00\"> przy waszych ulubionych piosenkach<\/font>, <font class=\"Apple-style-span\" color=\"#66cc00\">w radosnej atmosferze<\/font> i ze<font class=\"Apple-style-span\" color=\"#3399cc\"> \u015bwietnym towarzystwem.<\/font><br><\/p><p><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#669900\">To ju\u017c kolejny raz, kiedy organizujemy Bal karnawa\u0142owy w takiej formie - dlatego by wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 ten znakomity, wr\u0119cz niepowtarzalny klimat nie mo\u017ce tam Ciebie zabrakn\u0105\u0107! Ze strony organizator\u00f3w zagwarantujemy niezapomniane wra\u017cenia i wiele okazji do u\u015bmiechu! Nie zmarnuj tej okazji by si\u0119 wyszale\u0107 przed Wielkim Postem i po m\u0119cz\u0105cej sesji (lub zr\u00f3b przerw\u0119 w jej trakcie) lub po prostu by odreagowa\u0107 stresy \ndnia codziennego.<\/font><br><\/p><p><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#000099\">Czekamy na Ciebie w sobot\u0119 6 lutego o 21. Osoby przebrane -7z\u0142, bez przebrania 15z\u0142.<br>Przebraniem nie jest za\u0142o\u017cenie maski!<\/font><\/p><p><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#990000\">Prosimy by przebrania by\u0142y stosowne - nie wyzywaj\u0105ce! Wierzymy, \u017ce zaskoczycie nas swoj\u0105 inwencj\u0105 tw\u00f3rcz\u0105 Osoby ch\u0119tne do pomocy w dekorowaniu sali i rozk\u0142adaniu jedzonka zbi\u00f3rka o 19.30<\/font>, W razie jakich\u015b pyta\u0144 prosimy o kontakt na adres sekcji: [mail%n%rozrywka@solideo.pl]<br><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"6 lutego 2010"}