{"content":"\n![images\/stories\/01.jpg](images\/stories\/01.jpg)Organizowane od ponad 10 lat w Poznaniu MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ w tym roku poraz pierwszy zawita do Warszawy.\n\nMisterium odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, **16 kwietnia** (od godz. 20:00) na **Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych na S\u0142u\u017cewcu**.\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142y na [www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)\n\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/01.jpg](images\/stories\/01.jpg)Organizowane od ponad 10 lat w Poznaniu MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ w tym roku poraz pierwszy zawita do Warszawy.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nMisterium odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, **16 kwietnia** (od godz. 20:00) na **Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych na S\u0142u\u017cewcu**.\r\n\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nSzczeg\u00f3\u0142y na [www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)\r\n\r\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\r\n\n\n-->","source":"jos","title":"Misterium M\u0119ki Pa\u0144skiej w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-14 21:52:10","id":"126","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/01.jpg\" height=\"108\" width=\"163\" \/>Organizowane od ponad 10 lat w Poznaniu MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ w tym roku poraz pierwszy zawita do Warszawy.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Misterium odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, <strong>16 kwietnia<\/strong> (od godz. 20:00) na <strong>Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych na S\u0142u\u017cewcu<\/strong>.<\/div>\r\n<br \/>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Szczeg\u00f3\u0142y na <span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/www.misterium.eu\/\">www.misterium.eu<\/a><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Gor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/01.jpg](images\/stories\/01.jpg)Organizowane od ponad 10 lat w Poznaniu MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ w tym roku poraz pierwszy zawita do Warszawy.\n\nMisterium odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, **16 kwietnia** (od godz. 20:00) na **Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych na S\u0142u\u017cewcu**.\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142y na [www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)\n\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\n\n","source":"jom","title":"Misterium M\u0119ki Pa\u0144skiej w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"126","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/01.jpg\" height=\"108\" width=\"163\" \/>Organizowane od ponad 10 lat w Poznaniu MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ w tym roku poraz pierwszy zawita do Warszawy.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Misterium odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119, <strong>16 kwietnia<\/strong> (od godz. 20:00) na <strong>Torze Wy\u015bcig\u00f3w Konnych na S\u0142u\u017cewcu<\/strong>.<\/div>\n<br \/>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Szczeg\u00f3\u0142y na <span style=\"font-size: 14pt;\"><a href=\"http:\/\/www.misterium.eu\/\">www.misterium.eu<\/a><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Gor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/div>","original_fulltext":""}}