{"content":"\n** B\u00f3g pragnie odpowiedzie\u0107 na ka\u017cde z Twoich pyta\u0144!**\n\r\n\nW kwietniu 2013 roku na SGGW odby\u0142 si\u0119 cykl spotka\u0144 \"A B\u00f3g na to...\". \nNaszym go\u015bciem by\u0142** ks. Krystian Wilczy\u0144ski.**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n9 kwietnia 2013 - Stworzenie \u015awiata\n\r\n\n16 kwietnia 2013 - Pos\u0142anie Syna\n\r\n\n23 kwietnia 2013 - Pragnienie Ko\u015bcio\u0142a\n\r\n\n{music}mp3\/a_Bog_na_to{\/music}\n","source":"jom","title":"A B\u00f3g na to... - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-01-23 14:15:36","id":"5359","original_introtext":"<p><strong> B\u00f3g pragnie odpowiedzie\u0107 na ka\u017cde z Twoich pyta\u0144!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W kwietniu 2013 roku na SGGW odby\u0142 si\u0119 cykl spotka\u0144 \"A B\u00f3g na to...\". <br \/>Naszym go\u015bciem by\u0142<strong> ks. Krystian Wilczy\u0144ski.<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">9 kwietnia 2013 - Stworzenie \u015awiata<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">16 kwietnia 2013 - Pos\u0142anie Syna<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">23 kwietnia 2013 - Pragnienie Ko\u015bcio\u0142a<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">{music}mp3\/a_Bog_na_to{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}