{"content":"\n\n![images\/stories\/temida.gif](images\/stories\/temida.gif)Debata \"**Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne**\", organizowana przez ASK Soli Deo, Ko\u0142o Naukowe Utriusque Iuris i Forum Filtrowa!\n\u00a0\nGo\u015b\u0107mi debaty b\u0119d\u0105:\nmec. **Maciej Bednarkiewicz** - charyzmatyczny adwokat z czterdziestoletnim sta\u017cem\no. **Micha\u0142 Mrozek** - dominikanin, teolog moralista\no. **Tomasz Wytrwa\u0142** - dominikanin, prawnik\n\u00a0\nKiedy? **7 kwietnia** (czwartek), godz. **18:30**\nGdzie? Sala **1.2** Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4, boczny budynek Biblioteki Uniwersyteckiej)\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/temida.gif](images\/stories\/temida.gif)Debata \"**Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne**\", organizowana przez ASK Soli Deo, Ko\u0142o Naukowe Utriusque Iuris i Forum Filtrowa!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nGo\u015b\u0107mi debaty b\u0119d\u0105:\n\r\n\nmec. **Maciej Bednarkiewicz** - charyzmatyczny adwokat z czterdziestoletnim sta\u017cem\n\r\n\no. **Micha\u0142 Mrozek** - dominikanin, teolog moralista\n\r\n\no. **Tomasz Wytrwa\u0142** - dominikanin, prawnik\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKiedy? **7 kwietnia** (czwartek), godz. **18:30**\n\r\n\nGdzie? Sala **1.2** Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4, boczny budynek Biblioteki Uniwersyteckiej)\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-28 21:41:42","id":"112","original_introtext":"<p><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/temida.gif\" height=\"164\" width=\"91\" \/>Debata \"<strong>Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne<\/strong>\", organizowana przez ASK Soli Deo, Ko\u0142o Naukowe Utriusque Iuris i Forum Filtrowa!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Go\u015b\u0107mi debaty b\u0119d\u0105:<\/p>\r\n<p>mec. <strong>Maciej Bednarkiewicz<\/strong> - charyzmatyczny adwokat z czterdziestoletnim sta\u017cem<\/p>\r\n<p>o. <strong>Micha\u0142 Mrozek<\/strong> - dominikanin, teolog moralista<\/p>\r\n<p>o. <strong>Tomasz Wytrwa\u0142<\/strong> - dominikanin, prawnik<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Kiedy? <strong>7 kwietnia<\/strong> (czwartek), godz. <strong>18:30<\/strong><\/p>\r\n<p>Gdzie? Sala <strong>1.2<\/strong> Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4, boczny budynek Biblioteki Uniwersyteckiej)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/temida.gif](images\/stories\/temida.gif)Debata \"**Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne**\", organizowana przez ASK Soli Deo, Ko\u0142o Naukowe Utriusque Iuris i Forum Filtrowa!\n\u00a0\nGo\u015b\u0107mi debaty b\u0119d\u0105:\nmec. **Maciej Bednarkiewicz** - charyzmatyczny adwokat z czterdziestoletnim sta\u017cem\no. **Micha\u0142 Mrozek** - dominikanin, teolog moralista\no. **Tomasz Wytrwa\u0142** - dominikanin, prawnik\n\u00a0\nKiedy? **7 kwietnia** (czwartek), godz. **18:30**\nGdzie? Sala **1.2** Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4, boczny budynek Biblioteki Uniwersyteckiej)\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"112","original_introtext":"<p><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/temida.gif\" height=\"164\" width=\"91\" \/>Debata \"<strong>Prawo a moralno\u015b\u0107 - wzgl\u0119dne czy bezwzgl\u0119dne<\/strong>\", organizowana przez ASK Soli Deo, Ko\u0142o Naukowe Utriusque Iuris i Forum Filtrowa!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Go\u015b\u0107mi debaty b\u0119d\u0105:<\/p>\n<p>mec. <strong>Maciej Bednarkiewicz<\/strong> - charyzmatyczny adwokat z czterdziestoletnim sta\u017cem<\/p>\n<p>o. <strong>Micha\u0142 Mrozek<\/strong> - dominikanin, teolog moralista<\/p>\n<p>o. <strong>Tomasz Wytrwa\u0142<\/strong> - dominikanin, prawnik<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Kiedy? <strong>7 kwietnia<\/strong> (czwartek), godz. <strong>18:30<\/strong><\/p>\n<p>Gdzie? Sala <strong>1.2<\/strong> Collegium Iuridicum II (ul. Lipowa 4, boczny budynek Biblioteki Uniwersyteckiej)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}