{"content":"od 24 listopada | Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 23 listopada i przez kolejne wieczory po godzinie 24 Radio Plus Warszawa rozpocznie emisj\u0119 debaty \"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?\" zorganizowanej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" 21. pa\u017adziernika na Uniwersytecie Warszawskim.\nOrganizatorem cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. \n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od 24 listopada | Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 23 listopada i przez kolejne wieczory po godzinie 24 Radio Plus Warszawa rozpocznie emisj\u0119 debaty \"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?\" zorganizowanej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" 21. pa\u017adziernika na Uniwersytecie Warszawskim.\nOrganizatorem cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. \n-->","source":"jos","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 na antenie Radia Plus Warszawa 96,5 ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-19 15:42:10","id":"808","original_introtext":"od 24 listopada | <DIV align=justify>Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 23 listopada i przez kolejne wieczory po godzinie 24 Radio Plus Warszawa rozpocznie emisj\u0119 debaty \"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?\" zorganizowanej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" 21. pa\u017adziernika na Uniwersytecie Warszawskim.<BR>Organizatorem cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. <\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"od 24 listopada","after-2013-move":{"content":"od 24 listopada | Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 23 listopada i przez kolejne wieczory po godzinie 24 Radio Plus Warszawa rozpocznie emisj\u0119 debaty \"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?\" zorganizowanej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" 21. pa\u017adziernika na Uniwersytecie Warszawskim.\nOrganizatorem cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. ","source":"jom","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 na antenie Radia Plus Warszawa 96,5","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"808","original_introtext":"od 24 listopada | <DIV align=justify>Ju\u017c w poniedzia\u0142ek 23 listopada i przez kolejne wieczory po godzinie 24 Radio Plus Warszawa rozpocznie emisj\u0119 debaty \"Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie: in vitro - za czy przeciw?\" zorganizowanej w ramach projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" 21. pa\u017adziernika na Uniwersytecie Warszawskim.<BR>Organizatorem cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 jest Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo. <\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"od 24 listopada"}}