{"content":"1 kwietnia 2009 | Czas Wielkiego Postu to czas refleksji nad doczesno\u015bci\u0105 i wieczno\u015bci\u0105, nad \u017cyciem i \u015bmierci\u0105, to tak\u017ce czas zatrzymania si\u0119 w zabieganej codzienno\u015bci i spojrzenia na \u017cycie z g\u0142\u0119bszej perspektywy. Aby pom\u00f3c&nbsp; prze\u017cywaniu tego czasu, proponujemy niecodzienny koncert zespo\u0142u 2Tm2,3 - w przeddzie\u0144 rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II. \n\nKiedy? - 1 kwietnia o godz. 20:30\n\nGdzie? - w Warszawie w Ko\u015bciele Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7\n\nZ kim? &#8211; wyst\u0105pi\u0105 T. Budzy\u0144ski, D. Malejonek, A. Korszy\u0144ska-G\u00f3rny, R. Friedrich, R. Dr\u0105\u017cek, K. Kmiecik, P. \u017by\u017celewicz, B. Polak, M. i M. i M. oraz M.Pospieszalscy, T. Sroczy\u0144ski, W. Wierzba oraz M. Smo\u0142ka.\n\nZa ile? &#8211; 20 z\u0142. Bilety dost\u0119pne od 1 marca w nast\u0119puj\u0105cych punktach:\n\n- sklep &#8222;Chrze\u015bcija\u0144skie Granie&#8221;, ul. Dewajtis 3\n\ntel. 022-5610122\n\n- Ksi\u0119garnia &#8222;XLM&#8221;, ul.Tamka 45\n\ntel. 022-8281379\n\n- kancelaria ko\u015bcio\u0142a, ul. Gorlicka 5\/7\n\ntel. 022-6584249\n\nZapraszamy!\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"2TM2,3 &#8211; koncert &#8222;dementi&#8221; w Warszawie! 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"717","original_introtext":"1 kwietnia 2009 | Czas Wielkiego Postu to czas refleksji nad doczesno\u015bci\u0105 i wieczno\u015bci\u0105, nad \u017cyciem i \u015bmierci\u0105, to tak\u017ce czas zatrzymania si\u0119 w zabieganej codzienno\u015bci i spojrzenia na \u017cycie z g\u0142\u0119bszej perspektywy. Aby pom\u00f3c&nbsp; prze\u017cywaniu tego czasu, proponujemy niecodzienny koncert zespo\u0142u 2Tm2,3 - w przeddzie\u0144 rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II. <br>\n<br>\n<span style=\"\" underline;\\=\"\">Kiedy?<\/span> - 1 kwietnia o godz. 20:30<br>\n<span style=\"\" underline;\\=\"\">Gdzie?<\/span> - w Warszawie w Ko\u015bciele Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7<br>\n<span style=\"\" underline;\\=\"\">Z kim?<\/span> &#8211; wyst\u0105pi\u0105 T. Budzy\u0144ski, D. Malejonek, A. Korszy\u0144ska-G\u00f3rny, R. Friedrich, R. Dr\u0105\u017cek, K. Kmiecik, P. \u017by\u017celewicz, B. Polak, M. i M. i M. oraz M.Pospieszalscy, T. Sroczy\u0144ski, W. Wierzba oraz M. Smo\u0142ka.<br>\n<span style=\"\" underline;\\=\"\">Za ile?<\/span> &#8211; 20 z\u0142. Bilety dost\u0119pne od 1 marca w nast\u0119puj\u0105cych punktach:<br>\n- sklep &#8222;Chrze\u015bcija\u0144skie Granie&#8221;, ul. Dewajtis 3<br>\ntel. 022-5610122<br>\n- Ksi\u0119garnia &#8222;XLM&#8221;, ul.Tamka 45<br>\ntel. 022-8281379<br>\n- kancelaria ko\u015bcio\u0142a, ul. Gorlicka 5\/7<br>\ntel. 022-6584249<br>\n<br>\n<br>\nZapraszamy!<br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"1 kwietnia 2009"}