{"content":"\n\n![images\/stories\/pomaranczarnia%202%20plakat.jpg](images\/stories\/pomaranczarnia%202%20plakat.jpg)\nJest, uda\u0142o si\u0119!\nPomara\u0144czarnia znowu w Warszawie!\nZapraszamy ju\u017c w najbli\u017cszy **wtorek (7 maja) na UW**.\nMa\u0142o niespodzianek? Oto kolejna: o. Adam wyg\u0142osi **DWIE konferencje w jeden wiecz\u00f3r**!\n- \"O warkoczach\" - czyli konferencja o kobietach: dlaczego warkocz jest koniecznie potrzebny do znalezienia swojej kobieco\u015bci?\n - \"O rajskiej \u0142opacie\" - czyli konferencja o m\u0119\u017cczyznach: dlaczego wyrzucenie \u0142opaty jest najwi\u0119kszym b\u0142\u0119dem jaki mo\u017ce zrobi\u0107 m\u0119\u017cczyzna?\nO **godz. 18.00** pierwsza konferencja, ta dla kobiet (panowie r\u00f3wnie\u017c mile widziani).\n W okolicach 19.30 druga konferencja, ta dla m\u0119\u017cczyzn (panie r\u00f3wnie\u017c mile widziane).\nMiejsce: Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW (Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)\n&nbsp;\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"Pomara\u0144czarnia znowu w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5303","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/pomaranczarnia%202%20plakat.jpg\" height=\"300\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Jest, uda\u0142o si\u0119!<br \/>Pomara\u0144czarnia znowu w Warszawie!<\/p>\n<p>Zapraszamy ju\u017c w najbli\u017cszy <strong>wtorek (7 maja) na UW<\/strong>.<\/p>\n<p>Ma\u0142o niespodzianek? Oto kolejna: o. Adam wyg\u0142osi <strong>DWIE konferencje w jeden wiecz\u00f3r<\/strong>!<\/p>\n<p>- \"O warkoczach\" - czyli konferencja o kobietach: dlaczego warkocz jest koniecznie potrzebny do znalezienia swojej kobieco\u015bci?<br \/> - \"O rajskiej \u0142opacie\" - czyli konferencja o m\u0119\u017cczyznach: dlaczego wyrzucenie \u0142opaty jest najwi\u0119kszym b\u0142\u0119dem jaki mo\u017ce zrobi\u0107 m\u0119\u017cczyzna?<\/p>\n<p>O <strong>godz. 18.00<\/strong> pierwsza konferencja, ta dla kobiet (panowie r\u00f3wnie\u017c mile widziani).<br \/> W okolicach 19.30 druga konferencja, ta dla m\u0119\u017cczyzn (panie r\u00f3wnie\u017c mile widziane).<\/p>\n<p>Miejsce: Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW (Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":""}