{"content":"\n\n![images\/newsy\/Tydzie dla ycia.jpg](images\/newsy\/Tydzie dla ycia.jpg)\n\r\n\nZapraszamy na niecodzienne wydarzenie! W ramach Tygodnia dla \u017bycia na Uniwersytecie Warszawskim odb\u0119dzie si\u0119 konferencja po\u015bwi\u0119cona \u017cyciu.\n \n\r\n\nNasi go\u015bcie - ks. profesor Jacek Grzybowski, profesor Bogdan Chazan, profesor Aleksander St\u0119pkowski - spojrz\u0105 na \u017cycie ze strony swojej specjalizacji, nie zabraknie w\u0105tk\u00f3w filozoficzno-teologicznych, problemu \u201ein vitro\u201d, metod ochrony \u017cycia w prawie i medycynie, czy samego pocz\u0105tku \u017cycia.\n Po konferencji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadawania pyta\u0144 odno\u015bcie temat\u00f3w poruszanych w prelekcjach!\n \n Uniwersytet Warszawski, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28,\n 27 marzec 2015 rok\n Auditorium Maximum sala B, godz. 18.30\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nKilka s\u0142\u00f3w o naszych prelegentach:\n\n - Profesor Wydzia\u0142u Filozofii Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, doktor habilitowany filozofii, autor licznych ksi\u0105\u017cek, ks. profesor Jacek Grzybowski,\n \n - Profesor ginekologii i po\u0142o\u017cnictwa, by\u0142y dyrektor Kliniki Po\u0142o\u017cnictwa i Ginekologii Instytutu Matki i Dziecka w Warszawie oraz ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczego Szpitala Specjalistycznego im. \u015awi\u0119tej Rodziny w Warszawie, profesor Bogdan Chazan,\n \n - Profesor Wydzia\u0142u Prawa i Administracji UW, doktor habilitowany nauk prawnych, Prezes Instytutu na rzecz Kultury Prawnej Ordo Iuris, profesor Aleksander St\u0119pkowski.\n\r\n\nZapraszamy gor\u0105co!!\n\n","source":"jom","title":"Fenomen \u017cycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-03-22 16:48:54","id":"5429","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/Tydzie dla ycia.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"529\" height=\"196\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">Zapraszamy na niecodzienne wydarzenie! W ramach Tygodnia dla \u017bycia na Uniwersytecie Warszawskim odb\u0119dzie si\u0119 konferencja po\u015bwi\u0119cona \u017cyciu.<br \/> <\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><span>Nasi go\u015bcie - <\/span><\/span><\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><span><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">ks. profesor Jacek Grzybowski, <\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><span><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">profesor Bogdan Chazan, <\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><span><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">profesor Aleksander S<span class=\"text_exposed_show\">t\u0119pkowski -<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span> spojrz\u0105 na \u017cycie ze strony swojej specjalizacji, nie zabraknie w\u0105tk\u00f3w filozoficzno-teologicznych<\/span>, problemu \u201ein vitro\u201d, metod ochrony \u017cycia w prawie i medycynie, czy samego pocz\u0105tku \u017cycia.<br \/> Po konferencji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadawania pyta\u0144 odno\u015bcie temat\u00f3w poruszanych w prelekcjach!<br \/> <br \/> Uniwersytet Warszawski, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28,<br \/> 27 marzec 2015 rok<br \/> Auditorium Maximum sala B, godz. 18.30<\/span><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">Kilka s\u0142\u00f3w o naszych prelegentach:<br \/><br \/> - Profesor Wydzia\u0142u Filozofii Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, doktor habilitowany filozofii, autor licznych ksi\u0105\u017cek, ks. profesor Jacek Grzybowski,<br \/> <br \/><span> - Profesor ginekologii i po\u0142o\u017cnictwa, by\u0142y dyrektor Kliniki Po\u0142o\u017cnictwa i Ginekologii Instytutu Matki i Dziecka w Warszawie oraz ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczeg<\/span>o Szpitala Specjalistycznego im. \u015awi\u0119tej Rodziny w Warszawie, profesor Bogdan Chazan,<br \/> <br \/> - Profesor Wydzia\u0142u Prawa i Administracji UW, doktor habilitowany nauk prawnych, Prezes Instytutu na rzecz Kultury Prawnej Ordo Iuris, profesor Aleksander S<span class=\"text_exposed_show\">t\u0119pkowski.<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">Zapraszamy gor\u0105co!!<br \/><\/span><\/span><\/span><\/p>"}