{"content":"\n\n![images\/stories\/islam.jpg](images\/stories\/islam.jpg)Jak powsta\u0142 islam, jakie s\u0105 w nim podzia\u0142y, z jakimi problemami zmagaj\u0105 si\u0119 muzu\u0142manie?&nbsp;\n Jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nCzy mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch religii?\nCzy islam zagra\u017ca chrze\u015bcija\u0144stwu, a muzu\u0142manie zajm\u0105 miejsce maj\u0105cych problem z przyrostem naturalnym Europejczyk\u00f3w?\nJaka jest pozycja kobiety w islamie?\nNa ile stereotyp muzu\u0142manina-fundamentalisty jest zgodny z rzeczywisto\u015bci\u0105?\nNa te i inne pytania znajdziesz odpowied\u017a podczas naszej debaty.\nJe\u017celi jeszcze si\u0119 wahasz, to przeczytaj informacje o naszych panelistach.\n**20** **listopada**, godz. 19.00\nSGH, Aula III w budynku G\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nGo\u015bcie:\n\n- **imam** **Nezar** **Charif** \u2013 pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.\n\n- **dr** **Agata** **Skowron****-****Nalborczyk** \u2013 arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach i wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the \nSociology of Religion.\n- **ks**. **dr** **Adam** **W\u0105s** **SVD** \u2013 islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.\n\n Do zobaczenia!!!\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/islam.jpg](images\/stories\/islam.jpg)Jak powsta\u0142 islam, jakie s\u0105 w nim podzia\u0142y, z jakimi problemami zmagaj\u0105 si\u0119 muzu\u0142manie?&nbsp;\n Jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nCzy mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch religii?\nCzy islam zagra\u017ca chrze\u015bcija\u0144stwu, a muzu\u0142manie zajm\u0105 miejsce maj\u0105cych problem z przyrostem naturalnym Europejczyk\u00f3w?\nJaka jest pozycja kobiety w islamie?\nNa ile stereotyp muzu\u0142manina-fundamentalisty jest zgodny z rzeczywisto\u015bci\u0105?\nNa te i inne pytania znajdziesz odpowied\u017a podczas naszej debaty.\nJe\u017celi jeszcze si\u0119 wahasz, to przeczytaj informacje o naszych panelistach.\n\r\n\n**20** **listopada**, godz. 19.00\nSGH, Aula III w budynku G\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nGo\u015bcie:\n\n- **imam** **Nezar** **Charif** \u2013 pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.\n\n- **dr** **Agata** **Skowron****-****Nalborczyk** \u2013 arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach i wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the Sociology of Religion.\n- **ks**. **dr** **Adam** **W\u0105s** **SVD** \u2013 islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.\n\n Do zobaczenia!!!\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-16 19:53:07","id":"1143","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/islam.jpg\" width=\"250\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jak powsta\u0142 islam, jakie s\u0105 w nim podzia\u0142y, z jakimi problemami zmagaj\u0105 si\u0119 muzu\u0142manie?&nbsp;<br \/> Jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?<br \/>Czy mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch religii?<br \/>Czy islam zagra\u017ca chrze\u015bcija\u0144stwu, a muzu\u0142manie zajm\u0105 miejsce maj\u0105cych problem z przyrostem naturalnym Europejczyk\u00f3w?<br \/>Jaka jest pozycja kobiety w islamie?<br \/>Na ile stereotyp muzu\u0142manina-fundamentalisty jest zgodny z rzeczywisto\u015bci\u0105?<br \/>Na te i inne pytania znajdziesz odpowied\u017a podczas naszej debaty.<br \/>Je\u017celi jeszcze si\u0119 wahasz, to przeczytaj informacje o naszych panelistach.<\/p>\r\n<p><strong>20<\/strong> <strong>listopada<\/strong>, godz. 19.00<br \/>SGH, Aula III w budynku G<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\nGo\u015bcie:<br \/><br \/>- <strong>imam<\/strong> <strong>Nezar<\/strong> <strong>Charif<\/strong> \u2013 pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.<br \/><br \/>- <strong>dr<\/strong> <strong>Agata<\/strong> <strong>Skowron<\/strong><strong>-<\/strong><strong>Nalborczyk<\/strong> \u2013 arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach i wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the Sociology of Religion.<br \/>- <strong>ks<\/strong>. <strong>dr<\/strong> <strong>Adam<\/strong> <strong>W\u0105s<\/strong> <strong>SVD<\/strong> \u2013 islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.<br \/><br \/><br \/><br \/> Do zobaczenia!!!\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/islam.jpg](images\/stories\/islam.jpg)Jak powsta\u0142 islam, jakie s\u0105 w nim podzia\u0142y, z jakimi problemami zmagaj\u0105 si\u0119 muzu\u0142manie?&nbsp;\n Jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nCzy mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch religii?\nCzy islam zagra\u017ca chrze\u015bcija\u0144stwu, a muzu\u0142manie zajm\u0105 miejsce maj\u0105cych problem z przyrostem naturalnym Europejczyk\u00f3w?\nJaka jest pozycja kobiety w islamie?\nNa ile stereotyp muzu\u0142manina-fundamentalisty jest zgodny z rzeczywisto\u015bci\u0105?\nNa te i inne pytania znajdziesz odpowied\u017a podczas naszej debaty.\nJe\u017celi jeszcze si\u0119 wahasz, to przeczytaj informacje o naszych panelistach.\n**20** **listopada**, godz. 19.00\nSGH, Aula III w budynku G\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nGo\u015bcie:\n\n- **imam** **Nezar** **Charif** \u2013 pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.\n\n- **dr** **Agata** **Skowron****-****Nalborczyk** \u2013 arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach i wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the \nSociology of Religion.\n- **ks**. **dr** **Adam** **W\u0105s** **SVD** \u2013 islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.\n\n Do zobaczenia!!!\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1143","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/islam.jpg\" width=\"250\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Jak powsta\u0142 islam, jakie s\u0105 w nim podzia\u0142y, z jakimi problemami zmagaj\u0105 si\u0119 muzu\u0142manie?&nbsp;<br \/> Jakie s\u0105 relacje mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?<br \/>Czy mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca tych dw\u00f3ch religii?<br \/>Czy islam zagra\u017ca chrze\u015bcija\u0144stwu, a muzu\u0142manie zajm\u0105 miejsce maj\u0105cych problem z przyrostem naturalnym Europejczyk\u00f3w?<br \/>Jaka jest pozycja kobiety w islamie?<br \/>Na ile stereotyp muzu\u0142manina-fundamentalisty jest zgodny z rzeczywisto\u015bci\u0105?<br \/>Na te i inne pytania znajdziesz odpowied\u017a podczas naszej debaty.<br \/>Je\u017celi jeszcze si\u0119 wahasz, to przeczytaj informacje o naszych panelistach.<\/p>\n<p><strong>20<\/strong> <strong>listopada<\/strong>, godz. 19.00<br \/>SGH, Aula III w budynku G<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"Go\u015bcie:<br \/><br \/>- <strong>imam<\/strong> <strong>Nezar<\/strong> <strong>Charif<\/strong> \u2013 pochodzi z Damaszku w Syrii, gdzie do dzi\u015b \u017cyje jego rodzina. Mieszka w Polsce od 1982 roku. W Warszawie pe\u0142ni funkcj\u0119 imama Centrum Kultury Islamu w Warszawie. Jest te\u017c wyk\u0142adowc\u0105 i nauczycielem.<br \/><br \/>- <strong>dr<\/strong> <strong>Agata<\/strong> <strong>Skowron<\/strong><strong>-<\/strong><strong>Nalborczyk<\/strong> \u2013 arabistka i iranistka, islamolog, adiunkt w Zak\u0142adzie Islamu Europejskiego Wydzia\u0142u Orientalistycznego. Zajmuje si\u0119 m.in. mniejszo\u015bciami muzu\u0142ma\u0144skimi w Europie, relacjami muzu\u0142ma\u0144sko-chrze\u015bcija\u0144skimi, socjolingwistyk\u0105 \u015bwiata arabskiego oraz obrazem islamu w polskich mediach i wizerunkiem Europy w \u015bwiecie arabsko-muzu\u0142ma\u0144skim. Cz\u0142onek Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego, International Study of Religion in Eastern and Central Europe Association (ISORECEA) i Association for the \nSociology of Religion.<br \/>- <strong>ks<\/strong>. <strong>dr<\/strong> <strong>Adam<\/strong> <strong>W\u0105s<\/strong> <strong>SVD<\/strong> \u2013 islamolog i religioznawca, dyrektor Centrum Dialogu Kul\u00adtur i Religii w Lublinie; wyk\u0142adowca teologii religii i religiologii na Katolickim Uni\u00adwersytecie Lubelskim oraz w Misyjnym Seminarium Duchownym Ksi\u0119\u017cy Werbi\u00adst\u00f3w w Pieni\u0119\u017cnie. Absolwent Pontificio Istituto di Studi Arabi e d\u2019Islamistica w Rzymie i KUL; studiowa\u0142 w Niemczech i w Jordanii. Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Rady Wsp\u00f3lnej Katolik\u00f3w i Muzu\u0142man\u00f3w w Polsce, Cz\u0142onek Komitetu ds. Dialogu z Reli\u00adgiami Niechrze\u015bcija\u0144skimi przy Radzie ds. Dialogu Religijnego Konferencji Episko\u00adpatu Polski.<br \/><br \/><br \/><br \/> Do zobaczenia!!!\n<p>\u00a0<\/p>"}}