{"content":"\n\n![images\/stories\/muszyn.jpg](images\/stories\/muszyn.jpg)\nDy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie, czyli popularne **DPD**, wracaj\u0105 w semestrze zimowym! Ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski b\u0119dzie na Was czeka\u0142 w ka\u017cdy czwartek w godz. **17:10 - 18:50** w sali 213 w gmachu A na SGH!\n\u00a0\nDy\u017cury wystartowa\u0142y w semestrze letnim ubieg\u0142ego roku akademickiego i ciesz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105co du\u017cym zainteresowaniem od student\u00f3w po pracownik\u00f3w akademickich!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nKs. Muszy\u0144ski to charyzmatyczna osoba obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru, jednocze\u015bnie pe\u0142na empatii i do\u015bwiadczenia. Na co dzie\u0144 jest duszpasterzem akademickim w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/muszyn.jpg](images\/stories\/muszyn.jpg)\n\r\n\nDy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie, czyli popularne **DPD**, wracaj\u0105 w semestrze zimowym! Ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski b\u0119dzie na Was czeka\u0142 w ka\u017cdy czwartek w godz. **17:10 - 18:50** w sali 213 w gmachu A na SGH!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDy\u017cury wystartowa\u0142y w semestrze letnim ubieg\u0142ego roku akademickiego i ciesz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105co du\u017cym zainteresowaniem od student\u00f3w po pracownik\u00f3w akademickich!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKs. Muszy\u0144ski to charyzmatyczna osoba obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru, jednocze\u015bnie pe\u0142na empatii i do\u015bwiadczenia. Na co dzie\u0144 jest duszpasterzem akademickim w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie (DPD)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-13 20:01:49","id":"89","original_introtext":"<p><img width=\"80\" height=\"122\" src=\"images\/stories\/muszyn.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie, czyli popularne <strong>DPD<\/strong>, wracaj\u0105 w semestrze zimowym! Ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski b\u0119dzie na Was czeka\u0142 w ka\u017cdy czwartek w godz. <strong>17:10 - 18:50<\/strong> w sali 213 w gmachu A na SGH!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Dy\u017cury wystartowa\u0142y w semestrze letnim ubieg\u0142ego roku akademickiego i ciesz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105co du\u017cym zainteresowaniem od student\u00f3w po pracownik\u00f3w akademickich!<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Ks. Muszy\u0144ski to charyzmatyczna osoba obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru, jednocze\u015bnie pe\u0142na empatii i do\u015bwiadczenia. Na co dzie\u0144 jest duszpasterzem akademickim w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/muszyn.jpg](images\/stories\/muszyn.jpg)\nDy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie, czyli popularne **DPD**, wracaj\u0105 w semestrze zimowym! Ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski b\u0119dzie na Was czeka\u0142 w ka\u017cdy czwartek w godz. **17:10 - 18:50** w sali 213 w gmachu A na SGH!\n\u00a0\nDy\u017cury wystartowa\u0142y w semestrze letnim ubieg\u0142ego roku akademickiego i ciesz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105co du\u017cym zainteresowaniem od student\u00f3w po pracownik\u00f3w akademickich!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\nKs. Muszy\u0144ski to charyzmatyczna osoba obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru, jednocze\u015bnie pe\u0142na empatii i do\u015bwiadczenia. Na co dzie\u0144 jest duszpasterzem akademickim w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie (DPD)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"89","original_introtext":"<p><img width=\"80\" height=\"122\" src=\"images\/stories\/muszyn.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie, czyli popularne <strong>DPD<\/strong>, wracaj\u0105 w semestrze zimowym! Ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski b\u0119dzie na Was czeka\u0142 w ka\u017cdy czwartek w godz. <strong>17:10 - 18:50<\/strong> w sali 213 w gmachu A na SGH!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Dy\u017cury wystartowa\u0142y w semestrze letnim ubieg\u0142ego roku akademickiego i ciesz\u0105 si\u0119 zaskakuj\u0105co du\u017cym zainteresowaniem od student\u00f3w po pracownik\u00f3w akademickich!<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>Ks. Muszy\u0144ski to charyzmatyczna osoba obdarzona dystansem do siebie i poczuciem humoru, jednocze\u015bnie pe\u0142na empatii i do\u015bwiadczenia. Na co dzie\u0144 jest duszpasterzem akademickim w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/p>"}}