{"content":"29 lutego 2008 | Zapraszamy wszystkich student\u00f3w, postakademik\u00f3w (w wieku 18-30 lat) do Czarnej Buchty w pierwszy weekend marca (29 luty-2 marca). W programie: wsp\u00f3lne kucie przerembla, ognisko z kie\u0142baskami, m\u0119skie rozmowy o m\u0119skich sprawach i bania mazurska.....\n\r\n&nbsp;\n\r\nZapisy u Karola St\u0119pnia: 606 340 676. Wi\u0119cej na [www.dab.jezuici.pl](http:\/\/www.dab.jezuici.pl\/) ","source":"jos","title":"M\u0119ski wyjazd","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-22 10:40:47","id":"567","original_introtext":"29 lutego 2008 | <DIV><FONT size=2>Zapraszamy wszystkich student\u00f3w, postakademik\u00f3w (w wieku 18-30 lat) do Czarnej Buchty w pierwszy weekend marca (29 luty-2 marca). W programie: wsp\u00f3lne kucie przerembla, ognisko z kie\u0142baskami, m\u0119skie rozmowy o m\u0119skich sprawach i bania mazurska.....<\/FONT><\/DIV><br>\r\n<DIV><FONT size=2><\/FONT>&nbsp;<\/DIV><br>\r\n<DIV><FONT size=2>Zapisy u Karola St\u0119pnia: 606 340 676. Wi\u0119cej na <A onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\" href=\"http:\/\/www.dab.jezuici.pl\/\" target=_blank>www.dab.jezuici.pl<\/A> <\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"29 lutego 2008"}