{"content":"listopad | \nmiejsce: kawiarnio-ksi\u0119garnia Pelikan, ul. Z\u0142ota 11 - Pasa\u017c Wiecha\n\nprogram:\n\n\n\n7.XI.2007- godz. 18:00 (\u015broda) spotkanie z Paw\u0142em Zuchniewiczem, autorem ksi\u0105\u017cek o tematyce papieskiej [m.in](http:\/\/m.in\/).: &#8222;Narodziny pokolenia JPII\", &#8222;Wujek Karol. Kap\u0142a\u0144skie lata Papie\u017ca\"\n\n9.XI.2007- godz. 16:15 (pi\u0105tek) spotkanie z Jackiem Pulikowskim tematem b\u0119dzie: &#8222;Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i rodzina - przes\u0105d czy nadzieja\"\n\n12.XI.2007 - godz. 16:30 (poniedzia\u0142ek) spotkanie dyskusyjne &#8222;Alicja Tysi\u0105c i co dalej\" \n\n16.XI.2007- godz. 18:00 (pi\u0105tek) panel fotograficzny\n\n&#8222;Wykorzystaj MOC\"- twojego aparatu - warsztaty fotograficzne dla ka\u017cdego\n\nkontakt: [mail%n%monika.iwinska@gmail.com]\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): listopad | \nmiejsce: kawiarnio-ksi\u0119garnia Pelikan, ul. Z\u0142ota 11 - Pasa\u017c Wiecha\n\r\nprogram:\n\r\n\n\r\n7.XI.2007- godz. 18:00 (\u015broda) spotkanie z Paw\u0142em Zuchniewiczem, autorem ksi\u0105\u017cek o tematyce papieskiej [m.in](http:\/\/m.in\/).: &#8222;Narodziny pokolenia JPII\", &#8222;Wujek Karol. Kap\u0142a\u0144skie lata Papie\u017ca\"\n\n9.XI.2007- godz. 16:15 (pi\u0105tek) spotkanie z Jackiem Pulikowskim tematem b\u0119dzie: &#8222;Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i rodzina - przes\u0105d czy nadzieja\"\n\n12.XI.2007 - godz. 16:30 (poniedzia\u0142ek) spotkanie dyskusyjne &#8222;Alicja Tysi\u0105c i co dalej\" \n\n16.XI.2007- godz. 18:00 (pi\u0105tek) panel fotograficzny\n\r\n&#8222;Wykorzystaj MOC\"- twojego aparatu - warsztaty fotograficzne dla ka\u017cdego\n\nkontakt: [mail%n%monika.iwinska@gmail.com]\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Listopadowe spotkania ze znanymi w Pelikanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-11-07 09:14:36","id":"545","original_introtext":"listopad | <p><span style=\"text-decoration: underline;\">miejsce:<\/span> kawiarnio-ksi\u0119garnia Pelikan, ul. Z\u0142ota 11 - Pasa\u017c Wiecha<\/p><p><br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\">program:<\/span><br>\r\n<\/p><p><br>\r\n<\/p><p>7.XI.2007- godz. 18:00 (\u015broda) spotkanie z <span style=\"font-weight: bold;\">Paw\u0142em Zuchniewiczem<\/span>, autorem ksi\u0105\u017cek o tematyce papieskiej <a href=\"http:\/\/m.in\/\" target=\"_blank\" onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\">m.in<\/a>.: &#8222;Narodziny pokolenia JPII\", &#8222;Wujek Karol. Kap\u0142a\u0144skie lata Papie\u017ca\"<\/p><p>9.XI.2007- godz. 16:15 (pi\u0105tek) spotkanie z <span style=\"font-weight: bold;\">Jackiem Pulikowskim<\/span> tematem b\u0119dzie: &#8222;Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i rodzina - przes\u0105d czy nadzieja\"<\/p><p>12.XI.2007 - godz. 16:30 (poniedzia\u0142ek) spotkanie dyskusyjne &#8222;Alicja Tysi\u0105c i co dalej\" <\/p><p>16.XI.2007- godz. 18:00 (pi\u0105tek) panel fotograficzny<br>\r\n&#8222;Wykorzystaj MOC\"- twojego aparatu - warsztaty fotograficzne dla ka\u017cdego<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">kontakt:<\/span> [mail%n%monika.iwinska@gmail.com]<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"listopad","after-2013-move":{"content":"listopad | \nmiejsce: kawiarnio-ksi\u0119garnia Pelikan, ul. Z\u0142ota 11 - Pasa\u017c Wiecha\n\nprogram:\n\n\n\n7.XI.2007- godz. 18:00 (\u015broda) spotkanie z Paw\u0142em Zuchniewiczem, autorem ksi\u0105\u017cek o tematyce papieskiej [m.in](http:\/\/m.in\/).: &#8222;Narodziny pokolenia JPII\", &#8222;Wujek Karol. Kap\u0142a\u0144skie lata Papie\u017ca\"\n\n9.XI.2007- godz. 16:15 (pi\u0105tek) spotkanie z Jackiem Pulikowskim tematem b\u0119dzie: &#8222;Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i rodzina - przes\u0105d czy nadzieja\"\n\n12.XI.2007 - godz. 16:30 (poniedzia\u0142ek) spotkanie dyskusyjne &#8222;Alicja Tysi\u0105c i co dalej\" \n\n16.XI.2007- godz. 18:00 (pi\u0105tek) panel fotograficzny\n\n&#8222;Wykorzystaj MOC\"- twojego aparatu - warsztaty fotograficzne dla ka\u017cdego\n\nkontakt: [mail%n%monika.iwinska@gmail.com]\n","source":"jom","title":"Listopadowe spotkania ze znanymi w Pelikanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"545","original_introtext":"listopad | <p><span style=\"text-decoration: underline;\">miejsce:<\/span> kawiarnio-ksi\u0119garnia Pelikan, ul. Z\u0142ota 11 - Pasa\u017c Wiecha<\/p><p><br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\">program:<\/span><br>\n<\/p><p><br>\n<\/p><p>7.XI.2007- godz. 18:00 (\u015broda) spotkanie z <span style=\"font-weight: bold;\">Paw\u0142em Zuchniewiczem<\/span>, autorem ksi\u0105\u017cek o tematyce papieskiej <a href=\"http:\/\/m.in\/\" target=\"_blank\" onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\">m.in<\/a>.: &#8222;Narodziny pokolenia JPII\", &#8222;Wujek Karol. Kap\u0142a\u0144skie lata Papie\u017ca\"<\/p><p>9.XI.2007- godz. 16:15 (pi\u0105tek) spotkanie z <span style=\"font-weight: bold;\">Jackiem Pulikowskim<\/span> tematem b\u0119dzie: &#8222;Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i rodzina - przes\u0105d czy nadzieja\"<\/p><p>12.XI.2007 - godz. 16:30 (poniedzia\u0142ek) spotkanie dyskusyjne &#8222;Alicja Tysi\u0105c i co dalej\" <\/p><p>16.XI.2007- godz. 18:00 (pi\u0105tek) panel fotograficzny<br>\n&#8222;Wykorzystaj MOC\"- twojego aparatu - warsztaty fotograficzne dla ka\u017cdego<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">kontakt:<\/span> [mail%n%monika.iwinska@gmail.com]<br>","original_fulltext":"","text-date":"listopad"}}