{"content":"\n\n![images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg](images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg)\nSoli Deo UKSW w ramach akcji Sesja bez \u015bci\u0105gi zaprasza na warsztaty pami\u0119ciowe \nz **Bart\u0142omiejem** **Boralem**, **medalist\u0105** **Mistrzostw** **\u015awiata** **Pami\u0119ci**!\nJe\u015bli chcesz lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do sesji i pokaza\u0107 wszystkim, \u017ce mo\u017cna z czystym sumieniem zda\u0107 wszystkie egzaminy - napisz do nas!\n\n Terminy:\n**11.01.2013 **(pi\u0105tek) 15:30-19:30\n**14.01.2013** (poniedzia\u0142ek) 15:30-19:30\n\n**UWAGA! Warsztaty ciesz\u0105 si\u0119 tak du\u017cym zainteresowaniem, \u017ce zdecydowali\u015bmy si\u0119 utworzy\u0107 trzeci\u0105 grup\u0119!**\n**18.01.2013** (pi\u0105tek)\n godz. 15.30-\n19.30\n\nUKSW (przy ul. W\u00f3jcickiego)\n koszt: 80z\u0142\n\n Zapisy na szkola@bestbrain.plMiejsce akcji: UKSW, Kampus W\u00f3ycickiego\n\nzapisy: szkola@bestbrain.pl\nkoszt: 80 z\u0142\n\nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg](images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg)\n\r\n\nSoli Deo UKSW w ramach akcji Sesja bez \u015bci\u0105gi zaprasza na warsztaty pami\u0119ciowe \nz **Bart\u0142omiejem** **Boralem**, **medalist\u0105** **Mistrzostw** **\u015awiata** **Pami\u0119ci**!\nJe\u015bli chcesz lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do sesji i pokaza\u0107 wszystkim, \u017ce mo\u017cna z czystym sumieniem zda\u0107 wszystkie egzaminy - napisz do nas!\n\n Terminy:\n**11.01.2013 **(pi\u0105tek) 15:30-19:30\n**14.01.2013** (poniedzia\u0142ek) 15:30-19:30\n\n**UWAGA! Warsztaty ciesz\u0105 si\u0119 tak du\u017cym zainteresowaniem, \u017ce zdecydowali\u015bmy si\u0119 utworzy\u0107 trzeci\u0105 grup\u0119!**\n**18.01.2013** (pi\u0105tek)\n godz. 15.30-19.30\n\r\nUKSW (przy ul. W\u00f3jcickiego)\n koszt: 80z\u0142\n\n Zapisy na szkola@bestbrain.plMiejsce akcji: UKSW, Kampus W\u00f3ycickiego\n\nzapisy: szkola@bestbrain.pl\nkoszt: 80 z\u0142\n\nZapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"Sesja bez \u015bci\u0105gi - warsztaty","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-01-02 15:44:52","id":"1162","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Soli Deo UKSW w ramach akcji Sesja bez \u015bci\u0105gi zaprasza na warsztaty pami\u0119ciowe <br \/>z <strong>Bart\u0142omiejem<\/strong> <strong>Boralem<\/strong>, <strong>medalist\u0105<\/strong> <strong>Mistrzostw<\/strong> <strong>\u015awiata<\/strong> <strong>Pami\u0119ci<\/strong>!<br \/><br \/><br \/>Je\u015bli chcesz lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do sesji i pokaza\u0107 wszystkim, \u017ce mo\u017cna z czystym sumieniem zda\u0107 wszystkie egzaminy - napisz do nas!<br \/><br \/> Terminy:<br \/><strong>11.01.2013 <\/strong>(pi\u0105tek) 15:30-19:30<br \/><strong>14.01.2013<\/strong> (poniedzia\u0142ek) 15:30-19:30<br \/><br \/><strong><span style=\"color: #a0160d;\">UWAGA! Warsztaty ciesz\u0105 si\u0119 tak du\u017cym zainteresowaniem, \u017ce zdecydowali\u015bmy si\u0119 utworzy\u0107 trzeci\u0105 grup\u0119!<\/span><\/strong><br \/><strong>18.01.2013<\/strong> (pi\u0105tek)<br \/> godz. 15.30-19.30<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/>UKSW (przy ul. W\u00f3jcickiego)<br \/> koszt: 80z\u0142<br \/><br \/> Zapisy na szkola@bestbrain.plMiejsce akcji: UKSW, Kampus W\u00f3ycickiego<br \/><br \/>zapisy: szkola@bestbrain.pl<br \/>koszt: 80 z\u0142<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg](images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg)\nSoli Deo UKSW w ramach akcji Sesja bez \u015bci\u0105gi zaprasza na warsztaty pami\u0119ciowe \nz **Bart\u0142omiejem** **Boralem**, **medalist\u0105** **Mistrzostw** **\u015awiata** **Pami\u0119ci**!\nJe\u015bli chcesz lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do sesji i pokaza\u0107 wszystkim, \u017ce mo\u017cna z czystym sumieniem zda\u0107 wszystkie egzaminy - napisz do nas!\n\n Terminy:\n**11.01.2013 **(pi\u0105tek) 15:30-19:30\n**14.01.2013** (poniedzia\u0142ek) 15:30-19:30\n\n**UWAGA! Warsztaty ciesz\u0105 si\u0119 tak du\u017cym zainteresowaniem, \u017ce zdecydowali\u015bmy si\u0119 utworzy\u0107 trzeci\u0105 grup\u0119!**\n**18.01.2013** (pi\u0105tek)\n godz. 15.30-\n19.30\n\nUKSW (przy ul. W\u00f3jcickiego)\n koszt: 80z\u0142\n\n Zapisy na szkola@bestbrain.plMiejsce akcji: UKSW, Kampus W\u00f3ycickiego\n\nzapisy: szkola@bestbrain.pl\nkoszt: 80 z\u0142\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Sesja bez \u015bci\u0105gi - warsztaty","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1162","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/gwny warsztaty7.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Soli Deo UKSW w ramach akcji Sesja bez \u015bci\u0105gi zaprasza na warsztaty pami\u0119ciowe <br \/>z <strong>Bart\u0142omiejem<\/strong> <strong>Boralem<\/strong>, <strong>medalist\u0105<\/strong> <strong>Mistrzostw<\/strong> <strong>\u015awiata<\/strong> <strong>Pami\u0119ci<\/strong>!<br \/><br \/><br \/>Je\u015bli chcesz lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do sesji i pokaza\u0107 wszystkim, \u017ce mo\u017cna z czystym sumieniem zda\u0107 wszystkie egzaminy - napisz do nas!<br \/><br \/> Terminy:<br \/><strong>11.01.2013 <\/strong>(pi\u0105tek) 15:30-19:30<br \/><strong>14.01.2013<\/strong> (poniedzia\u0142ek) 15:30-19:30<br \/><br \/><strong><span style=\"color: #a0160d;\">UWAGA! Warsztaty ciesz\u0105 si\u0119 tak du\u017cym zainteresowaniem, \u017ce zdecydowali\u015bmy si\u0119 utworzy\u0107 trzeci\u0105 grup\u0119!<\/span><\/strong><br \/><strong>18.01.2013<\/strong> (pi\u0105tek)<br \/> godz. 15.30-\n19.30<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/>UKSW (przy ul. W\u00f3jcickiego)<br \/> koszt: 80z\u0142<br \/><br \/> Zapisy na szkola@bestbrain.plMiejsce akcji: UKSW, Kampus W\u00f3ycickiego<br \/><br \/>zapisy: szkola@bestbrain.pl<br \/>koszt: 80 z\u0142<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":""}}