{"content":"\n**\n![images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg](images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg)11 pa\u017adziernika\n****godz. 20.00\naula Starej Biblioteki UW**\nCelem debaty, mimo do\u015b\u0107               przewrotnej               pierwszej cz\u0119\u015bci tytu\u0142u, b\u0119dzie przede wszystkim               merytoryczna dyskusja o               **kondycji i znaczeniu Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego w Polsce** w               kontek\u015bcie ju\u017c               50-letniego dziedzictwa Vaticanum II oraz w odniesieniu do               rozpoczynaj\u0105cego si\u0119               w\u0142a\u015bnie **Roku Wiary**.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\nZapytamy r\u00f3wnie\u017c o j\u0119zyk, jakim powinien             pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w             apologetyce oraz \u201eofert\u0119\u201d Ko\u015bcio\u0142a dla wsp\u00f3\u0142czesnego             cz\u0142owieka.\n\nNa             powy\u017csze kwestie postaraj\u0105 si\u0119 udzieli\u0107 odpowiedzi             zaproszeni go\u015bcie,             reprezentuj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne \u015brodowiska: **Marek Horodniczy** (44\/Czterdzie\u015bci             i Cztery), **Pawe\u0142 Milcarek** (Christianitas), **Tomasz               Sulewski** (Catholic Voices, Teologia Polityczna) oraz **Tomasz               Wi\u015bcicki** (Wi\u0119\u017a).\nZapraszamy!\nASK Soli Deo, M\u0142odzi dla Polski.\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg](images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg)11 pa\u017adziernika\n****godz. 20.00\naula Starej Biblioteki UW**\n\r\n\nCelem debaty, mimo do\u015b\u0107               przewrotnej               pierwszej cz\u0119\u015bci tytu\u0142u, b\u0119dzie przede wszystkim               merytoryczna dyskusja o               **kondycji i znaczeniu Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego w Polsce** w               kontek\u015bcie ju\u017c               50-letniego dziedzictwa Vaticanum II oraz w odniesieniu do               rozpoczynaj\u0105cego si\u0119               w\u0142a\u015bnie **Roku Wiary**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\nZapytamy r\u00f3wnie\u017c o j\u0119zyk, jakim powinien             pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w             apologetyce oraz \u201eofert\u0119\u201d Ko\u015bcio\u0142a dla wsp\u00f3\u0142czesnego             cz\u0142owieka.\n\nNa             powy\u017csze kwestie postaraj\u0105 si\u0119 udzieli\u0107 odpowiedzi             zaproszeni go\u015bcie,             reprezentuj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne \u015brodowiska: **Marek Horodniczy** (44\/Czterdzie\u015bci             i Cztery), **Pawe\u0142 Milcarek** (Christianitas), **Tomasz               Sulewski** (Catholic Voices, Teologia Polityczna) oraz **Tomasz               Wi\u015bcicki** (Wi\u0119\u017a).\nZapraszamy!\nASK Soli Deo, M\u0142odzi dla Polski.\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Debata \u201eTalibowie czy lemingi? Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce 50 lat po Soborze Watyka\u0144skim II\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-09 17:12:32","id":"1124","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg\" width=\"230\" style=\"margin-top: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>11 pa\u017adziernika<br \/><\/strong><strong>godz. 20.00<br \/>aula Starej Biblioteki UW<\/strong><\/p>\r\n<p>Celem debaty, mimo do\u015b\u0107               przewrotnej               pierwszej cz\u0119\u015bci tytu\u0142u, b\u0119dzie przede wszystkim               merytoryczna dyskusja o               <strong><span style=\"color: #ff0000;\">kondycji i znaczeniu Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego w Polsce<\/span><\/strong> w               kontek\u015bcie ju\u017c               50-letniego dziedzictwa Vaticanum II oraz w odniesieniu do               rozpoczynaj\u0105cego si\u0119               w\u0142a\u015bnie <strong>Roku Wiary<\/strong>.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\nZapytamy r\u00f3wnie\u017c o j\u0119zyk, jakim powinien             pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w             apologetyce oraz \u201eofert\u0119\u201d Ko\u015bcio\u0142a dla wsp\u00f3\u0142czesnego             cz\u0142owieka.<br \/><br \/>Na             powy\u017csze kwestie postaraj\u0105 si\u0119 udzieli\u0107 odpowiedzi             zaproszeni go\u015bcie,             reprezentuj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne \u015brodowiska: <strong>Marek Horodniczy<\/strong> (44\/Czterdzie\u015bci             i Cztery), <strong>Pawe\u0142 Milcarek<\/strong> (Christianitas), <strong>Tomasz               Sulewski<\/strong> (Catholic Voices, Teologia Polityczna) oraz <strong>Tomasz               Wi\u015bcicki<\/strong> (Wi\u0119\u017a).<br \/><br \/><br \/>Zapraszamy!<br \/>ASK Soli Deo, M\u0142odzi dla Polski.\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg](images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg)11 pa\u017adziernika\n****godz. 20.00\naula Starej Biblioteki UW**\nCelem debaty, mimo do\u015b\u0107               przewrotnej               pierwszej cz\u0119\u015bci tytu\u0142u, b\u0119dzie przede wszystkim               merytoryczna dyskusja o               **kondycji i znaczeniu Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego w Polsce** w               kontek\u015bcie ju\u017c               50-letniego dziedzictwa Vaticanum II oraz w odniesieniu do               rozpoczynaj\u0105cego si\u0119               w\u0142a\u015bnie **Roku Wiary**.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\nZapytamy r\u00f3wnie\u017c o j\u0119zyk, jakim powinien             pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w             apologetyce oraz \u201eofert\u0119\u201d Ko\u015bcio\u0142a dla wsp\u00f3\u0142czesnego             cz\u0142owieka.\n\nNa             powy\u017csze kwestie postaraj\u0105 si\u0119 udzieli\u0107 odpowiedzi             zaproszeni go\u015bcie,             reprezentuj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne \u015brodowiska: **Marek Horodniczy** (44\/Czterdzie\u015bci             i Cztery), **Pawe\u0142 Milcarek** (Christianitas), **Tomasz               Sulewski** (Catholic Voices, Teologia Polityczna) oraz **Tomasz               Wi\u015bcicki** (Wi\u0119\u017a).\nZapraszamy!\nASK Soli Deo, M\u0142odzi dla Polski.\n\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Debata \u201eTalibowie czy lemingi? Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce 50 lat po Soborze Watyka\u0144skim II\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1124","original_introtext":"<p><strong><img src=\"images\/stories\/talibowie czy lemingi.jpg\" width=\"230\" style=\"margin-top: 0px; margin-left: 0px; margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>11 pa\u017adziernika<br \/><\/strong><strong>godz. 20.00<br \/>aula Starej Biblioteki UW<\/strong><\/p>\n<p>Celem debaty, mimo do\u015b\u0107               przewrotnej               pierwszej cz\u0119\u015bci tytu\u0142u, b\u0119dzie przede wszystkim               merytoryczna dyskusja o               <strong><span style=\"color: #ff0000;\">kondycji i znaczeniu Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego w Polsce<\/span><\/strong> w               kontek\u015bcie ju\u017c               50-letniego dziedzictwa Vaticanum II oraz w odniesieniu do               rozpoczynaj\u0105cego si\u0119               w\u0142a\u015bnie <strong>Roku Wiary<\/strong>.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\nZapytamy r\u00f3wnie\u017c o j\u0119zyk, jakim powinien             pos\u0142ugiwa\u0107 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142 w             apologetyce oraz \u201eofert\u0119\u201d Ko\u015bcio\u0142a dla wsp\u00f3\u0142czesnego             cz\u0142owieka.<br \/><br \/>Na             powy\u017csze kwestie postaraj\u0105 si\u0119 udzieli\u0107 odpowiedzi             zaproszeni go\u015bcie,             reprezentuj\u0105cy r\u00f3\u017cnorodne \u015brodowiska: <strong>Marek Horodniczy<\/strong> (44\/Czterdzie\u015bci             i Cztery), <strong>Pawe\u0142 Milcarek<\/strong> (Christianitas), <strong>Tomasz               Sulewski<\/strong> (Catholic Voices, Teologia Polityczna) oraz <strong>Tomasz               Wi\u015bcicki<\/strong> (Wi\u0119\u017a).<br \/><br \/><br \/>Zapraszamy!<br \/>ASK Soli Deo, M\u0142odzi dla Polski.\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}