{"content":"23 pa\u017adziernika 2010 | \n\n# Sekcja EEG Solideo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na pierwsz\u0105 w tym roku akademickim imprez\u0119 dnia 23 pa\u017adziernika (w sobot\u0119).\n\nPlan dojazdu ze stacji metro Wawrzyszew:\n[http:\/\/mapa.targeo.pl\/Impreza,19,20.94023,52.28899?l=f464370b7d7e7ade](http:\/\/mapa.targeo.pl\/Impreza,19,20.94023,52.28899?l=f464370b7d7e7ade)&nbsp;\nDok\u0142adny adres: Parafia Rzymskokatolicka Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Przy Agorze 9\n# Wst\u0119p:&nbsp;\n*Cz\u0142onkowie Soli Deo - 8 z\u0142\n*Sympatycy Soli Deo - 10 z\u0142&nbsp;\n\nImpreza jest bezalkoholowa!&nbsp;\n\nStartujemy od 20!\nB\u0119dzie to pierwsza po tak d\u0142ugiej przerwie impreza, dlatego serdecznie zach\u0119camy do przybycia. Nie zapomnijcie zabra\u0107 znajomych oraz dobrych nastroj\u00f3w aby si\u0119 dobrze bawi\u0107 :)\n\nOsoby ch\u0119tne do pomocy przy organizacji imprezy zach\u0119camy do skontaktowania si\u0119 z nami na maila eeg.solideo@gmail.com prosimy o przybycie wcze\u015bniej oko\u0142o 19.30 w dniu imprezy ;)\nDo zobaczenia&nbsp;Sekcja EEG&nbsp;\n                           ","source":"jos","title":"Impreza Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-14 20:55:59","id":"967","original_introtext":"23 pa\u017adziernika 2010 | <div style=\"font-family: Times New Roman; color: rgb(0, 0, 0);\"><font size=\"3\"><br><\/font><\/div><div style=\"font-family: Times New Roman; color: rgb(0, 0, 0);\"><font size=\"3\"><span style=\"font-size: 11px;\"><h3 style=\"font-size: 13px; font-weight: normal;\"><span>Sekcja EEG Solideo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na pierwsz\u0105 w tym roku akademickim <span style=\"font-weight: bold;\">imprez\u0119<\/span> dnia 23 pa\u017adziernika (w sobot\u0119).<br><br>Plan dojazdu ze stacji metro Wawrzyszew:<br><a style=\"text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/mapa.targeo.pl\/Impreza,19,20.94023,52.28899?l=f464370b7d7e7ade\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span>http:\/\/mapa.targeo.pl\/Impreza,19,20.9402<\/span><span><\/span>3,52.28899?l=f464370b7d7e7ade<\/a>&nbsp;<br><span><\/span><\/span><\/h3><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">Dok\u0142adny adres: <\/span>Parafia Rzymskokatolicka Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Przy Agorze 9<br><\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-size: 11px;\"><br><h3 style=\"font-size: 13px; font-weight: normal;\"><span><span><span style=\"font-weight: bold;\">Wst\u0119p:&nbsp;<\/span><br>*Cz\u0142onkowie Soli Deo - 8 z\u0142<br>*Sympatycy Soli Deo - 10 z\u0142&nbsp;<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Impreza jest bezalkoholowa!&nbsp;<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Startujemy od 20!<\/span><br>B\u0119dzie to pierwsza po tak d\u0142ugiej przerwie impreza, dlatego serdecznie zach\u0119camy do przybycia. Nie zapomnijcie zabra\u0107 znajomych oraz dobrych nastroj\u00f3w aby si\u0119 dobrze bawi\u0107 :)<br><br>Osoby ch\u0119tne do pomocy przy organizacji imprezy zach\u0119camy do skontaktowania si\u0119 z nami na maila <a href=\"mailto:eeg.solideo@gmail.com\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span id=\"lw_1287057365_0\" class=\"yshortcuts\">eeg.solideo@gmail.com<\/span><\/a> prosimy o przybycie wcze\u015bniej oko\u0142o 19.30 w dniu imprezy ;)<\/span><\/span><\/h3><\/span><\/font><font size=\"3\"><br>Do zobaczenia&nbsp;<\/font><\/div><div style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\"><font size=\"3\"><span style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-family: Times New Roman;\">Sekcja EEG&nbsp;<\/span><\/font><br><\/font><\/div>                           ","original_fulltext":"","text-date":"23 pa\u017adziernika 2010"}