{"content":"\nZastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej? \nJak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? \nA mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega jej fenomen.\n\nJe\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 - pos\u0142uchaj konferencji ks. Dominika.\n\r\n![images\/Audio\/msza_sw_symbol_czy_tajemnica.jpg](images\/Audio\/msza_sw_symbol_czy_tajemnica.jpg)\n\nks. Dominik Chmielewski - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryi i ewangelizacji.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/chmielewski_msza_2013{\/music}\n","source":"jom","title":"Msza \u015aw. - symbol czy tajemnica? - ks. Dominik Chmielewski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-18 16:50:06","id":"5316","original_introtext":"<p>Zastanawia\u0142e\u015b si\u0119 jakie znaczenie maj\u0105 poszczeg\u00f3lne elementy Mszy \u015awi\u0119tej? <br \/>Jak bogata i interesuj\u0105ca jest jej symbolika? <br \/>A mo\u017ce wpad\u0142e\u015b w coniedzieln\u0105 rutyn\u0119 i pragniesz na nowo nauczy\u0107 si\u0119 jak j\u0105 prze\u017cywa\u0107? Lub po prostu chcia\u0142by\u015b dowiedzie\u0107 si\u0119 na czym polega jej fenomen.<br \/><br \/>Je\u015bli, zada\u0142e\u015b sobie kiedy\u015b kt\u00f3re\u015b z powy\u017cszych pyta\u0144 - pos\u0142uchaj konferencji ks. Dominika.<br \/><br \/><\/p>\r\n<p><img src=\"images\/Audio\/msza_sw_symbol_czy_tajemnica.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><br \/><br \/>ks. Dominik Chmielewski - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW, by\u0142y zawodnik karate, kt\u00f3ry porzuci\u0142 uprawianie technik buddyjskich na rzecz Maryi i ewangelizacji.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/chmielewski_msza_2013{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}