{"content":"9 grudnia  (czwartek), 18:30 | <li>Z jakiej okazji i w jakich okoliczno\u015bciach wysz\u0142a wspomniana encyklika?<li>Jaki jest jej wiodacy temat ? <li> Jaka zosta\u0142a przyj\u0119ta w Ko\u015bciele ? \n Zapraszam w najbli\u017cszy czwartek 9.12 na spotkanie po\u015bwi\u0119cone encyklice Jana Paw\u0142a II \"Centessimus Annus\"\nsala 141, Gmach G\u0142\u00f3wny PW.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 grudnia  (czwartek), 18:30 | <li>Z jakiej okazji i w jakich okoliczno\u015bciach wysz\u0142a wspomniana encyklika?<li>Jaki jest jej wiodacy temat ? <li> Jaka zosta\u0142a przyj\u0119ta w Ko\u015bciele ? \n Zapraszam w najbli\u017cszy czwartek 9.12 na spotkanie po\u015bwi\u0119cone encyklice Jana Paw\u0142a II \"Centessimus Annus\"\nsala 141, Gmach G\u0142\u00f3wny PW.  \n-->","source":"jos","title":"[PW] Encyklika \"Centessimus Annus\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2004-12-07 10:08:41","id":"185","original_introtext":"9 grudnia  (czwartek), 18:30 | <li>Z jakiej okazji i w jakich okoliczno\u015bciach wysz\u0142a wspomniana encyklika?<li>Jaki jest jej wiodacy temat ? <li> Jaka zosta\u0142a przyj\u0119ta w Ko\u015bciele ? <br> Zapraszam w najbli\u017cszy czwartek 9.12 na spotkanie po\u015bwi\u0119cone encyklice Jana Paw\u0142a II \"Centessimus Annus\"<br>sala 141, Gmach G\u0142\u00f3wny PW.  ","original_fulltext":"","text-date":"9 grudnia  (czwartek), 18:30","after-2013-move":{"content":"9 grudnia  (czwartek), 18:30 | <li>Z jakiej okazji i w jakich okoliczno\u015bciach wysz\u0142a wspomniana encyklika?<li>Jaki jest jej wiodacy temat ? <li> Jaka zosta\u0142a przyj\u0119ta w Ko\u015bciele ? \n Zapraszam w najbli\u017cszy czwartek 9.12 na spotkanie po\u015bwi\u0119cone encyklice Jana Paw\u0142a II \"Centessimus Annus\"\nsala 141, Gmach G\u0142\u00f3wny PW.","source":"jom","title":"[PW] Encyklika \"Centessimus Annus\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"185","original_introtext":"9 grudnia  (czwartek), 18:30 | <li>Z jakiej okazji i w jakich okoliczno\u015bciach wysz\u0142a wspomniana encyklika?<li>Jaki jest jej wiodacy temat ? <li> Jaka zosta\u0142a przyj\u0119ta w Ko\u015bciele ? <br> Zapraszam w najbli\u017cszy czwartek 9.12 na spotkanie po\u015bwi\u0119cone encyklice Jana Paw\u0142a II \"Centessimus Annus\"<br>sala 141, Gmach G\u0142\u00f3wny PW.","original_fulltext":"","text-date":"9 grudnia  (czwartek), 18:30"}}