{"content":"\nW dniach 8-10.03.2013 w Choszcz\u00f3wce odby\u0142y si\u0119 rekolekcje wielkopostne dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo. Naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 o. Adam Szustak OP. Poni\u017cej nagrania z dw\u00f3ch konferencji, kt\u00f3re wyg\u0142osi\u0142 podczas tych dni.\n\r\n\n{music}mp3\/Szustak_rekolekcje_SoliDeo_2013{\/music}\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n","source":"jos","title":"o. Adam Szustak - rekolekcje Soli Deo 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-10 11:40:42","id":"1170","original_introtext":"<p>W dniach 8-10.03.2013 w Choszcz\u00f3wce odby\u0142y si\u0119 rekolekcje wielkopostne dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo. Naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 o. Adam Szustak OP. Poni\u017cej nagrania z dw\u00f3ch konferencji, kt\u00f3re wyg\u0142osi\u0142 podczas tych dni.<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/Szustak_rekolekcje_SoliDeo_2013{\/music}<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":""}