{"content":"\n\n![images\/stories\/para%20w%20lozku.jpg](images\/stories\/para%20w%20lozku.jpg)W ramach cyklu SMM nie boimy si\u0119 zada\u0107 pytania:\nCzy mo\u017cna podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku? ;)\n\nO Naturalnym Planowaniu Rodziny opowie teolog i nauczyciel NPR wg metody prof. Rotzera, a prywatnie szcz\u0119\u015bliwa \u017cona, mama, pasjonatka Cobena. Najch\u0119tniej pisze i m\u00f3wi o tw\u00f3rczym rozwijaniu sympatii, mi\u0142o\u015bci narzecze\u0144skiej i czystej radosnej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Jej artyku\u0142y mo\u017cna znale\u017a\u0107 w magazynie Moja Rodzina. Jednym s\u0142owem: zaprosili\u015bmy **Pani\u0105 Ann\u0119 Ko\u017alik, wraz z m\u0119\u017cem Micha\u0142em**.\n**\n17 maja 2013 (pi\u0105tek)**, godz. 19:15\nSGGW, budynek 23, Wydzia\u0142 Nauk o Zwierz\u0119tach, od ul. Ciszewskiego, Aula III\n\nZapraszamy r\u00f3wnie\u017c na [facebooka](https:\/\/www.facebook.com\/events\/374336119339274\/).\n","source":"jom","title":"Podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku... czyli s\u0142owo o Naturalnym Planowaniu Rodziny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5295","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/para%20w%20lozku.jpg\" height=\"200\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>W ramach cyklu SMM nie boimy si\u0119 zada\u0107 pytania:<br \/>Czy mo\u017cna podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku? ;)<br \/><br \/>O Naturalnym Planowaniu Rodziny opowie teolog i nauczyciel NPR wg metody prof. Rotzera, a prywatnie szcz\u0119\u015bliwa \u017cona, mama, pasjonatka Cobena. Najch\u0119tniej pisze i m\u00f3wi o tw\u00f3rczym rozwijaniu sympatii, mi\u0142o\u015bci narzecze\u0144skiej i czystej radosnej mi\u0142o\u015bci ma\u0142\u017ce\u0144skiej. Jej artyku\u0142y mo\u017cna znale\u017a\u0107 w magazynie Moja Rodzina. Jednym s\u0142owem: zaprosili\u015bmy <strong>Pani\u0105 Ann\u0119 Ko\u017alik, wraz z m\u0119\u017cem Micha\u0142em<\/strong>.<br \/><strong><br \/>17 maja 2013 (pi\u0105tek)<\/strong>, godz. 19:15<br \/>SGGW, budynek 23, Wydzia\u0142 Nauk o Zwierz\u0119tach, od ul. Ciszewskiego, Aula III<br \/><br \/>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/374336119339274\/\">facebooka<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}