{"content":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009 | SEX - poezja czy rzemios\u0142o? cz\u0119\u015b\u0107 III\n\nDuszpasterstwo D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny. Tym razem zago\u015bci u nas ks. Piotr Pawlukiewicz z materia\u0142em premierowym. Zapraszamy w czwartek (22 stycznia) na godz.19:30 do Kaplicy Akademickiej. Rozpoczniemy Eucharysti\u0105 a po niej konferencja.\n\nNARTY z D\u0119bem\n\nSesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 22 stycznia, 7-15 lutego 2009 | SEX - poezja czy rzemios\u0142o? cz\u0119\u015b\u0107 III\n\r\nDuszpasterstwo D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny. Tym razem zago\u015bci u nas ks. Piotr Pawlukiewicz z materia\u0142em premierowym. Zapraszamy w czwartek (22 stycznia) na godz.19:30 do Kaplicy Akademickiej. Rozpoczniemy Eucharysti\u0105 a po niej konferencja.\n\r\n\n\r\nNARTY z D\u0119bem\n\r\nSesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Aktualno\u015bci DA D\u0104B","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-01-20 20:48:33","id":"700","original_introtext":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009 | <span style=\"text-decoration: underline;\">SEX - poezja czy rzemios\u0142o? cz\u0119\u015b\u0107 III<\/span><br>\r\nDuszpasterstwo D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu <span style=\"font-weight: bold;\">Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny<\/span>. Tym razem zago\u015bci u nas <span style=\"font-style: italic;\">ks. Piotr Pawlukiewicz<\/span> z materia\u0142em premierowym. Zapraszamy w czwartek (<span style=\"font-weight: bold;\">22 stycznia<\/span>) na godz.<span style=\"font-weight: bold;\">19:30<\/span> do <span style=\"font-style: italic;\">Kaplicy Akademickiej<\/span>. Rozpoczniemy Eucharysti\u0105 a po niej konferencja.<br>\r\n<br>\r\n<span style=\"text-decoration: underline;\">NARTY z D\u0119bem<\/span><br>\r\nSesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o <span style=\"font-weight: bold;\">bia\u0142ym szale\u0144stwie<\/span> wtedy? Zapraszamy do <span style=\"font-style: italic;\">Korbielowa<\/span> od <span style=\"font-weight: bold;\">7 do 15 lutego<\/span>, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu <span style=\"font-style: italic;\">Pilsko<\/span>!<br>\r\n","original_fulltext":"","text-date":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009","after-2013-move":{"content":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009 | SEX - poezja czy rzemios\u0142o? cz\u0119\u015b\u0107 III\n\nDuszpasterstwo D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny. Tym razem zago\u015bci u nas ks. Piotr Pawlukiewicz z materia\u0142em premierowym. Zapraszamy w czwartek (22 stycznia) na godz.19:30 do Kaplicy Akademickiej. Rozpoczniemy Eucharysti\u0105 a po niej konferencja.\n\nNARTY z D\u0119bem\n\nSesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o bia\u0142ym szale\u0144stwie wtedy? Zapraszamy do Korbielowa od 7 do 15 lutego, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu Pilsko!\n","source":"jom","title":"Aktualno\u015bci DA D\u0104B","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"700","original_introtext":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009 | <span style=\"text-decoration: underline;\">SEX - poezja czy rzemios\u0142o? cz\u0119\u015b\u0107 III<\/span><br>\nDuszpasterstwo D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu <span style=\"font-weight: bold;\">Duchowo\u015b\u0107 Kobiety i M\u0119\u017cczyzny<\/span>. Tym razem zago\u015bci u nas <span style=\"font-style: italic;\">ks. Piotr Pawlukiewicz<\/span> z materia\u0142em premierowym. Zapraszamy w czwartek (<span style=\"font-weight: bold;\">22 stycznia<\/span>) na godz.<span style=\"font-weight: bold;\">19:30<\/span> do <span style=\"font-style: italic;\">Kaplicy Akademickiej<\/span>. Rozpoczniemy Eucharysti\u0105 a po niej konferencja.<br>\n<br>\n<span style=\"text-decoration: underline;\">NARTY z D\u0119bem<\/span><br>\nSesja si\u0119 kiedy\u015b sko\u0144czy. I przyjdzie czas ferii. Mo\u017ce pomy\u015ble\u0107 o <span style=\"font-weight: bold;\">bia\u0142ym szale\u0144stwie<\/span> wtedy? Zapraszamy do <span style=\"font-style: italic;\">Korbielowa<\/span> od <span style=\"font-weight: bold;\">7 do 15 lutego<\/span>, \u017ceby wyszale\u0107 si\u0119 na trasach zjazdowych masywu <span style=\"font-style: italic;\">Pilsko<\/span>!<br>","original_fulltext":"","text-date":"22 stycznia, 7-15 lutego 2009"}}