{"content":"\nKonferencja odby\u0142a si\u0119 16 kwietnia 2013, w Szpitalu Klinicznym im. Dzieci\u0105tka Jezus w Warszawie.\n","source":"jom","title":"Psychiatria a op\u0119tanie - nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-19 16:32:40","id":"5318","original_introtext":"<p>Konferencja odby\u0142a si\u0119 16 kwietnia 2013, w Szpitalu Klinicznym im. Dzieci\u0105tka Jezus w Warszawie.<\/p>","original_fulltext":""}