{"content":"\n\n**\n![logo jmj madrid 2011](images\/stories\/2011\/logo jmj madrid 2011.jpg)**\n\u00a0\n**ASK Soli Deo Zaprasza Ci\u0119 na wsp\u00f3lny wyjazd na XXVI \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy w Madrycie !**\n\n\n\u00a0Chcesz spotka\u0107 miliony m\u0142odych ludzi wierz\u0105cych w Chrystusa, wyznaj\u0105cych te same warto\u015bci mimo odr\u0119bno\u015bci kulturowej? Chcesz modli\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie z papie\u017cem Benedyktem XVI? Marzysz o odwiedzeniu Hiszpanii i poznaniu kultury i zwyczaj\u00f3w tego kraju? Je\u015bli tak, to wyrusz z nami na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy do Madrytu!\n\n\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\n\nWyruszamy autokarem z Warszawy 8 sierpnia. W drodze do Hiszpanii odwiedzimy s\u0142ynne Ars we Francji - miejsce pos\u0142ugi [\u015aw. Jana Marii Vianney](http:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Maria_Vianney) .\n\n\n\nW dniach 11-15 sierpnia b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w diecezji Astorga, po\u0142o\u017conego w prowincji Le\u00f3n. Tam w\u0142\u0105czymy si\u0119 w bogaty program o charakterze religijnym, kulturalnym i spo\u0142ecznym. Centralnym punktem wyjazdu jest uczestnictwo w kilkudniowym (16-21 sierpnia) spotkaniu z Papie\u017cem w Madrycie. B\u0119dziemy dzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniem wiary z m\u0142odymi chrze\u015bcijanami z ca\u0142ego \u015bwiata! Czekaj\u0105 na nas tak\u017ce liczne spotkania modlitewne, dyskusje i koncerty w ramach Festiwalu M\u0142odych! W drodze powrotnej obejrzymy ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia i inne zabytki Barcelony.\n\n\nPrze\u017cyj z nami prawdziwe do\u015bwiadczenie wsp\u00f3lnoty!\n\n\n**Zg\u0142oszenia oraz wszelkie pytania prosimy pisa\u0107 na adres:**\n\nsdm.solideo@gmail.com do dnia 25.04.2011. Im szybciej tym lepiej:)\n\u00a0\n\n\n**Termin wyjazdu:** 08 - 24.08.2011.\n\n**Ca\u0142kowity koszt to 1150z\u0142 + 195\u20ac.**\n\nJe\u015bli nie mo\u017cesz pokry\u0107 ca\u0142ego kosztu a chcesz pojecha\u0107 \u2013 koniecznie napisz, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dofinansowania:)\n**cena zawiera:**\n<ul>\n<li>transport + ubezpieczenie podr\u00f3\u017cne + noclegi tranzytowe<\/li>\n<li>ubezpieczenie na ca\u0142y czas pobytu (W przypadku chor\u00f3b przewlek\u0142ych mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia ubezpieczenia za dodatkowe 3,6z\u0142\/dzie\u0144)<\/li>\n<li>pobyt w diecezji Astorga <\/li>\n<li>pakiet pielgrzyma podczas pobytu w Madrycie (imienne identyfikatory umo\u017cliwiaj\u0105ce uczestnictwo w programie,plecak pielgrzyma, bilet komunikacji miejskiej obejmuj\u0105cy region Madrytu, wy\u017cywienie, zakwaterowanie w warunkach pielgrzymkowych) <\/li>\n<li>fundusz solidarno\u015bciowy, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 przyjazd na \u015aDM m\u0142odym z kraj\u00f3w najubo\u017cszych<\/li>\n<\/ul>\n\nOczywi\u015bcie \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy to nie tylko wyjazd ale i przygotowania!\n\nWsp\u00f3lnie zorganizujemy spotkania integracyjnem, formacyjne, pokazy film\u00f3w, konferencje, konwersatoria oraz akcje,kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dofinansowa\u0107 wyjazd :)\nZapraszamy do obejrzenia [prezentacji](http:\/\/pliki.solideo.pl\/prezentacje\/swiatowe_dni_mlodziezy.ppt) o szczeg\u00f3\u0142ach wyjazdu.\n\n\n\n**Czekamy na Ciebie! Zapraszamy ASK Soli Deo**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \r\n\r\n\r\n\n**\n![logo jmj madrid 2011](images\/stories\/2011\/logo jmj madrid 2011.jpg)**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**ASK Soli Deo Zaprasza Ci\u0119 na wsp\u00f3lny wyjazd na XXVI \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy w Madrycie !**\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0Chcesz spotka\u0107 miliony m\u0142odych ludzi wierz\u0105cych w Chrystusa, wyznaj\u0105cych te same warto\u015bci mimo odr\u0119bno\u015bci kulturowej? Chcesz modli\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie z papie\u017cem Benedyktem XVI? Marzysz o odwiedzeniu Hiszpanii i poznaniu kultury i zwyczaj\u00f3w tego kraju? Je\u015bli tak, to wyrusz z nami na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy do Madrytu!\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nWyruszamy autokarem z Warszawy 8 sierpnia. W drodze do Hiszpanii odwiedzimy s\u0142ynne Ars we Francji - miejsce pos\u0142ugi [\u015aw. Jana Marii Vianney](http:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Maria_Vianney) .\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\nW dniach 11-15 sierpnia b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w diecezji Astorga, po\u0142o\u017conego w prowincji Le\u00f3n. Tam w\u0142\u0105czymy si\u0119 w bogaty program o charakterze religijnym, kulturalnym i spo\u0142ecznym. Centralnym punktem wyjazdu jest uczestnictwo w kilkudniowym (16-21 sierpnia) spotkaniu z Papie\u017cem w Madrycie. B\u0119dziemy dzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniem wiary z m\u0142odymi chrze\u015bcijanami z ca\u0142ego \u015bwiata! Czekaj\u0105 na nas tak\u017ce liczne spotkania modlitewne, dyskusje i koncerty w ramach Festiwalu M\u0142odych! W drodze powrotnej obejrzymy ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia i inne zabytki Barcelony.\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\nPrze\u017cyj z nami prawdziwe do\u015bwiadczenie wsp\u00f3lnoty!\n\r\n\r\n\r\n\n**Zg\u0142oszenia oraz wszelkie pytania prosimy pisa\u0107 na adres:**\n\r\n\r\n\r\n\r\n\nsdm.solideo@gmail.com do dnia 25.04.2011. Im szybciej tym lepiej:)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\r\n\n**Termin wyjazdu:** 08 - 24.08.2011.\n\r\n\r\n\n**Ca\u0142kowity koszt to 1150z\u0142 + 195\u20ac.**\n\r\n\r\n\r\n\r\n\nJe\u015bli nie mo\u017cesz pokry\u0107 ca\u0142ego kosztu a chcesz pojecha\u0107 \u2013 koniecznie napisz, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dofinansowania:)\n\r\n\n**cena zawiera:**\n\r\n\r\n<ul>\r\n<li>transport + ubezpieczenie podr\u00f3\u017cne + noclegi tranzytowe<\/li>\r\n<li>ubezpieczenie na ca\u0142y czas pobytu (W przypadku chor\u00f3b przewlek\u0142ych mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia ubezpieczenia za dodatkowe 3,6z\u0142\/dzie\u0144)<\/li>\r\n<li>pobyt w diecezji Astorga <\/li>\r\n<li>pakiet pielgrzyma podczas pobytu w Madrycie (imienne identyfikatory umo\u017cliwiaj\u0105ce uczestnictwo w programie,plecak pielgrzyma, bilet komunikacji miejskiej obejmuj\u0105cy region Madrytu, wy\u017cywienie, zakwaterowanie w warunkach pielgrzymkowych) <\/li>\r\n<li>fundusz solidarno\u015bciowy, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 przyjazd na \u015aDM m\u0142odym z kraj\u00f3w najubo\u017cszych<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n\r\n\nOczywi\u015bcie \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy to nie tylko wyjazd ale i przygotowania!\n\r\n\r\n\nWsp\u00f3lnie zorganizujemy spotkania integracyjnem, formacyjne, pokazy film\u00f3w, konferencje, konwersatoria oraz akcje,kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dofinansowa\u0107 wyjazd :)\n\r\n\nZapraszamy do obejrzenia [prezentacji](http:\/\/pliki.solideo.pl\/prezentacje\/swiatowe_dni_mlodziezy.ppt) o szczeg\u00f3\u0142ach wyjazdu.\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\n**Czekamy na Ciebie! Zapraszamy ASK Soli Deo**\n\n-->","source":"jos","title":"Wyjazd na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-17 20:07:48","id":"128","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"images\/stories\/2011\/logo jmj madrid 2011.jpg\" alt=\"logo jmj madrid 2011\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" height=\"128\" width=\"128\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ASK Soli Deo Zaprasza Ci\u0119 na wsp\u00f3lny wyjazd na XXVI \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy w Madrycie !<\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Chcesz spotka\u0107 miliony m\u0142odych ludzi wierz\u0105cych w Chrystusa, wyznaj\u0105cych te same warto\u015bci mimo odr\u0119bno\u015bci kulturowej? Chcesz modli\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie z papie\u017cem Benedyktem XVI? Marzysz o odwiedzeniu Hiszpanii i poznaniu kultury i zwyczaj\u00f3w tego kraju? Je\u015bli tak, to wyrusz z nami na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy do Madrytu!<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Wyruszamy autokarem z Warszawy 8 sierpnia. W drodze do Hiszpanii odwiedzimy s\u0142ynne Ars we Francji - miejsce pos\u0142ugi <a href=\"http:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Maria_Vianney\">\u015aw. Jana Marii Vianney<\/a> .<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W dniach 11-15 sierpnia b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w diecezji Astorga, po\u0142o\u017conego w prowincji Le\u00f3n. Tam w\u0142\u0105czymy si\u0119 w bogaty program o charakterze religijnym, kulturalnym i spo\u0142ecznym. Centralnym punktem wyjazdu jest uczestnictwo w kilkudniowym (16-21 sierpnia) spotkaniu z Papie\u017cem w Madrycie. B\u0119dziemy dzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniem wiary z m\u0142odymi chrze\u015bcijanami z ca\u0142ego \u015bwiata! Czekaj\u0105 na nas tak\u017ce liczne spotkania modlitewne, dyskusje i koncerty w ramach Festiwalu M\u0142odych! W drodze powrotnej obejrzymy ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia i inne zabytki Barcelony.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Prze\u017cyj z nami prawdziwe do\u015bwiadczenie wsp\u00f3lnoty!<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Zg\u0142oszenia oraz wszelkie pytania prosimy pisa\u0107 na adres:<\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"mailto:sdm.solideo@gmail.com\">sdm.solideo@gmail.com<\/a> do dnia 25.04.2011. Im szybciej tym lepiej:)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Termin wyjazdu:<\/strong> 08 - 24.08.2011.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ca\u0142kowity koszt to 1150z\u0142 + 195\u20ac.<\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u015bli nie mo\u017cesz pokry\u0107 ca\u0142ego kosztu a chcesz pojecha\u0107 \u2013 koniecznie napisz, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dofinansowania:)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>cena zawiera:<\/strong><\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\r\n<ul>\r\n<li>transport + ubezpieczenie podr\u00f3\u017cne + noclegi tranzytowe<\/li>\r\n<li>ubezpieczenie na ca\u0142y czas pobytu (W przypadku chor\u00f3b przewlek\u0142ych mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia ubezpieczenia za dodatkowe 3,6z\u0142\/dzie\u0144)<\/li>\r\n<li>pobyt w diecezji Astorga <\/li>\r\n<li>pakiet pielgrzyma podczas pobytu w Madrycie (imienne identyfikatory umo\u017cliwiaj\u0105ce uczestnictwo w programie,plecak pielgrzyma, bilet komunikacji miejskiej obejmuj\u0105cy region Madrytu, wy\u017cywienie, zakwaterowanie w warunkach pielgrzymkowych) <\/li>\r\n<li>fundusz solidarno\u015bciowy, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 przyjazd na \u015aDM m\u0142odym z kraj\u00f3w najubo\u017cszych<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Oczywi\u015bcie \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy to nie tylko wyjazd ale i przygotowania!<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Wsp\u00f3lnie zorganizujemy spotkania integracyjnem, formacyjne, pokazy film\u00f3w, konferencje, konwersatoria oraz akcje,kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dofinansowa\u0107 wyjazd :)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do obejrzenia <a href=\"http:\/\/pliki.solideo.pl\/prezentacje\/swiatowe_dni_mlodziezy.ppt\">prezentacji<\/a> o szczeg\u00f3\u0142ach wyjazdu.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Czekamy na Ciebie! Zapraszamy ASK Soli Deo<\/strong><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n**\n![logo jmj madrid 2011](images\/stories\/2011\/logo jmj madrid 2011.jpg)**\n\u00a0\n**ASK Soli Deo Zaprasza Ci\u0119 na wsp\u00f3lny wyjazd na XXVI \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy w Madrycie !**\n\n\n\u00a0Chcesz spotka\u0107 miliony m\u0142odych ludzi wierz\u0105cych w Chrystusa, wyznaj\u0105cych te same warto\u015bci mimo odr\u0119bno\u015bci kulturowej? Chcesz modli\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie z papie\u017cem Benedyktem XVI? Marzysz o odwiedzeniu Hiszpanii i poznaniu kultury i zwyczaj\u00f3w tego kraju? Je\u015bli tak, to wyrusz z nami na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy do Madrytu!\n\n\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\n\nWyruszamy autokarem z Warszawy 8 sierpnia. W drodze do Hiszpanii odwiedzimy s\u0142ynne Ars we Francji - miejsce pos\u0142ugi [\u015aw. Jana Marii Vianney](http:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Maria_Vianney) .\n\n\n\nW dniach 11-15 sierpnia b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w diecezji Astorga, po\u0142o\u017conego w prowincji Le\u00f3n. Tam w\u0142\u0105czymy si\u0119 w bogaty program o charakterze religijnym, kulturalnym i spo\u0142ecznym. Centralnym punktem wyjazdu jest uczestnictwo w kilkudniowym (16-21 sierpnia) spotkaniu z Papie\u017cem w Madrycie. B\u0119dziemy dzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniem wiary z m\u0142odymi chrze\u015bcijanami z ca\u0142ego \u015bwiata! Czekaj\u0105 na nas tak\u017ce liczne spotkania modlitewne, dyskusje i koncerty w ramach Festiwalu M\u0142odych! W drodze powrotnej obejrzymy ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia i inne zabytki Barcelony.\n\n\nPrze\u017cyj z nami prawdziwe do\u015bwiadczenie wsp\u00f3lnoty!\n\n\n**Zg\u0142oszenia oraz wszelkie pytania prosimy pisa\u0107 na adres:**\n\nsdm.solideo@gmail.com do dnia 25.04.2011. Im szybciej tym lepiej:)\n\u00a0\n\n\n**Termin wyjazdu:** 08 - 24.08.2011.\n\n**Ca\u0142kowity koszt to 1150z\u0142 + 195\u20ac.**\n\nJe\u015bli nie mo\u017cesz pokry\u0107 ca\u0142ego kosztu a chcesz pojecha\u0107 \u2013 koniecznie napisz, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dofinansowania:)\n**cena zawiera:**\n<ul>\n<li>transport + ubezpieczenie podr\u00f3\u017cne + noclegi tranzytowe<\/li>\n<li>ubezpieczenie na ca\u0142y czas pobytu (W przypadku chor\u00f3b przewlek\u0142ych mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia ubezpieczenia za dodatkowe 3,6z\u0142\/dzie\u0144)<\/li>\n<li>pobyt w diecezji Astorga <\/li>\n<li>pakiet pielgrzyma podczas pobytu w Madrycie (imienne identyfikatory umo\u017cliwiaj\u0105ce uczestnictwo w programie,plecak pielgrzyma, bilet komunikacji miejskiej obejmuj\u0105cy region Madrytu, wy\u017cywienie, zakwaterowanie w warunkach pielgrzymkowych) <\/li>\n<li>fundusz solidarno\u015bciowy, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 przyjazd na \u015aDM m\u0142odym z kraj\u00f3w najubo\u017cszych<\/li>\n<\/ul>\n\nOczywi\u015bcie \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy to nie tylko wyjazd ale i przygotowania!\n\nWsp\u00f3lnie zorganizujemy spotkania integracyjnem, formacyjne, pokazy film\u00f3w, konferencje, konwersatoria oraz akcje,kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dofinansowa\u0107 wyjazd :)\nZapraszamy do obejrzenia [prezentacji](http:\/\/pliki.solideo.pl\/prezentacje\/swiatowe_dni_mlodziezy.ppt) o szczeg\u00f3\u0142ach wyjazdu.\n\n\n\n**Czekamy na Ciebie! Zapraszamy ASK Soli Deo**\n","source":"jom","title":"Wyjazd na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"128","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"images\/stories\/2011\/logo jmj madrid 2011.jpg\" alt=\"logo jmj madrid 2011\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" height=\"128\" width=\"128\" \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>ASK Soli Deo Zaprasza Ci\u0119 na wsp\u00f3lny wyjazd na XXVI \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy w Madrycie !<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0Chcesz spotka\u0107 miliony m\u0142odych ludzi wierz\u0105cych w Chrystusa, wyznaj\u0105cych te same warto\u015bci mimo odr\u0119bno\u015bci kulturowej? Chcesz modli\u0107 si\u0119 wsp\u00f3lnie z papie\u017cem Benedyktem XVI? Marzysz o odwiedzeniu Hiszpanii i poznaniu kultury i zwyczaj\u00f3w tego kraju? Je\u015bli tak, to wyrusz z nami na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy do Madrytu!<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Wyruszamy autokarem z Warszawy 8 sierpnia. W drodze do Hiszpanii odwiedzimy s\u0142ynne Ars we Francji - miejsce pos\u0142ugi <a href=\"http:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Jan_Maria_Vianney\">\u015aw. Jana Marii Vianney<\/a> .<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">W dniach 11-15 sierpnia b\u0119dziemy go\u015bci\u0107 w diecezji Astorga, po\u0142o\u017conego w prowincji Le\u00f3n. Tam w\u0142\u0105czymy si\u0119 w bogaty program o charakterze religijnym, kulturalnym i spo\u0142ecznym. Centralnym punktem wyjazdu jest uczestnictwo w kilkudniowym (16-21 sierpnia) spotkaniu z Papie\u017cem w Madrycie. B\u0119dziemy dzieli\u0107 si\u0119 do\u015bwiadczeniem wiary z m\u0142odymi chrze\u015bcijanami z ca\u0142ego \u015bwiata! Czekaj\u0105 na nas tak\u017ce liczne spotkania modlitewne, dyskusje i koncerty w ramach Festiwalu M\u0142odych! W drodze powrotnej obejrzymy ko\u015bci\u00f3\u0142 Sagrada Familia i inne zabytki Barcelony.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Prze\u017cyj z nami prawdziwe do\u015bwiadczenie wsp\u00f3lnoty!<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Zg\u0142oszenia oraz wszelkie pytania prosimy pisa\u0107 na adres:<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"mailto:sdm.solideo@gmail.com\">sdm.solideo@gmail.com<\/a> do dnia 25.04.2011. Im szybciej tym lepiej:)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Termin wyjazdu:<\/strong> 08 - 24.08.2011.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Ca\u0142kowity koszt to 1150z\u0142 + 195\u20ac.<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u015bli nie mo\u017cesz pokry\u0107 ca\u0142ego kosztu a chcesz pojecha\u0107 \u2013 koniecznie napisz, istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 dofinansowania:)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>cena zawiera:<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">\n<ul>\n<li>transport + ubezpieczenie podr\u00f3\u017cne + noclegi tranzytowe<\/li>\n<li>ubezpieczenie na ca\u0142y czas pobytu (W przypadku chor\u00f3b przewlek\u0142ych mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupienia ubezpieczenia za dodatkowe 3,6z\u0142\/dzie\u0144)<\/li>\n<li>pobyt w diecezji Astorga <\/li>\n<li>pakiet pielgrzyma podczas pobytu w Madrycie (imienne identyfikatory umo\u017cliwiaj\u0105ce uczestnictwo w programie,plecak pielgrzyma, bilet komunikacji miejskiej obejmuj\u0105cy region Madrytu, wy\u017cywienie, zakwaterowanie w warunkach pielgrzymkowych) <\/li>\n<li>fundusz solidarno\u015bciowy, kt\u00f3ry ma umo\u017cliwi\u0107 przyjazd na \u015aDM m\u0142odym z kraj\u00f3w najubo\u017cszych<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Oczywi\u015bcie \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy to nie tylko wyjazd ale i przygotowania!<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Wsp\u00f3lnie zorganizujemy spotkania integracyjnem, formacyjne, pokazy film\u00f3w, konferencje, konwersatoria oraz akcje,kt\u00f3re pozwol\u0105 nam dofinansowa\u0107 wyjazd :)<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy do obejrzenia <a href=\"http:\/\/pliki.solideo.pl\/prezentacje\/swiatowe_dni_mlodziezy.ppt\">prezentacji<\/a> o szczeg\u00f3\u0142ach wyjazdu.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Czekamy na Ciebie! Zapraszamy ASK Soli Deo<\/strong><\/p>"}}