{"content":"5-7 grudnia 2005 | Juz w najbli\u017cszym tygodniu mamy rekolekcje!! [br][b]miejsce: [\/b]\"Strara weterynaria\" bud. 24 aula I[br][b]Poprowadzi: [\/b]ks Dariusz Szyszka, duszpasterz z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny [br][b]Temat: [\/b]\"Szcz\u0119\u015bciem jednego cz\u0142owieka jest drugi cz\u0142owiek\". Zapraszamy!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5-7 grudnia 2005 | Juz w najbli\u017cszym tygodniu mamy rekolekcje!! [br][b]miejsce: [\/b]\"Strara weterynaria\" bud. 24 aula I[br][b]Poprowadzi: [\/b]ks Dariusz Szyszka, duszpasterz z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny [br][b]Temat: [\/b]\"Szcz\u0119\u015bciem jednego cz\u0142owieka jest drugi cz\u0142owiek\". Zapraszamy!\n-->","source":"jos","title":"[SGGW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-12-01 20:50:56","id":"281","original_introtext":"5-7 grudnia 2005 | Juz w najbli\u017cszym tygodniu mamy rekolekcje!! [br][b]miejsce: [\/b]&quot;Strara weterynaria&quot; bud. 24 aula I[br][b]Poprowadzi: [\/b]ks Dariusz Szyszka, duszpasterz z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny [br][b]Temat: [\/b]&quot;Szcz\u0119\u015bciem jednego cz\u0142owieka jest drugi cz\u0142owiek&quot;. Zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005","after-2013-move":{"content":"5-7 grudnia 2005 | Juz w najbli\u017cszym tygodniu mamy rekolekcje!! [br][b]miejsce: [\/b]\"Strara weterynaria\" bud. 24 aula I[br][b]Poprowadzi: [\/b]ks Dariusz Szyszka, duszpasterz z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny [br][b]Temat: [\/b]\"Szcz\u0119\u015bciem jednego cz\u0142owieka jest drugi cz\u0142owiek\". Zapraszamy!","source":"jom","title":"[SGGW] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"281","original_introtext":"5-7 grudnia 2005 | Juz w najbli\u017cszym tygodniu mamy rekolekcje!! [br][b]miejsce: [\/b]&quot;Strara weterynaria&quot; bud. 24 aula I[br][b]Poprowadzi: [\/b]ks Dariusz Szyszka, duszpasterz z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny [br][b]Temat: [\/b]&quot;Szcz\u0119\u015bciem jednego cz\u0142owieka jest drugi cz\u0142owiek&quot;. Zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"5-7 grudnia 2005"}}