{"content":"\n**\n![images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg](images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg)**\n**,,A B\u00f3g widzia\u0142, \u017ce wszystko, co uczyni\u0142, by\u0142o bardzo dobre****\u2026\u201d**\n**UWAGA! ZMIANA!\n****20 grudnia, godz. 20:10, **Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, Aula A**\n****21 grudnia, godz. 18:30, **Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy Res Sacra Miser **\n**(na prawo od Ko\u015bcio\u0142a \u015aw. Anny, za Bibliotek\u0105 Rolinicz\u0105 **)****\n**O rodzinie, ojcostwie, macierzy\u0144stwie, i samotno\u015bci opowie **ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\nSzczeg\u00f3lnie serdecznie zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w naukowych.\n**Ostatni dzwonek dla sp\u00f3\u017anialskich!**\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n**Ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\nDoktor teologii moralnej (KUL). Pochodzi z miejscowo\u015bci Zar\u0119by Ko\u015bcielne, mieszka w \u0141odzi we wsp\u00f3lnocie salezjan\u00f3w. Pe\u0142ni funkcj\u0119 rektora Salezja\u0144skiej Wy\u017cszej Szko\u0142y Ekonomii i Zarz\u0105dzania, prowadzi wyk\u0142ady z teologii i etyki w Wy\u017cszego Seminarium Duchownego w \u0141odzi i Krakowie.\nInteresuje go&nbsp; rzeczywisto\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry niesie cz\u0142owiekowi wie\u015b\u0107 o Chrystusie Odkupicielu cz\u0142owieka, a tak\u017ce teologia&nbsp; i etyka.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg](images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg)**\n\r\n\n**,,A B\u00f3g widzia\u0142, \u017ce wszystko, co uczyni\u0142, by\u0142o bardzo dobre****\u2026\u201d**\n\r\n\n**UWAGA! ZMIANA!\n****20 grudnia, godz. 20:10, **Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, Aula A**\n****21 grudnia, godz. 18:30, **Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy Res Sacra Miser **\n**(na prawo od Ko\u015bcio\u0142a \u015aw. Anny, za Bibliotek\u0105 Rolinicz\u0105 **)****\n**O rodzinie, ojcostwie, macierzy\u0144stwie, i samotno\u015bci opowie **ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\nSzczeg\u00f3lnie serdecznie zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w naukowych.\n**Ostatni dzwonek dla sp\u00f3\u017anialskich!**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\n\r\n\nDoktor teologii moralnej (KUL). Pochodzi z miejscowo\u015bci Zar\u0119by Ko\u015bcielne, mieszka w \u0141odzi we wsp\u00f3lnocie salezjan\u00f3w. Pe\u0142ni funkcj\u0119 rektora Salezja\u0144skiej Wy\u017cszej Szko\u0142y Ekonomii i Zarz\u0105dzania, prowadzi wyk\u0142ady z teologii i etyki w Wy\u017cszego Seminarium Duchownego w \u0141odzi i Krakowie.\n\r\n\nInteresuje go&nbsp; rzeczywisto\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry niesie cz\u0142owiekowi wie\u015b\u0107 o Chrystusie Odkupicielu cz\u0142owieka, a tak\u017ce teologia&nbsp; i etyka.\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje ostatniej szansy!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-12 19:13:47","id":"1058","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><strong><img src=\"images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg\" align=\"left\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong>,,A B\u00f3g widzia\u0142, \u017ce wszystko, co uczyni\u0142, by\u0142o bardzo dobre<\/strong><strong>\u2026\u201d<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">UWAGA! ZMIANA!<\/span><br \/><\/strong><strong>20 grudnia, godz. 20:10, <\/strong>Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, Aula A<strong><br \/><\/strong><strong>21 grudnia, godz. 18:30, <\/strong>Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy Res Sacra Miser <strong><br \/><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">(na prawo od Ko\u015bcio\u0142a \u015aw. Anny, za Bibliotek\u0105 Rolinicz\u0105 <strong>)<\/strong><\/span><strong><br \/><\/strong>O rodzinie, ojcostwie, macierzy\u0144stwie, i samotno\u015bci opowie <strong>ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB<\/strong><br \/>Szczeg\u00f3lnie serdecznie zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w naukowych.<br \/><strong>Ostatni dzwonek dla sp\u00f3\u017anialskich!<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong>Ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Doktor teologii moralnej (KUL). Pochodzi z miejscowo\u015bci Zar\u0119by Ko\u015bcielne, mieszka w \u0141odzi we wsp\u00f3lnocie salezjan\u00f3w. Pe\u0142ni funkcj\u0119 rektora Salezja\u0144skiej Wy\u017cszej Szko\u0142y Ekonomii i Zarz\u0105dzania, prowadzi wyk\u0142ady z teologii i etyki w Wy\u017cszego Seminarium Duchownego w \u0141odzi i Krakowie.<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Interesuje go&nbsp; rzeczywisto\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry niesie cz\u0142owiekowi wie\u015b\u0107 o Chrystusie Odkupicielu cz\u0142owieka, a tak\u017ce teologia&nbsp; i etyka.<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n**\n![images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg](images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg)**\n**,,A B\u00f3g widzia\u0142, \u017ce wszystko, co uczyni\u0142, by\u0142o bardzo dobre****\u2026\u201d**\n**UWAGA! ZMIANA!\n****20 grudnia, godz. 20:10, **Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, Aula A**\n****21 grudnia, godz. 18:30, **Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy Res Sacra Miser **\n**(na prawo od Ko\u015bcio\u0142a \u015aw. Anny, za Bibliotek\u0105 Rolinicz\u0105 **)****\n**O rodzinie, ojcostwie, macierzy\u0144stwie, i samotno\u015bci opowie **ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\nSzczeg\u00f3lnie serdecznie zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w naukowych.\n**Ostatni dzwonek dla sp\u00f3\u017anialskich!**\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n**Ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB**\nDoktor teologii moralnej (KUL). Pochodzi z miejscowo\u015bci Zar\u0119by Ko\u015bcielne, mieszka w \u0141odzi we wsp\u00f3lnocie salezjan\u00f3w. Pe\u0142ni funkcj\u0119 rektora Salezja\u0144skiej Wy\u017cszej Szko\u0142y Ekonomii i Zarz\u0105dzania, prowadzi wyk\u0142ady z teologii i etyki w Wy\u017cszego Seminarium Duchownego w \u0141odzi i Krakowie.\nInteresuje go&nbsp; rzeczywisto\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry niesie cz\u0142owiekowi wie\u015b\u0107 o Chrystusie Odkupicielu cz\u0142owieka, a tak\u017ce teologia&nbsp; i etyka.\n","source":"jom","title":"Rekolekcje ostatniej szansy!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1058","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><strong><img src=\"images\/stories\/grafiki\/biblia.jpg\" align=\"left\" \/><\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong>,,A B\u00f3g widzia\u0142, \u017ce wszystko, co uczyni\u0142, by\u0142o bardzo dobre<\/strong><strong>\u2026\u201d<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong><span style=\"color: #ff0000;\">UWAGA! ZMIANA!<\/span><br \/><\/strong><strong>20 grudnia, godz. 20:10, <\/strong>Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, Aula A<strong><br \/><\/strong><strong>21 grudnia, godz. 18:30, <\/strong>Msza \u015awi\u0119ta w kaplicy Res Sacra Miser <strong><br \/><\/strong><span style=\"font-size: 10pt;\">(na prawo od Ko\u015bcio\u0142a \u015aw. Anny, za Bibliotek\u0105 Rolinicz\u0105 <strong>)<\/strong><\/span><strong><br \/><\/strong>O rodzinie, ojcostwie, macierzy\u0144stwie, i samotno\u015bci opowie <strong>ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB<\/strong><br \/>Szczeg\u00f3lnie serdecznie zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w naukowych.<br \/><strong>Ostatni dzwonek dla sp\u00f3\u017anialskich!<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: left; padding-left: 150px;\"><strong>Ksi\u0105dz Piotr Przesmycki SDB<\/strong><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Doktor teologii moralnej (KUL). Pochodzi z miejscowo\u015bci Zar\u0119by Ko\u015bcielne, mieszka w \u0141odzi we wsp\u00f3lnocie salezjan\u00f3w. Pe\u0142ni funkcj\u0119 rektora Salezja\u0144skiej Wy\u017cszej Szko\u0142y Ekonomii i Zarz\u0105dzania, prowadzi wyk\u0142ady z teologii i etyki w Wy\u017cszego Seminarium Duchownego w \u0141odzi i Krakowie.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Interesuje go&nbsp; rzeczywisto\u015b\u0107 Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3ry niesie cz\u0142owiekowi wie\u015b\u0107 o Chrystusie Odkupicielu cz\u0142owieka, a tak\u017ce teologia&nbsp; i etyka.<\/p>"}}