{"content":"Sobota, 15 maja | \n# Student\u00f3w UNIWERKU\n# zapraszamy w sobot\u0119 15 maja na\n# \nIMPREZ\u0118 PRZEDSESYJN\u0104!\n# Spotkajmy si\u0119 o 20.50 przed Ko\u015bcio\u0142em \u015bw. Anny. Najpierw b\u0119dziemy mie\u0107\nczas na to, by porozmawia\u0107 i pozna\u0107 \nsi\u0119 (zw\u0142aszcza z nowymi osobami - b\u0119dzie nam bardzo mi\u0142o takowe go\u015bci\u0107!), a&nbsp;&nbsp;o 22.00 zaczniemy imprez\u0119 taneczn\u0105!\n# Koszt imprezy:\n# 5 z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo\n7 z\u0142 - pozostali studenci.\n# Wi\u0119cej informacji: solideo.uw@gmail.com&\nlt;\/font>\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Sobota, 15 maja | \n# Student\u00f3w UNIWERKU\n# zapraszamy w sobot\u0119 15 maja na\n# IMPREZ\u0118 PRZEDSESYJN\u0104!\n# Spotkajmy si\u0119 o 20.50 przed Ko\u015bcio\u0142em \u015bw. Anny. Najpierw b\u0119dziemy mie\u0107\nczas na to, by porozmawia\u0107 i pozna\u0107 si\u0119 (zw\u0142aszcza z nowymi osobami - b\u0119dzie nam bardzo mi\u0142o takowe go\u015bci\u0107!), a&nbsp;&nbsp;o 22.00 zaczniemy imprez\u0119 taneczn\u0105!\n# Koszt imprezy:\n# 5 z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo\n7 z\u0142 - pozostali studenci.\n# Wi\u0119cej informacji: solideo.uw@gmail.com                                                      \n-->","source":"jos","title":"UW: Impreza taneczna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-14 18:22:33","id":"945","original_introtext":"Sobota, 15 maja | <h3 style=\"font-weight: bold;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Student\u00f3w UNIWERKU<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">zapraszamy w <span style=\"font-weight: bold;\">sobot\u0119 15 maja<\/span> na<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: bold;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">IMPREZ\u0118 PRZEDSESYJN\u0104!<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Spotkajmy si\u0119 o 20.50 przed Ko\u015bcio\u0142em \u015bw. Anny. Najpierw b\u0119dziemy mie\u0107<br>czas na to, by porozmawia\u0107 i pozna\u0107 si\u0119 (zw\u0142aszcza z nowymi osobami - b\u0119dzie nam bardzo mi\u0142o takowe go\u015bci\u0107!), a&nbsp;&nbsp;o 22.00 zaczniemy <span style=\"font-weight: bold;\">imprez\u0119 taneczn\u0105!<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Koszt imprezy:<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">5 z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo<br>7 z\u0142 - pozostali studenci.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Wi\u0119cej informacji: solideo.uw@gmail.com<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><font size=\"1\"><font size=\"3\"><font size=\"3\"><\/font><\/font><\/font>                                                      ","original_fulltext":"","text-date":"Sobota, 15 maja","after-2013-move":{"content":"Sobota, 15 maja | \n# Student\u00f3w UNIWERKU\n# zapraszamy w sobot\u0119 15 maja na\n# \nIMPREZ\u0118 PRZEDSESYJN\u0104!\n# Spotkajmy si\u0119 o 20.50 przed Ko\u015bcio\u0142em \u015bw. Anny. Najpierw b\u0119dziemy mie\u0107\nczas na to, by porozmawia\u0107 i pozna\u0107 \nsi\u0119 (zw\u0142aszcza z nowymi osobami - b\u0119dzie nam bardzo mi\u0142o takowe go\u015bci\u0107!), a&nbsp;&nbsp;o 22.00 zaczniemy imprez\u0119 taneczn\u0105!\n# Koszt imprezy:\n# 5 z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo\n7 z\u0142 - pozostali studenci.\n# Wi\u0119cej informacji: solideo.uw@gmail.com&\nlt;\/font>","source":"jom","title":"UW: Impreza taneczna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"945","original_introtext":"Sobota, 15 maja | <h3 style=\"font-weight: bold;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Student\u00f3w UNIWERKU<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" \nnormal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">zapraszamy w <span style=\"font-weight: bold;\">sobot\u0119 15 maja<\/span> na<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: bold;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\">\n<span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">IMPREZ\u0118 PRZEDSESYJN\u0104!<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Spotkajmy si\u0119 o 20.50 przed Ko\u015bcio\u0142em \u015bw. Anny. Najpierw b\u0119dziemy mie\u0107<br>czas na to, by porozmawia\u0107 i pozna\u0107 \nsi\u0119 (zw\u0142aszcza z nowymi osobami - b\u0119dzie nam bardzo mi\u0142o takowe go\u015bci\u0107!), a&nbsp;&nbsp;o 22.00 zaczniemy <span style=\"font-weight: bold;\">imprez\u0119 taneczn\u0105!<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Koszt imprezy:<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 \nstyle=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" normal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">5 z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo<br>7 z\u0142 - pozostali studenci.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><\/h3><h3 style=\"font-weight: normal;\" class=\"UIIntentionalStory_Message\" type?:?msg?}?=\"\" data-ft=\"\\\" {\\=\"\" center\\?=\"\" text-align:=\"\" tahoma;=\"\" font-family:=\"\" \nnormal;=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/font><font size=\"2\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\"><span bold\\?=\"\" ?=\"\" font-weight:=\"\"><span class=\"UIStory_Message\">Wi\u0119cej informacji: solideo.uw@gmail.com<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span>&\nlt;\/font><\/h3><font size=\"1\"><font size=\"3\"><font size=\"3\"><\/font><\/font><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Sobota, 15 maja"}}