{"content":"\n\n![images\/stories\/2011\/karn.jpg](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\nZgodnie z tradycj\u0105 zapraszamy Was na nasz **karnawa\u0142owy bal **przebiera\u0144c\u00f3w. Zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych -\u00a0 dobra zabawa przy dobrej muzyce gwarantowane! Co roku zaskakujecie nas kreatywnymi strojami - miejmy nadziej\u0119, \u017ce tym razem b\u0119dzie podobnie!\nKiedy? **26 lutego**, startujemy o 20:00\nGdzie? Sala przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (ul. Przy Agorze 9, blisko Metra Wawrzyszew)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nWst\u0119p:\n**7 z\u0142** - osoby przebrane (nie wystarczy w\u0142o\u017cenie maski ;)\n**15 z\u0142** - osoby nieprzebrane\n\u00a0\nDo zobaczenia!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2011\/karn.jpg](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\n\r\n\nZgodnie z tradycj\u0105 zapraszamy Was na nasz **karnawa\u0142owy bal **przebiera\u0144c\u00f3w. Zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych -\u00a0 dobra zabawa przy dobrej muzyce gwarantowane! Co roku zaskakujecie nas kreatywnymi strojami - miejmy nadziej\u0119, \u017ce tym razem b\u0119dzie podobnie!\n\r\n\nKiedy? **26 lutego**, startujemy o 20:00\n\r\n\nGdzie? Sala przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (ul. Przy Agorze 9, blisko Metra Wawrzyszew)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nWst\u0119p:\n\r\n\n**7 z\u0142** - osoby przebrane (nie wystarczy w\u0142o\u017cenie maski ;)\n\r\n\n**15 z\u0142** - osoby nieprzebrane\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDo zobaczenia!\n\n-->","source":"jos","title":"Bal karnawa\u0142owy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-13 19:20:47","id":"88","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2011\/karn.jpg\" height=\"97\" width=\"94\" \/><\/p>\r\n<p>Zgodnie z tradycj\u0105 zapraszamy Was na nasz <strong>karnawa\u0142owy bal <\/strong>przebiera\u0144c\u00f3w. Zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych -\u00a0 dobra zabawa przy dobrej muzyce gwarantowane! Co roku zaskakujecie nas kreatywnymi strojami - miejmy nadziej\u0119, \u017ce tym razem b\u0119dzie podobnie!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kiedy? <strong>26 lutego<\/strong>, startujemy o 20:00<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Gdzie? Sala przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (ul. Przy Agorze 9, blisko Metra Wawrzyszew)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: center;\">Wst\u0119p:<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>7 z\u0142<\/strong> - osoby przebrane (nie wystarczy w\u0142o\u017cenie maski ;)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>15 z\u0142<\/strong> - osoby nieprzebrane<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Do zobaczenia!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2011\/karn.jpg](images\/stories\/2011\/karn.jpg)\nZgodnie z tradycj\u0105 zapraszamy Was na nasz **karnawa\u0142owy bal **przebiera\u0144c\u00f3w. Zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych -\u00a0 dobra zabawa przy dobrej muzyce gwarantowane! Co roku zaskakujecie nas kreatywnymi strojami - miejmy nadziej\u0119, \u017ce tym razem b\u0119dzie podobnie!\nKiedy? **26 lutego**, startujemy o 20:00\nGdzie? Sala przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (ul. Przy Agorze 9, blisko Metra Wawrzyszew)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nWst\u0119p:\n**7 z\u0142** - osoby przebrane (nie wystarczy w\u0142o\u017cenie maski ;)\n**15 z\u0142** - osoby nieprzebrane\n\u00a0\nDo zobaczenia!\n","source":"jom","title":"Bal karnawa\u0142owy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"88","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2011\/karn.jpg\" height=\"97\" width=\"94\" \/><\/p>\n<p>Zgodnie z tradycj\u0105 zapraszamy Was na nasz <strong>karnawa\u0142owy bal <\/strong>przebiera\u0144c\u00f3w. Zabierzcie przyjaci\u00f3\u0142 i znajomych -\u00a0 dobra zabawa przy dobrej muzyce gwarantowane! Co roku zaskakujecie nas kreatywnymi strojami - miejmy nadziej\u0119, \u017ce tym razem b\u0119dzie podobnie!<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kiedy? <strong>26 lutego<\/strong>, startujemy o 20:00<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gdzie? Sala przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP (ul. Przy Agorze 9, blisko Metra Wawrzyszew)<\/p>","original_fulltext":"<p style=\"text-align: center;\">Wst\u0119p:<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>7 z\u0142<\/strong> - osoby przebrane (nie wystarczy w\u0142o\u017cenie maski ;)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>15 z\u0142<\/strong> - osoby nieprzebrane<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Do zobaczenia!<\/p>"}}