{"content":"19-20 lipca 2008 | \nDaj si\u0119 porwa\u0107! \nSpotkanie w duchu \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej z Sydney.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19-20 lipca 2008 | \nDaj si\u0119 porwa\u0107! \n\r\n\nSpotkanie w duchu \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej z Sydney.\n\n-->","source":"jos","title":"Sydney w Warszawie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-05-04 14:31:02","id":"621","original_introtext":"19-20 lipca 2008 | <P>Daj si\u0119 porwa\u0107! <br>\r\n<P>Spotkanie w duchu \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej z Sydney.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19-20 lipca 2008","after-2013-move":{"content":"19-20 lipca 2008 | \nDaj si\u0119 porwa\u0107! \nSpotkanie w duchu \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej z Sydney.\n","source":"jom","title":"Sydney w Warszawie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"621","original_introtext":"19-20 lipca 2008 | <P>Daj si\u0119 porwa\u0107! <br>\n<P>Spotkanie w duchu \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy w \u0142\u0105czno\u015bci satelitarnej z Sydney.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"19-20 lipca 2008"}}