{"content":"10 - 17 luty | \n1) co: Rekolekcje w Duchu Ignacja\u0144skim\n\r\nkiedy: 10-13 luty\n\r\ngdzie: D\u0119bowiec k\/ Jas\u0142a\n\r\nkto prowadzi: ojcowie Saletyni\n\r\n2) co: wypoczynek w Beskidzie Niskim\n\r\nkiedy: 14-17 luty\n\r\ngdzie: Kota\u0144 w samym sercu Magurskiego Parku Narodowego\n\r\nco robimy: chodzimy po g\u00f3rach w zimowej aurze, rozkoszujemy si\u0119 urokami przyrody, cisz\u0105, wsp\u00f3lnie si\u0119 bawimy i \"integrujemy\"\n\r\nb\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia nocy w schronisk\n\r\nPRZEWIDYWANY KOSZT CA\u0141KOWITY: ok 200z\u0142\n\r\nSZCZEG\u00d3\u0141OWE INFORMACJE I ZAPISY:\n\r\nsf.solideo@gmail.com\n\nSekcja Formacyjna Soli Deo\n\r\nZ A P R A S Z A M Y !!!\n\r\n         \n","source":"jos","title":"Ferie z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-01-10 14:15:06","id":"562","original_introtext":"10 - 17 luty | <p>1) co: Rekolekcje w Duchu Ignacja\u0144skim<br>\r\nkiedy: 10-13 luty<br>\r\ngdzie: D\u0119bowiec k\/ Jas\u0142a<br>\r\nkto prowadzi: ojcowie Saletyni<br>\r\n2) co: wypoczynek w Beskidzie Niskim<br>\r\nkiedy: 14-17 luty<br>\r\ngdzie: Kota\u0144 w samym sercu Magurskiego Parku Narodowego<br>\r\nco robimy: chodzimy po g\u00f3rach w zimowej aurze, rozkoszujemy si\u0119 urokami przyrody, cisz\u0105, wsp\u00f3lnie si\u0119 bawimy i \"integrujemy\"<br>\r\nb\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia nocy w schronisk<br>\r\nPRZEWIDYWANY KOSZT CA\u0141KOWITY: ok 200z\u0142<br>\r\nSZCZEG\u00d3\u0141OWE INFORMACJE I ZAPISY:<br>\r\n<a href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/p><p>Sekcja Formacyjna Soli Deo<br>\r\nZ A P R A S Z A M Y !!!<br>\r\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"10 - 17 luty"}