{"content":"\n\n![images\/stories\/mmuszyski2.jpg](images\/stories\/mmuszyski2.jpg)\n\u00a0\n\u00a0\nSGH, UW, PW: **dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/mmuszyski2.jpg](images\/stories\/mmuszyski2.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSGH, UW, PW: **dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie ks. Micha\u0142a i ks. Jarka","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-06-18 21:40:16","id":"1117","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/mmuszyski2.jpg\" height=\"160\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>SGH, UW, PW: <strong>dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.<\/strong><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/mmuszyski2.jpg](images\/stories\/mmuszyski2.jpg)\n\u00a0\n\u00a0\nSGH, UW, PW: **dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury duszpasterskie ks. Micha\u0142a i ks. Jarka","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1117","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/mmuszyski2.jpg\" height=\"160\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>SGH, UW, PW: <strong>dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.<\/strong><\/p>","original_fulltext":""}}