{"content":"\n\n![images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg](images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg)Do\u0142\u0105cz do Nas!\n\r\n\nChcesz prze\u017cy\u0107 niesamowit\u0105 przygod\u0119? Pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi? Do\u0142\u0105cz do **ASK Soli Deo** i zacznij razem z Nami promowa\u0107 warto\u015bci katolickie w \u015brodowisku studenckim.\n\r\n\nNajbli\u017csze **oficjalne spotkanie** dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do nas do\u0142\u0105czy\u0107 odb\u0119dzie si\u0119 **9 grudnia (poniedzia\u0142ek) o godzinie 20.00** w **Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej sala 327.**\n\r\n\nOsoby z uczelni na kt\u00f3rych nie ma naszego ko\u0142a np. **WAT**, **ASP**, **AWF** - czujcie si\u0119 r\u00f3wnie serdecznie zaproszeni na spotkanie i do Soli Deo!\n\r\n\nZapraszamy serdecznie! Czekamy na Ciebie!\n","source":"jom","title":"Spotkanie informacyjne","publish_down":"2013-12-10 10:00:00","created":"2013-11-24 09:59:26","id":"5335","original_introtext":"<p><img src=\"images\/strona\/spontaniczne_inicjatywy.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Do\u0142\u0105cz do Nas!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Chcesz prze\u017cy\u0107 niesamowit\u0105 przygod\u0119? Pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi? Do\u0142\u0105cz do <strong>ASK Soli Deo<\/strong> i zacznij razem z Nami promowa\u0107 warto\u015bci katolickie w \u015brodowisku studenckim.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Najbli\u017csze <strong>oficjalne spotkanie<\/strong> dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do nas do\u0142\u0105czy\u0107 odb\u0119dzie si\u0119 <strong>9 grudnia (poniedzia\u0142ek) o godzinie 20.00<\/strong> w <strong>Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej sala 327.<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Osoby z uczelni na kt\u00f3rych nie ma naszego ko\u0142a np. <strong>WAT<\/strong>, <strong>ASP<\/strong>, <strong>AWF<\/strong> - czujcie si\u0119 r\u00f3wnie serdecznie zaproszeni na spotkanie i do Soli Deo!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><br \/>Zapraszamy serdecznie! Czekamy na Ciebie!<\/p>","original_fulltext":""}