{"content":"\n\n![images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg](images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0Tradycja czy post\u0119p?\n\n\u00a0 \u00a0Wierno\u015b\u0107 Krzy\u017cowi czy neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa?\n\n\u00a0\u00a0 Kultura narodowa czy kultura europejska?\n\u00a0\n\u00a0\nCO DZI\u015a ZNACZY POLSKO\u015a\u0106? Odpowied\u017a na to pytanie mo\u017cna b\u0119dzie znale\u017a\u0107 podczas debaty patriotycznej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119** 8 listopada 2011 r. o godz. 19.00** w auli nr 5 gmachu g\u0142\u00f3wnego SGH (metro Pole Mokotowskie), al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 Warszawa.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n W gronie prelegent\u00f3w zasi\u0105d\u0105:\n\n **prof. Andrzej Zybertowicz** \u2013 socjolog, doktor habilitowany, profesor Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Jego zainteresowania badawcze dotycz\u0105 socjologii wiedzy oraz \u201ezakulisowych\u201d wymiar\u00f3w \u017cycia spo\u0142ecznego.\n\n **red. Rafa\u0142 Ziemkiewicz** \u2013 dziennikarz, publicysta, komentator polityczny. Publikuje m.in. w \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u201eUwa\u017cam Rze\u201d, \u201eGazecie Polskiej\u201d.\n\n **ks. Bogdan Barto\u0142d **\u2013 proboszcz archikatedry warszawskiej, prezes Fundacji Pro Bono II. Wcze\u015bniej przez wiele lat zwi\u0105zany z ko\u015bcio\u0142em akademickim \u015bw. Anny.\n\n Organizatorami debaty jest Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy Archidiecezji Warszawskiej oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\u201d.\n\n Wst\u0119p wolny.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg](images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0 \u00a0Tradycja czy post\u0119p?\n\n\u00a0 \u00a0Wierno\u015b\u0107 Krzy\u017cowi czy neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa?\n\n\u00a0\u00a0 Kultura narodowa czy kultura europejska?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCO DZI\u015a ZNACZY POLSKO\u015a\u0106? Odpowied\u017a na to pytanie mo\u017cna b\u0119dzie znale\u017a\u0107 podczas debaty patriotycznej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119** 8 listopada 2011 r. o godz. 19.00** w auli nr 5 gmachu g\u0142\u00f3wnego SGH (metro Pole Mokotowskie), al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 Warszawa.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n W gronie prelegent\u00f3w zasi\u0105d\u0105:\n\n **prof. Andrzej Zybertowicz** \u2013 socjolog, doktor habilitowany, profesor Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Jego zainteresowania badawcze dotycz\u0105 socjologii wiedzy oraz \u201ezakulisowych\u201d wymiar\u00f3w \u017cycia spo\u0142ecznego.\n\n **red. Rafa\u0142 Ziemkiewicz** \u2013 dziennikarz, publicysta, komentator polityczny. Publikuje m.in. w \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u201eUwa\u017cam Rze\u201d, \u201eGazecie Polskiej\u201d.\n\n **ks. Bogdan Barto\u0142d **\u2013 proboszcz archikatedry warszawskiej, prezes Fundacji Pro Bono II. Wcze\u015bniej przez wiele lat zwi\u0105zany z ko\u015bcio\u0142em akademickim \u015bw. Anny.\n\n Organizatorami debaty jest Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy Archidiecezji Warszawskiej oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\u201d.\n\n Wst\u0119p wolny.\n-->","source":"jos","title":"Debata patriotyczna: co dzi\u015b znaczy POLSKO\u015a\u0106?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-07 12:51:09","id":"1035","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg\" align=\"left\" height=\"174\" width=\"117\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0 \u00a0Tradycja czy post\u0119p?<br \/><br \/>\u00a0 \u00a0Wierno\u015b\u0107 Krzy\u017cowi czy neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa?<br \/><br \/>\u00a0\u00a0 Kultura narodowa czy kultura europejska?<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>CO DZI\u015a ZNACZY POLSKO\u015a\u0106? Odpowied\u017a na to pytanie mo\u017cna b\u0119dzie znale\u017a\u0107 podczas debaty patriotycznej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119<strong> 8 listopada 2011 r. o godz. 19.00<\/strong> w auli nr 5 gmachu g\u0142\u00f3wnego SGH (metro Pole Mokotowskie), al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 Warszawa.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> W gronie prelegent\u00f3w zasi\u0105d\u0105:<br \/><br \/> <strong>prof. Andrzej Zybertowicz<\/strong> \u2013 socjolog, doktor habilitowany, profesor Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Jego zainteresowania badawcze dotycz\u0105 socjologii wiedzy oraz \u201ezakulisowych\u201d wymiar\u00f3w \u017cycia spo\u0142ecznego.<br \/><br \/> <strong>red. Rafa\u0142 Ziemkiewicz<\/strong> \u2013 dziennikarz, publicysta, komentator polityczny. Publikuje m.in. w \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u201eUwa\u017cam Rze\u201d, \u201eGazecie Polskiej\u201d.<br \/><br \/> <strong>ks. Bogdan Barto\u0142d <\/strong>\u2013 proboszcz archikatedry warszawskiej, prezes Fundacji Pro Bono II. Wcze\u015bniej przez wiele lat zwi\u0105zany z ko\u015bcio\u0142em akademickim \u015bw. Anny.<br \/><br \/> Organizatorami debaty jest Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy Archidiecezji Warszawskiej oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\u201d.<br \/><br \/> Wst\u0119p wolny.","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg](images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0 \u00a0Tradycja czy post\u0119p?\n\n\u00a0 \u00a0Wierno\u015b\u0107 Krzy\u017cowi czy neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa?\n\n\u00a0\u00a0 Kultura narodowa czy kultura europejska?\n\u00a0\n\u00a0\nCO DZI\u015a ZNACZY POLSKO\u015a\u0106? Odpowied\u017a na to pytanie mo\u017cna b\u0119dzie znale\u017a\u0107 podczas debaty patriotycznej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119** 8 listopada 2011 r. o godz. 19.00** w auli nr 5 gmachu g\u0142\u00f3wnego SGH (metro Pole Mokotowskie), al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 Warszawa.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n W gronie prelegent\u00f3w zasi\u0105d\u0105:\n\n **prof. Andrzej Zybertowicz** \u2013 socjolog, doktor habilitowany, profesor Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Jego zainteresowania badawcze dotycz\u0105 socjologii wiedzy oraz \u201ezakulisowych\u201d wymiar\u00f3w \u017cycia spo\u0142ecznego.\n\n **red. Rafa\u0142 Ziemkiewicz** \u2013 dziennikarz, publicysta, komentator polityczny. Publikuje m.in. w \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u201eUwa\u017cam Rze\u201d, \u201eGazecie Polskiej\u201d.\n\n **ks. Bogdan Barto\u0142d **\u2013 proboszcz archikatedry warszawskiej, prezes Fundacji Pro Bono II. Wcze\u015bniej przez wiele lat zwi\u0105zany z ko\u015bcio\u0142em akademickim \u015bw. Anny.\n\n Organizatorami debaty jest Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy Archidiecezji Warszawskiej oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\u201d.\n\n Wst\u0119p wolny.","source":"jom","title":"Debata patriotyczna: co dzi\u015b znaczy POLSKO\u015a\u0106?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1035","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/debarta_patriotyczna_plakat.jpg\" align=\"left\" height=\"174\" width=\"117\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0 \u00a0Tradycja czy post\u0119p?<br \/><br \/>\u00a0 \u00a0Wierno\u015b\u0107 Krzy\u017cowi czy neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa?<br \/><br \/>\u00a0\u00a0 Kultura narodowa czy kultura europejska?<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>CO DZI\u015a ZNACZY POLSKO\u015a\u0106? Odpowied\u017a na to pytanie mo\u017cna b\u0119dzie znale\u017a\u0107 podczas debaty patriotycznej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119<strong> 8 listopada 2011 r. o godz. 19.00<\/strong> w auli nr 5 gmachu g\u0142\u00f3wnego SGH (metro Pole Mokotowskie), al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 Warszawa.<\/p>","original_fulltext":"<br \/> W gronie prelegent\u00f3w zasi\u0105d\u0105:<br \/><br \/> <strong>prof. Andrzej Zybertowicz<\/strong> \u2013 socjolog, doktor habilitowany, profesor Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu. Jego zainteresowania badawcze dotycz\u0105 socjologii wiedzy oraz \u201ezakulisowych\u201d wymiar\u00f3w \u017cycia spo\u0142ecznego.<br \/><br \/> <strong>red. Rafa\u0142 Ziemkiewicz<\/strong> \u2013 dziennikarz, publicysta, komentator polityczny. Publikuje m.in. w \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u201eUwa\u017cam Rze\u201d, \u201eGazecie Polskiej\u201d.<br \/><br \/> <strong>ks. Bogdan Barto\u0142d <\/strong>\u2013 proboszcz archikatedry warszawskiej, prezes Fundacji Pro Bono II. Wcze\u015bniej przez wiele lat zwi\u0105zany z ko\u015bcio\u0142em akademickim \u015bw. Anny.<br \/><br \/> Organizatorami debaty jest Katolickie Stowarzyszenie M\u0142odzie\u017cy Archidiecezji Warszawskiej oraz Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\u201d.<br \/><br \/> Wst\u0119p wolny."}}