{"content":"Dzi\u015b | Zach\u0119camy do lektury tekstu ks. Marka Dziewieckiego \"Kobieta i Mi\u0142o\u015b\u0107\" nawi\u0105zuj\u0105cego tematyk\u0105 do organizowanej przez nas w marcu konferencji \"Czy Maryja by\u0142a feministk\u0105?\"\n","source":"jom","title":"Kobieta i Mi\u0142o\u015b\u0107","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"920","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify>Zach\u0119camy do lektury tekstu ks. Marka Dziewieckiego \"Kobieta i Mi\u0142o\u015b\u0107\" nawi\u0105zuj\u0105cego tematyk\u0105 do organizowanej przez nas w marcu konferencji \"Czy Maryja by\u0142a feministk\u0105?\"<br><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}