{"content":"\n\n![images\/newsy\/romans_z_dalekim_wschodem01.jpg](images\/newsy\/romans_z_dalekim_wschodem01.jpg)\n\r\nCzy joga jest niewinna, a za buddyjskim poj\u0119ciem \u201ekarmy\u201d stoj\u0105 tylko pi\u0119kne idee? Je\u015bli nie jeste\u015b pewien\/pewna odpowiedzi na te pytania, zapraszamy na konferencje **\"Romans z Dalekim Wschodem: z s. Michael\u0105 Pawlik o jodze, medytacji transcendetalnej i karmie\"\n**\n\r\n**\nS. Michaela Pawlik**, kt\u00f3ra procowa\u0142a jako misjonarka w katolickim o\u015brodku dla tr\u0119dowatych Jeevodaya w Kamakerai, w Indiach, oraz studiowa\u0142a tam socjologi\u0119, w porywaj\u0105cy spos\u00f3b opowie o **religiach Dalekiego Wschodu**, ich wp\u0142ywie na wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 Europ\u0119 oraz wynikaj\u0105cych z tego zagro\u017ceniach dla duchowo\u015bci.\n\nSpotkajmy si\u0119 w Auli A Auditorium Maximum UW (Kampus G\u0142\u00f3wny UW przy Krakowski Przedmie\u015bciu),\u00a0**10 kwietnia** o godzinie 19:30!\n","source":"jom","title":"Romans z Dalekim Wschodem...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-02 17:01:30","id":"5378","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/romans_z_dalekim_wschodem01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Czy joga jest niewinna, a za buddyjskim poj\u0119ciem \u201ekarmy\u201d stoj\u0105 tylko pi\u0119kne idee? Je\u015bli nie jeste\u015b pewien\/pewna odpowiedzi na te pytania, zapraszamy na konferencje <strong>\"Romans z Dalekim Wschodem: z s. Michael\u0105 Pawlik o jodze, medytacji transcendetalnej i karmie\"<br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><strong><br \/>S. Michaela Pawlik<\/strong>, kt\u00f3ra procowa\u0142a jako misjonarka w katolickim o\u015brodku dla tr\u0119dowatych Jeevodaya w Kamakerai, w Indiach, oraz studiowa\u0142a tam socjologi\u0119, w porywaj\u0105cy spos\u00f3b opowie o <strong>religiach Dalekiego Wschodu<\/strong>, ich wp\u0142ywie na wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 Europ\u0119 oraz wynikaj\u0105cych z tego zagro\u017ceniach dla duchowo\u015bci.<br \/><br \/>Spotkajmy si\u0119 w Auli A Auditorium Maximum UW (Kampus G\u0142\u00f3wny UW przy Krakowski Przedmie\u015bciu),\u00a0<strong>10 kwietnia<\/strong> o godzinie 19:30!<\/p>","original_fulltext":""}