{"content":"\nPo raz kolejny go\u015bci\u0107 b\u0119dziemy podczas Drogi Wojownika ksi\u0119dza Piotra Pawlukiewicza, znanego warszawskiego kaznodziej\u0119. Wyk\u0142ad ksi\u0119dza Piotra nosi tytu\u0142 \"Drogowskazy Wojownika\", ksi\u0105dz Piotr b\u0119dzie opowiada\u0142 o tym, czym powinien si\u0119 kierowa\u0107 m\u0119\u017cczyzna w swoich wyborach.\n\nSerdecznie zapraszamy!\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w auli 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW.\n\r\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/1613342592288975\/\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika - ks. Pawlukiewicz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-05-17 09:37:00","id":"5460","original_introtext":"<p><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Po raz kolejny go\u015bci\u0107 b\u0119dziemy podczas Drogi Wojownika ksi\u0119dza Piotra Pawlukiewicza, znanego warszawskiego kaznodziej\u0119. Wyk\u0142ad ksi\u0119dza Piotra nosi tytu\u0142 \"Drogowskazy Wojownika\", ksi\u0105dz Piotr b\u0119dzie opowiada\u0142 o tym, czym powinien si\u0119 kierowa\u0107 m\u0119\u017cczyzna w swoich wyborach.<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Serdecznie zapraszamy!<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w auli 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/1613342592288975\/<\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}