{"content":"\n\n![images\/newsy\/trzezwo_o_alkoholu01%202.jpg](images\/newsy\/trzezwo_o_alkoholu01%202.jpg)**Czy mo\u017cna bawi\u0107 si\u0119 bez alkoholu? Czy mo\u017cna \u017cy\u0107 bez alkoholu? I czy warto? Na te pytania odpowiedz\u0105 go\u015bcie kolejnego spotkania ASK Soli Deo organizowanego wsp\u00f3lnie z ZHR. **\n\r\n\nKonstanty Radziwi\u0142\u0142 - lekarz, Sylwester Laskowski - wodzirej Robert Kowalski -\u00a0harcerz b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o alkoholu - na trze\u017awo.\u00a0\n\nSerdecznie zapraszamy zar\u00f3wno tych pij\u0105cych jak i wstrzemi\u0119\u017aliwych na konferencj\u0119 \u201eA Ty ile ostatnio wypi\u0142e\u015b? Trze\u017awo o alkoholu\".\u00a0Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek **6 maja** o 19:00 w sali 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.\n\r\n\nPatronat medialny - Studencka Telewizja Internetowa TVPW -\u00a0[www.tvpw.pl](http:\/\/www.tvpw.pl\/)\n","source":"jom","title":"A Ty ile ostatnio wypi\u0142e\u015b? Trze\u017awo o alkoholu","publish_down":"2014-05-07 12:00:51","created":"2014-04-30 16:59:19","id":"5389","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span><img src=\"images\/newsy\/trzezwo_o_alkoholu01%202.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>Czy mo\u017cna bawi\u0107 si\u0119 bez alkoholu? Czy mo\u017cna \u017cy\u0107 bez alkoholu? I czy warto? Na te pytania odpowiedz\u0105 go\u015bcie kolejnego spotkania ASK Soli Deo organizowanego wsp\u00f3lnie z ZHR. <\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span>Konstanty Radziwi\u0142\u0142 -<\/span><span> lekarz, <\/span><span>Sylwester Laskowski -<\/span><span> wodzirej <\/span><span>Robert Kowalski -<\/span><span>\u00a0harcerz b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 o alkoholu - na trze\u017awo.\u00a0<br \/><br \/><\/span><span>Serdecznie zapraszamy zar\u00f3wno tych pij\u0105cych jak i wstrzemi\u0119\u017aliwych na konferencj\u0119 \u201eA Ty ile ostatnio wypi\u0142e\u015b? Trze\u017awo o alkoholu\".<\/span><span>\u00a0Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek <\/span><strong>6 maja<\/strong><span> o <\/span>19:00 w sali 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej.<\/p>\r\n<p>Patronat medialny - Studencka Telewizja Internetowa TVPW -\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tvpw.pl\/\" target=\"_blank\">www.tvpw.pl<\/a><\/p>","original_fulltext":""}