{"content":"Dzi\u015b | \nRozmach naszego dzia\u0142ania nie m\u00f3g\u0142 nie zosta\u0107 dostrze\u017cony przez media!&nbsp;Tylko ostatnio wzmianka o naszej debacie o in vitro pojawi\u0142a si\u0119 na&nbsp;**pierwszej stronie og\u00f3lnopolskiego Dziennika \"Polska The Times\"**, wywiad przeprowadzony przez cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia&nbsp;umieszczony zosta\u0142&nbsp;na **g\u0142\u00f3wnej stronie portalu interia.pl**, spotkanie \"Zakneblowani\" zosta\u0142o zrelacjonowane w **\"Go\u015bciu Niedzielnym\"** i na portalu** Fronda.pl**, zapowiedzi spotka\u0144 przedstawiane by\u0142y tak\u017ce m.in. w **Radiu Plus** - na antenie i stronie Radia.\n\r\n\nDla przypomnienia w zesz\u0142ym roku akademickim artyku\u0142y o Projekcie \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" pojawia\u0142y si\u0119 m.in. w **\"Gazecie Wyborczej\",** **\"\u017byciu Warszawy\", portalu wp.pl** i wszystkich licz\u0105cych si\u0119 mediach katolickich.\n","source":"jos","title":"Soli Deo w du\u017cych mediach!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-31 12:43:04","id":"795","original_introtext":"Dzi\u015b | <P align=justify>Rozmach naszego dzia\u0142ania nie m\u00f3g\u0142 nie zosta\u0107 dostrze\u017cony przez media!&nbsp;Tylko ostatnio wzmianka o naszej debacie o in vitro pojawi\u0142a si\u0119 na&nbsp;<STRONG>pierwszej stronie og\u00f3lnopolskiego Dziennika \"Polska The Times\"<\/STRONG>, wywiad przeprowadzony przez cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia&nbsp;umieszczony zosta\u0142&nbsp;na <STRONG>g\u0142\u00f3wnej stronie portalu interia.pl<\/STRONG>, spotkanie \"Zakneblowani\" zosta\u0142o zrelacjonowane w <STRONG>\"Go\u015bciu Niedzielnym\"<\/STRONG> i na portalu<STRONG> Fronda.pl<\/STRONG>, zapowiedzi spotka\u0144 przedstawiane by\u0142y tak\u017ce m.in. w <STRONG>Radiu Plus<\/STRONG> - na antenie i stronie Radia.<br>\r\n<P align=justify>Dla przypomnienia w zesz\u0142ym roku akademickim artyku\u0142y o Projekcie \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" pojawia\u0142y si\u0119 m.in. w <STRONG>\"Gazecie Wyborczej\",<\/STRONG> <STRONG>\"\u017byciu Warszawy\", portalu wp.pl<\/STRONG> i wszystkich licz\u0105cych si\u0119 mediach katolickich.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2009-10-31 12:43:04)"}