{"content":"\n\n![images\/sukces_x2_01%201.jpg](images\/sukces_x2_01%201.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu** Fundamenty Sukcesu**.\u00a0\n\nCzy da si\u0119 jednocze\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0107 **sukces zar\u00f3wno w \u017cyciu zawodowym jak i rodzinnym**? Jak rozpocz\u0105\u0107 i planowa\u0107 swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery tak, \u017ceby nie poch\u0142on\u0119\u0142a ona ca\u0142ej naszej uwagi, a jednocze\u015bnie prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Nasza\u00a0konferencja ma na celu pom\u00f3c Ci odpowiedzie\u0107 na te pytania, oraz przybli\u017cy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci jak i problemy, z kt\u00f3rymi ka\u017cdy m\u0142ody cz\u0142owiek spotyka si\u0119 na pocz\u0105tku swojej kariery. Planuj swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tak, \u017ceby niczego nie \u017ca\u0142owa\u0107!\n\r\n\nKiedy? **2 kwietnia** (\u015broda) godzina** 19:00**\n\r\n\nGdzie? Aula A, budynek A, **Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa** w Warszawie\n\n\r\n\nKonferencj\u0119 poprowadz\u0105 Pa\u0144stwo **Marek i Agnieszka Bernaciak**. S\u0105 oni absolwentami studi\u00f3w ekonomicznych, prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i tworz\u0105 szcz\u0119\u015bliw\u0105 rodzin\u0119. Stanowi\u0105 przyk\u0142ad na to, \u017ce ka\u017cdy cz\u0142owiek mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 w swoim \u017cyciu podw\u00f3jny sukces - zrobi\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 nie rezygnuj\u0105c ze szcz\u0119\u015bcia rodzinnego.\nWi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0[http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/](http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/)\n\r\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Fundamenty Sukcesu - I konferencja","publish_down":"2014-04-03 15:12:36","created":"2014-03-18 14:02:50","id":"5369","original_introtext":"<p><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><img src=\"images\/sukces_x2_01%201.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu<strong> Fundamenty Sukcesu<\/strong>.\u00a0<\/span><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Czy da si\u0119 jednocze\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0107 <strong>sukces zar\u00f3wno w \u017cyciu zawodowym jak i rodzinnym<\/strong>? Jak rozpocz\u0105\u0107 i planowa\u0107 swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery tak, \u017ceby nie poch\u0142on\u0119\u0142a ona ca\u0142ej naszej uwagi, a jednocze\u015bnie prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Nasza<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">\u00a0konferencja ma na celu pom\u00f3c Ci odpowiedzie\u0107 na te pytania, oraz przybli\u017cy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci jak i problemy, z kt\u00f3rymi ka\u017cdy m\u0142ody cz\u0142owiek spotyka si\u0119 na pocz\u0105tku swojej kariery. Planuj swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 tak, \u017ceby niczego nie \u017ca\u0142owa\u0107!<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Kiedy? <strong>2 kwietnia<\/strong> (\u015broda) godzina<strong> 19:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Gdzie? Aula A, budynek A, <strong>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa<\/strong> w Warszawie<\/span><span style=\"color: #4e5665; font-family: 'helvetica neue', helvetica, arial, 'lucida grande', sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.920000076293945px;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Konferencj\u0119 poprowadz\u0105 Pa\u0144stwo <strong>Marek i Agnieszka Bernaciak<\/strong>. S\u0105 oni absolwentami studi\u00f3w ekonomicznych, prowadz\u0105 w\u0142asn\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 i tworz\u0105 szcz\u0119\u015bliw\u0105 rodzin\u0119. Stanowi\u0105 przyk\u0142ad na to, \u017ce ka\u017cdy cz\u0142owiek mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 w swoim \u017cyciu podw\u00f3jny sukces - zrobi\u0107 karier\u0119 zawodow\u0105 nie rezygnuj\u0105c ze szcz\u0119\u015bcia rodzinnego.<br \/>Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer;\">http:\/\/www.marekbernaciak.pl\/<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Zapraszamy!<\/span><\/p>","original_fulltext":""}