{"content":"16 marca, godz 19.00 | \nZapraszamy na kolejn\u0105 wielk\u0105 debat\u0119 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"\nGranice Kompromisu\nGo\u015bcie: Tomasz Terlikowski, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Gowin, Sebastian Duda.\nData i Miejsce: Wtorek, 16 marca, godz 19.00, Aula II, SGH\n\nJak \nskutecznie prezentowa\u0107 warto\u015bci katolickie&nbsp; w sferze publicznej, w mediach oraz jak zachowywa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu codziennym?\nCzy w pracy musz\u0119 odk\u0142ada\u0107 moje warto\u015bci na p\u00f3\u0142k\u0119?\nCzy mog\u0119 wydawa\u0107 pigu\u0142ki wczesnoporonne jako farmaceuta, broni\u0107 pedofila jako adwokat, promowa\u0107 koncern tytoniowy jako marketingowiec?\nCzy s\u0105 zawody, gdzie jako katolik w og\u00f3le nie powinienem pracowa\u0107?\nCasus Jurek vs Gowin.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 marca, godz 19.00 | \nZapraszamy na kolejn\u0105 wielk\u0105 debat\u0119 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"\nGranice Kompromisu\nGo\u015bcie: Tomasz Terlikowski, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Gowin, Sebastian Duda.\nData i Miejsce: Wtorek, 16 marca, godz 19.00, Aula II, SGH\n\nJak skutecznie prezentowa\u0107 warto\u015bci katolickie&nbsp; w sferze publicznej, w mediach oraz jak zachowywa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu codziennym?\nCzy w pracy musz\u0119 odk\u0142ada\u0107 moje warto\u015bci na p\u00f3\u0142k\u0119?\nCzy mog\u0119 wydawa\u0107 pigu\u0142ki wczesnoporonne jako farmaceuta, broni\u0107 pedofila jako adwokat, promowa\u0107 koncern tytoniowy jako marketingowiec?\nCzy s\u0105 zawody, gdzie jako katolik w og\u00f3le nie powinienem pracowa\u0107?\nCasus Jurek vs Gowin.\n                           \n-->","source":"jos","title":"Granice Kompromisu (Jurek, Gowin, Terlikowski, Duda)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-12 20:30:36","id":"900","original_introtext":"16 marca, godz 19.00 | <p align=\"justify\"><font size=\"2\">Zapraszamy na kolejn\u0105 wielk\u0105 debat\u0119 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"<\/font><\/p><font size=\"2\"><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Granice Kompromisu<\/span><\/font><br><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/div><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><div align=\"justify\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span> Tomasz Terlikowski, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Gowin, Sebastian Duda.<br><span style=\"font-weight: bold;\">Data i Miejsce: <\/span>Wtorek, 16 marca, godz 19.00, Aula II, SGH<br><br>Jak skutecznie prezentowa\u0107 warto\u015bci katolickie&nbsp; w sferze publicznej, w mediach oraz jak zachowywa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu codziennym?<br>Czy w pracy musz\u0119 odk\u0142ada\u0107 moje warto\u015bci na p\u00f3\u0142k\u0119?<br>Czy mog\u0119 wydawa\u0107 pigu\u0142ki wczesnoporonne jako farmaceuta, broni\u0107 pedofila jako adwokat, promowa\u0107 koncern tytoniowy jako marketingowiec?<br>Czy s\u0105 zawody, gdzie jako katolik w og\u00f3le nie powinienem pracowa\u0107?<br>Casus Jurek vs Gowin.<br><\/font><\/div>                           ","original_fulltext":"","text-date":"16 marca, godz 19.00","after-2013-move":{"content":"16 marca, godz 19.00 | \nZapraszamy na kolejn\u0105 wielk\u0105 debat\u0119 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"\nGranice Kompromisu\nGo\u015bcie: Tomasz Terlikowski, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Gowin, Sebastian Duda.\nData i Miejsce: Wtorek, 16 marca, godz 19.00, Aula II, SGH\n\nJak \nskutecznie prezentowa\u0107 warto\u015bci katolickie&nbsp; w sferze publicznej, w mediach oraz jak zachowywa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu codziennym?\nCzy w pracy musz\u0119 odk\u0142ada\u0107 moje warto\u015bci na p\u00f3\u0142k\u0119?\nCzy mog\u0119 wydawa\u0107 pigu\u0142ki wczesnoporonne jako farmaceuta, broni\u0107 pedofila jako adwokat, promowa\u0107 koncern tytoniowy jako marketingowiec?\nCzy s\u0105 zawody, gdzie jako katolik w og\u00f3le nie powinienem pracowa\u0107?\nCasus Jurek vs Gowin.\n","source":"jom","title":"Granice Kompromisu (Jurek, Gowin, Terlikowski, Duda)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"900","original_introtext":"16 marca, godz 19.00 | <p align=\"justify\"><font size=\"2\">Zapraszamy na kolejn\u0105 wielk\u0105 debat\u0119 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\"<\/font><\/p><font size=\"2\"><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Granice Kompromisu<\/span><\/font><br><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/div><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><div align=\"justify\"><font size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span> Tomasz Terlikowski, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Gowin, Sebastian Duda.<br><span style=\"font-weight: bold;\">Data i Miejsce: <\/span>Wtorek, 16 marca, godz 19.00, Aula II, SGH<br><br>Jak \nskutecznie prezentowa\u0107 warto\u015bci katolickie&nbsp; w sferze publicznej, w mediach oraz jak zachowywa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu codziennym?<br>Czy w pracy musz\u0119 odk\u0142ada\u0107 moje warto\u015bci na p\u00f3\u0142k\u0119?<br>Czy mog\u0119 wydawa\u0107 pigu\u0142ki wczesnoporonne jako farmaceuta, broni\u0107 pedofila jako adwokat, promowa\u0107 koncern tytoniowy jako marketingowiec?<br>Czy s\u0105 zawody, gdzie jako katolik w og\u00f3le nie powinienem pracowa\u0107?<br>Casus Jurek vs Gowin.<br><\/font><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"16 marca, godz 19.00"}}