{"content":"| UWAGA! :)\n\nW tym roku \u015bwi\u0119tujemy 20 rocznic\u0119 powo\u0142ania do dzia\u0142alno\u015bci naszego Stowarzyszenia!\n\nObchody (pocz\u0105tkowo zaplanowane na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 maja) odb\u0119d\u0105 si\u0119 pod koniec pa\u017adziernika.\n\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w podamy wkr\u00f3tce.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | UWAGA! :)\n\nW tym roku \u015bwi\u0119tujemy 20 rocznic\u0119 powo\u0142ania do dzia\u0142alno\u015bci naszego Stowarzyszenia!\n\nObchody (pocz\u0105tkowo zaplanowane na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 maja) odb\u0119d\u0105 si\u0119 pod koniec pa\u017adziernika.\n\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w podamy wkr\u00f3tce.\n\n-->","source":"jos","title":"20lecie ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-05-20 15:17:29","id":"761","original_introtext":" | UWAGA! :)<BR><BR>W tym roku \u015bwi\u0119tujemy 20 rocznic\u0119 powo\u0142ania do dzia\u0142alno\u015bci naszego Stowarzyszenia!<BR><BR>Obchody (pocz\u0105tkowo zaplanowane na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 maja) odb\u0119d\u0105 si\u0119 pod koniec pa\u017adziernika.<BR><BR>Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w podamy wkr\u00f3tce.<BR>","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| UWAGA! :)\n\nW tym roku \u015bwi\u0119tujemy 20 rocznic\u0119 powo\u0142ania do dzia\u0142alno\u015bci naszego Stowarzyszenia!\n\nObchody (pocz\u0105tkowo zaplanowane na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 maja) odb\u0119d\u0105 si\u0119 pod koniec pa\u017adziernika.\n\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w podamy wkr\u00f3tce.\n","source":"jom","title":"20lecie ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"761","original_introtext":"| UWAGA! :)<BR><BR>W tym roku \u015bwi\u0119tujemy 20 rocznic\u0119 powo\u0142ania do dzia\u0142alno\u015bci naszego Stowarzyszenia!<BR><BR>Obchody (pocz\u0105tkowo zaplanowane na drug\u0105 po\u0142ow\u0119 maja) odb\u0119d\u0105 si\u0119 pod koniec pa\u017adziernika.<BR><BR>Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w podamy wkr\u00f3tce.<BR>","original_fulltext":""}}