{"content":"30 pa\u017adziernika, godz.19:30 | \nZapraszamy na adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie sie w ko\u015bciele **p.w. \u015bw. Szczepana (Mokot\u00f3w, ul. Narbutta 27) o godz. 19:30.**\n\nZnajd\u017amy chocia\u017c godzin\u0119 czasu, aby kl\u0119kn\u0105\u0107 przed Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramentem, pomodli\u0107 sie, podzi\u0119kowa\u0107 i uwielbi\u0107 Chrystusa w&nbsp;gronie znajomych...\n\nJako \u017ce dobiega ko\u0144ca pa\u017adziernik - miesi\u0105c r\u00f3\u017ca\u0144cowy - mo\u017cemy te\u017c wsp\u00f3lnie odm\u00f3wi\u0107 cz\u0105stk\u0119 r\u00f3\u017ca\u0144ca.\n\nZapraszamy serdecznie!\n","source":"jom","title":"Adoracja 23","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"532","original_introtext":"30 pa\u017adziernika, godz.19:30 | <P><FONT size=2>Zapraszamy na adoracj\u0119, kt\u00f3ra odb\u0119dzie sie w ko\u015bciele <STRONG>p.w. \u015bw. Szczepana (Mokot\u00f3w, ul. Narbutta 27) o godz. 19:30.<\/STRONG><BR><BR><\/FONT><FONT size=2>Znajd\u017amy chocia\u017c godzin\u0119 czasu, aby kl\u0119kn\u0105\u0107 przed Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramentem, pomodli\u0107 sie, podzi\u0119kowa\u0107 i uwielbi\u0107 Chrystusa w&nbsp;gronie znajomych...<BR><\/FONT><FONT size=2><\/FONT><P><FONT size=2>Jako \u017ce dobiega ko\u0144ca pa\u017adziernik - miesi\u0105c r\u00f3\u017ca\u0144cowy - mo\u017cemy te\u017c wsp\u00f3lnie odm\u00f3wi\u0107 cz\u0105stk\u0119 r\u00f3\u017ca\u0144ca.<BR><BR><\/FONT><FONT size=2>Zapraszamy serdecznie!<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"30 pa\u017adziernika, godz.19:30"}