{"content":"\n\n![images\/newsy\/majowka2014_01.jpg](images\/newsy\/majowka2014_01.jpg)**Chcesz odpocz\u0105\u0107 od miejskiego zgie\u0142ku, ale nie wiesz gdzie? Mamy dla Ciebie rozwi\u0105zanie! Wybierz si\u0119 z Soli Deo na Maj\u00f3wk\u0119!**\n\n W tym roku b\u0119dziemy odpoczywa\u0107 w Beskidach, w\u0119drowa\u0107 po g\u00f3rach, zwiedza\u0107 **miasto Adama Ma\u0142ysza** i pyta\u0107 g\u00f3rali o pogod\u0119. Zagl\u0105dniemy tak\u017ce na chwil\u0119 do **Czech**. Nasz\u0105 baz\u0105 wypadow\u0105 b\u0119dzie **Cieszyn**. W pakiecie r\u00f3wnie\u017c inne atrakcje. \n\n Wyje\u017cd\u017camy w \u015brod\u0119 wieczorem, w Warszawie b\u0119dziemy z powrotem w niedziel\u0119 rano. **Zapisy na mailu: majowkasolideo@gmail.com**. Spiesz si\u0119, liczba miejsc ograniczona!\n\n **Koszt** **wyjazdu** **to 208,70z\u0142.**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n 63,70z\u0142 (koszt bilet\u00f3w PKP) prosimy wp\u0142aci\u0107 na nasze konto:\n AKADEMICKIE STOWARZYSZENIE KATOLICKIE SOLI DEO\n 14 1020 1013 0000 0702 0109 8508\n UL. DEWAJTIS 5\n 01-815 WARSZAWA\n W temacie wpisuj\u0105c: MAJOWKA + Imi\u0119 i nazwisko\n\n Pozosta\u0142e 145z\u0142 p\u0142atne na miejscu.\n\n Wi\u0119cej informacji (m.in. szczeg\u00f3\u0142owy plan) znajdziesz na grupie wyjazdu: https:\/\/www.facebook.com\/groups\/245159855669030\/\n","source":"jom","title":"Maj\u00f3wka 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-27 11:25:38","id":"5387","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/majowka2014_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>Chcesz odpocz\u0105\u0107 od miejskiego zgie\u0142ku, ale nie wiesz gdzie? Mamy dla Ciebie rozwi\u0105zanie! Wybierz si\u0119 z Soli Deo na Maj\u00f3wk\u0119!<\/strong><br \/><br \/> W tym roku b\u0119dziemy odpoczywa\u0107 w Beskidach, w\u0119drowa\u0107 po g\u00f3rach, zwiedza\u0107 <strong>miasto Adama Ma\u0142ysza<\/strong> i pyta\u0107 g\u00f3rali o pogod\u0119. Zagl\u0105dniemy tak\u017ce na chwil\u0119 do <strong>Czech<\/strong>. Nasz\u0105 baz\u0105 wypadow\u0105 b\u0119dzie <strong>Cieszyn<\/strong>. W pakiecie r\u00f3wnie\u017c inne atrakcje. <br \/><br \/> Wyje\u017cd\u017camy w \u015brod\u0119 wieczorem, w Warszawie b\u0119dziemy z powrotem w niedziel\u0119 rano. <strong>Zapisy na mailu: majowkasolideo@gmail.com<\/strong>. Spiesz si\u0119, liczba miejsc ograniczona!<br \/><br \/> <strong>Koszt<\/strong> <strong>wyjazdu<\/strong> <strong>to 208,70z\u0142.<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/> 63,70z\u0142 (koszt bilet\u00f3w PKP) prosimy wp\u0142aci\u0107 na nasze konto:<br \/> AKADEMICKIE STOWARZYSZENIE KATOLICKIE SOLI DEO<br \/> 14 1020 1013 0000 0702 0109 8508<br \/> UL. DEWAJTIS 5<br \/> 01-815 WARSZAWA<br \/> W temacie wpisuj\u0105c: MAJOWKA + Imi\u0119 i nazwisko<br \/><br \/> Pozosta\u0142e 145z\u0142 p\u0142atne na miejscu.<br \/><br \/> Wi\u0119cej informacji (m.in. szczeg\u00f3\u0142owy plan) znajdziesz na grupie wyjazdu: https:\/\/www.facebook.com\/groups\/245159855669030\/<\/p>"}