{"content":"\n**\n![10_SLOW_m](images\/stories\/10_SLOW_m.jpg)**\n\"Oto Dekalog: dziesi\u0119\u0107 s\u0142\u00f3w. Od tych dziesi\u0119ciu prostych s\u0142\u00f3w zale\u017cy  przysz\u0142o\u015b\u0107 cz\u0142owieka i spo\u0142ecze\u0144stw. Przysz\u0142o\u015b\u0107 narodu, pa\u0144stwa, Europy i  \u015bwiata\". Jan Pawe\u0142 II, Koszalin, 1 VI 1991\n\u00a0Zapraszamy na cykl dyskusji po\u0142\u0105czonych z projekcjami przem\u00f3wie\u0144  Jana Paw\u0142a II z 1991 roku oraz pokazami \"Dekalogu\" Krzysztofa  Kie\u015blowskiego. Projekt odbywa si\u0119 w 20. rocznic\u0119 pierwszej pielgrzymki  Jana Paw\u0142a II do wolnej Polski\n\u00a0**19-24 maja, godz. 18.00 kino Alchemia** (ul. Jezuicka 4, Stare Miasto, na ty\u0142ach Katedry \u015aw. Jana, kamienica Sto\u0142ecznego Centrum Edukacji i Kultury)\n\u00a0\n\u00a0**WST\u0118P WOLNY!!!**\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n \nProgram:\n**19 maja, czwartek**\n\"Nie b\u0119dziesz mia\u0142 bog\u00f3w cudzych przede mn\u0105\"\ndyskusja: o. dr Maciej Zi\u0119ba, prof. Wies\u0142aw Chrzanowski\nprojekcja filmowa: homilia z Lubaczowa, \"Dekalog II\"\n\ngospodarz wieczoru: Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II\n**20 maja, pi\u0105tek**\n\"Nie zabijaj\"\nwyk\u0142ad: \"Etyka \u017cycia w uj\u0119ciu Jana  Paw\u0142a II\", s. prof. dr hab. Barbara Chyrowicz\ndyskusja: ks. Jan Kaczkowski, Magdalena Dakowska, s. Konsolata Marciniak, Zbigniew Nosowski\nprojekcja filmowa: homilia z Radomia, \u00a0\"Dekalog V\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Laboratorium Wi\u0119zi\n**21 maja, sobota**\n\"Czcij ojca swego i matk\u0119 swoj\u0105\"\ndyskusja: red. Pawe\u0142 \nZuchniewicz, Ireneusz Jab\u0142o\u0144ski, ks. dr Krzysztof Wolski\nprojekcja filmowa: homilia z Kielc, \"Dekalog IV\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Fundacja Narodowego Dnia \u017bycia\n\n**22 maja, niedziela**\n\"Nie cudzo\u0142\u00f3\u017c\"\ndyskusja: o. Ksawery Knotz, dr Aneta Gawkowska, Justyna i Wojciech Ja\u017aniccy\nprojekcja filmowa: homilia z \u0141om\u017cy, \"Dekalog IX\"\n\ngospodarz wieczoru: Soli Deo\n**23 maja, poniedzia\u0142ek**\n\"Nie kradnij\"\ndyskusja: prof. Ryszard Bugaj, o. prof. Jacek Salij, dr Mateusz Matyszkowicz\nprojekcja filmowa: homilia z  Bia\u0142egostoku, \"Dekalog X\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Teologia Polityczna\n\n**24 maja, wtorek **\n\"Nie m\u00f3w fa\u0142szywego \u015bwiadectwa przeciw bli\u017aniemu swemu\"\nprojekcja filmowa: homilia z Olsztyna, \"Dekalog VIII\"\n\ngospodarz wieczoru: Areopag XXI\nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142y Religia TV, Radio Warszawa, Go\u015b\u0107  Niedzielny i KAI.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![10_SLOW_m](images\/stories\/10_SLOW_m.jpg)**\n\r\n\n\"Oto Dekalog: dziesi\u0119\u0107 s\u0142\u00f3w. Od tych dziesi\u0119ciu prostych s\u0142\u00f3w zale\u017cy  przysz\u0142o\u015b\u0107 cz\u0142owieka i spo\u0142ecze\u0144stw. Przysz\u0142o\u015b\u0107 narodu, pa\u0144stwa, Europy i  \u015bwiata\". Jan Pawe\u0142 II, Koszalin, 1 VI 1991\n\r\n\n\u00a0Zapraszamy na cykl dyskusji po\u0142\u0105czonych z projekcjami przem\u00f3wie\u0144  Jana Paw\u0142a II z 1991 roku oraz pokazami \"Dekalogu\" Krzysztofa  Kie\u015blowskiego. Projekt odbywa si\u0119 w 20. rocznic\u0119 pierwszej pielgrzymki  Jana Paw\u0142a II do wolnej Polski\n\r\n\n\u00a0**19-24 maja, godz. 18.00 kino Alchemia** (ul. Jezuicka 4, Stare Miasto, na ty\u0142ach Katedry \u015aw. Jana, kamienica Sto\u0142ecznego Centrum Edukacji i Kultury)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0**WST\u0118P WOLNY!!!**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n \nProgram:\n**19 maja, czwartek**\n\"Nie b\u0119dziesz mia\u0142 bog\u00f3w cudzych przede mn\u0105\"\ndyskusja: o. dr Maciej Zi\u0119ba, prof. Wies\u0142aw Chrzanowski\nprojekcja filmowa: homilia z Lubaczowa, \"Dekalog II\"\n\ngospodarz wieczoru: Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II\n**20 maja, pi\u0105tek**\n\"Nie zabijaj\"\nwyk\u0142ad: \"Etyka \u017cycia w uj\u0119ciu Jana  Paw\u0142a II\", s. prof. dr hab. Barbara Chyrowicz\ndyskusja: ks. Jan Kaczkowski, Magdalena Dakowska, s. Konsolata Marciniak, Zbigniew Nosowski\nprojekcja filmowa: homilia z Radomia, \u00a0\"Dekalog V\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Laboratorium Wi\u0119zi\n**21 maja, sobota**\n\"Czcij ojca swego i matk\u0119 swoj\u0105\"\ndyskusja: red. Pawe\u0142 Zuchniewicz, Ireneusz Jab\u0142o\u0144ski, ks. dr Krzysztof Wolski\nprojekcja filmowa: homilia z Kielc, \"Dekalog IV\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Fundacja Narodowego Dnia \u017bycia\n\n**22 maja, niedziela**\n\"Nie cudzo\u0142\u00f3\u017c\"\ndyskusja: o. Ksawery Knotz, dr Aneta Gawkowska, Justyna i Wojciech Ja\u017aniccy\nprojekcja filmowa: homilia z \u0141om\u017cy, \"Dekalog IX\"\n\ngospodarz wieczoru: Soli Deo\n**23 maja, poniedzia\u0142ek**\n\"Nie kradnij\"\ndyskusja: prof. Ryszard Bugaj, o. prof. Jacek Salij, dr Mateusz Matyszkowicz\nprojekcja filmowa: homilia z  Bia\u0142egostoku, \"Dekalog X\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Teologia Polityczna\n\n**24 maja, wtorek **\n\"Nie m\u00f3w fa\u0142szywego \u015bwiadectwa przeciw bli\u017aniemu swemu\"\ndyskusja: red. Ewa Czaczkowska, dr Tomasz \u017bukowski, red. Barbara Su\u0142ek-Kowalska, ks. Artur Stopka\nprojekcja filmowa: homilia z Olsztyna, \"Dekalog VIII\"\n\ngospodarz wieczoru: Areopag XXI\nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142y Religia TV, Radio Warszawa, Go\u015b\u0107  Niedzielny i KAI.\n-->","source":"jos","title":"10 S\u0141\u00d3W I HISTORIA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-18 18:15:49","id":"161","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"10_SLOW_m\" src=\"images\/stories\/10_SLOW_m.jpg\" height=\"120\" width=\"85\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p>\"Oto Dekalog: dziesi\u0119\u0107 s\u0142\u00f3w. Od tych dziesi\u0119ciu prostych s\u0142\u00f3w zale\u017cy  przysz\u0142o\u015b\u0107 cz\u0142owieka i spo\u0142ecze\u0144stw. Przysz\u0142o\u015b\u0107 narodu, pa\u0144stwa, Europy i  \u015bwiata\". Jan Pawe\u0142 II, Koszalin, 1 VI 1991<\/p>\r\n<p>\u00a0Zapraszamy na cykl dyskusji po\u0142\u0105czonych z projekcjami przem\u00f3wie\u0144  Jana Paw\u0142a II z 1991 roku oraz pokazami \"Dekalogu\" Krzysztofa  Kie\u015blowskiego. Projekt odbywa si\u0119 w 20. rocznic\u0119 pierwszej pielgrzymki  Jana Paw\u0142a II do wolnej Polski<\/p>\r\n<p>\u00a0<strong>19-24 maja, godz. 18.00 kino Alchemia<\/strong> (ul. Jezuicka 4, Stare Miasto, na ty\u0142ach Katedry \u015aw. Jana, kamienica Sto\u0142ecznego Centrum Edukacji i Kultury)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<strong>WST\u0118P WOLNY!!!<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> <br \/>Program:<br \/><br \/><br \/><strong>19 maja, czwartek<\/strong><br \/>\"Nie b\u0119dziesz mia\u0142 bog\u00f3w cudzych przede mn\u0105\"<br \/>dyskusja: o. dr Maciej Zi\u0119ba, prof. Wies\u0142aw Chrzanowski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Lubaczowa, \"Dekalog II\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II<br \/><br \/><br \/><strong>20 maja, pi\u0105tek<\/strong><br \/>\"Nie zabijaj\"<br \/>wyk\u0142ad: \"Etyka \u017cycia w uj\u0119ciu Jana  Paw\u0142a II\", s. prof. dr hab. Barbara Chyrowicz<br \/>dyskusja: ks. Jan Kaczkowski, Magdalena Dakowska, s. Konsolata Marciniak, Zbigniew Nosowski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Radomia, \u00a0\"Dekalog V\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Laboratorium Wi\u0119zi<br \/><br \/><br \/><strong>21 maja, sobota<\/strong><br \/>\"Czcij ojca swego i matk\u0119 swoj\u0105\"<br \/>dyskusja: red. Pawe\u0142 Zuchniewicz, Ireneusz Jab\u0142o\u0144ski, ks. dr Krzysztof Wolski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Kielc, \"Dekalog IV\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Fundacja Narodowego Dnia \u017bycia<br \/><br \/><strong>22 maja, niedziela<\/strong><br \/>\"Nie cudzo\u0142\u00f3\u017c\"<br \/>dyskusja: o. Ksawery Knotz, dr Aneta Gawkowska, Justyna i Wojciech Ja\u017aniccy<br \/>projekcja filmowa: homilia z \u0141om\u017cy, \"Dekalog IX\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Soli Deo<br \/><br \/><br \/><strong>23 maja, poniedzia\u0142ek<\/strong><br \/>\"Nie kradnij\"<br \/>dyskusja: prof. Ryszard Bugaj, o. prof. Jacek Salij, dr Mateusz Matyszkowicz<br \/>projekcja filmowa: homilia z  Bia\u0142egostoku, \"Dekalog X\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Teologia Polityczna<br \/><br \/><strong>24 maja, wtorek <\/strong><br \/>\"Nie m\u00f3w fa\u0142szywego \u015bwiadectwa przeciw bli\u017aniemu swemu\"<br \/>dyskusja: red. Ewa Czaczkowska, dr Tomasz \u017bukowski, red. Barbara Su\u0142ek-Kowalska, ks. Artur Stopka<br \/>projekcja filmowa: homilia z Olsztyna, \"Dekalog VIII\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Areopag XXI<br \/><br \/><br \/>Patronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142y Religia TV, Radio Warszawa, Go\u015b\u0107  Niedzielny i KAI.","after-2013-move":{"content":"\n**\n![10_SLOW_m](images\/stories\/10_SLOW_m.jpg)**\n\"Oto Dekalog: dziesi\u0119\u0107 s\u0142\u00f3w. Od tych dziesi\u0119ciu prostych s\u0142\u00f3w zale\u017cy  przysz\u0142o\u015b\u0107 cz\u0142owieka i spo\u0142ecze\u0144stw. Przysz\u0142o\u015b\u0107 narodu, pa\u0144stwa, Europy i  \u015bwiata\". Jan Pawe\u0142 II, Koszalin, 1 VI 1991\n\u00a0Zapraszamy na cykl dyskusji po\u0142\u0105czonych z projekcjami przem\u00f3wie\u0144  Jana Paw\u0142a II z 1991 roku oraz pokazami \"Dekalogu\" Krzysztofa  Kie\u015blowskiego. Projekt odbywa si\u0119 w 20. rocznic\u0119 pierwszej pielgrzymki  Jana Paw\u0142a II do wolnej Polski\n\u00a0**19-24 maja, godz. 18.00 kino Alchemia** (ul. Jezuicka 4, Stare Miasto, na ty\u0142ach Katedry \u015aw. Jana, kamienica Sto\u0142ecznego Centrum Edukacji i Kultury)\n\u00a0\n\u00a0**WST\u0118P WOLNY!!!**\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n \nProgram:\n**19 maja, czwartek**\n\"Nie b\u0119dziesz mia\u0142 bog\u00f3w cudzych przede mn\u0105\"\ndyskusja: o. dr Maciej Zi\u0119ba, prof. Wies\u0142aw Chrzanowski\nprojekcja filmowa: homilia z Lubaczowa, \"Dekalog II\"\n\ngospodarz wieczoru: Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II\n**20 maja, pi\u0105tek**\n\"Nie zabijaj\"\nwyk\u0142ad: \"Etyka \u017cycia w uj\u0119ciu Jana  Paw\u0142a II\", s. prof. dr hab. Barbara Chyrowicz\ndyskusja: ks. Jan Kaczkowski, Magdalena Dakowska, s. Konsolata Marciniak, Zbigniew Nosowski\nprojekcja filmowa: homilia z Radomia, \u00a0\"Dekalog V\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Laboratorium Wi\u0119zi\n**21 maja, sobota**\n\"Czcij ojca swego i matk\u0119 swoj\u0105\"\ndyskusja: red. Pawe\u0142 \nZuchniewicz, Ireneusz Jab\u0142o\u0144ski, ks. dr Krzysztof Wolski\nprojekcja filmowa: homilia z Kielc, \"Dekalog IV\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Fundacja Narodowego Dnia \u017bycia\n\n**22 maja, niedziela**\n\"Nie cudzo\u0142\u00f3\u017c\"\ndyskusja: o. Ksawery Knotz, dr Aneta Gawkowska, Justyna i Wojciech Ja\u017aniccy\nprojekcja filmowa: homilia z \u0141om\u017cy, \"Dekalog IX\"\n\ngospodarz wieczoru: Soli Deo\n**23 maja, poniedzia\u0142ek**\n\"Nie kradnij\"\ndyskusja: prof. Ryszard Bugaj, o. prof. Jacek Salij, dr Mateusz Matyszkowicz\nprojekcja filmowa: homilia z  Bia\u0142egostoku, \"Dekalog X\"\u00a0\n\ngospodarz wieczoru: Teologia Polityczna\n\n**24 maja, wtorek **\n\"Nie m\u00f3w fa\u0142szywego \u015bwiadectwa przeciw bli\u017aniemu swemu\"\nprojekcja filmowa: homilia z Olsztyna, \"Dekalog VIII\"\n\ngospodarz wieczoru: Areopag XXI\nPatronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142y Religia TV, Radio Warszawa, Go\u015b\u0107  Niedzielny i KAI.","source":"jom","title":"10 S\u0141\u00d3W I HISTORIA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"161","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"10_SLOW_m\" src=\"images\/stories\/10_SLOW_m.jpg\" height=\"120\" width=\"85\" \/><\/strong><\/p>\n<p>\"Oto Dekalog: dziesi\u0119\u0107 s\u0142\u00f3w. Od tych dziesi\u0119ciu prostych s\u0142\u00f3w zale\u017cy  przysz\u0142o\u015b\u0107 cz\u0142owieka i spo\u0142ecze\u0144stw. Przysz\u0142o\u015b\u0107 narodu, pa\u0144stwa, Europy i  \u015bwiata\". Jan Pawe\u0142 II, Koszalin, 1 VI 1991<\/p>\n<p>\u00a0Zapraszamy na cykl dyskusji po\u0142\u0105czonych z projekcjami przem\u00f3wie\u0144  Jana Paw\u0142a II z 1991 roku oraz pokazami \"Dekalogu\" Krzysztofa  Kie\u015blowskiego. Projekt odbywa si\u0119 w 20. rocznic\u0119 pierwszej pielgrzymki  Jana Paw\u0142a II do wolnej Polski<\/p>\n<p>\u00a0<strong>19-24 maja, godz. 18.00 kino Alchemia<\/strong> (ul. Jezuicka 4, Stare Miasto, na ty\u0142ach Katedry \u015aw. Jana, kamienica Sto\u0142ecznego Centrum Edukacji i Kultury)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<strong>WST\u0118P WOLNY!!!<\/strong><\/p>","original_fulltext":"<br \/> <br \/>Program:<br \/><br \/><br \/><strong>19 maja, czwartek<\/strong><br \/>\"Nie b\u0119dziesz mia\u0142 bog\u00f3w cudzych przede mn\u0105\"<br \/>dyskusja: o. dr Maciej Zi\u0119ba, prof. Wies\u0142aw Chrzanowski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Lubaczowa, \"Dekalog II\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II<br \/><br \/><br \/><strong>20 maja, pi\u0105tek<\/strong><br \/>\"Nie zabijaj\"<br \/>wyk\u0142ad: \"Etyka \u017cycia w uj\u0119ciu Jana  Paw\u0142a II\", s. prof. dr hab. Barbara Chyrowicz<br \/>dyskusja: ks. Jan Kaczkowski, Magdalena Dakowska, s. Konsolata Marciniak, Zbigniew Nosowski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Radomia, \u00a0\"Dekalog V\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Laboratorium Wi\u0119zi<br \/><br \/><br \/><strong>21 maja, sobota<\/strong><br \/>\"Czcij ojca swego i matk\u0119 swoj\u0105\"<br \/>dyskusja: red. Pawe\u0142 \nZuchniewicz, Ireneusz Jab\u0142o\u0144ski, ks. dr Krzysztof Wolski<br \/>projekcja filmowa: homilia z Kielc, \"Dekalog IV\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Fundacja Narodowego Dnia \u017bycia<br \/><br \/><strong>22 maja, niedziela<\/strong><br \/>\"Nie cudzo\u0142\u00f3\u017c\"<br \/>dyskusja: o. Ksawery Knotz, dr Aneta Gawkowska, Justyna i Wojciech Ja\u017aniccy<br \/>projekcja filmowa: homilia z \u0141om\u017cy, \"Dekalog IX\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Soli Deo<br \/><br \/><br \/><strong>23 maja, poniedzia\u0142ek<\/strong><br \/>\"Nie kradnij\"<br \/>dyskusja: prof. Ryszard Bugaj, o. prof. Jacek Salij, dr Mateusz Matyszkowicz<br \/>projekcja filmowa: homilia z  Bia\u0142egostoku, \"Dekalog X\"\u00a0<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Teologia Polityczna<br \/><br \/><strong>24 maja, wtorek <\/strong><br \/>\"Nie m\u00f3w fa\u0142szywego \u015bwiadectwa przeciw bli\u017aniemu swemu\"<br \/&\ngt;dyskusja: red. Ewa Czaczkowska, dr Tomasz \u017bukowski, red. Barbara Su\u0142ek-Kowalska, ks. Artur Stopka<br \/>projekcja filmowa: homilia z Olsztyna, \"Dekalog VIII\"<br \/><br \/>gospodarz wieczoru: Areopag XXI<br \/><br \/><br \/>Patronat medialny nad wydarzeniem obj\u0119\u0142y Religia TV, Radio Warszawa, Go\u015b\u0107  Niedzielny i KAI."}}