{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg](images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg)\n\u00a0\nStata, Algebra, Ekonometria... Liczymy wariancje i estymujemy zmienne. \n - Ale Jak policzy\u0107 SWOJE W\u0141ASNE SZCZ\u0118\u015aCIE?\n\u00a0Z tym pytaniem student\u00f3w SGH (i nie tylko) zapraszamy od poniedzia\u0142ku 05.12 na uczelniane rekolekcje adwentowe.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n+ Temat nauk: \"Jak policzy\u0107 szcz\u0119\u015bcie?\"\n + Miejsce: Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, Aula V (III pi\u0119tro).\n + Termin: 05, 06, 07 grudnia (poniedzia\u0142ek-\u015broda); godz. 19:00.\n + Prowadz\u0105cy: Ks. Maciej Dalibor SDS (przewodnik grupy Zielonej WAPM)\n\n ZAPRASZAMY!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg](images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nStata, Algebra, Ekonometria... Liczymy wariancje i estymujemy zmienne. \n - Ale Jak policzy\u0107 SWOJE W\u0141ASNE SZCZ\u0118\u015aCIE?\n\u00a0Z tym pytaniem student\u00f3w SGH (i nie tylko) zapraszamy od poniedzia\u0142ku 05.12 na uczelniane rekolekcje adwentowe.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\r\n\n+ Temat nauk: \"Jak policzy\u0107 szcz\u0119\u015bcie?\"\n + Miejsce: Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, Aula V (III pi\u0119tro).\n + Termin: 05, 06, 07 grudnia (poniedzia\u0142ek-\u015broda); godz. 19:00.\n + Prowadz\u0105cy: Ks. Maciej Dalibor SDS (przewodnik grupy Zielonej WAPM)\n\n ZAPRASZAMY!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Ekonomiczne Rekolekcje na SGH: Jak policzy\u0107 Szcz\u0119\u015bcie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-29 15:37:53","id":"1049","original_introtext":"<p><img width=\"130\" src=\"images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Stata, Algebra, Ekonometria... Liczymy wariancje i estymujemy zmienne. <br \/> - Ale Jak policzy\u0107 SWOJE W\u0141ASNE SZCZ\u0118\u015aCIE?<br \/>\u00a0Z tym pytaniem student\u00f3w SGH (i nie tylko) zapraszamy od poniedzia\u0142ku 05.12 na uczelniane rekolekcje adwentowe.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p \/>\r\n","original_fulltext":"\r\n<\/p>\r\n<p>+ Temat nauk: \"Jak policzy\u0107 szcz\u0119\u015bcie?\"<br \/> + Miejsce: Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, Aula V (III pi\u0119tro).<br \/> + Termin: 05, 06, 07 grudnia (poniedzia\u0142ek-\u015broda); godz. 19:00.<br \/> + Prowadz\u0105cy: Ks. Maciej Dalibor SDS (przewodnik grupy Zielonej WAPM)<br \/><br \/> ZAPRASZAMY!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg](images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg)\n\u00a0\nStata, Algebra, Ekonometria... Liczymy wariancje i estymujemy zmienne. \n - Ale Jak policzy\u0107 SWOJE W\u0141ASNE SZCZ\u0118\u015aCIE?\n\u00a0Z tym pytaniem student\u00f3w SGH (i nie tylko) zapraszamy od poniedzia\u0142ku 05.12 na uczelniane rekolekcje adwentowe.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n+ Temat nauk: \"Jak policzy\u0107 szcz\u0119\u015bcie?\"\n + Miejsce: Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, Aula V (III pi\u0119tro).\n + Termin: 05, 06, 07 grudnia (poniedzia\u0142ek-\u015broda); godz. 19:00.\n + Prowadz\u0105cy: Ks. Maciej Dalibor SDS (przewodnik grupy Zielonej WAPM)\n\n ZAPRASZAMY!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Ekonomiczne Rekolekcje na SGH: Jak policzy\u0107 Szcz\u0119\u015bcie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1049","original_introtext":"<p><img width=\"130\" src=\"images\/stories\/grafiki\/koniczyna.jpg\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">Stata, Algebra, Ekonometria... Liczymy wariancje i estymujemy zmienne. <br \/> - Ale Jak policzy\u0107 SWOJE W\u0141ASNE SZCZ\u0118\u015aCIE?<br \/>\u00a0Z tym pytaniem student\u00f3w SGH (i nie tylko) zapraszamy od poniedzia\u0142ku 05.12 na uczelniane rekolekcje adwentowe.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p \/>","original_fulltext":"<\/p>\n<p>+ Temat nauk: \"Jak policzy\u0107 szcz\u0119\u015bcie?\"<br \/> + Miejsce: Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, Aula V (III pi\u0119tro).<br \/> + Termin: 05, 06, 07 grudnia (poniedzia\u0142ek-\u015broda); godz. 19:00.<br \/> + Prowadz\u0105cy: Ks. Maciej Dalibor SDS (przewodnik grupy Zielonej WAPM)<br \/><br \/> ZAPRASZAMY!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}