{"content":"2 marca 2008, godz. 19.oo | Serdecznie zapraszam na kolejne Spotkanie Pokolenia JP2. Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona \n*2 marca 2008 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.* \nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa BCH\u00d3R b II Paw\u0142a Jana My\u015bli Centrumpod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \n**Wyk\u0142ad przed Msz\u0105 \u015aw.** Przed msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi: Katarzyna Kolenda-Zaleska Temat wyk\u0142adu: Telewizja jako &#8222;emocjonalne medium&#8221; \u015bwiadomie wykorzystywane przez Jana Paw\u0142a II \n**Rozpocz\u0119cie:** godz. 17.30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66 \n*Katarzyna Kolenda-Zaleska* &#8211; dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24. Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuje z &#8222;Tygodnikiem Powszechnym&#8221;, a tak\u017ce przeprowadza poranne wywiady w Radiu TOK FM. Karier\u0119 dziennikarsk\u0105 rozpoczyna\u0142a w &#8222;Gazecie Krakowskiej\" i &#8222;Czasie Krakowskim\". P\u00f3\u017aniej pracowa\u0142a w &#8222;Wiadomo\u015bciach\" w Telewizji Publicznej. Obs\u0142ugiwa\u0142a pielgrzymki Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II do Polski i na Ukrain\u0119. Autorka ksi\u0105\u017cek: Pielgrzymka 2002 (o ostatniej podr\u00f3\u017cy Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny) oraz Zrozumie\u0107 Papie\u017ca (rozmowy o encyklikach Jana Paw\u0142a II z ks. Adamem Bonieckim).\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 2 marca 2008, godz. 19.oo | Serdecznie zapraszam na kolejne Spotkanie Pokolenia JP2. Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona \n\r\n\n*2 marca 2008 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.* \n\r\n\nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa BCH\u00d3R b II Paw\u0142a Jana My\u015bli Centrumpod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \n\r\n\n**Wyk\u0142ad przed Msz\u0105 \u015aw.** Przed msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi: Katarzyna Kolenda-Zaleska Temat wyk\u0142adu: Telewizja jako &#8222;emocjonalne medium&#8221; \u015bwiadomie wykorzystywane przez Jana Paw\u0142a II \n\r\n\n**Rozpocz\u0119cie:** godz. 17.30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66 \n\r\n\n*Katarzyna Kolenda-Zaleska* &#8211; dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24. Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuje z &#8222;Tygodnikiem Powszechnym&#8221;, a tak\u017ce przeprowadza poranne wywiady w Radiu TOK FM. Karier\u0119 dziennikarsk\u0105 rozpoczyna\u0142a w &#8222;Gazecie Krakowskiej\" i &#8222;Czasie Krakowskim\". P\u00f3\u017aniej pracowa\u0142a w &#8222;Wiadomo\u015bciach\" w Telewizji Publicznej. Obs\u0142ugiwa\u0142a pielgrzymki Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II do Polski i na Ukrain\u0119. Autorka ksi\u0105\u017cek: Pielgrzymka 2002 (o ostatniej podr\u00f3\u017cy Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny) oraz Zrozumie\u0107 Papie\u017ca (rozmowy o encyklikach Jana Paw\u0142a II z ks. Adamem Bonieckim).\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie Pokolenia JP2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-28 15:39:58","id":"576","original_introtext":"2 marca 2008, godz. 19.oo | Serdecznie zapraszam na kolejne Spotkanie Pokolenia JP2. Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona <br>\r\n<P><I>2 marca 2008 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.<\/I> <br>\r\n<P>Podczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa <BCH\u00d3R b II< Paw\u0142a Jana My\u015bli Centrum>pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. <br>\r\n<P><B>Wyk\u0142ad przed Msz\u0105 \u015aw.<\/B> Przed msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi: Katarzyna Kolenda-Zaleska Temat wyk\u0142adu: Telewizja jako &#8222;emocjonalne medium&#8221; \u015bwiadomie wykorzystywane przez Jana Paw\u0142a II <br>\r\n<P><B>Rozpocz\u0119cie:<\/B> godz. 17.30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66 <br>\r\n<P><U>Katarzyna Kolenda-Zaleska<\/U> &#8211; dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24. Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuje z &#8222;Tygodnikiem Powszechnym&#8221;, a tak\u017ce przeprowadza poranne wywiady w Radiu TOK FM. Karier\u0119 dziennikarsk\u0105 rozpoczyna\u0142a w &#8222;Gazecie Krakowskiej\" i &#8222;Czasie Krakowskim\". P\u00f3\u017aniej pracowa\u0142a w &#8222;Wiadomo\u015bciach\" w Telewizji Publicznej. Obs\u0142ugiwa\u0142a pielgrzymki Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II do Polski i na Ukrain\u0119. Autorka ksi\u0105\u017cek: Pielgrzymka 2002 (o ostatniej podr\u00f3\u017cy Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny) oraz Zrozumie\u0107 Papie\u017ca (rozmowy o encyklikach Jana Paw\u0142a II z ks. Adamem Bonieckim).<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"2 marca 2008, godz. 19.oo","after-2013-move":{"content":"2 marca 2008, godz. 19.oo | Serdecznie zapraszam na kolejne Spotkanie Pokolenia JP2. Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona \n*2 marca 2008 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.* \nPodczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa BCH\u00d3R b II Paw\u0142a Jana My\u015bli Centrumpod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. \n**Wyk\u0142ad przed Msz\u0105 \u015aw.** Przed msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi: Katarzyna Kolenda-Zaleska Temat wyk\u0142adu: Telewizja jako &#8222;emocjonalne medium&#8221; \u015bwiadomie wykorzystywane przez Jana Paw\u0142a II \n**Rozpocz\u0119cie:** godz. 17.30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66 \n*Katarzyna Kolenda-Zaleska* &#8211; dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24. Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuje z &#8222;Tygodnikiem Powszechnym&#8221;, a tak\u017ce przeprowadza poranne wywiady w Radiu TOK FM. Karier\u0119 dziennikarsk\u0105 rozpoczyna\u0142a w &#8222;Gazecie Krakowskiej\" i &#8222;Czasie Krakowskim\". P\u00f3\u017aniej pracowa\u0142a w &#8222;Wiadomo\u015bciach\" w Telewizji Publicznej. Obs\u0142ugiwa\u0142a pielgrzymki Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II do Polski i na Ukrain\u0119. Autorka ksi\u0105\u017cek: Pielgrzymka 2002 (o ostatniej podr\u00f3\u017cy Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny) oraz Zrozumie\u0107 Papie\u017ca (rozmowy o encyklikach Jana Paw\u0142a II z ks. Adamem Bonieckim).\n","source":"jom","title":"Spotkanie Pokolenia JP2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"576","original_introtext":"2 marca 2008, godz. 19.oo | Serdecznie zapraszam na kolejne Spotkanie Pokolenia JP2. Stypendy\u015bci Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II w Warszawie i O\u015brodek Akademicki przy ko\u015bciele \u015bw. Anny zapraszaj\u0105 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 Pokolenia JP2, kt\u00f3ra zostanie odprawiona <br>\n<P><I>2 marca 2008 roku o godz. 19.00 w ko\u015bciele \u015bw. Anny w Warszawie.<\/I> <br>\n<P>Podczas Mszy \u015bwi\u0119tej za\u015bpiewa <BCH\u00d3R b II< Paw\u0142a Jana My\u015bli Centrum>pod dyrekcj\u0105 Zofii Soko\u0142owskiej. <br>\n<P><B>Wyk\u0142ad przed Msz\u0105 \u015aw.<\/B> Przed msz\u0105 wyk\u0142ad wyg\u0142osi: Katarzyna Kolenda-Zaleska Temat wyk\u0142adu: Telewizja jako &#8222;emocjonalne medium&#8221; \u015bwiadomie wykorzystywane przez Jana Paw\u0142a II <br>\n<P><B>Rozpocz\u0119cie:<\/B> godz. 17.30, Sala Centralnej Biblioteki Rolniczej, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 66 <br>\n<P><U>Katarzyna Kolenda-Zaleska<\/U> &#8211; dziennikarka Fakt\u00f3w TVN i TVN24. Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuje z &#8222;Tygodnikiem Powszechnym&#8221;, a tak\u017ce przeprowadza poranne wywiady w Radiu TOK FM. Karier\u0119 dziennikarsk\u0105 rozpoczyna\u0142a w &#8222;Gazecie Krakowskiej\" i &#8222;Czasie Krakowskim\". P\u00f3\u017aniej pracowa\u0142a w &#8222;Wiadomo\u015bciach\" w Telewizji Publicznej. Obs\u0142ugiwa\u0142a pielgrzymki Papie\u017ca Jana Paw\u0142a II do Polski i na Ukrain\u0119. Autorka ksi\u0105\u017cek: Pielgrzymka 2002 (o ostatniej podr\u00f3\u017cy Jana Paw\u0142a II do Ojczyzny) oraz Zrozumie\u0107 Papie\u017ca (rozmowy o encyklikach Jana Paw\u0142a II z ks. Adamem Bonieckim).<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"2 marca 2008, godz. 19.oo"}}