{"content":"16 listopada 2010 | Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaki wp\u0142yw b\u0119d\u0105 mia\u0142y wzorce przekazane Ci przez rodzic\u00f3w na Twoje doros\u0142e \u017cycie i na to, jak wychowasz Twoje dzieci? \nCo mo\u017cesz zrobi\u0107, aby z Twojej rodziny wzi\u0105\u0107 to, co dobre, a odrzuci\u0107 to, co z\u0142e?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci,\n&nbsp;jak\u0105 wyg\u0142osi \n\ndr Szymon GRZELAK\n\nData: 16.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nPo spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cek dr Grzelaka oraz jego \u017cony. &\nlt;br>\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony [www.solideo.pl](..\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 listopada 2010 | Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaki wp\u0142yw b\u0119d\u0105 mia\u0142y wzorce przekazane Ci przez rodzic\u00f3w na Twoje doros\u0142e \u017cycie i na to, jak wychowasz Twoje dzieci? \nCo mo\u017cesz zrobi\u0107, aby z Twojej rodziny wzi\u0105\u0107 to, co dobre, a odrzuci\u0107 to, co z\u0142e?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci,\n&nbsp;jak\u0105 wyg\u0142osi \n\ndr Szymon GRZELAK\n\nData: 16.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nPo spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cek dr Grzelaka oraz jego \u017cony. \n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony [www.solideo.pl](..\/)\n                                                      \n-->","source":"jos","title":"Jak daleko padnie jab\u0142ko od jab\u0142oni? Decyzja nale\u017cy do Ciebie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-20 12:09:45","id":"975","original_introtext":"16 listopada 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaki wp\u0142yw b\u0119d\u0105 mia\u0142y <span style=\"font-weight: bold;\">wzorce<\/span> przekazane Ci przez rodzic\u00f3w na Twoje <span style=\"font-weight: bold;\">doros\u0142e \u017cycie<\/span> i na to, jak wychowasz Twoje dzieci? <br>Co mo\u017cesz zrobi\u0107, aby z Twojej rodziny wzi\u0105\u0107 to, co dobre, a odrzuci\u0107 to, co z\u0142e?<\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu <font size=\"4\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci,<\/font><br>&nbsp;jak\u0105 wyg\u0142osi <\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font size=\"4\"><br>dr Szymon GRZELAK<\/font><\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: <\/span>16.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.10<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br>Po spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cek dr Grzelaka oraz jego \u017cony. <br><br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Konferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.<br>Szczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <\/font><a href=\"..\/\">www.solideo.pl<\/a><br>                                                      ","original_fulltext":"","text-date":"16 listopada 2010","after-2013-move":{"content":"16 listopada 2010 | Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaki wp\u0142yw b\u0119d\u0105 mia\u0142y wzorce przekazane Ci przez rodzic\u00f3w na Twoje doros\u0142e \u017cycie i na to, jak wychowasz Twoje dzieci? \nCo mo\u017cesz zrobi\u0107, aby z Twojej rodziny wzi\u0105\u0107 to, co dobre, a odrzuci\u0107 to, co z\u0142e?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci,\n&nbsp;jak\u0105 wyg\u0142osi \n\ndr Szymon GRZELAK\n\nData: 16.11.2010 rok\nGodzina: 20.10\n\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nPo spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cek dr Grzelaka oraz jego \u017cony. &\nlt;br>\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843\n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony [www.solideo.pl](..\/)\n","source":"jom","title":"Jak daleko padnie jab\u0142ko od jab\u0142oni? Decyzja nale\u017cy do Ciebie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"975","original_introtext":"16 listopada 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy zastanawia\u0142e\u015b si\u0119, jaki wp\u0142yw b\u0119d\u0105 mia\u0142y <span style=\"font-weight: bold;\">wzorce<\/span> przekazane Ci przez rodzic\u00f3w na Twoje <span style=\"font-weight: bold;\">doros\u0142e \u017cycie<\/span> i na to, jak wychowasz Twoje dzieci? <br>Co mo\u017cesz zrobi\u0107, aby z Twojej rodziny wzi\u0105\u0107 to, co dobre, a odrzuci\u0107 to, co z\u0142e?<\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu <font size=\"4\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci,<\/font><br>&nbsp;jak\u0105 wyg\u0142osi <\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><br><font style=&\nquot;font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><font size=\"4\"><br>dr Szymon GRZELAK<\/font><\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: <\/span>16.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.10<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Kampus G\u0142\u00f3wny, Aula w Starym BUW, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br>Po spotkaniu b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 kupienia ksi\u0105\u017cek dr Grzelaka oraz jego \u017cony. &\nlt;br><br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843<br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Konferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.<br>Szczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <\/font><a href=\"..\/\">www.solideo.pl<\/a><br>","original_fulltext":"","text-date":"16 listopada 2010"}}