{"content":"Maj | Trwaj\u0105 zapisy na ca\u0142y szereg warsztat\u00f3w organizowanych w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119: zarz\u0105dzanie sob\u0105 (prowadz\u0105cy - Konrad Milewski!), kreowanie wizerunku, prezentacje i wyst\u0105pienia publiczne, warsztat dla zakochanych i inne. Zapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Maj | Trwaj\u0105 zapisy na ca\u0142y szereg warsztat\u00f3w organizowanych w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119: zarz\u0105dzanie sob\u0105 (prowadz\u0105cy - Konrad Milewski!), kreowanie wizerunku, prezentacje i wyst\u0105pienia publiczne, warsztat dla zakochanych i inne. Zapraszamy!\n         \n-->","source":"jos","title":"Warsztaty Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-27 22:59:02","id":"710","original_introtext":"Maj | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Trwaj\u0105 zapisy na ca\u0142y szereg warsztat\u00f3w organizowanych w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119: zarz\u0105dzanie sob\u0105 (prowadz\u0105cy - Konrad Milewski!), kreowanie wizerunku, prezentacje i wyst\u0105pienia publiczne, warsztat dla zakochanych i inne.<\/font> <font size=\"2\">Zapraszamy!<\/font><br><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"Maj","after-2013-move":{"content":"Maj | Trwaj\u0105 zapisy na ca\u0142y szereg warsztat\u00f3w organizowanych w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119: zarz\u0105dzanie sob\u0105 (prowadz\u0105cy - Konrad Milewski!), kreowanie wizerunku, prezentacje i wyst\u0105pienia publiczne, warsztat dla zakochanych i inne. Zapraszamy!\n","source":"jom","title":"Warsztaty Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"710","original_introtext":"Maj | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Trwaj\u0105 zapisy na ca\u0142y szereg warsztat\u00f3w organizowanych w ramach projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119: zarz\u0105dzanie sob\u0105 (prowadz\u0105cy - Konrad Milewski!), kreowanie wizerunku, prezentacje i wyst\u0105pienia publiczne, warsztat dla zakochanych i inne.<\/font> <font size=\"2\">Zapraszamy!<\/font><br><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"Maj"}}