{"content":"\n\n![images\/rekosggw.jpg](images\/rekosggw.jpg)\n\r\n\nPo raz kolejny zapraszamy na Rekolekcje Akademickie z Soli Deo!\n \n Tego roku temat jest nam wszystkim bardzo bliski, a mianowicie \u201eO porz\u0105dkach przed \u015awi\u0119tami\u201d. Pami\u0119tajmy jednak, \u017ce odkurzania i czyszczenia wymagaj\u0105 nie tylko nasze meble, nie tylko w szafie nale\u017cy wszystko pouk\u0142ada\u0107. Porz\u0105dek musimy tak\u017ce zrobi\u0107 w nas samych, w naszych sercach, w naszych sumieniach, aby dobrze si\u0119 przygotowa\u0107 na przyj\u015bcie Chrystusa. \n \n O tym jak tego dokona\u0107, opowie **ks. Krzysztof M\u0142otek** z Piaseczna.\n \n Data: **14-15 grudnia**\n Godzina: **18:00**\n Miejsce: **Aula 3 w budynku 32 na Kampusie SGGW** (Wydzia\u0142 Nauk o \u017bywieniu)\n \n *Dzie\u0144 pierwszy*:\n \u015broda,**14 grudnia**, godzina **18:00** \n konferencja po kt\u00f3rej zapraszamy do zadawania pyta\u0144 i dyskusji z prowadz\u0105cym\n \n *Dzie\u0144 drugi:*\n czwartek, **15 grudnia**, godzina **18:00**\n Msza \u015awi\u0119ta z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wcze\u015bniejszego przyst\u0105pienia do spowiedzi'\n\r\n\nLink do wydarzenia na **[Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1827273947522191\/)**\n\n\r\n\nZobacz na **[mapce](http:\/\/adiss.sggw.pl\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/kampus.jpg)**, jak trafi\u0107 na miejsce\n","source":"jom","title":"W domu i w sercu, czyli o porz\u0105dkach przed \u015bwi\u0119tami","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-12-11 10:12:55","id":"5475","original_introtext":"<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><img src=\"images\/rekosggw.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"422\" height=\"145\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\">Po raz kolejny zapraszamy na Rekolekcje Akademickie z Soli Deo!<br \/> <br \/> Tego roku temat jest nam wszystkim bardzo bliski, a mianowicie \u201eO porz\u0105dkach przed \u015awi\u0119tami\u201d. Pami\u0119tajmy jednak, \u017ce odkurzania i czyszczenia wymagaj\u0105 nie tylko nasze meble, nie tylko w szafie nale\u017cy wszystko pouk\u0142ada\u0107. Porz\u0105dek musimy tak\u017ce zrobi\u0107 w nas samych, w naszych sercach, w naszych sumieniach, aby dobrze si\u0119 przygotowa\u0107 na przyj\u015bcie Chrystusa. <br \/> <br \/> O tym jak tego dokona\u0107, opowie <strong>ks. Krzysztof M\u0142otek<\/strong> z Piaseczna.<br \/> <br \/> Data: <strong>14-15 grudnia<\/strong><br \/> Godzina: <strong>18:00<\/strong><br \/> Miejsce: <strong>Aula 3 w budynku 32 na Kampusie SGGW<\/strong> (Wydzia\u0142 Nauk o \u017bywieniu)<br \/> <br \/> <em>Dzie\u0144 pierwszy<\/em>:<br \/> \u015broda,<strong>14 grudnia<\/strong>, godzina <strong>18:00<\/strong> <span class=\"text_exposed_show\"><br \/> konferencja po kt\u00f3rej zapraszamy do zadawania pyta\u0144 i dyskusji z prowadz\u0105cym<br \/> <br \/> <em>Dzie\u0144 drugi:<\/em><br \/> czwartek, <strong>15 grudnia<\/strong>, godzina <strong>18:00<\/strong><br \/> Msza \u015awi\u0119ta z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 wcze\u015bniejszego przyst\u0105pienia do spowiedzi'<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">Link do wydarzenia na <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1827273947522191\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a><\/strong><br \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">Zobacz na <strong><a href=\"http:\/\/adiss.sggw.pl\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/kampus.jpg\" target=\"_blank\">mapce<\/a><\/strong>, jak trafi\u0107 na miejsce<\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}