{"content":"6-7 marca | \n**Miejsce: Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka, ul. \u0141owicka 21**\n\n**PROGRAM:\nSobota, 6 marca**\n\nFilmy Krzysztofa Wojciechowskiego\n13.30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Otwarcie pokaz\u00f3w\n13.40&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Kochajmy si\u0119\", 1974 r.\n15.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Historia M\u0142ota czyli dwie Polski\", 2002 r.\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Szar\u017ca - czyli przypomnienie kanonu\", 1981 r.\n\nPrzerwa na kaw\u0119\n17.30&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"R\u00f3g Brzeskiej i Capri,&nbsp; 1979 r.\nPo projekcji spotkanie z Krzysztofem Wojciechowskim\n19.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Zapiski oficera Armii Czerwonej\"\n20.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zako\u0144czenie\n&\nlt;strong>Niedziela, 7 marca**\n13.30&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Basia\", re\u017c. Micha\u0142 Bodasi\u0144ski, Leszek Dokowicz\nPo projekcji spotkanie z Zespo\u0142em Projektu Filmu o Basi\n\nFilmy dokumentalne Agnieszki Dzieduszyckiej; Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n14.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"\u0141zy milczenia\"\n14.55&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"W cieniu p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca\"\nPo projekcji spotkanie z autork\u0105 film\u00f3w.\n\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Wiara wypr\u00f3bowana w ogniu\"\nFilmy organizacji \"Open Doors\" w s\u0142u\u017cbie prze\u015bladowanym chrze\u015bcijanom\n\n16.20&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"World Watch India\"\n16.45&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Po drugiej stronie S\u0142o\u0144ca (Behind the Sun)\"\n\nPokaz specjalny\n18.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Handlarz cud\u00f3w\", re\u017c. \nBoles\u0142aw Pawica, Jaros\u0142aw Szoda, film fab.\n20.00&nbsp;Zako\u0144czenie\nPatronat honorowy: **J.E.Ks.Abp Kazimierz Nycz, Metropolita Warszawski\n**\n\nOrganizatorzy przegl\u0105du:\nMokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka\nFundacja im. w. Kazimierza Kr\u00f3lewicza\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\".\n&nbsp;Wst\u0119p na wszystkie projekcje jest bezp\u0142atny.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 6-7 marca | \n**Miejsce: Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka, ul. \u0141owicka 21**\n\n**PROGRAM:\nSobota, 6 marca**\n\nFilmy Krzysztofa Wojciechowskiego\n13.30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Otwarcie pokaz\u00f3w\n13.40&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Kochajmy si\u0119\", 1974 r.\n15.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Historia M\u0142ota czyli dwie Polski\", 2002 r.\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Szar\u017ca - czyli przypomnienie kanonu\", 1981 r.\n\nPrzerwa na kaw\u0119\n17.30&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"R\u00f3g Brzeskiej i Capri,&nbsp; 1979 r.\nPo projekcji spotkanie z Krzysztofem Wojciechowskim\n19.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Zapiski oficera Armii Czerwonej\"\n20.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zako\u0144czenie\n**Niedziela, 7 marca**\n13.30&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Basia\", re\u017c. Micha\u0142 Bodasi\u0144ski, Leszek Dokowicz\nPo projekcji spotkanie z Zespo\u0142em Projektu Filmu o Basi\n\nFilmy dokumentalne Agnieszki Dzieduszyckiej; Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n14.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"\u0141zy milczenia\"\n14.55&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"W cieniu p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca\"\nPo projekcji spotkanie z autork\u0105 film\u00f3w.\n\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Wiara wypr\u00f3bowana w ogniu\"\nFilmy organizacji \"Open Doors\" w s\u0142u\u017cbie prze\u015bladowanym chrze\u015bcijanom\n\n16.20&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"World Watch India\"\n16.45&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Po drugiej stronie S\u0142o\u0144ca (Behind the Sun)\"\n\nPokaz specjalny\n18.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Handlarz cud\u00f3w\", re\u017c. Boles\u0142aw Pawica, Jaros\u0142aw Szoda, film fab.\n20.00&nbsp;Zako\u0144czenie\nPatronat honorowy: **J.E.Ks.Abp Kazimierz Nycz, Metropolita Warszawski\n**\n\nOrganizatorzy przegl\u0105du:\nMokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka\nFundacja im. w. Kazimierza Kr\u00f3lewicza\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\".\n&nbsp;Wst\u0119p na wszystkie projekcje jest bezp\u0142atny.\n\n                           \n-->","source":"jos","title":"IV Katolickie Dni Filmowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-04 20:06:55","id":"887","original_introtext":"6-7 marca | <p><strong>Miejsce: Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka, ul. \u0141owicka 21<\/strong><br><br><strong>PROGRAM:<br>Sobota, 6 marca<\/strong><\/p><p>Filmy Krzysztofa Wojciechowskiego<br>13.30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Otwarcie pokaz\u00f3w<br>13.40&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Kochajmy si\u0119\", 1974 r.<br>15.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Historia M\u0142ota czyli dwie Polski\", 2002 r.<br>16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Szar\u017ca - czyli przypomnienie kanonu\", 1981 r.<\/p><p>Przerwa na kaw\u0119<br>17.30&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"R\u00f3g Brzeskiej i Capri,&nbsp; 1979 r.<br>Po projekcji spotkanie z Krzysztofem Wojciechowskim<br>19.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Zapiski oficera Armii Czerwonej\"<br>20.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zako\u0144czenie<br><\/p><p><strong>Niedziela, 7 marca<\/strong><br>13.30&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Basia\", re\u017c. Micha\u0142 Bodasi\u0144ski, Leszek Dokowicz<br>Po projekcji spotkanie z Zespo\u0142em Projektu Filmu o Basi<br><br>Filmy dokumentalne Agnieszki Dzieduszyckiej; Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<br>14.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"\u0141zy milczenia\"<br>14.55&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"W cieniu p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca\"<br>Po projekcji spotkanie z autork\u0105 film\u00f3w.<br><br>16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Wiara wypr\u00f3bowana w ogniu\"<br>Filmy organizacji \"Open Doors\" w s\u0142u\u017cbie prze\u015bladowanym chrze\u015bcijanom<\/p><p>16.20&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"World Watch India\"<br>16.45&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Po drugiej stronie S\u0142o\u0144ca (Behind the Sun)\"<br><br>Pokaz specjalny<br>18.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Handlarz cud\u00f3w\", re\u017c. Boles\u0142aw Pawica, Jaros\u0142aw Szoda, film fab.<br>20.00&nbsp;Zako\u0144czenie<br><\/p><p>Patronat honorowy: <strong>J.E.Ks.Abp Kazimierz Nycz, Metropolita Warszawski<br><\/strong><\/p><p>Organizatorzy przegl\u0105du:<br>Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka<br>Fundacja im. w. Kazimierza Kr\u00f3lewicza<br>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\".<br><\/p><p>&nbsp;Wst\u0119p na wszystkie projekcje jest bezp\u0142atny.<br><\/p>                           ","original_fulltext":"","text-date":"6-7 marca","after-2013-move":{"content":"6-7 marca | \n**Miejsce: Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka, ul. \u0141owicka 21**\n\n**PROGRAM:\nSobota, 6 marca**\n\nFilmy Krzysztofa Wojciechowskiego\n13.30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Otwarcie pokaz\u00f3w\n13.40&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Kochajmy si\u0119\", 1974 r.\n15.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Historia M\u0142ota czyli dwie Polski\", 2002 r.\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Szar\u017ca - czyli przypomnienie kanonu\", 1981 r.\n\nPrzerwa na kaw\u0119\n17.30&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"R\u00f3g Brzeskiej i Capri,&nbsp; 1979 r.\nPo projekcji spotkanie z Krzysztofem Wojciechowskim\n19.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Zapiski oficera Armii Czerwonej\"\n20.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zako\u0144czenie\n&\nlt;strong>Niedziela, 7 marca**\n13.30&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Basia\", re\u017c. Micha\u0142 Bodasi\u0144ski, Leszek Dokowicz\nPo projekcji spotkanie z Zespo\u0142em Projektu Filmu o Basi\n\nFilmy dokumentalne Agnieszki Dzieduszyckiej; Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie\n14.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"\u0141zy milczenia\"\n14.55&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"W cieniu p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca\"\nPo projekcji spotkanie z autork\u0105 film\u00f3w.\n\n16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Wiara wypr\u00f3bowana w ogniu\"\nFilmy organizacji \"Open Doors\" w s\u0142u\u017cbie prze\u015bladowanym chrze\u015bcijanom\n\n16.20&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"World Watch India\"\n16.45&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Po drugiej stronie S\u0142o\u0144ca (Behind the Sun)\"\n\nPokaz specjalny\n18.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Handlarz cud\u00f3w\", re\u017c. \nBoles\u0142aw Pawica, Jaros\u0142aw Szoda, film fab.\n20.00&nbsp;Zako\u0144czenie\nPatronat honorowy: **J.E.Ks.Abp Kazimierz Nycz, Metropolita Warszawski\n**\n\nOrganizatorzy przegl\u0105du:\nMokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka\nFundacja im. w. Kazimierza Kr\u00f3lewicza\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\".\n&nbsp;Wst\u0119p na wszystkie projekcje jest bezp\u0142atny.\n\n","source":"jom","title":"IV Katolickie Dni Filmowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"887","original_introtext":"6-7 marca | <p><strong>Miejsce: Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka, ul. \u0141owicka 21<\/strong><br><br><strong>PROGRAM:<br>Sobota, 6 marca<\/strong><\/p><p>Filmy Krzysztofa Wojciechowskiego<br>13.30.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Otwarcie pokaz\u00f3w<br>13.40&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Kochajmy si\u0119\", 1974 r.<br>15.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Historia M\u0142ota czyli dwie Polski\", 2002 r.<br>16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Szar\u017ca - czyli przypomnienie kanonu\", 1981 r.<\/p><p>Przerwa na kaw\u0119<br>17.30&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"R\u00f3g Brzeskiej i Capri,&nbsp; 1979 r.<br>Po projekcji spotkanie z Krzysztofem Wojciechowskim<br>19.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Zapiski oficera Armii Czerwonej\"<br>20.00&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zako\u0144czenie<br><\/p><p>&\nlt;strong>Niedziela, 7 marca<\/strong><br>13.30&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Basia\", re\u017c. Micha\u0142 Bodasi\u0144ski, Leszek Dokowicz<br>Po projekcji spotkanie z Zespo\u0142em Projektu Filmu o Basi<br><br>Filmy dokumentalne Agnieszki Dzieduszyckiej; Pomoc Ko\u015bcio\u0142owi w Potrzebie<br>14.15&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"\u0141zy milczenia\"<br>14.55&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"W cieniu p\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca\"<br>Po projekcji spotkanie z autork\u0105 film\u00f3w.<br><br>16.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Wiara wypr\u00f3bowana w ogniu\"<br>Filmy organizacji \"Open Doors\" w s\u0142u\u017cbie prze\u015bladowanym chrze\u015bcijanom<\/p><p>16.20&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"World Watch India\"<br>16.45&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Po drugiej stronie S\u0142o\u0144ca (Behind the Sun)\"<br><br>Pokaz specjalny<br>18.00&nbsp;&nbsp;&nbsp; \"Handlarz cud\u00f3w\", re\u017c. \nBoles\u0142aw Pawica, Jaros\u0142aw Szoda, film fab.<br>20.00&nbsp;Zako\u0144czenie<br><\/p><p>Patronat honorowy: <strong>J.E.Ks.Abp Kazimierz Nycz, Metropolita Warszawski<br><\/strong><\/p><p>Organizatorzy przegl\u0105du:<br>Mokotowski Dom Kultury Centrum \u0141owicka<br>Fundacja im. w. Kazimierza Kr\u00f3lewicza<br>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \"Soli Deo\".<br><\/p><p>&nbsp;Wst\u0119p na wszystkie projekcje jest bezp\u0142atny.<br><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"6-7 marca"}}