{"content":"28 maja godz. 19 | \n\nW 29 rocznic\u0119 \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego - w pi\u0105tek 28 maja o godz. 19.00 w naszej Archikatedrze zostanie odprawiona uroczysta Msza \u015bw. pod przewodnictwem abpa Kazimierza Nycza - Metropolity Warszawskiego o rych\u0142\u0105 beatyfikacj\u0119. Przed Msz\u0105 \u015bw. abp Kazimierz Nycz wr\u0119czy medale Zas\u0142u\u017conym dla Archidiecezji, z tego powodu nie b\u0119dzie nabo\u017ce\u0144stwa majowego w tym dniu o godz. 18.30. \nSerdecznie zapraszamy\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 maja godz. 19 | \n\nW 29 rocznic\u0119 \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego - w pi\u0105tek 28 maja o godz. 19.00 w naszej Archikatedrze zostanie odprawiona uroczysta Msza \u015bw. pod przewodnictwem abpa Kazimierza Nycza - Metropolity Warszawskiego o rych\u0142\u0105 beatyfikacj\u0119. Przed Msz\u0105 \u015bw. abp Kazimierz Nycz wr\u0119czy medale Zas\u0142u\u017conym dla Archidiecezji, z tego powodu nie b\u0119dzie nabo\u017ce\u0144stwa majowego w tym dniu o godz. 18.30. \nSerdecznie zapraszamy                           \n-->","source":"jos","title":"29 rocznica \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-26 22:39:28","id":"536","original_introtext":"28 maja godz. 19 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>W <span style=\"font-weight: bold;\">29<\/span> rocznic\u0119 \u015bmierci <span style=\"font-weight: bold;\">Prymasa Tysi\u0105clecia Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego<\/span> - w pi\u0105tek <span style=\"font-weight: bold;\">28 maja o godz. 19.00<\/span> w naszej <span style=\"font-weight: bold;\">Archikatedrze<\/span> zostanie odprawiona uroczysta Msza \u015bw. pod przewodnictwem abpa Kazimierza Nycza - Metropolity Warszawskiego o <span style=\"font-weight: bold;\">rych\u0142\u0105 beatyfikacj\u0119<\/span>. Przed Msz\u0105 \u015bw. abp Kazimierz Nycz wr\u0119czy medale Zas\u0142u\u017conym dla Archidiecezji, z tego powodu nie b\u0119dzie nabo\u017ce\u0144stwa majowego w tym dniu o godz. 18.30. <br><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie zapraszamy<\/span><\/font>                           ","original_fulltext":"","text-date":"28 maja godz. 19","after-2013-move":{"content":"28 maja godz. 19 | \n\nW 29 rocznic\u0119 \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego - w pi\u0105tek 28 maja o godz. 19.00 w naszej Archikatedrze zostanie odprawiona uroczysta Msza \u015bw. pod przewodnictwem abpa Kazimierza Nycza - Metropolity Warszawskiego o rych\u0142\u0105 beatyfikacj\u0119. Przed Msz\u0105 \u015bw. abp Kazimierz Nycz wr\u0119czy medale Zas\u0142u\u017conym dla Archidiecezji, z tego powodu nie b\u0119dzie nabo\u017ce\u0144stwa majowego w tym dniu o godz. 18.30. \nSerdecznie zapraszamy","source":"jom","title":"29 rocznica \u015bmierci Prymasa Tysi\u0105clecia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"536","original_introtext":"28 maja godz. 19 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>W <span style=\"font-weight: bold;\">29<\/span> rocznic\u0119 \u015bmierci <span style=\"font-weight: bold;\">Prymasa Tysi\u0105clecia Stefana Kardyna\u0142a Wyszy\u0144skiego<\/span> - w pi\u0105tek <span style=\"font-weight: bold;\">28 maja o godz. 19.00<\/span> w naszej <span style=\"font-weight: bold;\">Archikatedrze<\/span> zostanie odprawiona uroczysta Msza \u015bw. pod przewodnictwem abpa Kazimierza Nycza - Metropolity Warszawskiego o <span style=\"font-weight: bold;\">rych\u0142\u0105 beatyfikacj\u0119<\/span>. Przed Msz\u0105 \u015bw. abp Kazimierz Nycz wr\u0119czy medale Zas\u0142u\u017conym dla Archidiecezji, z tego powodu nie b\u0119dzie nabo\u017ce\u0144stwa majowego w tym dniu o godz. 18.30. <br><span style=\"font-weight: bold;\">Serdecznie zapraszamy<\/span><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"28 maja godz. 19"}}