{"content":"20 - 25 lipca 2006 |  Je\u017celi czujesz si\u0119 m\u0142ody, wpadaj w lipcu do Wadowic. Temat spotkania: [b] B\u00d3G JEST MI\u0141O\u015aCI\u0104 [\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 20 - 25 lipca 2006 |  Je\u017celi czujesz si\u0119 m\u0142ody, wpadaj w lipcu do Wadowic. Temat spotkania: [b] B\u00d3G JEST MI\u0141O\u015aCI\u0104 [\/b]\n-->","source":"jos","title":"7 Spotkanie M\u0142odych, Wadowice","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-09 23:07:31","id":"351","original_introtext":"20 - 25 lipca 2006 |  Je\u017celi czujesz si\u0119 m\u0142ody, wpadaj w lipcu do Wadowic. Temat spotkania: [b] B\u00d3G JEST MI\u0141O\u015aCI\u0104 [\/b]","original_fulltext":"","text-date":"20 - 25 lipca 2006","after-2013-move":{"content":"20 - 25 lipca 2006 |  Je\u017celi czujesz si\u0119 m\u0142ody, wpadaj w lipcu do Wadowic. Temat spotkania: [b] B\u00d3G JEST MI\u0141O\u015aCI\u0104 [\/b]","source":"jom","title":"7 Spotkanie M\u0142odych, Wadowice","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"351","original_introtext":"20 - 25 lipca 2006 |  Je\u017celi czujesz si\u0119 m\u0142ody, wpadaj w lipcu do Wadowic. Temat spotkania: [b] B\u00d3G JEST MI\u0141O\u015aCI\u0104 [\/b]","original_fulltext":"","text-date":"20 - 25 lipca 2006"}}