{"content":"28-30 listopada | \"Wsta\u0144cie, s\u0142uchajcie, wyruszcie w drog\u0119\". To wezwanie Jana Paw\u0142a II do m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie tematem tegorocznych rekolekcji adwentowych w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Wyg\u0142osi je znany i uwielbiany przez student\u00f3w duszpasterz akademicki ks. pra\u0142at Stanis\u0142aw Orzechowski \"Orzech\".\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28-30 listopada | \"Wsta\u0144cie, s\u0142uchajcie, wyruszcie w drog\u0119\". To wezwanie Jana Paw\u0142a II do m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie tematem tegorocznych rekolekcji adwentowych w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Wyg\u0142osi je znany i uwielbiany przez student\u00f3w duszpasterz akademicki ks. pra\u0142at Stanis\u0142aw Orzechowski \"Orzech\".\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje Adwentowe w SGH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2004-11-20 12:44:37","id":"177","original_introtext":"28-30 listopada | \"Wsta\u0144cie, s\u0142uchajcie, wyruszcie w drog\u0119\". To wezwanie Jana Paw\u0142a II do m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie tematem tegorocznych rekolekcji adwentowych w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Wyg\u0142osi je znany i uwielbiany przez student\u00f3w duszpasterz akademicki ks. pra\u0142at Stanis\u0142aw Orzechowski \"Orzech\".","original_fulltext":"","text-date":"28-30 listopada","after-2013-move":{"content":"28-30 listopada | \"Wsta\u0144cie, s\u0142uchajcie, wyruszcie w drog\u0119\". To wezwanie Jana Paw\u0142a II do m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie tematem tegorocznych rekolekcji adwentowych w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Wyg\u0142osi je znany i uwielbiany przez student\u00f3w duszpasterz akademicki ks. pra\u0142at Stanis\u0142aw Orzechowski \"Orzech\".","source":"jom","title":"Rekolekcje Adwentowe w SGH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"177","original_introtext":"28-30 listopada | \"Wsta\u0144cie, s\u0142uchajcie, wyruszcie w drog\u0119\". To wezwanie Jana Paw\u0142a II do m\u0142odzie\u017cy b\u0119dzie tematem tegorocznych rekolekcji adwentowych w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej. Wyg\u0142osi je znany i uwielbiany przez student\u00f3w duszpasterz akademicki ks. pra\u0142at Stanis\u0142aw Orzechowski \"Orzech\".","original_fulltext":"","text-date":"28-30 listopada"}}