{"content":"15 pa\u017adziernika, 20.15 | Zapraszamy na spotkanie **\"Zakneblowani?\"**\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 bohaterowie g\u0142o\u015bnych spor\u00f3w s\u0105dowych wytoczonych przez lewicowe \u015brodowiska za obron\u0119 katolickich warto\u015bci: **ks. Marek Gancarczyk** (proces \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" vs Alicja Tysi\u0105c) i **Joanna Najfeld** ([http:\/\/mamproces.pl\/](http:\/\/mamproces.pl\/) ) oraz publicy\u015bci **Franciszek Kucharczak i Bogdan Dziobkowski.****\n**Opr\u00f3cz om\u00f3wienia tych konkretnych spraw&nbsp; porozmawiamy o sposobach manipulacji w mediach i przypadkach dyskryminacji katolik\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie.\n\n**\"Zakneblowani?\"**&nbsp;- czwartek 15 X , godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.\n\n**Zobacz zapowied\u017a spotkania:\n**[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15 pa\u017adziernika, 20.15 | Zapraszamy na spotkanie **\"Zakneblowani?\"**\n\n\r\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 bohaterowie g\u0142o\u015bnych spor\u00f3w s\u0105dowych wytoczonych przez lewicowe \u015brodowiska za obron\u0119 katolickich warto\u015bci: **ks. Marek Gancarczyk** (proces \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" vs Alicja Tysi\u0105c) i **Joanna Najfeld** ([http:\/\/mamproces.pl\/](http:\/\/mamproces.pl\/) ) oraz publicy\u015bci **Franciszek Kucharczak i Bogdan Dziobkowski.****\n**Opr\u00f3cz om\u00f3wienia tych konkretnych spraw&nbsp; porozmawiamy o sposobach manipulacji w mediach i przypadkach dyskryminacji katolik\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie.\n\r\n**\"Zakneblowani?\"**&nbsp;- czwartek 15 X , godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.\n\r\n**Zobacz zapowied\u017a spotkania:\n**[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI)\n-->","source":"jos","title":"Zakneblowani? (Go\u015b\u0107 Niedzielny, Joanna Najfeld)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-07 11:56:57","id":"782","original_introtext":"15 pa\u017adziernika, 20.15 | <DIV align=justify>Zapraszamy na spotkanie <STRONG>\"Zakneblowani?\"<\/STRONG><BR><\/DIV><br>\r\n<DIV align=justify>Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 bohaterowie g\u0142o\u015bnych spor\u00f3w s\u0105dowych wytoczonych przez lewicowe \u015brodowiska za obron\u0119 katolickich warto\u015bci: <STRONG>ks. Marek Gancarczyk<\/STRONG> (proces \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" vs Alicja Tysi\u0105c) i <STRONG>Joanna Najfeld<\/STRONG> (<A href=\"http:\/\/mamproces.pl\/\">http:\/\/mamproces.pl\/<\/A> ) oraz publicy\u015bci <STRONG>Franciszek Kucharczak i Bogdan Dziobkowski.<\/STRONG><STRONG><BR><\/STRONG>Opr\u00f3cz om\u00f3wienia tych konkretnych spraw&nbsp; porozmawiamy o sposobach manipulacji w mediach i przypadkach dyskryminacji katolik\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie.<\/DIV><br>\r\n<DIV align=justify><STRONG>\"Zakneblowani?\"<\/STRONG>&nbsp;- czwartek 15 X , godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.<\/DIV><br>\r\n<DIV align=justify><STRONG>Zobacz zapowied\u017a spotkania:<BR><\/STRONG><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI<\/A><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"15 pa\u017adziernika, 20.15","after-2013-move":{"content":"15 pa\u017adziernika, 20.15 | Zapraszamy na spotkanie **\"Zakneblowani?\"**\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 bohaterowie g\u0142o\u015bnych spor\u00f3w s\u0105dowych wytoczonych przez lewicowe \u015brodowiska za obron\u0119 katolickich warto\u015bci: **ks. Marek Gancarczyk** (proces \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" vs Alicja Tysi\u0105c) i **Joanna Najfeld** ([http:\/\/mamproces.pl\/](http:\/\/mamproces.pl\/) ) oraz publicy\u015bci **Franciszek Kucharczak i Bogdan Dziobkowski.****\n**Opr\u00f3cz om\u00f3wienia tych konkretnych spraw&nbsp; porozmawiamy o sposobach manipulacji w mediach i przypadkach dyskryminacji katolik\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie.\n\n**\"Zakneblowani?\"**&nbsp;- czwartek 15 X , godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.\n\n**Zobacz zapowied\u017a spotkania:\n**[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI)","source":"jom","title":"Zakneblowani? (Go\u015b\u0107 Niedzielny, Joanna Najfeld)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"782","original_introtext":"15 pa\u017adziernika, 20.15 | <DIV align=justify>Zapraszamy na spotkanie <STRONG>\"Zakneblowani?\"<\/STRONG><BR><\/DIV><br>\n<DIV align=justify>Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 bohaterowie g\u0142o\u015bnych spor\u00f3w s\u0105dowych wytoczonych przez lewicowe \u015brodowiska za obron\u0119 katolickich warto\u015bci: <STRONG>ks. Marek Gancarczyk<\/STRONG> (proces \"Go\u015b\u0107 Niedzielny\" vs Alicja Tysi\u0105c) i <STRONG>Joanna Najfeld<\/STRONG> (<A href=\"http:\/\/mamproces.pl\/\">http:\/\/mamproces.pl\/<\/A> ) oraz publicy\u015bci <STRONG>Franciszek Kucharczak i Bogdan Dziobkowski.<\/STRONG><STRONG><BR><\/STRONG>Opr\u00f3cz om\u00f3wienia tych konkretnych spraw&nbsp; porozmawiamy o sposobach manipulacji w mediach i przypadkach dyskryminacji katolik\u00f3w w Polsce i na \u015bwiecie.<\/DIV><br>\n<DIV align=justify><STRONG>\"Zakneblowani?\"<\/STRONG>&nbsp;- czwartek 15 X , godz 20.15, Aula im. Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW.<\/DIV><br>\n<DIV align=justify><STRONG>Zobacz zapowied\u017a spotkania:<BR><\/STRONG><A href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9uBuspVfKcI<\/A><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"15 pa\u017adziernika, 20.15"}}