{"content":"\n\n![cowboy](images\/stories\/grafiki\/cowboy.jpg)\nCzy mamy do czynienia z kryzysem m\u0119sko\u015bci?\nJakie wyzwania stoj\u0105 przed wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119\u017cczyzn\u0105?\nDyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105:\ndr Tomasz TERLIKOWSKI (filozof, dziennikarz)\ndr Szymon GRZELAK (psycholog)\nks. dr Piotr PAWLUKIEWICZ (teolog)\nred. S\u0142awomir SKIBA\n\u00a0\n**5 grudnia (poniedzia\u0142ek), godzina 20:10**\nUniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, aula Mickiewicza\u00a0([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/5k8kj))\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\norganizatorzy:\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\"\nZwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej, Okr\u0119g Mazowiecki \nKrucjata M\u0142odych\u00a0\n\nZobacz te\u017c: [wydarzenie na Facebook'u](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=255074824550902)\nA w styczniu zapraszamy na kolejn\u0105 debat\u0119, pt.: \u201eBY\u0106  KOBIET\u0104\"...\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![cowboy](images\/stories\/grafiki\/cowboy.jpg)\n\r\n\nCzy mamy do czynienia z kryzysem m\u0119sko\u015bci?\nJakie wyzwania stoj\u0105 przed wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119\u017cczyzn\u0105?\n\r\n\nDyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105:\ndr Tomasz TERLIKOWSKI (filozof, dziennikarz)\ndr Szymon GRZELAK (psycholog)\nks. dr Piotr PAWLUKIEWICZ (teolog)\nred. S\u0142awomir SKIBA\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**5 grudnia (poniedzia\u0142ek), godzina 20:10**\n\r\n\nUniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, aula Mickiewicza\u00a0([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/5k8kj))\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\norganizatorzy:\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\"\nZwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej, Okr\u0119g Mazowiecki \nKrucjata M\u0142odych\u00a0\r\n\nZobacz te\u017c: [wydarzenie na Facebook'u](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=255074824550902)\n\r\n\nA w styczniu zapraszamy na kolejn\u0105 debat\u0119, pt.: \u201eBY\u0106  KOBIET\u0104\"...\n\n-->","source":"jos","title":"Wyzwania m\u0142odych: By\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-29 20:07:44","id":"1050","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/grafiki\/cowboy.jpg\" width=\"128\" height=\"161\" alt=\"cowboy\" \/><\/p>\r\n<p>Czy mamy do czynienia z kryzysem m\u0119sko\u015bci?<br \/>Jakie wyzwania stoj\u0105 przed wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119\u017cczyzn\u0105?<\/p>\r\n<p>Dyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105:<br \/>dr Tomasz TERLIKOWSKI (filozof, dziennikarz)<br \/>dr Szymon GRZELAK (psycholog)<br \/>ks. dr Piotr PAWLUKIEWICZ (teolog)<br \/>red. S\u0142awomir SKIBA<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong>5 grudnia (poniedzia\u0142ek), godzina 20:10<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, aula Mickiewicza<\/span>\u00a0(<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/5k8kj\">mapka<\/a>)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\norganizatorzy:<br \/>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\"<br \/>Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej, Okr\u0119g Mazowiecki <br \/>Krucjata M\u0142odych\u00a0\r\n<p>Zobacz te\u017c: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=255074824550902\">wydarzenie na Facebook'u<\/a><\/p>\r\n<p>A w styczniu zapraszamy na kolejn\u0105 debat\u0119, pt.: \u201eBY\u0106  KOBIET\u0104\"...<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![cowboy](images\/stories\/grafiki\/cowboy.jpg)\nCzy mamy do czynienia z kryzysem m\u0119sko\u015bci?\nJakie wyzwania stoj\u0105 przed wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119\u017cczyzn\u0105?\nDyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105:\ndr Tomasz TERLIKOWSKI (filozof, dziennikarz)\ndr Szymon GRZELAK (psycholog)\nks. dr Piotr PAWLUKIEWICZ (teolog)\nred. S\u0142awomir SKIBA\n\u00a0\n**5 grudnia (poniedzia\u0142ek), godzina 20:10**\nUniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, aula Mickiewicza\u00a0([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/5k8kj))\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\norganizatorzy:\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\"\nZwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej, Okr\u0119g Mazowiecki \nKrucjata M\u0142odych\u00a0\n\nZobacz te\u017c: [wydarzenie na Facebook'u](https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=255074824550902)\nA w styczniu zapraszamy na kolejn\u0105 debat\u0119, pt.: \u201eBY\u0106  KOBIET\u0104\"...\n","source":"jom","title":"Wyzwania m\u0142odych: By\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1050","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/grafiki\/cowboy.jpg\" width=\"128\" height=\"161\" alt=\"cowboy\" \/><\/p>\n<p>Czy mamy do czynienia z kryzysem m\u0119sko\u015bci?<br \/>Jakie wyzwania stoj\u0105 przed wsp\u00f3\u0142czesnym m\u0119\u017cczyzn\u0105?<\/p>\n<p>Dyskutowa\u0107 b\u0119d\u0105:<br \/>dr Tomasz TERLIKOWSKI (filozof, dziennikarz)<br \/>dr Szymon GRZELAK (psycholog)<br \/>ks. dr Piotr PAWLUKIEWICZ (teolog)<br \/>red. S\u0142awomir SKIBA<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>5 grudnia (poniedzia\u0142ek), godzina 20:10<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Warszawski, Audytorium Maximum, aula Mickiewicza<\/span>\u00a0(<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/5k8kj\">mapka<\/a>)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\norganizatorzy:<br \/>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie \u201eSoli Deo\"<br \/>Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej, Okr\u0119g Mazowiecki <br \/>Krucjata M\u0142odych\u00a0\n<p>Zobacz te\u017c: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=255074824550902\">wydarzenie na Facebook'u<\/a><\/p>\n<p>A w styczniu zapraszamy na kolejn\u0105 debat\u0119, pt.: \u201eBY\u0106  KOBIET\u0104\"...<\/p>"}}