{"content":"12-14 marca | \n**\"Po prostu b\u0105d\u017a m\u0119\u017cczyzn\u0105\"** studiuj\u0105c, pracuj\u0105c, w rodzinie, z przyjaci\u00f3\u0142mi...\n\n*Rekolekcje w ciszy tylko dla m\u0119\u017cczyzn w terminie **12-14 marca**.*\n*Zaczynamy **12 marca o godz. 19:00**.*\n\nMiejsce rekolekcji: Dom rekolekcyjny w Niepokalanowie przy Bazylice.\n\nZg\u0142oszenia na adres: emmanuel@emmanuel.info.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 12-14 marca | \n**\"Po prostu b\u0105d\u017a m\u0119\u017cczyzn\u0105\"** studiuj\u0105c, pracuj\u0105c, w rodzinie, z przyjaci\u00f3\u0142mi...\n\n*Rekolekcje w ciszy tylko dla m\u0119\u017cczyzn w terminie **12-14 marca**.*\n*Zaczynamy **12 marca o godz. 19:00**.*\n\nMiejsce rekolekcji: Dom rekolekcyjny w Niepokalanowie przy Bazylice.\n\nZg\u0142oszenia na adres: emmanuel@emmanuel.info.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne dla m\u0119\u017cczyzn ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-04 20:36:18","id":"888","original_introtext":"12-14 marca | <p><STRONG>\"Po prostu b\u0105d\u017a m\u0119\u017cczyzn\u0105\"<\/STRONG> studiuj\u0105c, pracuj\u0105c, w rodzinie, z przyjaci\u00f3\u0142mi...<\/p><p>*Rekolekcje w ciszy tylko dla m\u0119\u017cczyzn w terminie <STRONG>12-14 marca<\/STRONG>.*<br>*Zaczynamy <STRONG>12 marca o godz. 19:00<\/STRONG>.*<\/p><p>Miejsce rekolekcji: Dom rekolekcyjny w Niepokalanowie przy Bazylice.<\/p><p>Zg\u0142oszenia na adres: <A href=\"mailto:emmanuel@emmanuel.info.pl\">emmanuel@emmanuel.info.pl<\/A><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"12-14 marca","after-2013-move":{"content":"12-14 marca | \n**\"Po prostu b\u0105d\u017a m\u0119\u017cczyzn\u0105\"** studiuj\u0105c, pracuj\u0105c, w rodzinie, z przyjaci\u00f3\u0142mi...\n\n*Rekolekcje w ciszy tylko dla m\u0119\u017cczyzn w terminie **12-14 marca**.*\n*Zaczynamy **12 marca o godz. 19:00**.*\n\nMiejsce rekolekcji: Dom rekolekcyjny w Niepokalanowie przy Bazylice.\n\nZg\u0142oszenia na adres: emmanuel@emmanuel.info.pl\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne dla m\u0119\u017cczyzn","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"888","original_introtext":"12-14 marca | <p><STRONG>\"Po prostu b\u0105d\u017a m\u0119\u017cczyzn\u0105\"<\/STRONG> studiuj\u0105c, pracuj\u0105c, w rodzinie, z przyjaci\u00f3\u0142mi...<\/p><p>*Rekolekcje w ciszy tylko dla m\u0119\u017cczyzn w terminie <STRONG>12-14 marca<\/STRONG>.*<br>*Zaczynamy <STRONG>12 marca o godz. 19:00<\/STRONG>.*<\/p><p>Miejsce rekolekcji: Dom rekolekcyjny w Niepokalanowie przy Bazylice.<\/p><p>Zg\u0142oszenia na adres: <A href=\"mailto:emmanuel@emmanuel.info.pl\">emmanuel@emmanuel.info.pl<\/A><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"12-14 marca"}}