{"content":"\n![Plakat_Misterium_2011](images\/stories\/Plakat_Misterium_2011.jpg)** **\nW tym roku \"pozna\u0144skie\" MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ po raz pierwszy odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w Warszawie: na **torze Wy\u015bcig\u00f3w na S\u0142u\u017cewcu 16 kwietnia **od godz.** 20:00\n**\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142y na: **[http:\/\/www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)**\n\n\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\n\n\n**\n**\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![Plakat_Misterium_2011](images\/stories\/Plakat_Misterium_2011.jpg)** **\r\nW tym roku \"pozna\u0144skie\" MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ po raz pierwszy odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w Warszawie: na **torze Wy\u015bcig\u00f3w na S\u0142u\u017cewcu 16 kwietnia **od godz.** 20:00\n**\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nSzczeg\u00f3\u0142y na: **[http:\/\/www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)**\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\r\n\r\n\r\n\n\r\n\r\n\n**\n**\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Misterium M\u0119ki Pa\u0144skiej 2011","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-07 08:56:16","id":"123","original_introtext":"<div><span style=\"font-size: 10pt;\"><img width=\"102\" height=\"145\" src=\"images\/stories\/Plakat_Misterium_2011.jpg\" alt=\"Plakat_Misterium_2011\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><strong><span style=\"font-size: 12pt;\"> <\/span><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">W tym roku \"pozna\u0144skie\" MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ po raz pierwszy odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w Warszawie: na <strong>torze Wy\u015bcig\u00f3w na S\u0142u\u017cewcu 16 kwietnia <\/strong>od godz.<strong> 20:00<br \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Szczeg\u00f3\u0142y na: <strong><a href=\"http:\/\/www.misterium.eu\/\">http:\/\/www.misterium.eu<\/a><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Gor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<br \/>\r\n<div>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; line-height: 150%; text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![Plakat_Misterium_2011](images\/stories\/Plakat_Misterium_2011.jpg)** **\nW tym roku \"pozna\u0144skie\" MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ po raz pierwszy odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w Warszawie: na **torze Wy\u015bcig\u00f3w na S\u0142u\u017cewcu 16 kwietnia **od godz.** 20:00\n**\n\n\nSzczeg\u00f3\u0142y na: **[http:\/\/www.misterium.eu](http:\/\/www.misterium.eu\/)**\n\n\nGor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!\n\n\n**\n**\n\n","source":"jom","title":"Misterium M\u0119ki Pa\u0144skiej 2011","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"123","original_introtext":"<div><span style=\"font-size: 10pt;\"><img width=\"102\" height=\"145\" src=\"images\/stories\/Plakat_Misterium_2011.jpg\" alt=\"Plakat_Misterium_2011\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><strong><span style=\"font-size: 12pt;\"> <\/span><\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">W tym roku \"pozna\u0144skie\" MISTERIUM M\u0118KI PA\u0143SKIEJ po raz pierwszy odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w Warszawie: na <strong>torze Wy\u015bcig\u00f3w na S\u0142u\u017cewcu 16 kwietnia <\/strong>od godz.<strong> 20:00<br \/><\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Szczeg\u00f3\u0142y na: <strong><a href=\"http:\/\/www.misterium.eu\/\">http:\/\/www.misterium.eu<\/a><\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Gor\u0105co zach\u0119camy do uczestnictwa!<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<br \/>\n<div>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm; line-height: 150%; text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><\/p>\n<\/div>","original_fulltext":""}}