{"content":"\n\n![images\/ks. Michal.jpg](images\/ks. Michal.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDUSZPASTERZ ASK SOLI DEO\n\r\n\n**ks. Micha\u0142 Orlicki\n** orlickimichal@gmail.com \u00a0\n\r\nKs. Micha\u0142 wraz z ks. Piotrem Rymuz\u0105 prowadz\u0105 dla Was dy\u017cury duszpasterskie na uczelniach - wszystkie informacje znajdziecie tutaj: [http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/cykliczne-projekty\/any-doubts](http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/cykliczne-projekty\/any-doubts)\n","source":"jom","title":"Duszpasterz - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 16:24:45","id":"5274","original_introtext":"<p><img src=\"images\/ks. Michal.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"253\" height=\"342\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>DUSZPASTERZ ASK SOLI DEO<\/p>\r\n<p><strong>ks. Micha\u0142 Orlicki<br \/><\/strong> <a href=\"mailto:orlickimichal@gmail.com\">orlickimichal@gmail.com<\/a> \u00a0<\/p>\r\n<p><br \/>Ks. Micha\u0142 wraz z ks. Piotrem Rymuz\u0105 prowadz\u0105 dla Was dy\u017cury duszpasterskie na uczelniach - wszystkie informacje znajdziecie tutaj: <a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/cykliczne-projekty\/any-doubts\" title=\"TUTAJ\">http:\/\/www.solideo.pl\/o-nas\/cykliczne-projekty\/any-doubts<\/a><\/p>","original_fulltext":""}