{"content":"\n\n![plakat_caonocna_Adoracja](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat_caonocna_Adoracja.jpg)Tego jeszcze nie by\u0142o! :)\n\nCa\u0142onocne czuwanie\n ASK Soli Deo\n\nJe\u015bli chcesz...\n\nRazem z nami uwielbia\u0107 Pana Boga [adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu, pie\u015bni, ta\u0144ce lednickie]...\nPos\u0142ucha\u0107 \u015bwiadectw oraz samemu podzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem tego, czym jest dla Ciebie i co daje Ci ASK *Soli* DEO...\nUs\u0142ysze\u0107 i pozna\u0107 bli\u017cej naszego patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego [fragmenty homilii oraz film]....\n\n... zapraszamy Ci\u0119 w ten **pi\u0105tek tj. 17 czerwca o godz. 22.00 \ndo kaplicy Res Sacra Miser** (Krakowskie Przedmie\u015bcie 62)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n*\"Pragn\u0119 skierowa\u0107 do Was zaproszenie do my\u015blenia spo\u0142ecznego i do udzia\u0142u w \u017cyciu spo\u0142ecznym. Jest to olbrzymie zadanie -&nbsp;**wykorzysta\u0107 wszelkie mo\u017cliwo\u015bci tw\u00f3rcze**,   kszta\u0142towa\u0107 now\u0105 postaw\u0119 o poziom rozumienia. Je\u015bli chcecie Najmilisi,   uspo\u0142eczni\u0107 sw\u00f3j rozum i swoj\u0105 wol\u0119, to pracujcie, jak pi\u0119knie m\u00f3wi   Aposto\u0142:&nbsp;**obmy\u015blajcie to, co dobre nie tylko przed Bogiem, ale te\u017c i przed wszystkimi lud\u017ami**.\"*\n\n*Prymas Wyszy\u0144ski*\n\nB\u0119dziemy wsp\u00f3lnie czuwa\u0107 przez ca\u0142\u0105 noc (z przerwami na ciacho i kaw\u0119 w chwilach sennego kryzysu ;) b\u0119d\u0105 dost\u0119pne w salce obok)!\nO godz. 5.00 ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski odprawi dla nas Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.\nNa koniec zjemy razem pyszne \u015bniadanie!\nTo b\u0119dzie \u015bwietna okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy, refleksji nad pe\u0142niejszym i jeszcze\n bardziej \u015bwiadomym zaanga\u017cowaniem w nasze stowarzyszenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 nacieszenia si\u0119 sob\u0105 przed wakacjami ;) \n\nZapraszaMY!\nJezus, ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski oraz Sekcja Formacyjna ASK Soli Deo\nPS **Je\u015bli nie mo\u017cesz by\u0107 z nami przez ca\u0142\u0105 noc zapraszamy cho\u0107 na godzink\u0119 (22.00-23.00) **na adoracj\u0119 przygotowan\u0105 przez \nko\u0142a APS, WUM i WAT! (Po niej b\u0119dzie kr\u00f3tka przerwa.) Organizujemy te\u017c ma\u0142\u0105** sk\u0142adk\u0119 na \u015bniadanie - 5 z\u0142 :)**\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![plakat_caonocna_Adoracja](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat_caonocna_Adoracja.jpg)Tego jeszcze nie by\u0142o! :)\n\r\nCa\u0142onocne czuwanie\n ASK Soli Deo\r\n\r\nJe\u015bli chcesz...\r\n\nRazem z nami uwielbia\u0107 Pana Boga [adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu, pie\u015bni, ta\u0144ce lednickie]...\n\r\n\nPos\u0142ucha\u0107 \u015bwiadectw oraz samemu podzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem tego, czym jest dla Ciebie i co daje Ci ASK *Soli* DEO...\nUs\u0142ysze\u0107 i pozna\u0107 bli\u017cej naszego patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego [fragmenty homilii oraz film]....\n\n... zapraszamy Ci\u0119 w ten **pi\u0105tek tj. 17 czerwca o godz. 22.00 \ndo kaplicy Res Sacra Miser** (Krakowskie Przedmie\u015bcie 62)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\r\n\n*\"Pragn\u0119 skierowa\u0107 do Was zaproszenie do my\u015blenia spo\u0142ecznego i do udzia\u0142u w \u017cyciu spo\u0142ecznym. Jest to olbrzymie zadanie -&nbsp;**wykorzysta\u0107 wszelkie mo\u017cliwo\u015bci tw\u00f3rcze**,   kszta\u0142towa\u0107 now\u0105 postaw\u0119 o poziom rozumienia. Je\u015bli chcecie Najmilisi,   uspo\u0142eczni\u0107 sw\u00f3j rozum i swoj\u0105 wol\u0119, to pracujcie, jak pi\u0119knie m\u00f3wi   Aposto\u0142:&nbsp;**obmy\u015blajcie to, co dobre nie tylko przed Bogiem, ale te\u017c i przed wszystkimi lud\u017ami**.\"*\n\r\n*Prymas Wyszy\u0144ski*\r\n\nB\u0119dziemy wsp\u00f3lnie czuwa\u0107 przez ca\u0142\u0105 noc (z przerwami na ciacho i kaw\u0119 w chwilach sennego kryzysu ;) b\u0119d\u0105 dost\u0119pne w salce obok)!\nO godz. 5.00 ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski odprawi dla nas Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.\nNa koniec zjemy razem pyszne \u015bniadanie!\nTo b\u0119dzie \u015bwietna okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy, refleksji nad pe\u0142niejszym i jeszcze\n bardziej \u015bwiadomym zaanga\u017cowaniem w nasze stowarzyszenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 nacieszenia si\u0119 sob\u0105 przed wakacjami ;) \n\nZapraszaMY!\nJezus, ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski oraz Sekcja Formacyjna ASK Soli Deo\nPS **Je\u015bli nie mo\u017cesz by\u0107 z nami przez ca\u0142\u0105 noc zapraszamy cho\u0107 na godzink\u0119 (22.00-23.00) **na adoracj\u0119 przygotowan\u0105 przez ko\u0142a APS, WUM i WAT! (Po niej b\u0119dzie kr\u00f3tka przerwa.) Organizujemy te\u017c ma\u0142\u0105** sk\u0142adk\u0119 na \u015bniadanie - 5 z\u0142 :)**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Ca\u0142onocne czuwanie ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-06-12 19:40:57","id":"167","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"130\" height=\"184\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat_caonocna_Adoracja.jpg\" alt=\"plakat_caonocna_Adoracja\" style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" \/>Tego jeszcze nie by\u0142o! :)<\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\">Ca\u0142onocne czuwanie<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\"> <\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\">ASK Soli Deo<\/span><\/span><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Je\u015bli chcesz...<\/div>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Razem z nami <span style=\"font-size: 14pt;\">uwielbia\u0107 Pana Boga<\/span> [adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu, pie\u015bni, ta\u0144ce lednickie]...<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Pos\u0142ucha\u0107 \u015bwiadectw<\/span> oraz samemu podzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem tego, czym jest dla Ciebie i co daje Ci ASK <em>Soli<\/em> DEO...<br \/>Us\u0142ysze\u0107 i <span style=\"font-size: 14pt;\">pozna\u0107 bli\u017cej<\/span> naszego patrona, <span style=\"font-size: 14pt;\">Prymasa Wyszy\u0144skiego<\/span> [fragmenty homilii oraz film]....<\/span><br \/><br \/>... zapraszamy Ci\u0119 w ten <strong><span style=\"font-size: 14pt;\">pi\u0105tek tj. 17 czerwca o godz. 22.00 <br \/>do kaplicy Res Sacra Miser<\/span><\/strong> (Krakowskie Przedmie\u015bcie 62)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/>\r\n<p><em>\"Pragn\u0119 skierowa\u0107 do Was zaproszenie do my\u015blenia spo\u0142ecznego i do udzia\u0142u w \u017cyciu spo\u0142ecznym. Jest to olbrzymie zadanie -&nbsp;<strong>wykorzysta\u0107 wszelkie mo\u017cliwo\u015bci tw\u00f3rcze<\/strong>,   kszta\u0142towa\u0107 now\u0105 postaw\u0119 o poziom rozumienia. Je\u015bli chcecie Najmilisi,   uspo\u0142eczni\u0107 sw\u00f3j rozum i swoj\u0105 wol\u0119, to pracujcie, jak pi\u0119knie m\u00f3wi   Aposto\u0142:&nbsp;<strong>obmy\u015blajcie to, co dobre nie tylko przed Bogiem, ale te\u017c i przed wszystkimi lud\u017ami<\/strong>.\"<\/em><\/p>\r\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Prymas Wyszy\u0144ski<\/em><\/div>\r\n<p style=\"text-align: center;\">B\u0119dziemy wsp\u00f3lnie czuwa\u0107 przez ca\u0142\u0105 noc (z przerwami na ciacho i kaw\u0119 w chwilach sennego kryzysu ;) b\u0119d\u0105 dost\u0119pne w salce obok)!<br \/><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">O godz.<\/span> 5.00 ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski odprawi dla nas Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.<br \/><span style=\"font-size: 12pt;\">Na koniec<\/span> zjemy razem pyszne \u015bniadanie!<\/span><br \/><br \/><br \/>To b\u0119dzie \u015bwietna okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy, refleksji nad pe\u0142niejszym i jeszcze<br \/> bardziej \u015bwiadomym zaanga\u017cowaniem w nasze stowarzyszenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 nacieszenia si\u0119 sob\u0105 przed wakacjami ;) <br \/><br \/>ZapraszaMY!<br \/>Jezus, ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski oraz Sekcja Formacyjna ASK Soli Deo<br \/><br \/><br \/>PS <strong>Je\u015bli nie mo\u017cesz by\u0107 z nami przez ca\u0142\u0105 noc zapraszamy cho\u0107 na godzink\u0119 (22.00-23.00) <\/strong>na adoracj\u0119 przygotowan\u0105 przez ko\u0142a APS, WUM i WAT! (Po niej b\u0119dzie kr\u00f3tka przerwa.) Organizujemy te\u017c ma\u0142\u0105<strong> sk\u0142adk\u0119 na \u015bniadanie - 5 z\u0142 :)<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![plakat_caonocna_Adoracja](images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat_caonocna_Adoracja.jpg)Tego jeszcze nie by\u0142o! :)\n\nCa\u0142onocne czuwanie\n ASK Soli Deo\n\nJe\u015bli chcesz...\n\nRazem z nami uwielbia\u0107 Pana Boga [adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu, pie\u015bni, ta\u0144ce lednickie]...\nPos\u0142ucha\u0107 \u015bwiadectw oraz samemu podzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem tego, czym jest dla Ciebie i co daje Ci ASK *Soli* DEO...\nUs\u0142ysze\u0107 i pozna\u0107 bli\u017cej naszego patrona, Prymasa Wyszy\u0144skiego [fragmenty homilii oraz film]....\n\n... zapraszamy Ci\u0119 w ten **pi\u0105tek tj. 17 czerwca o godz. 22.00 \ndo kaplicy Res Sacra Miser** (Krakowskie Przedmie\u015bcie 62)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n*\"Pragn\u0119 skierowa\u0107 do Was zaproszenie do my\u015blenia spo\u0142ecznego i do udzia\u0142u w \u017cyciu spo\u0142ecznym. Jest to olbrzymie zadanie -&nbsp;**wykorzysta\u0107 wszelkie mo\u017cliwo\u015bci tw\u00f3rcze**,   kszta\u0142towa\u0107 now\u0105 postaw\u0119 o poziom rozumienia. Je\u015bli chcecie Najmilisi,   uspo\u0142eczni\u0107 sw\u00f3j rozum i swoj\u0105 wol\u0119, to pracujcie, jak pi\u0119knie m\u00f3wi   Aposto\u0142:&nbsp;**obmy\u015blajcie to, co dobre nie tylko przed Bogiem, ale te\u017c i przed wszystkimi lud\u017ami**.\"*\n\n*Prymas Wyszy\u0144ski*\n\nB\u0119dziemy wsp\u00f3lnie czuwa\u0107 przez ca\u0142\u0105 noc (z przerwami na ciacho i kaw\u0119 w chwilach sennego kryzysu ;) b\u0119d\u0105 dost\u0119pne w salce obok)!\nO godz. 5.00 ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski odprawi dla nas Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.\nNa koniec zjemy razem pyszne \u015bniadanie!\nTo b\u0119dzie \u015bwietna okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy, refleksji nad pe\u0142niejszym i jeszcze\n bardziej \u015bwiadomym zaanga\u017cowaniem w nasze stowarzyszenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 nacieszenia si\u0119 sob\u0105 przed wakacjami ;) \n\nZapraszaMY!\nJezus, ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski oraz Sekcja Formacyjna ASK Soli Deo\nPS **Je\u015bli nie mo\u017cesz by\u0107 z nami przez ca\u0142\u0105 noc zapraszamy cho\u0107 na godzink\u0119 (22.00-23.00) **na adoracj\u0119 przygotowan\u0105 przez \nko\u0142a APS, WUM i WAT! (Po niej b\u0119dzie kr\u00f3tka przerwa.) Organizujemy te\u017c ma\u0142\u0105** sk\u0142adk\u0119 na \u015bniadanie - 5 z\u0142 :)**\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Ca\u0142onocne czuwanie ASK Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"167","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"130\" height=\"184\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/plakat_caonocna_Adoracja.jpg\" alt=\"plakat_caonocna_Adoracja\" style=\"margin-bottom: 5px; margin-right: 10px; float: left;\" \/>Tego jeszcze nie by\u0142o! :)<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\">Ca\u0142onocne czuwanie<\/span><\/span><\/span><br \/><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\"> <\/span><\/span><\/span><span style=\"font-size: 18pt;\"><span style=\"color: #339966;\"><span style=\"font-size: 24pt;\">ASK Soli Deo<\/span><\/span><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Je\u015bli chcesz...<\/div>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Razem z nami <span style=\"font-size: 14pt;\">uwielbia\u0107 Pana Boga<\/span> [adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu, pie\u015bni, ta\u0144ce lednickie]...<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"font-size: 14pt;\">Pos\u0142ucha\u0107 \u015bwiadectw<\/span> oraz samemu podzieli\u0107 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem tego, czym jest dla Ciebie i co daje Ci ASK <em>Soli<\/em> DEO...<br \/>Us\u0142ysze\u0107 i <span style=\"font-size: 14pt;\">pozna\u0107 bli\u017cej<\/span> naszego patrona, <span style=\"font-size: 14pt;\">Prymasa Wyszy\u0144skiego<\/span> [fragmenty homilii oraz film]....<\/span><br \/><br \/>... zapraszamy Ci\u0119 w ten <strong><span style=\"font-size: 14pt;\">pi\u0105tek tj. 17 czerwca o godz. 22.00 <br \/>do kaplicy Res Sacra Miser<\/span><\/strong> (Krakowskie Przedmie\u015bcie 62)<\/p>","original_fulltext":"<br \/>\n<p><em>\"Pragn\u0119 skierowa\u0107 do Was zaproszenie do my\u015blenia spo\u0142ecznego i do udzia\u0142u w \u017cyciu spo\u0142ecznym. Jest to olbrzymie zadanie -&nbsp;<strong>wykorzysta\u0107 wszelkie mo\u017cliwo\u015bci tw\u00f3rcze<\/strong>,   kszta\u0142towa\u0107 now\u0105 postaw\u0119 o poziom rozumienia. Je\u015bli chcecie Najmilisi,   uspo\u0142eczni\u0107 sw\u00f3j rozum i swoj\u0105 wol\u0119, to pracujcie, jak pi\u0119knie m\u00f3wi   Aposto\u0142:&nbsp;<strong>obmy\u015blajcie to, co dobre nie tylko przed Bogiem, ale te\u017c i przed wszystkimi lud\u017ami<\/strong>.\"<\/em><\/p>\n<div style=\"text-align: right;\"><em>Prymas Wyszy\u0144ski<\/em><\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">B\u0119dziemy wsp\u00f3lnie czuwa\u0107 przez ca\u0142\u0105 noc (z przerwami na ciacho i kaw\u0119 w chwilach sennego kryzysu ;) b\u0119d\u0105 dost\u0119pne w salce obok)!<br \/><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">O godz.<\/span> 5.00 ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski odprawi dla nas Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.<br \/><span style=\"font-size: 12pt;\">Na koniec<\/span> zjemy razem pyszne \u015bniadanie!<\/span><br \/><br \/><br \/>To b\u0119dzie \u015bwietna okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy, refleksji nad pe\u0142niejszym i jeszcze<br \/> bardziej \u015bwiadomym zaanga\u017cowaniem w nasze stowarzyszenie oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 nacieszenia si\u0119 sob\u0105 przed wakacjami ;) <br \/><br \/>ZapraszaMY!<br \/>Jezus, ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski oraz Sekcja Formacyjna ASK Soli Deo<br \/><br \/><br \/>PS <strong>Je\u015bli nie mo\u017cesz by\u0107 z nami przez ca\u0142\u0105 noc zapraszamy cho\u0107 na godzink\u0119 (22.00-23.00) <\/strong>na adoracj\u0119 przygotowan\u0105 przez \nko\u0142a APS, WUM i WAT! (Po niej b\u0119dzie kr\u00f3tka przerwa.) Organizujemy te\u017c ma\u0142\u0105<strong> sk\u0142adk\u0119 na \u015bniadanie - 5 z\u0142 :)<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}