{"content":"grudzie\u0144 2009 | Drodzy Solideowicze, Cz\u0142onkowie i Sympatycy,\n\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was do uczestnictwa w rekolekcjach razem z Soli Deo na Waszych uczelniach.\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): grudzie\u0144 2009 | Drodzy Solideowicze, Cz\u0142onkowie i Sympatycy,\n\r\n\n\r\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was do uczestnictwa w rekolekcjach razem z Soli Deo na Waszych uczelniach.\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-01 00:23:16","id":"821","original_introtext":"grudzie\u0144 2009 | <font size=\"2\">Drodzy Solideowicze, Cz\u0142onkowie i Sympatycy,<br>\r\n<br>\r\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was do uczestnictwa w rekolekcjach razem z Soli Deo na Waszych uczelniach.<\/font><br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"grudzie\u0144 2009","after-2013-move":{"content":"grudzie\u0144 2009 | Drodzy Solideowicze, Cz\u0142onkowie i Sympatycy,\n\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was do uczestnictwa w rekolekcjach razem z Soli Deo na Waszych uczelniach.\n\n         \n","source":"jom","title":"Rekolekcje z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"821","original_introtext":"grudzie\u0144 2009 | <font size=\"2\">Drodzy Solideowicze, Cz\u0142onkowie i Sympatycy,<br>\n<br>\nchcieliby\u015bmy zaprosi\u0107 Was do uczestnictwa w rekolekcjach razem z Soli Deo na Waszych uczelniach.<\/font><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"grudzie\u0144 2009"}}