{"content":"Dzi\u015b | \nJeste\u015bcie na Facebooku? Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c nasz profil \"Ask Soli Deo\" do znajomych? Zapraszamy Was na nasz\u0105 stron\u0119:\n\n[http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989](http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989)\n&nbsp;Z przyczyn od nas niezale\u017cnych musimy \"wygasi\u0107\" nasz profil, wi\u0119c je\u015bli chcesz otrzymywa\u0107 \u015bwie\u017ce informacje i zdj\u0119cia z naszych wydarze\u0144 to koniecznie polub nasz\u0105 stron\u0119 - to od tej chwili jedyne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o Soli Deo na Facebooku!\n\n","source":"jom","title":"Przenosiny na Facebooku 69","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1022","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Jeste\u015bcie na Facebooku? <\/span>Mo\u017ce nawet dodali\u015bcie ju\u017c nasz profil \"Ask Soli Deo\" do znajomych? Zapraszamy Was na nasz\u0105 stron\u0119:<br><\/font><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989\">http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989<\/a><\/p>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Z przyczyn od nas niezale\u017cnych musimy \"wygasi\u0107\" nasz profil, wi\u0119c je\u015bli chcesz otrzymywa\u0107 \u015bwie\u017ce informacje i zdj\u0119cia z naszych wydarze\u0144 to koniecznie <span style=\"font-weight: bold;\">polub<\/span> nasz\u0105 stron\u0119 - to od tej chwili <span style=\"font-weight: bold;\">jedyne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji o Soli Deo na Facebooku<\/span>!<br><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}