{"content":"Weekend majowy | \nPojed\u017a na maj\u00f3wk\u0119 z Soli Deo!\nMiejsce - ***Zgon*** -&nbsp;nad malowniczym, ogromnym, otoczonym&nbsp;lasami&nbsp;***Jeziorem Mokrym.\n***Przede wszystkim b\u0119dziemy:\n- P\u0142ywa\u0107 na kajakach, \u0142\u00f3dkach i na czym tylko si\u0119 da :)\n- Chodzi\u0107 po lasach i okolicy i podziwia\u0107 rozkwitaj\u0105c\u0105 przyrod\u0119\n&nbsp;- Bawi\u0107 si\u0119 i sp\u0119dza\u0107&nbsp;wsp\u00f3lnie&nbsp;czas w&nbsp;najr\u00f3\u017cniejszy spos\u00f3b ;)\nZapisy pod adresem sf.solideo@gmail.com\nCena maj\u00f3wki- 160z\u0142\nLimit to 35 os\u00f3b - Zach\u0119camy do zapisywania si\u0119!\nAby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu kliknij\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Weekend majowy | \nPojed\u017a na maj\u00f3wk\u0119 z Soli Deo!\n\r\n\nMiejsce - ***Zgon*** -&nbsp;nad malowniczym, ogromnym, otoczonym&nbsp;lasami&nbsp;***Jeziorem Mokrym.\n***Przede wszystkim b\u0119dziemy:\n- P\u0142ywa\u0107 na kajakach, \u0142\u00f3dkach i na czym tylko si\u0119 da :)\n- Chodzi\u0107 po lasach i okolicy i podziwia\u0107 rozkwitaj\u0105c\u0105 przyrod\u0119\n&nbsp;- Bawi\u0107 si\u0119 i sp\u0119dza\u0107&nbsp;wsp\u00f3lnie&nbsp;czas w&nbsp;najr\u00f3\u017cniejszy spos\u00f3b ;)\n\r\n\nZapisy pod adresem sf.solideo@gmail.com\nCena maj\u00f3wki- 160z\u0142\nLimit to 35 os\u00f3b - Zach\u0119camy do zapisywania si\u0119!\n\r\n\nAby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu kliknij\n\n-->","source":"jos","title":"Maj\u00f3wka na Mazurach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-15 18:28:17","id":"745","original_introtext":"Weekend majowy | <P>Pojed\u017a na maj\u00f3wk\u0119 z Soli Deo!<br>\r\n<P>Miejsce - <STRONG><U>Zgon<\/U><\/STRONG> -&nbsp;nad malowniczym, ogromnym, otoczonym&nbsp;lasami&nbsp;<STRONG><U>Jeziorem Mokrym.<BR><\/U><\/STRONG>Przede wszystkim b\u0119dziemy:<BR>- P\u0142ywa\u0107 na kajakach, \u0142\u00f3dkach i na czym tylko si\u0119 da :)<BR>- Chodzi\u0107 po lasach i okolicy i podziwia\u0107 rozkwitaj\u0105c\u0105 przyrod\u0119<BR>&nbsp;- Bawi\u0107 si\u0119 i sp\u0119dza\u0107&nbsp;wsp\u00f3lnie&nbsp;czas w&nbsp;najr\u00f3\u017cniejszy spos\u00f3b ;)<br>\r\n<P>Zapisy pod adresem <A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A><BR>Cena maj\u00f3wki- 160z\u0142<BR>Limit to 35 os\u00f3b - Zach\u0119camy do zapisywania si\u0119!<br>\r\n<P>Aby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu kliknij<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Weekend majowy","after-2013-move":{"content":"Weekend majowy | \nPojed\u017a na maj\u00f3wk\u0119 z Soli Deo!\nMiejsce - ***Zgon*** -&nbsp;nad malowniczym, ogromnym, otoczonym&nbsp;lasami&nbsp;***Jeziorem Mokrym.\n***Przede wszystkim b\u0119dziemy:\n- P\u0142ywa\u0107 na kajakach, \u0142\u00f3dkach i na czym tylko si\u0119 da :)\n- Chodzi\u0107 po lasach i okolicy i podziwia\u0107 rozkwitaj\u0105c\u0105 przyrod\u0119\n&nbsp;- Bawi\u0107 si\u0119 i sp\u0119dza\u0107&nbsp;wsp\u00f3lnie&nbsp;czas w&nbsp;najr\u00f3\u017cniejszy spos\u00f3b ;)\nZapisy pod adresem sf.solideo@gmail.com\nCena maj\u00f3wki- 160z\u0142\nLimit to 35 os\u00f3b - Zach\u0119camy do zapisywania si\u0119!\nAby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu kliknij\n","source":"jom","title":"Maj\u00f3wka na Mazurach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"745","original_introtext":"Weekend majowy | <P>Pojed\u017a na maj\u00f3wk\u0119 z Soli Deo!<br>\n<P>Miejsce - <STRONG><U>Zgon<\/U><\/STRONG> -&nbsp;nad malowniczym, ogromnym, otoczonym&nbsp;lasami&nbsp;<STRONG><U>Jeziorem Mokrym.<BR><\/U><\/STRONG>Przede wszystkim b\u0119dziemy:<BR>- P\u0142ywa\u0107 na kajakach, \u0142\u00f3dkach i na czym tylko si\u0119 da :)<BR>- Chodzi\u0107 po lasach i okolicy i podziwia\u0107 rozkwitaj\u0105c\u0105 przyrod\u0119<BR>&nbsp;- Bawi\u0107 si\u0119 i sp\u0119dza\u0107&nbsp;wsp\u00f3lnie&nbsp;czas w&nbsp;najr\u00f3\u017cniejszy spos\u00f3b ;)<br>\n<P>Zapisy pod adresem <A href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/A><BR>Cena maj\u00f3wki- 160z\u0142<BR>Limit to 35 os\u00f3b - Zach\u0119camy do zapisywania si\u0119!<br>\n<P>Aby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu kliknij<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Weekend majowy"}}