{"content":"13-15 grudnia 2005, godz. 19:00 | \"Oby si\u0119 narodzi\u0142\" - to temat rekolekcji adwentowych na SGH, kt\u00f3re w tym roku poprowadzi jezuita o. Jaros\u0142aw Kufel.[br]Zapraszamy do [b]auli III[\/b]","source":"jos","title":"[SGH] Rekolekcje Adwentowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-12-04 23:47:41","id":"286","original_introtext":"13-15 grudnia 2005, godz. 19:00 | &quot;Oby si\u0119 narodzi\u0142&quot; - to temat rekolekcji adwentowych na SGH, kt\u00f3re w tym roku poprowadzi jezuita o. Jaros\u0142aw Kufel.[br]Zapraszamy do [b]auli III[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"13-15 grudnia 2005, godz. 19:00"}