{"content":"\n\n![images\/Mikolajkowy_Patrol06.jpg](images\/Mikolajkowy_Patrol06.jpg)**Patrol Franciszka** ju\u017c po raz IV wyrusza w autostopow\u0105 przygod\u0119! Tym razem \"przycumuje\" nad naszym polskim morzem!\u00a0\n\r\n\n**Patrol Franciszka** to grupa m\u0142odych ludzi ze stowarzyszenia Soli Deo przemierzaj\u0105ca autostopem Polsk\u0119 wzd\u0142u\u017c i wszerz. Organizuje wyjazdy dla student\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 na celu promocj\u0119 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119** \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy.** I Ty mo\u017cesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107! Nigdy nie jecha\u0142e\u015b autostopem? To \u017caden problem, wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w poprzednich edycji to osoby, kt\u00f3re nigdy nie podr\u00f3\u017cowa\u0142y w ten spos\u00f3b, a dzi\u0119ki Patrolowi po raz pierwszy si\u0119 odwa\u017cy\u0142y!\n\r\n\n[WYDARZENIE NA FACEBOOKU](https:\/\/www.facebook.com\/events\/495213867325303\/)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKiedy: 4-6 grudnia 2015 r.\u00a0\n\r\n\n4 grudnia 2015r. o godz. 18 wszyscy si\u0119 spotykamy na wsp\u00f3lnej kolacji i integrujemy, okre\u015blamy trasy oraz wyznaczamy autostopowe pary, \u015bpimy w wie\u017cy przy ko\u015bciele \u015aw Anny na samej star\u00f3wce !\n\r\n\n5 grudnia 2015 - ruszamy z Warszawy prosto do Tr\u00f3jmiasta, miejsce noclegowe zapewnione\n\r\n\n6 grudnia 2015 \u2013 powr\u00f3t\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWszelkie informacje b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co dodawa\u0107 w wydarzeniu i na naszym fanpage'u [Patrol Franciszka](https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts). W przypadku pyta\u0144 zapraszamy do kontaktu tak\u017ce poprzez naszego maila: patrolfranciszka@gmail.com.\u00a0\n\nZAPISY RUSZAJ\u0104 JU\u017b NIED\u0141UGO !\u00a0\n\nKoszt wyjazdu: 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)\n","source":"jom","title":"Miko\u0142ajkowy Patrol Franciszka","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-11-21 14:58:00","id":"5442","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><img src=\"images\/Mikolajkowy_Patrol06.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"391\" height=\"153\" style=\"float: right;\" \/><strong>Patrol Franciszka<\/strong> ju\u017c po raz IV wyrusza w autostopow\u0105 przygod\u0119! Tym razem \"przycumuje\" nad naszym polskim morzem!\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\"><strong>Patrol Franciszka<\/strong> to grupa m\u0142odych ludzi ze stowarzyszenia Soli Deo przemierzaj\u0105ca autostopem Polsk\u0119 wzd\u0142u\u017c i wszerz. Organizuje wyjazdy dla student\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 na celu promocj\u0119 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119<strong> \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy.<\/strong> I Ty mo\u017cesz do nas do\u0142\u0105czy\u0107! Nigdy nie jecha\u0142e\u015b autostopem? To \u017caden problem, wi\u0119kszo\u015b\u0107 uczestnik\u00f3w poprzednich edycji to osoby, kt\u00f3re nigdy nie podr\u00f3\u017cowa\u0142y w ten spos\u00f3b, a dzi\u0119ki Patrolowi po raz pierwszy si\u0119 odwa\u017cy\u0142y!<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/495213867325303\/\" target=\"_blank\" style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">WYDARZENIE NA FACEBOOKU<\/a><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Kiedy: 4-6 grudnia 2015 r.\u00a0<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">4 grudnia 2015r. o godz. 18 wszyscy si\u0119 spotykamy na wsp\u00f3lnej kolacji i integrujemy, okre\u015blamy trasy oraz wyznaczamy autostopowe pary, \u015bpimy w wie\u017cy przy ko\u015bciele \u015aw Anny na samej star\u00f3wce !<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">5 grudnia 2015 - ruszamy z Warszawy prosto do Tr\u00f3jmiasta, miejsce noclegowe zapewnione<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">6 grudnia 2015 \u2013 powr\u00f3t<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">Wszelkie informacje b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co dodawa\u0107 w wydarzeniu i na naszym fanpage'u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts\" target=\"_blank\">Patrol Franciszka<\/a>. W przypadku pyta\u0144 zapraszamy do kontaktu tak\u017ce poprzez naszego maila: patrolfranciszka@gmail.com.\u00a0<br \/><br \/>ZAPISY RUSZAJ\u0104 JU\u017b NIED\u0141UGO !\u00a0<br \/><br \/>Koszt wyjazdu: 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)<\/span><\/p>"}