{"content":"21 - 28 marca | Z powodu wyjazdu O. Marcina spotkania na Krakowskim zosta\u0142y odwo\u0142ane.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 - 28 marca | Z powodu wyjazdu O. Marcina spotkania na Krakowskim zosta\u0142y odwo\u0142ane.\n-->","source":"jos","title":"[UW]Odwo\u0142ane Spotkania &quot;na Krakowskim&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-20 22:13:21","id":"319","original_introtext":"21 - 28 marca | Z powodu wyjazdu O. Marcina spotkania na Krakowskim zosta\u0142y odwo\u0142ane.","original_fulltext":"","text-date":"21 - 28 marca","after-2013-move":{"content":"21 - 28 marca | Z powodu wyjazdu O. Marcina spotkania na Krakowskim zosta\u0142y odwo\u0142ane.","source":"jom","title":"[UW]Odwo\u0142ane Spotkania &quot;na Krakowskim&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"319","original_introtext":"21 - 28 marca | Z powodu wyjazdu O. Marcina spotkania na Krakowskim zosta\u0142y odwo\u0142ane.","original_fulltext":"","text-date":"21 - 28 marca"}}