{"content":"od 15 listopada 2004 | W tym roku Dni Kulury Chrze\u015bcija\u0144skiej obchodzimy pod og\u00f3lnym has\u0142em Dni Soli Deo z okazji 15 lecia stowarzyszenia. Na naszej uczelni zagoszcz\u0105 tym razem: ojciec Maciej Zi\u0119ba oraz Janina Ochojska.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od 15 listopada 2004 | W tym roku Dni Kulury Chrze\u015bcija\u0144skiej obchodzimy pod og\u00f3lnym has\u0142em Dni Soli Deo z okazji 15 lecia stowarzyszenia. Na naszej uczelni zagoszcz\u0105 tym razem: ojciec Maciej Zi\u0119ba oraz Janina Ochojska. \n-->","source":"jos","title":"Dni Soli Deo - Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2004-11-30 10:10:10","id":"178","original_introtext":"od 15 listopada 2004 | W tym roku Dni Kulury Chrze\u015bcija\u0144skiej obchodzimy pod og\u00f3lnym has\u0142em Dni Soli Deo z okazji 15 lecia stowarzyszenia. Na naszej uczelni zagoszcz\u0105 tym razem: ojciec Maciej Zi\u0119ba oraz Janina Ochojska. ","original_fulltext":"","text-date":"od 15 listopada 2004","after-2013-move":{"content":"od 15 listopada 2004 | W tym roku Dni Kulury Chrze\u015bcija\u0144skiej obchodzimy pod og\u00f3lnym has\u0142em Dni Soli Deo z okazji 15 lecia stowarzyszenia. Na naszej uczelni zagoszcz\u0105 tym razem: ojciec Maciej Zi\u0119ba oraz Janina Ochojska.","source":"jom","title":"Dni Soli Deo - Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"178","original_introtext":"od 15 listopada 2004 | W tym roku Dni Kulury Chrze\u015bcija\u0144skiej obchodzimy pod og\u00f3lnym has\u0142em Dni Soli Deo z okazji 15 lecia stowarzyszenia. Na naszej uczelni zagoszcz\u0105 tym razem: ojciec Maciej Zi\u0119ba oraz Janina Ochojska.","original_fulltext":"","text-date":"od 15 listopada 2004"}}