{"content":"\n\n![images\/gwny22.jpg](images\/gwny22.jpg)\n\r\n\nASK Soli Deo na portalu beneDeo.com !\n\r\n\nZapraszamy do subskrybcji kana\u0142u ASK Soli Deo na portalu beneDeo.com.\u00a0Znajduj\u0105 si\u0119 tam nagrania audio i video z naszych spotka\u0144.\u00a0\n\r\n\n[link do portalu\u00a0](http:\/\/benedeo.com\/authors\/36-akademickie-stowarzyszenie-katolickie-soli-deo)\n","source":"jom","title":"ASK Soli Deo na portalu beneDeo.com","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-01-19 16:35:00","id":"5453","original_introtext":"<p><img src=\"images\/gwny22.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/><\/p>\r\n<p>ASK Soli Deo na portalu beneDeo.com !<\/p>\r\n<p>Zapraszamy do subskrybcji kana\u0142u ASK Soli Deo na portalu beneDeo.com.\u00a0Znajduj\u0105 si\u0119 tam nagrania audio i video z naszych spotka\u0144.\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/benedeo.com\/authors\/36-akademickie-stowarzyszenie-katolickie-soli-deo\" target=\"_blank\">link do portalu\u00a0<\/a><\/p>","original_fulltext":""}