{"content":"\n\n![images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg](images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg)\n\r\n\nASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Fundamenty Sukcesu**.\n\nIle jeste\u015b gotowy po\u015bwi\u0119ci\u0107, \u017ceby osi\u0105gn\u0105\u0107 karier\u0119? Czy naprawd\u0119 jest ona zawsze najwa\u017cniejsza? Zaczynaj\u0105c swoje \u017cycie zawodowe cz\u0119sto spotykamy si\u0119 z przerastaj\u0105cymi nas problemami natury moralnej. Nie jeste\u015bmy pewni gdzie znajduje si\u0119 nieprzekraczalna\u00a0granica, kt\u00f3rej, nie tylko katolik, nie powinien przekracza\u0107 w swojej drodze do kariery.\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKiedy? **8 kwietnia** (wtorek) godzina **17:00**\n\r\n\nGdzie? Aula V, budynek G, **Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie**\n\nO trudnych wyborach podejmowanych na \u015bcie\u017cce zawodowej opowie **ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a.**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a** - profesor nadzwyczajny Instytutu Filozofii UKSW. Zajmuje si\u0119 on problematyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnej aksjologii, jest autorem i wsp\u00f3\u0142autorem wielu ksi\u0105\u017cek i publikacji.\nWi\u0119cej informacji o prelegencie na stronie:\u00a0[http:\/\/maciejbala.pl\/](http:\/\/maciejbala.pl\/)\n","source":"jom","title":"Za wszelk\u0105 cen\u0119? O warto\u015bciach we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie","publish_down":"2014-04-09 15:10:00","created":"2014-03-18 14:10:33","id":"5370","original_introtext":"<p><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><img src=\"images\/newsy\/za_wszelka_cene01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Fundamenty Sukcesu<\/strong>.<\/span><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Ile jeste\u015b gotowy po\u015bwi\u0119ci\u0107, \u017ceby osi\u0105gn\u0105\u0107 karier\u0119? Czy naprawd\u0119 jest ona zawsze najwa\u017cniejsza? Zaczynaj\u0105c swoje \u017cycie zawodowe cz\u0119sto spotykamy si\u0119 z przerastaj\u0105cymi nas problemami natury moralnej. Nie jeste\u015bmy pewni gdzie znajduje si\u0119 nieprzekraczalna\u00a0<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">granica, kt\u00f3rej, nie tylko katolik, nie powinien przekracza\u0107 w swojej drodze do kariery.<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Kiedy? <strong>8 kwietnia<\/strong> (wtorek) godzina <strong>17:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Gdzie? Aula V, budynek G, <strong>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie<\/strong><br \/><br \/>O trudnych wyborach podejmowanych na \u015bcie\u017cce zawodowej opowie <strong>ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a.<\/strong><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><strong>\u00a0<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><strong>Ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a<\/strong><\/span> - <span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">profesor nadzwyczajny Instytutu Filozofii UKSW. Zajmuje si\u0119 on problematyk\u0105 wsp\u00f3\u0142czesnej aksjologii, jest autorem i wsp\u00f3\u0142autorem wielu ksi\u0105\u017cek i publikacji.<br \/>Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stronie:\u00a0<a href=\"http:\/\/maciejbala.pl\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer;\">http:\/\/maciejbala.pl\/<\/a><\/span><\/p>"}