{"content":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00 | W dniu 7 kwietnia 2005 r. o godz. 21:00 na Placu im. Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 msza \u015bw. w intencji Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II. Eucharysti\u0119 sprawowa\u0142 b\u0119dzie ksi\u0105dz biskup Piotr Jarecki. [br]Na msz\u0119 \u015bw. zapraszamy przedstawicieli w\u0142adz uczelni warszawskich, profesor\u00f3w, student\u00f3w oraz m\u0142odzie\u017c Warszawy.[br]Po mszy \u015bw. odb\u0119dzie si\u0119 czuwanie modlitewne w intencji Jana Paw\u0142a II przygotowane przez wsp\u00f3lnoty m\u0142odzie\u017cowe, student\u00f3w Akademii Muzycznej oraz alumn\u00f3w Seminarium Duchownego w Warszawie.[br]Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 z inicjatywy Porozumienia Uczelni Warszawskich oraz Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo[br][br]Zabierzcie ze sob\u0105 \u015bwiece! Do zobaczenia na Placu Pi\u0142sudskiego!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): czwartek, 7.04.2005, g. 21:00 | W dniu 7 kwietnia 2005 r. o godz. 21:00 na Placu im. Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 msza \u015bw. w intencji Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II. Eucharysti\u0119 sprawowa\u0142 b\u0119dzie ksi\u0105dz biskup Piotr Jarecki. [br]Na msz\u0119 \u015bw. zapraszamy przedstawicieli w\u0142adz uczelni warszawskich, profesor\u00f3w, student\u00f3w oraz m\u0142odzie\u017c Warszawy.[br]Po mszy \u015bw. odb\u0119dzie si\u0119 czuwanie modlitewne w intencji Jana Paw\u0142a II przygotowane przez wsp\u00f3lnoty m\u0142odzie\u017cowe, student\u00f3w Akademii Muzycznej oraz alumn\u00f3w Seminarium Duchownego w Warszawie.[br]Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 z inicjatywy Porozumienia Uczelni Warszawskich oraz Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo[br][br]Zabierzcie ze sob\u0105 \u015bwiece! Do zobaczenia na Placu Pi\u0142sudskiego!\n-->","source":"jos","title":"akademicka Msza \u015bw w intencji Jana Pawla II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-05 10:16:37","id":"226","original_introtext":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00 | W dniu 7 kwietnia 2005 r. o godz. 21:00 na Placu im. Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 msza \u015bw. w intencji Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II. Eucharysti\u0119 sprawowa\u0142 b\u0119dzie ksi\u0105dz biskup Piotr Jarecki. [br]Na msz\u0119 \u015bw. zapraszamy przedstawicieli w\u0142adz uczelni warszawskich, profesor\u00f3w, student\u00f3w oraz m\u0142odzie\u017c Warszawy.[br]Po mszy \u015bw. odb\u0119dzie si\u0119 czuwanie modlitewne w intencji Jana Paw\u0142a II przygotowane przez wsp\u00f3lnoty m\u0142odzie\u017cowe, student\u00f3w Akademii Muzycznej oraz alumn\u00f3w Seminarium Duchownego w Warszawie.[br]Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 z inicjatywy Porozumienia Uczelni Warszawskich oraz Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo[br][br]Zabierzcie ze sob\u0105 \u015bwiece! Do zobaczenia na Placu Pi\u0142sudskiego!","original_fulltext":"","text-date":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00","after-2013-move":{"content":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00 | W dniu 7 kwietnia 2005 r. o godz. 21:00 na Placu im. Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 msza \u015bw. w intencji Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II. Eucharysti\u0119 sprawowa\u0142 b\u0119dzie ksi\u0105dz biskup Piotr Jarecki. [br]Na msz\u0119 \u015bw. zapraszamy przedstawicieli w\u0142adz uczelni warszawskich, profesor\u00f3w, student\u00f3w oraz m\u0142odzie\u017c Warszawy.[br]Po mszy \u015bw. odb\u0119dzie si\u0119 czuwanie modlitewne w intencji Jana Paw\u0142a II przygotowane przez wsp\u00f3lnoty m\u0142odzie\u017cowe, student\u00f3w Akademii Muzycznej oraz alumn\u00f3w Seminarium Duchownego w Warszawie.[br]Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 z inicjatywy Porozumienia Uczelni Warszawskich oraz Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo[br][br]Zabierzcie ze sob\u0105 \u015bwiece! Do zobaczenia na Placu Pi\u0142sudskiego!","source":"jom","title":"akademicka Msza \u015bw w intencji Jana Pawla II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"226","original_introtext":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00 | W dniu 7 kwietnia 2005 r. o godz. 21:00 na Placu im. Marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 msza \u015bw. w intencji Ojca \u015awi\u0119tego Jana Paw\u0142a II. Eucharysti\u0119 sprawowa\u0142 b\u0119dzie ksi\u0105dz biskup Piotr Jarecki. [br]Na msz\u0119 \u015bw. zapraszamy przedstawicieli w\u0142adz uczelni warszawskich, profesor\u00f3w, student\u00f3w oraz m\u0142odzie\u017c Warszawy.[br]Po mszy \u015bw. odb\u0119dzie si\u0119 czuwanie modlitewne w intencji Jana Paw\u0142a II przygotowane przez wsp\u00f3lnoty m\u0142odzie\u017cowe, student\u00f3w Akademii Muzycznej oraz alumn\u00f3w Seminarium Duchownego w Warszawie.[br]Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 z inicjatywy Porozumienia Uczelni Warszawskich oraz Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo[br][br]Zabierzcie ze sob\u0105 \u015bwiece! Do zobaczenia na Placu Pi\u0142sudskiego!","original_fulltext":"","text-date":"czwartek, 7.04.2005, g. 21:00"}}