{"content":"26-27.05.2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 organizowan\u0105 na UW przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 26-27.05.2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 organizowan\u0105 na UW przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International. \n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Za nasz\u0105 i wasz\u0105 - wolno\u015b\u0107 religii a wolno\u015b\u0107 jednostki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-05-15 22:42:38","id":"631","original_introtext":"26-27.05.2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 organizowan\u0105 na UW przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International. <br>\r\n","original_fulltext":"","text-date":"26-27.05.2008r.","after-2013-move":{"content":"26-27.05.2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 organizowan\u0105 na UW przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International. \n","source":"jom","title":"Za nasz\u0105 i wasz\u0105 - wolno\u015b\u0107 religii a wolno\u015b\u0107 jednostki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"631","original_introtext":"26-27.05.2008r. | Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 organizowan\u0105 na UW przy wsp\u00f3\u0142pracy Amnesty International. <br>","original_fulltext":"","text-date":"26-27.05.2008r."}}