{"content":"6 stycznia 2009 | Zapraszamy na styczniow\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo. \n\nOdb\u0119dzie si\u0119 w \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li,\nw ko\u015bciele *pw \u015bw Anny *(g\u0142\u00f3wny ko\u015bci\u00f3\u0142).\n\nB\u0119dzie to msza og\u00f3lna, na kt\u00f3rej Bo\u017ce B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo dla naszego Stowarzyszenia b\u0119dzie jedn\u0105 z intencji.\n\n**Spotkamy si\u0119** **o 18.50** pod \u015brodkowymi drzwiami do ko\u015bcio\u0142a po czym wejdziemy do \u015brodka.\n\nPo Mszy&nbsp;p\u00f3jdziemy w&nbsp;ciekawe miejsce.\n\nPozdrawiamy i do zobaczenia!\n&lt;\nSekcja \nFormacyjna ","source":"jom","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo 41","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"695","original_introtext":"6 stycznia 2009 | <FONT size=2>Zapraszamy na styczniow\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo. <BR><BR>Odb\u0119dzie si\u0119 w \u015awi\u0119to Trzech Kr\u00f3li,<BR>w ko\u015bciele <U>pw \u015bw Anny <\/U>(g\u0142\u00f3wny ko\u015bci\u00f3\u0142).<BR><BR><FONT size=1>B\u0119dzie to msza og\u00f3lna, na kt\u00f3rej Bo\u017ce B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo dla naszego Stowarzyszenia b\u0119dzie jedn\u0105 z intencji.<BR><\/FONT><BR><STRONG>Spotkamy si\u0119<\/STRONG> <STRONG>o 18.50<\/STRONG> pod \u015brodkowymi drzwiami do ko\u015bcio\u0142a po czym wejdziemy do \u015brodka.<BR><BR>Po Mszy&nbsp;p\u00f3jdziemy w&nbsp;ciekawe miejsce.<BR><BR>Pozdrawiamy i do zobaczenia!<BR><\/ \/><\/ \/><\/ \/><\/ \/>&lt;<BR>Sekcja <BR><FONT color=#000000>Formacyjna <\/FONT><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"6 stycznia 2009"}