{"content":"24 pa\u017adziernika 2007, godz.18:30 | \nStudiujesz na UW i szukasz Pana Boga?\nSzukasz ludzi kt\u00f3rzy wierz\u0105 tak jak Ty i chc\u0105 si\u0119 tym dzieli\u0107? PRZYJD\u0179!\n**Kiedy?** 24 pa\u017adziernika 2007 godz.18.30\n**Gdzie?** Instytut Historyczny, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nDowiesz si\u0119:\n<ul>\n<li>kim jeste\u015bmy \n\n<li>co robimy\n\n<li>jak mo\u017cna do nas do\u0142\u0105czy\u0107<\/LI><\/UL>Przyjd\u017a i zapro\u015b swoich znajomych!\n\nkontakt: Justyna O\u0142dak [jucha13@poczta.onet.pl](%5C%22mailto:jucha13@poczta.onet.pl%5C%22), kom: 603 498 568\n","source":"jom","title":"[UW] spotkanie informacyjne 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"523","original_introtext":"24 pa\u017adziernika 2007, godz.18:30 | <P class=MsoNormal><FONT face=Arial size=2>Studiujesz na UW i szukasz Pana Boga?<BR>Szukasz ludzi kt\u00f3rzy wierz\u0105 tak jak Ty i chc\u0105 si\u0119 tym dzieli\u0107? PRZYJD\u0179!<\/FONT><P class=MsoNormal><FONT face=Arial size=2><STRONG>Kiedy?<\/STRONG> <SPAN><\/SPAN>24 pa\u017adziernika 2007 godz.18.30<BR><STRONG>Gdzie?<\/STRONG> <SPAN><\/SPAN>Instytut Historyczny, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<O:P><BR><BR><\/O:P><\/FONT><FONT face=Arial size=2>Dowiesz si\u0119:<\/FONT><BR><UL type=disc \\?=\"\" 0cm\\\\?=\"\" margin-top:=\"\"><BR><br>\n<LI class=MsoNormal \\?=\"\" 36.0pt\\\\?=\"\" 0cm=\"\" 0pt;=\"\" mso-list:=\"\" l0=\"\" level1=\"\" lfo1;=\"\" tab-stops:=\"\" list=\"\" margin:=\"\"><FONT face=Arial size=2>kim jeste\u015bmy <\/FONT><BR><BR><br>\n<LI class=MsoNormal \\?=\"\" 36.0pt\\\\?=\"\" 0cm=\"\" 0pt;=\"\" mso-list:=\"\" l0=\"\" level1=\"\" lfo1;=\"\" tab-stops:=\"\" list=\"\" margin:=\"\"><FONT face=Arial size=2>co robimy<\/FONT><BR><BR><br>\n<LI class=MsoNormal \\?=\"\" 36.0pt\\\\?=\"\" 0cm=\"\" 0pt;=\"\" mso-list:=\"\" l0=\"\" level1=\"\" lfo1;=\"\" tab-stops:=\"\" list=\"\" margin:=\"\"><FONT face=Arial size=2>jak mo\u017cna do nas do\u0142\u0105czy\u0107<\/FONT><\/LI><\/UL><FONT face=Arial size=2>Przyjd\u017a i zapro\u015b swoich znajomych!<\/FONT><BR><br>\n<P class=MsoNormal><FONT face=Arial size=2>kontakt: <\/FONT><FONT face=Arial size=2>Justyna O\u0142dak <\/FONT><A href=\"%5C%22mailto:jucha13@poczta.onet.pl%5C%22\"><FONT face=Arial size=2>jucha13@poczta.onet.pl<\/FONT><\/A><FONT face=Arial size=2>, kom: 603 498 568<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 pa\u017adziernika 2007, godz.18:30"}