{"content":"\n**Rzecznik prasowy - kontakt**\n\r\n\nGabriela G\u00f3\u017ad\u017a\u00a0\n\nrzeczniksolideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Rzecznik prasowy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 16:01:02","id":"5270","original_introtext":"<p><strong>Rzecznik prasowy - kontakt<\/strong><\/p>\r\n<p>Gabriela G\u00f3\u017ad\u017a\u00a0<br \/><br \/>rzeczniksolideo@gmail.com<\/p>","original_fulltext":""}