{"content":"11 maja 2009 | My\u015blisz o wyje\u017adzie na misje?\n\na mo\u017ce chcia\u0142by\u015b pozna\u0107 osoby kt\u00f3re zdecydowa\u0142y si\u0119 na taki krok?\n\nChcesz zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da Ko\u015bci\u00f3\u0142 w jakim\u015b odleg\u0142ym zak\u0105tku \u015bwiata?\n\na mo\u017ce gdzie\u015b ca\u0142kiem blisko, tylko w nieco innej kulturze?\n\nS\u0105 pytania, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105?\n\na mo\u017ce chcia\u0142by\u015b po prostu dowiedzie\u0107 si\u0119 czego\u015b ciekawego o \u017cyciu na misji?\n\nPrzyjd\u017a, b\u0105d\u017a z nami koniecznie!\n","source":"jom","title":"Dzie\u0144 Misyjny 47","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"752","original_introtext":"11 maja 2009 | My\u015blisz o wyje\u017adzie na misje?<BR><BR>a mo\u017ce chcia\u0142by\u015b pozna\u0107 osoby kt\u00f3re zdecydowa\u0142y si\u0119 na taki krok?<BR><BR>Chcesz zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da Ko\u015bci\u00f3\u0142 w jakim\u015b odleg\u0142ym zak\u0105tku \u015bwiata?<BR><BR>a mo\u017ce gdzie\u015b ca\u0142kiem blisko, tylko w nieco innej kulturze?<BR><BR>S\u0105 pytania, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105?<BR><BR>a mo\u017ce chcia\u0142by\u015b po prostu dowiedzie\u0107 si\u0119 czego\u015b ciekawego o \u017cyciu na misji?<BR><BR>Przyjd\u017a, b\u0105d\u017a z nami koniecznie!<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"11 maja 2009"}