{"content":"od dzi\u015b | W dziale \"multimedia\/mp3\" pojawi\u0142 si\u0119 wyk\u0142ad o patronie naszego stowarzyszenia, Prymasie Wyszy\u0144skim, wyg\u0142oszonym przez historyka, mgr. Zawistowskiego z SGH na dniu skupienia w Choszcz\u00f3wce. Zapraszamy do wys\u0142uchania!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od dzi\u015b | W dziale \"multimedia\/mp3\" pojawi\u0142 si\u0119 wyk\u0142ad o patronie naszego stowarzyszenia, Prymasie Wyszy\u0144skim, wyg\u0142oszonym przez historyka, mgr. Zawistowskiego z SGH na dniu skupienia w Choszcz\u00f3wce. Zapraszamy do wys\u0142uchania!\n-->","source":"jos","title":"wyk\u0142ad o Kardynale Wyszy\u0144skim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-01-20 01:40:46","id":"302","original_introtext":"od dzi\u015b | W dziale &quot;multimedia\/mp3&quot; pojawi\u0142 si\u0119 wyk\u0142ad o patronie naszego stowarzyszenia, Prymasie Wyszy\u0144skim, wyg\u0142oszonym przez historyka, mgr. Zawistowskiego z SGH na dniu skupienia w Choszcz\u00f3wce. Zapraszamy do wys\u0142uchania!","original_fulltext":"","text-date":"od dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"od dzi\u015b | W dziale \"multimedia\/mp3\" pojawi\u0142 si\u0119 wyk\u0142ad o patronie naszego stowarzyszenia, Prymasie Wyszy\u0144skim, wyg\u0142oszonym przez historyka, mgr. Zawistowskiego z SGH na dniu skupienia w Choszcz\u00f3wce. Zapraszamy do wys\u0142uchania!","source":"jom","title":"wyk\u0142ad o Kardynale Wyszy\u0144skim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"302","original_introtext":"od dzi\u015b | W dziale &quot;multimedia\/mp3&quot; pojawi\u0142 si\u0119 wyk\u0142ad o patronie naszego stowarzyszenia, Prymasie Wyszy\u0144skim, wyg\u0142oszonym przez historyka, mgr. Zawistowskiego z SGH na dniu skupienia w Choszcz\u00f3wce. Zapraszamy do wys\u0142uchania!","original_fulltext":"","text-date":"od dzi\u015b"}}