{"content":"22 lutego, godz. 20.00 | Nie masz pomys\u0142u na to, co zrobi\u0107 ze sob\u0105 w Wielkim Po\u015bcie? Potrzebujesz zmiany? \n&nbsp;\nPrzyjd\u017a na wyj\u0105tkow\u0105&nbsp; Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 ASK Soli Deo! \nKiedy: 22 lutego godz. 20.00\nGdzie: Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 68\n[wi\u0119cej.](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&lang=pl)\n\n         ","source":"jos","title":"Msza \u015aw. Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-18 23:57:57","id":"872","original_introtext":"22 lutego, godz. 20.00 | <div style=\"text-align: center;\">Nie masz pomys\u0142u na to, co zrobi\u0107 ze sob\u0105 w Wielkim Po\u015bcie? Potrzebujesz zmiany? <\/div><div style=\"text-align: center;\"><br>&nbsp;<\/div><p>Przyjd\u017a na wyj\u0105tkow\u0105&nbsp; Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 ASK Soli Deo! <\/p><p><br>Kiedy: <span style=\"font-weight: bold;\">22 lutego godz. 20.00<\/span><br>Gdzie: <span style=\"font-weight: bold;\">Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 68<br><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;lang=pl\">wi\u0119cej.<\/a><br><\/span><\/p>         ","original_fulltext":"","text-date":"22 lutego, godz. 20.00"}