{"content":"\n8 grudnia 2007 roku w Centrum Dydaktycznym na Akademii Medycznej odby\u0142a si\u0119 konferencja \"**In vitro - czy wiesz ju\u017c wszystko?**\" przy wsp\u00f3\u0142pracy z MaterCare Polska i portalem dozrodla.pl. Poni\u017cej cz\u0119\u015b\u0107 wyst\u0105pie\u0144:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/invitro_czy_wszystko{\/music}\n","source":"jos","title":"In vitro - czy wiesz ju\u017c wszystko?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:37:44","id":"149","original_introtext":"<p>8 grudnia 2007 roku w Centrum Dydaktycznym na Akademii Medycznej odby\u0142a si\u0119 konferencja \"<strong>In vitro - czy wiesz ju\u017c wszystko?<\/strong>\" przy wsp\u00f3\u0142pracy z MaterCare Polska i portalem dozrodla.pl. Poni\u017cej cz\u0119\u015b\u0107 wyst\u0105pie\u0144:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/invitro_czy_wszystko{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}