{"content":"\n\n![images\/droga_wojonika_grafika.png](images\/droga_wojonika_grafika.png)Cho\u0107 do Drogi Wojownika ponad miesi\u0105c, jaki\u015b czas temu powsta\u0142 jej internetowy profil na facebooku, na kt\u00f3rym zamieszczamy informacje o r\u00f3\u017cnych wydarzeniach dla m\u0119\u017cczyzn. Serdecznie zapraszamy!\n\r\n\n[https:\/\/www.facebook.com\/drogawojownikasd\/](https:\/\/www.facebook.com\/drogawojownikasd\/)\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-04-16 21:36:06","id":"5459","original_introtext":"<p><img src=\"images\/droga_wojonika_grafika.png\" border=\"0\" alt=\"\" \/>Cho\u0107 do Drogi Wojownika ponad miesi\u0105c, jaki\u015b czas temu powsta\u0142 jej internetowy profil na facebooku, na kt\u00f3rym zamieszczamy informacje o r\u00f3\u017cnych wydarzeniach dla m\u0119\u017cczyzn. Serdecznie zapraszamy!<\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/drogawojownikasd\/\" title=\"Droga Wojownika\">https:\/\/www.facebook.com\/drogawojownikasd\/<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}