{"content":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30 | Serdecznie zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo w ko\u015bciele przy pl. Zbawiciela. Po mszy nast\u0105pi czuwanie w rocznic\u0119 \u015amierci Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3re zako\u0144czy si\u0119 Apelem Jasnog\u00f3rskim o 21.37.\n\nPo wszystkim zapraszamy na Doroczne Spotkanie Wielkanocne w dolnym ko\u015bciele.\n\nPrzynie\u015bcie wi\u0119c co\u015b do jedzenia lub picia.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 2 kwietnia 2008, godz. 19:30 | Serdecznie zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo w ko\u015bciele przy pl. Zbawiciela. Po mszy nast\u0105pi czuwanie w rocznic\u0119 \u015amierci Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3re zako\u0144czy si\u0119 Apelem Jasnog\u00f3rskim o 21.37.\n\r\nPo wszystkim zapraszamy na Doroczne Spotkanie Wielkanocne w dolnym ko\u015bciele.\n\r\nPrzynie\u015bcie wi\u0119c co\u015b do jedzenia lub picia.\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Msza \u015aw Soli Deo w rocznic\u0119 \u015bmierci JPII","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-26 16:40:34","id":"600","original_introtext":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30 | Serdecznie zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 <span style=\"font-weight: bold;\">Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105<\/span> Soli Deo w ko\u015bciele przy pl. Zbawiciela. Po mszy nast\u0105pi czuwanie w rocznic\u0119 \u015amierci <span style=\"font-weight: bold;\">Jana Paw\u0142a II,<\/span> kt\u00f3re zako\u0144czy si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">Apelem Jasnog\u00f3rskim o 21.37.<\/span><br>\r\nPo wszystkim zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">Doroczne Spotkanie Wielkanocne<\/span> w dolnym ko\u015bciele.<br>\r\nPrzynie\u015bcie wi\u0119c co\u015b do jedzenia lub picia.<br>\r\n<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30","after-2013-move":{"content":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30 | Serdecznie zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo w ko\u015bciele przy pl. Zbawiciela. Po mszy nast\u0105pi czuwanie w rocznic\u0119 \u015amierci Jana Paw\u0142a II, kt\u00f3re zako\u0144czy si\u0119 Apelem Jasnog\u00f3rskim o 21.37.\n\nPo wszystkim zapraszamy na Doroczne Spotkanie Wielkanocne w dolnym ko\u015bciele.\n\nPrzynie\u015bcie wi\u0119c co\u015b do jedzenia lub picia.\n","source":"jom","title":"Msza \u015aw Soli Deo w rocznic\u0119 \u015bmierci JPII","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"600","original_introtext":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30 | Serdecznie zapraszamy na comiesi\u0119czn\u0105 <span style=\"font-weight: bold;\">Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105<\/span> Soli Deo w ko\u015bciele przy pl. Zbawiciela. Po mszy nast\u0105pi czuwanie w rocznic\u0119 \u015amierci <span style=\"font-weight: bold;\">Jana Paw\u0142a II,<\/span> kt\u00f3re zako\u0144czy si\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">Apelem Jasnog\u00f3rskim o 21.37.<\/span><br>\nPo wszystkim zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">Doroczne Spotkanie Wielkanocne<\/span> w dolnym ko\u015bciele.<br>\nPrzynie\u015bcie wi\u0119c co\u015b do jedzenia lub picia.<br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"2 kwietnia 2008, godz. 19:30"}}