{"content":"27 lutego godz. 10 | \n**Wielkopostny Dzie\u0144 Skupienia** dla student\u00f3w i m\u0142odych, kt\u00f3rzy ju\u017c pracuj\u0105. \n\n**27 lutego (niedziela) godz.&nbsp;10.**\n\n**par. \u015bw. Jakuba, ul. Mehoffera 4, Warszawa-Tarchomin **\n\nCzy asceza to mieszkanie na s\u0142upie i noszenie w\u0142osienicy?\nCzy odmawianie sobie jedzenia albo przyjemno\u015bci mo\u017ce rzeczywi\u015bcie pozytywnie na mnie wp\u0142yn\u0105\u0107?\nJak dawa\u0107 ja\u0142mu\u017cn\u0119, skoro i tak ci\u0105gle brakuje mi pieni\u0119dzy?\n\nZastanawiacie si\u0119, co zrobi\u0107, \u017ceby dobrze prze\u017cy\u0107 Wielki Post?\nNie macie czasu na parafialne rekolekcje w \u015brodku tygodnia?\nChcecie si\u0119 na chwil\u0119 zatrzyma\u0107 i troch\u0119 wyciszy\u0107?\n\nWi\u0119cej informacji: poniedzialek.tarchomin@gmail.com\n","source":"jos","title":"Dzie\u0144 skupienia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-21 21:55:24","id":"874","original_introtext":"27 lutego godz. 10 | <p><STRONG>Wielkopostny Dzie\u0144 Skupienia<\/STRONG> dla student\u00f3w i m\u0142odych, kt\u00f3rzy ju\u017c pracuj\u0105. <\/p><p><STRONG>27 lutego (niedziela) godz.&nbsp;10.<\/STRONG><\/p><p><STRONG>par. \u015bw. Jakuba, ul. Mehoffera 4, Warszawa-Tarchomin <\/STRONG><\/p><p>Czy asceza to mieszkanie na s\u0142upie i noszenie w\u0142osienicy?<br>Czy odmawianie sobie jedzenia albo przyjemno\u015bci mo\u017ce rzeczywi\u015bcie pozytywnie na mnie wp\u0142yn\u0105\u0107?<br>Jak dawa\u0107 ja\u0142mu\u017cn\u0119, skoro i tak ci\u0105gle brakuje mi pieni\u0119dzy?<\/p><p>Zastanawiacie si\u0119, co zrobi\u0107, \u017ceby dobrze prze\u017cy\u0107 Wielki Post?<br>Nie macie czasu na parafialne rekolekcje w \u015brodku tygodnia?<br>Chcecie si\u0119 na chwil\u0119 zatrzyma\u0107 i troch\u0119 wyciszy\u0107?<\/p><p>Wi\u0119cej informacji: <A href=\"mailto:poniedzialek.tarchomin@gmail.com\">poniedzialek.tarchomin@gmail.com<\/A><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"27 lutego godz. 10"}