{"content":"Maj | \n**Wyk\u0142ady, panele dyskusyjne, pokazy film\u00f3w, warsztaty, koncert, hapenningi. A w\u015br\u00f3d go\u015bci m.in. Jerzy Stuhr, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Bogdan Rymanowski, Katarzyna Kolenda-Zaleska, Tomasz Zubilewicz i Krzysztof Ziemiec.**\n\nTo wszystko czeka na Ciebie ju\u017c w maju na warszawskich uczelniach!\n\nZapraszamy na ostatni blok spotka\u0144 z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119&nbsp;-&nbsp; WYGRA\u0106 \u017bYCIE.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Maj | \n**Wyk\u0142ady, panele dyskusyjne, pokazy film\u00f3w, warsztaty, koncert, hapenningi. A w\u015br\u00f3d go\u015bci m.in. Jerzy Stuhr, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Bogdan Rymanowski, Katarzyna Kolenda-Zaleska, Tomasz Zubilewicz i Krzysztof Ziemiec.**\n\nTo wszystko czeka na Ciebie ju\u017c w maju na warszawskich uczelniach!\n\nZapraszamy na ostatni blok spotka\u0144 z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119&nbsp;-&nbsp; WYGRA\u0106 \u017bYCIE.\n\n-->","source":"jos","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 - WYGRA\u0106 \u017bYCIE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-23 13:13:01","id":"923","original_introtext":"Maj | <p align=justify><FONT size=2><STRONG>Wyk\u0142ady, panele dyskusyjne, pokazy film\u00f3w, warsztaty, koncert, hapenningi. A w\u015br\u00f3d go\u015bci m.in. Jerzy Stuhr, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Bogdan Rymanowski, Katarzyna Kolenda-Zaleska, Tomasz Zubilewicz i Krzysztof Ziemiec.<\/STRONG><\/FONT><\/p><p align=justify><FONT size=2>To wszystko czeka na Ciebie ju\u017c w maju na warszawskich uczelniach!<\/FONT><\/p><p align=justify><FONT size=2>Zapraszamy na ostatni blok spotka\u0144 z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119&nbsp;-&nbsp; WYGRA\u0106 \u017bYCIE.<\/FONT><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Maj","after-2013-move":{"content":"Maj | \n**Wyk\u0142ady, panele dyskusyjne, pokazy film\u00f3w, warsztaty, koncert, hapenningi. A w\u015br\u00f3d go\u015bci m.in. Jerzy Stuhr, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Bogdan Rymanowski, Katarzyna Kolenda-Zaleska, Tomasz Zubilewicz i Krzysztof Ziemiec.**\n\nTo wszystko czeka na Ciebie ju\u017c w maju na warszawskich uczelniach!\n\nZapraszamy na ostatni blok spotka\u0144 z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119&nbsp;-&nbsp; WYGRA\u0106 \u017bYCIE.\n","source":"jom","title":"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 - WYGRA\u0106 \u017bYCIE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"923","original_introtext":"Maj | <p align=justify><FONT size=2><STRONG>Wyk\u0142ady, panele dyskusyjne, pokazy film\u00f3w, warsztaty, koncert, hapenningi. A w\u015br\u00f3d go\u015bci m.in. Jerzy Stuhr, Krzysztof Zanussi, Rados\u0142aw Pazura, Bogdan Rymanowski, Katarzyna Kolenda-Zaleska, Tomasz Zubilewicz i Krzysztof Ziemiec.<\/STRONG><\/FONT><\/p><p align=justify><FONT size=2>To wszystko czeka na Ciebie ju\u017c w maju na warszawskich uczelniach!<\/FONT><\/p><p align=justify><FONT size=2>Zapraszamy na ostatni blok spotka\u0144 z cyklu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119&nbsp;-&nbsp; WYGRA\u0106 \u017bYCIE.<\/FONT><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Maj"}}