{"content":"\n\u00a0\n\r\n\nSekcja Teologiczno-Filozoficzna ma za zadanie podniesienia poziomu naszej wiedzy religijnej jak i wzrostu naszej wiary. Na poszczeg\u00f3lnych spotkaniach b\u0119dziemy zajmowa\u0107 si\u0119 dogmatyk\u0105 (nauka o prawdach wiary) i apologetyk\u0105 (obrona prawd wiary). Wszystko b\u0119dzie odbywa\u0142o si\u0119 w jak najlepszej atmosferze, poruszymy mn\u00f3stwo ciekawych temat\u00f3w i postaramy si\u0119 odpowiedzie\u0107 na wiele trudnych pyta\u0144 np. kim jest Tr\u00f3jca \u015awi\u0119ta, jak J\u0105 wyja\u015bni\u0107 itp. Zapraszam ka\u017cdego, kt\u00f3ry pragnie pog\u0142\u0119bi\u0107 i w pewnym stopniu zg\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 wiar\u0119, co pozwoli na bardziej \u015bwiadome jej prze\u017cywanie. \n\r\n\nZa rad\u0105 \u015awi\u0119tego Piotra: \"Pana za\u015b Chrystusa miejcie w sercach za \u015awi\u0119tego i b\u0105d\u017acie zawsze gotowi do obrony wobec ka\u017cdego, kto domaga si\u0119 od was uzasadnienia tej nadziei, kt\u00f3ra w was jest.\" (1P 3:15).\n\r\n\nSZEF: Pawe\u0142 G\u0142owacki\n","source":"jom","title":"sekcja teofil","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:57:31","id":"5450","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.5636px;\">Sekcja Teologiczno-Filozoficzna ma za zadanie podniesienia poziomu naszej wiedzy religijnej jak i wzrostu naszej wiary. Na poszczeg\u00f3lnych spotkaniach b\u0119dziemy zajmowa\u0107 si\u0119 dogmatyk\u0105 (nauka o prawdach wiary) i apologetyk\u0105 (obrona prawd wiary). Wszystko b\u0119dzie odbywa\u0142o si\u0119 w jak najlepszej atmosferze, poruszymy mn\u00f3stwo ciekawych temat\u00f3w i postaramy si\u0119 odpowiedzie\u0107 na wiele trudnych pyta\u0144 np. kim jest Tr\u00f3jca \u015awi\u0119ta, jak J\u0105 wyja\u015bni\u0107 itp. Zapraszam ka\u017cdego, kt\u00f3ry pragnie pog\u0142\u0119bi\u0107 i w pewnym stopniu zg\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 wiar\u0119, co pozwoli na bardziej \u015bwiadome jej prze\u017cywanie. <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.5636px;\">Za rad\u0105 \u015awi\u0119tego Piotra: \"Pana za\u015b Chrystusa miejcie w sercach za \u015awi\u0119tego i b\u0105d\u017acie zawsze gotowi do obrony wobec ka\u017cdego, kto domaga si\u0119 od was uzasadnienia tej nadziei, kt\u00f3ra w was jest.\" (1P 3:15).<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SZEF: Pawe\u0142 G\u0142owacki<br \/><br \/><\/p>","original_fulltext":""}