{"content":"\n21 kwietnia 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142o si\u0119 wydarzenie **\"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"**. By\u0142o ono cz\u0119\u015bci\u0105 projektu podejmowanego w ramach Wielkiej Ewangelizacji Warszawy.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/jestes_moja_pasja_czlowieku{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\n{youtube} n63CXp8iTOM {\/youtube}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNagranie video: [link](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uQV4EAoPllE).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n","source":"jom","title":"Jeste\u015b moj\u0105 PASJ\u0104 cz\u0142owieku... - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-02 14:59:17","id":"5319","original_introtext":"<p>21 kwietnia 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142o si\u0119 wydarzenie <strong>\"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"<\/strong>. By\u0142o ono cz\u0119\u015bci\u0105 projektu podejmowanego w ramach Wielkiej Ewangelizacji Warszawy.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/jestes_moja_pasja_czlowieku{\/music}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<center>\r\n<p style=\"text-align: center;\">{youtube} n63CXp8iTOM {\/youtube}<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Nagranie video: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uQV4EAoPllE\" target=\"_blank\">link<\/a>.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">\u00a0<\/p>\r\n<\/center>","original_fulltext":""}