{"content":"\n![images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg](images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg)\nPodobno w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn moda by\u0142a ju\u017c na wszystko \u2013 od futbolu przez Formu\u0142\u0119 1, do walk MMA. W kolejce do popularno\u015bci wci\u0105\u017c czeka wolontariat. I cho\u0107 jest dobrze kojarzony w spo\u0142ecze\u0144stwie, to wci\u0105\u017c ma\u0142o m\u0119ski. Dlaczego?\n Na to i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 odpowied\u017a podczas debaty pt. \u201eCzy wolontariat jest m\u0119ski?\"\nM\u0119ski punkt widzenia przedstawi **Rados\u0142aw Pazura** \u2013 Fundator Fundacji Kapucy\u0144skiej oraz Prezes Fundacji i wolontariusze, kt\u00f3rzy aktywnie wspieraj\u0105 jej dzia\u0142alno\u015b\u0107.&nbsp;&\nlt;br \/> Debat\u0119 poprowadzi dziennikarz Polskiego Radia - **Miko\u0142aj Foks**.\n\n **27 luty 2013 r., godz. 19.00**\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\n\nWst\u0119p wolny\nZapraszamy!\n\nOrganizatorzy: Fundacja Kapucy\u0144ska i Soli Deo PW\nPatronat medialny: Radio Plus, Idziemy, [polibuda.info](http:\/\/polibuda.info)\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg](images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg)\r\nPodobno w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn moda by\u0142a ju\u017c na wszystko \u2013 od futbolu przez Formu\u0142\u0119 1, do walk MMA. W kolejce do popularno\u015bci wci\u0105\u017c czeka wolontariat. I cho\u0107 jest dobrze kojarzony w spo\u0142ecze\u0144stwie, to wci\u0105\u017c ma\u0142o m\u0119ski. Dlaczego?\n Na to i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 odpowied\u017a podczas debaty pt. \u201eCzy wolontariat jest m\u0119ski?\"\nM\u0119ski punkt widzenia przedstawi **Rados\u0142aw Pazura** \u2013 Fundator Fundacji Kapucy\u0144skiej oraz Prezes Fundacji i wolontariusze, kt\u00f3rzy aktywnie wspieraj\u0105 jej dzia\u0142alno\u015b\u0107.&nbsp;\n Debat\u0119 poprowadzi dziennikarz Polskiego Radia - **Miko\u0142aj Foks**.\r\n\n **27 luty 2013 r., godz. 19.00**\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\r\n\nWst\u0119p wolny\nZapraszamy!\n\r\nOrganizatorzy: Fundacja Kapucy\u0144ska i Soli Deo PW\nPatronat medialny: Radio Plus, Idziemy, [polibuda.info](http:\/\/polibuda.info)\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Czy wolontariat jest m\u0119ski?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-02-24 13:07:02","id":"1168","original_introtext":"<div><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"line-height: 16px;\"><img src=\"images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg\" height=\"200\" width=\"159\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><\/span><\/span><\/div>\r\n<div><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"line-height: 16px;\">Podobno w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn moda by\u0142a ju\u017c na wszystko \u2013 od futbolu przez Formu\u0142\u0119 1, do walk MMA. W kolejce do popularno\u015bci wci\u0105\u017c czeka wolontariat. I cho\u0107 jest dobrze kojarzony w spo\u0142ecze\u0144stwie, to wci\u0105\u017c ma\u0142o m\u0119ski. Dlaczego?<\/span><br style=\"line-height: 16px;\" \/> <span style=\"line-height: 16px;\">Na to i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 odpowied\u017a podczas debaty pt. \u201eCzy wolontariat jest m\u0119ski?\"<\/span><br style=\"line-height: 16px;\" \/><span style=\"line-height: 16px;\">M\u0119ski punkt widzenia przedstawi <strong>Rados\u0142aw Pazura<\/strong> \u2013 Fundator Fundacji Kapucy\u0144skiej oraz Prezes Fundacji i wolontariusze, kt\u00f3r<\/span><span style=\"display: inline; line-height: 16px;\">zy aktywnie wspieraj\u0105 jej dzia\u0142alno\u015b\u0107.&nbsp;<br \/> Debat\u0119 poprowadzi dziennikarz Polskiego Radia - <strong>Miko\u0142aj Foks<\/strong>.<\/span><\/span><\/span><\/div>\r\n<div><span><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"display: inline; line-height: 16px;\"><br \/> <strong>27 luty 2013 r., godz. 19.00<\/strong><br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<\/span><\/span><\/span><\/span>\r\n<p><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\">Wst\u0119p wolny<br \/>Zapraszamy!<\/span><\/p>\r\n<p><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><br \/>Organizatorzy: Fundacja Kapucy\u0144ska i Soli Deo PW<br \/>Patronat medialny: Radio Plus, Idziemy, <a href=\"http:\/\/polibuda.info\" target=\"_blank\">polibuda.info<\/a><\/span><\/p>\r\n<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg](images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg)\nPodobno w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn moda by\u0142a ju\u017c na wszystko \u2013 od futbolu przez Formu\u0142\u0119 1, do walk MMA. W kolejce do popularno\u015bci wci\u0105\u017c czeka wolontariat. I cho\u0107 jest dobrze kojarzony w spo\u0142ecze\u0144stwie, to wci\u0105\u017c ma\u0142o m\u0119ski. Dlaczego?\n Na to i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 odpowied\u017a podczas debaty pt. \u201eCzy wolontariat jest m\u0119ski?\"\nM\u0119ski punkt widzenia przedstawi **Rados\u0142aw Pazura** \u2013 Fundator Fundacji Kapucy\u0144skiej oraz Prezes Fundacji i wolontariusze, kt\u00f3rzy aktywnie wspieraj\u0105 jej dzia\u0142alno\u015b\u0107.&nbsp;&\nlt;br \/> Debat\u0119 poprowadzi dziennikarz Polskiego Radia - **Miko\u0142aj Foks**.\n\n **27 luty 2013 r., godz. 19.00**\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\n\nWst\u0119p wolny\nZapraszamy!\n\nOrganizatorzy: Fundacja Kapucy\u0144ska i Soli Deo PW\nPatronat medialny: Radio Plus, Idziemy, [polibuda.info](http:\/\/polibuda.info)\n\n","source":"jom","title":"Czy wolontariat jest m\u0119ski?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1168","original_introtext":"<div><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"line-height: 16px;\"><img src=\"images\/stories\/wolontariat%20rpazura.jpg\" height=\"200\" width=\"159\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/span><\/span><\/span><\/div>\n<div><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"line-height: 16px;\">Podobno w\u015br\u00f3d m\u0119\u017cczyzn moda by\u0142a ju\u017c na wszystko \u2013 od futbolu przez Formu\u0142\u0119 1, do walk MMA. W kolejce do popularno\u015bci wci\u0105\u017c czeka wolontariat. I cho\u0107 jest dobrze kojarzony w spo\u0142ecze\u0144stwie, to wci\u0105\u017c ma\u0142o m\u0119ski. Dlaczego?<\/span><br style=\"line-height: 16px;\" \/> <span style=\"line-height: 16px;\">Na to i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 odpowied\u017a podczas debaty pt. \u201eCzy wolontariat jest m\u0119ski?\"<\/span><br style=\"line-height: 16px;\" \/><span style=\"line-height: 16px;\">M\u0119ski punkt widzenia przedstawi <strong>Rados\u0142aw Pazura<\/strong> \u2013 Fundator Fundacji Kapucy\u0144skiej oraz Prezes Fundacji i wolontariusze, kt\u00f3r<\/span><span style=\"display: inline; line-height: 16px;\">zy aktywnie wspieraj\u0105 jej dzia\u0142alno\u015b\u0107.&nbsp;&\nlt;br \/> Debat\u0119 poprowadzi dziennikarz Polskiego Radia - <strong>Miko\u0142aj Foks<\/strong>.<\/span><\/span><\/span><\/div>\n<div><span><span><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><span style=\"display: inline; line-height: 16px;\"><br \/> <strong>27 luty 2013 r., godz. 19.00<\/strong><br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<\/span><\/span><\/span><\/span>\n<p><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\">Wst\u0119p wolny<br \/>Zapraszamy!<\/span><\/p>\n<p><span face=\"arial, helvetica, sans-serif\" style=\"font-family: 'arial', 'helvetica', sans-serif;\"><br \/>Organizatorzy: Fundacja Kapucy\u0144ska i Soli Deo PW<br \/>Patronat medialny: Radio Plus, Idziemy, <a href=\"http:\/\/polibuda.info\" target=\"_blank\">polibuda.info<\/a><\/span><\/p>\n<\/div>","original_fulltext":""}}