{"content":"29 listopada 2008, godz. 21.oo | \n****Zapraszamy Was serdecznie na&nbsp;ostatni\u0105 w tym roku kalendarzowym zabaw\u0119 - **Imprez\u0119 Andrzejkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 **29.11.2008**, w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. H. Modrzejewskiej przy ulicy **Hirszfelda 11** (oko\u0142o 10 min. drogi pieszo od Metra Imielin).\n\n**START&nbsp;-&nbsp;21:00**\n\n***Wst\u0119p*:**\n\n\n<li>Cz\u0142onkowie Soli Deo - **8 z\u0142** \n\n<\/li><li>Sympatycy Soli Deo - **10 z\u0142**\n\n\n***Impreza jest bezalkoholowa!***\n\nNie mo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107 na tej Wyj\u0105tkowej imprezie (Pierwsza z Naszym w\u0142asnym sprz\u0119tem muzycznym i o\u015bwietleniowym!:) )\nJe\u015bli macie problemy z dojazdem skontaktujcie si\u0119 z Nami: **Pawe\u0142**: 790 202 559, **\u0141ukasz** 608 747 924\n\n\n**Do zobaczenia! ;-)** \n\n[**MAPKA DOJAZDU**](http:\/\/maps.google.com\/maps?f=d&saddr=Imielin+%4052.149811,21.045417&daddr=hirszfelda+11&hl=pl&geocode=FTO-GwMdqSBBAQ%3B&mra=ls&sll=52.143846,21.042563&sspn=0.003562,0.009077&ie=UTF8&ll=52.146578,21.044505&spn=0.007124,0.018153&z=16)\n<\/li>\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 listopada 2008, godz. 21.oo | \n****Zapraszamy Was serdecznie na&nbsp;ostatni\u0105 w tym roku kalendarzowym zabaw\u0119 - **Imprez\u0119 Andrzejkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 **29.11.2008**, w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. H. Modrzejewskiej przy ulicy **Hirszfelda 11** (oko\u0142o 10 min. drogi pieszo od Metra Imielin).\n\r\n**START&nbsp;-&nbsp;21:00**\n\r\n\n\r\n***Wst\u0119p*:**\n\r\n\n\r\n\n<li>Cz\u0142onkowie Soli Deo - **8 z\u0142** \n\r\n\n\r\n<\/li><li>Sympatycy Soli Deo - **10 z\u0142**\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n***Impreza jest bezalkoholowa!***\n\r\n\n\r\nNie mo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107 na tej Wyj\u0105tkowej imprezie (Pierwsza z Naszym w\u0142asnym sprz\u0119tem muzycznym i o\u015bwietleniowym!:) )\n\r\n\nJe\u015bli macie problemy z dojazdem skontaktujcie si\u0119 z Nami: **Pawe\u0142**: 790 202 559, **\u0141ukasz** 608 747 924\n\r\n\n\r\n\n**Do zobaczenia! ;-)** \n\r\n[**MAPKA DOJAZDU**](http:\/\/maps.google.com\/maps?f=d&saddr=Imielin+%4052.149811,21.045417&daddr=hirszfelda+11&hl=pl&geocode=FTO-GwMdqSBBAQ%3B&mra=ls&sll=52.143846,21.042563&sspn=0.003562,0.009077&ie=UTF8&ll=52.146578,21.044505&spn=0.007124,0.018153&z=16)\n<\/li>\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Impreza Andrzejkowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-11-28 12:28:10","id":"678","original_introtext":"29 listopada 2008, godz. 21.oo | <p><font color=\"#663399\"><font size=\"1\"><strong><\/strong>Zapraszamy Was serdecznie na&nbsp;ostatni\u0105 w tym roku kalendarzowym zabaw\u0119 - <strong><font color=\"#669966\">Imprez\u0119 Andrzejkow\u0105<\/font><\/strong>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 <strong><font color=\"#cc6666\">29.11.2008<\/font><\/strong>, w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. H. Modrzejewskiej przy ulicy <strong><font color=\"#cc6666\">Hirszfelda 11<\/font><\/strong> (oko\u0142o 10 min. drogi pieszo od Metra Imielin).<\/font><\/font><br>\r\n<\/p><p><font color=\"#663399\"><font color=\"#ff6699\"><strong>START&nbsp;-&nbsp;21:00<\/strong><br>\r\n<br>\r\n<\/font><font size=\"1\"><strong><u><font color=\"#3333cc\">Wst\u0119p<\/font><\/u>:<\/strong><\/font><\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><li><font color=\"#663399\"><font color=\"#3366ff\">Cz\u0142onkowie Soli Deo - <strong>8 z\u0142<\/strong><\/font> <\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/li><li><font color=\"#663399\"><font color=\"#33cc00\">Sympatycy Soli Deo - <strong>10 z\u0142<\/strong><\/font><\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<p><font color=\"#663399\"><u><strong><font color=\"#ff0000\">Impreza jest bezalkoholowa!<\/font><\/strong><\/u><br>\r\n<\/font><br>\r\n<font size=\"1\"><font style=\"color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 0);\" color=\"#3366cc\">Nie mo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107 na tej Wyj\u0105tkowej imprezie (Pierwsza z Naszym w\u0142asnym sprz\u0119tem muzycznym i o\u015bwietleniowym!:) )<\/font><br>\r\n<\/font><\/p><font color=\"#3366cc\" size=\"1\">Je\u015bli macie problemy z dojazdem skontaktujcie si\u0119 z Nami: <\/font><font color=\"#3366cc\"><font size=\"1\"><strong>Pawe\u0142<\/strong>: 790 202 559, <strong>\u0141ukasz<\/strong> 608 747 924<\/font><\/font><br>\r\n<br>\r\n<p><font color=\"#3366cc\" size=\"1\"><strong><font color=\"#3366ff\" size=\"2\">Do zobaczenia! ;-)<\/font><\/strong><\/font> <br>\r\n<\/p><p><a href=\"http:\/\/maps.google.com\/maps?f=d&amp;saddr=Imielin+%4052.149811,21.045417&amp;daddr=hirszfelda+11&amp;hl=pl&amp;geocode=FTO-GwMdqSBBAQ%3B&amp;mra=ls&amp;sll=52.143846,21.042563&amp;sspn=0.003562,0.009077&amp;ie=UTF8&amp;ll=52.146578,21.044505&amp;spn=0.007124,0.018153&amp;z=16\"><font style=\"background-color: rgb(255, 153, 0);\" color=\"#000033\"><strong>MAPKA DOJAZDU<\/strong><\/font><\/a><\/p><\/li><br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"29 listopada 2008, godz. 21.oo","after-2013-move":{"content":"29 listopada 2008, godz. 21.oo | \n****Zapraszamy Was serdecznie na&nbsp;ostatni\u0105 w tym roku kalendarzowym zabaw\u0119 - **Imprez\u0119 Andrzejkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 **29.11.2008**, w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. H. Modrzejewskiej przy ulicy **Hirszfelda 11** (oko\u0142o 10 min. drogi pieszo od Metra Imielin).\n\n**START&nbsp;-&nbsp;21:00**\n\n***Wst\u0119p*:**\n\n\n<li>Cz\u0142onkowie Soli Deo - **8 z\u0142** \n\n<\/li><li>Sympatycy Soli Deo - **10 z\u0142**\n\n\n***Impreza jest bezalkoholowa!***\n\nNie mo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107 na tej Wyj\u0105tkowej imprezie (Pierwsza z Naszym w\u0142asnym sprz\u0119tem muzycznym i o\u015bwietleniowym!:) )\nJe\u015bli macie problemy z dojazdem skontaktujcie si\u0119 z Nami: **Pawe\u0142**: 790 202 559, **\u0141ukasz** 608 747 924\n\n\n**Do zobaczenia! ;-)** \n\n[**MAPKA DOJAZDU**](http:\/\/maps.google.com\/maps?f=d&saddr=Imielin+%4052.149811,21.045417&daddr=hirszfelda+11&hl=pl&geocode=FTO-GwMdqSBBAQ%3B&mra=ls&sll=52.143846,21.042563&sspn=0.003562,0.009077&ie=UTF8&ll=52.146578,21.044505&spn=0.007124,0.018153&z=16)\n<\/li>\n\n         \n","source":"jom","title":"Impreza Andrzejkowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"678","original_introtext":"29 listopada 2008, godz. 21.oo | <p><font color=\"#663399\"><font size=\"1\"><strong><\/strong>Zapraszamy Was serdecznie na&nbsp;ostatni\u0105 w tym roku kalendarzowym zabaw\u0119 - <strong><font color=\"#669966\">Imprez\u0119 Andrzejkow\u0105<\/font><\/strong>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 <strong><font color=\"#cc6666\">29.11.2008<\/font><\/strong>, w Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. H. Modrzejewskiej przy ulicy <strong><font color=\"#cc6666\">Hirszfelda 11<\/font><\/strong> (oko\u0142o 10 min. drogi pieszo od Metra Imielin).<\/font><\/font><br>\n<\/p><p><font color=\"#663399\"><font color=\"#ff6699\"><strong>START&nbsp;-&nbsp;21:00<\/strong><br>\n<br>\n<\/font><font size=\"1\"><strong><u><font color=\"#3333cc\">Wst\u0119p<\/font><\/u>:<\/strong><\/font><\/font><br>\n<br>\n<\/p><li><font color=\"#663399\"><font color=\"#3366ff\">Cz\u0142onkowie Soli Deo - <strong>8 z\u0142<\/strong><\/font> <\/font><br>\n<br>\n<\/li><li><font color=\"#663399\"><font color=\"#33cc00\">Sympatycy Soli Deo - <strong>10 z\u0142<\/strong><\/font><\/font><br>\n<br>\n<br>\n<p><font color=\"#663399\"><u><strong><font color=\"#ff0000\">Impreza jest bezalkoholowa!<\/font><\/strong><\/u><br>\n<\/font><br>\n<font size=\"1\"><font style=\"color: rgb(0, 0, 0); background-color: rgb(255, 255, 0);\" color=\"#3366cc\">Nie mo\u017ce Was zabrakn\u0105\u0107 na tej Wyj\u0105tkowej imprezie (Pierwsza z Naszym w\u0142asnym sprz\u0119tem muzycznym i o\u015bwietleniowym!:) )<\/font><br>\n<\/font><\/p><font color=\"#3366cc\" size=\"1\">Je\u015bli macie problemy z dojazdem skontaktujcie si\u0119 z Nami: <\/font><font color=\"#3366cc\"><font size=\"1\"><strong>Pawe\u0142<\/strong>: 790 202 559, <strong>\u0141ukasz<\/strong> 608 747 924<\/font><\/font><br>\n<br>\n<p><font color=\"#3366cc\" size=\"1\"><strong><font color=\"#3366ff\" size=\"2\">Do zobaczenia! ;-)<\/font><\/strong><\/font> <br>\n<\/p><p><a href=\"http:\/\/maps.google.com\/maps?f=d&amp;saddr=Imielin+%4052.149811,21.045417&amp;daddr=hirszfelda+11&amp;hl=pl&amp;geocode=FTO-GwMdqSBBAQ%3B&amp;mra=ls&amp;sll=52.143846,21.042563&amp;sspn=0.003562,0.009077&amp;ie=UTF8&amp;ll=52.146578,21.044505&amp;spn=0.007124,0.018153&amp;z=16\"><font style=\"background-color: rgb(255, 153, 0);\" color=\"#000033\"><strong>MAPKA DOJAZDU<\/strong><\/font><\/a><\/p><\/li><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"29 listopada 2008, godz. 21.oo"}}