{"content":"\n\n![images\/newsy\/tolkien01.jpg](images\/newsy\/tolkien01.jpg)**\u201eA bez przypowie\u015bci nie m\u00f3wi\u0142 do nich... (Mk 4.34) Przejawy chrze\u015bcija\u0144stwa w kanonie podstawowym tw\u00f3rczo\u015bci J.R.R. Tolkiena\u201d**\n\r\n\nUwa\u017casz, \u017ce doszukiwanie si\u0119 religijnych aspekt\u00f3w w \u015ar\u00f3dziemiu to gruba przesada? Przyjd\u017a, a by\u0107 mo\u017ce zmienisz zdanie!\n\r\n\nKiedy? **8 maja (czwartek)**,\u00a0godzina 19:30\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nGdzie? Aula Starego BUWu\u00a0\n(Kampus G\u0142\u00f3wny UW - sprawd\u017a jak dotrze\u0107 w dziale \"O nas\"-&gt;\"Inne\"-&gt;\"Mapki\")\n\r\nNaukowo-teologiczn\u0105 analiz\u0119** \u201eSilmarillionu\u201d, \u201eHobbita\u201d** oraz trzech cz\u0119\u015bci **\u201eW\u0142adcy Pier\u015bcieni\u201d** przedstawi**\u00a0****ks. Konrad Hasior** - prywatnie ogromny fan fantasy, zawodowo: autor pracy naukowej traktuj\u0105cej o teologicznym aspekcie fantasy.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy w magiczn\u0105 i duchow\u0105 podr\u00f3\u017c do \u015ar\u00f3dziemia! \u00a0\n\r\n\nPS Nie zapomnijcie o zabraniu swojej Dru\u017cyny!!!\n","source":"jom","title":"Tolkien, a chrze\u015bcija\u0144stwo","publish_down":"2014-05-09 19:10:18","created":"2014-04-30 17:09:54","id":"5390","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/tolkien01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>\u201eA bez przypowie\u015bci nie m\u00f3wi\u0142 do nich... (Mk 4.34) Przejawy chrze\u015bcija\u0144stwa w kanonie podstawowym tw\u00f3rczo\u015bci J.R.R. Tolkiena\u201d<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Uwa\u017casz, \u017ce doszukiwanie si\u0119 religijnych aspekt\u00f3w w \u015ar\u00f3dziemiu to gruba przesada? Przyjd\u017a, a by\u0107 mo\u017ce zmienisz zdanie!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kiedy? <strong>8 maja (czwartek)<\/strong>,\u00a0godzina 19:30<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Gdzie? Aula Starego BUWu\u00a0<br \/>(Kampus G\u0142\u00f3wny UW - sprawd\u017a jak dotrze\u0107 w dziale \"O nas\"-&gt;\"Inne\"-&gt;\"Mapki\")<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/>Naukowo-teologiczn\u0105 analiz\u0119<strong> \u201eSilmarillionu\u201d, \u201eHobbita\u201d<\/strong> oraz trzech cz\u0119\u015bci <strong>\u201eW\u0142adcy Pier\u015bcieni\u201d<\/strong> przedstawi<strong>\u00a0<\/strong><strong>ks. Konrad Hasior<\/strong> - prywatnie ogromny fan fantasy, zawodowo: autor pracy naukowej traktuj\u0105cej o teologicznym aspekcie fantasy.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Zapraszamy w magiczn\u0105 i duchow\u0105 podr\u00f3\u017c do \u015ar\u00f3dziemia! \u00a0<\/p>\r\n<p>PS Nie zapomnijcie o zabraniu swojej Dru\u017cyny!!!<\/p>"}