{"content":"\n\n![images\/stories\/any%20doubts3.jpg](images\/stories\/any%20doubts3.jpg)Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**SGH**: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n**UW**: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n**PW**: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n\nObaj ksi\u0119\u017ca s\u0105 w tym czasie&nbsp;**do** **ca\u0142kowitej** **dyspozycji** **dla** **student\u00f3w**, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem:-)\n\n**Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek** to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n**Ks. Jaros\u0142aw Kotula** jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\nZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/any%20doubts3.jpg](images\/stories\/any%20doubts3.jpg)Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\n\r\n\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**SGH**: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n\r\n\n**UW**: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n\r\n\n**PW**: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n\r\nObaj ksi\u0119\u017ca s\u0105 w tym czasie&nbsp;**do** **ca\u0142kowitej** **dyspozycji** **dla** **student\u00f3w**, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem:-)\n\r\n**Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek** to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n**Ks. Jaros\u0142aw Kotula** jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"Any doubts?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-10 21:58:52","id":"1175","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/any%20doubts3.jpg\" height=\"79\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!<\/p>\r\n<p>Je\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><strong>SGH<\/strong>: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)<\/p>\r\n<p><strong>UW<\/strong>: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)<\/p>\r\n<p><strong>PW<\/strong>: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)<br \/>ewentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (<a href=\"mailto:jarek@kotula.pl\">jarek@kotula.pl<\/a>)<\/p>\r\n<p><br \/>Obaj ksi\u0119\u017ca s\u0105 w tym czasie&nbsp;<strong>do<\/strong> <strong>ca\u0142kowitej<\/strong> <strong>dyspozycji<\/strong> <strong>dla<\/strong> <strong>student\u00f3w<\/strong>, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem:-)<\/p>\r\n<p><br \/><strong>Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek<\/strong> to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<br \/><strong>Ks. Jaros\u0142aw Kotula<\/strong> jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/any%20doubts3.jpg](images\/stories\/any%20doubts3.jpg)Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**SGH**: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n**UW**: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n**PW**: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n\nObaj ksi\u0119\u017ca s\u0105 w tym czasie&nbsp;**do** **ca\u0142kowitej** **dyspozycji** **dla** **student\u00f3w**, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem:-)\n\n**Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek** to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\n**Ks. Jaros\u0142aw Kotula** jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Any doubts?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1175","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/any%20doubts3.jpg\" height=\"79\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!<\/p>\n<p>Je\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.<\/p>","original_fulltext":"<p><strong>SGH<\/strong>: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)<\/p>\n<p><strong>UW<\/strong>: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)<\/p>\n<p><strong>PW<\/strong>: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)<br \/>ewentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (<a href=\"mailto:jarek@kotula.pl\">jarek@kotula.pl<\/a>)<\/p>\n<p><br \/>Obaj ksi\u0119\u017ca s\u0105 w tym czasie&nbsp;<strong>do<\/strong> <strong>ca\u0142kowitej<\/strong> <strong>dyspozycji<\/strong> <strong>dla<\/strong> <strong>student\u00f3w<\/strong>, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem:-)<\/p>\n<p><br \/><strong>Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek<\/strong> to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<br \/><strong>Ks. Jaros\u0142aw Kotula<\/strong> jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.<\/p>\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>"}}