{"content":"\n\n![images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg](images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg)Tak jak obiecali\u015bmy, w dziale multimedia czeka na Was **pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 \"Rekolekcji NA FALI... Radia Kampus! -\u00a0Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\"**, kt\u00f3re g\u0142osi dla nas **o. Micha\u0142 Adamski** w audycji REFLEKtor.\n\r\n\nZach\u0119camy do wys\u0142uchania - to tylko 5 min. :-)\n","source":"jom","title":"Rekolekcje NA FALI... Radia Kampus - pierwsze nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-12-01 07:47:02","id":"5342","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/rekol_na_fali01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"185\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Tak jak obiecali\u015bmy, w dziale multimedia czeka na Was <strong>pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 \"Rekolekcji NA FALI... Radia Kampus! -\u00a0Ka\u017cdy z nas ma sw\u00f3j Adwent\"<\/strong>, kt\u00f3re g\u0142osi dla nas <strong>o. Micha\u0142 Adamski<\/strong> w audycji REFLEKtor.<\/p>\r\n<p>Zach\u0119camy do wys\u0142uchania - to tylko 5 min. :-)<\/p>","original_fulltext":""}