{"content":"\n\n![images\/newsy\/male_cuda_boga_ksiazka.jpg](images\/newsy\/male_cuda_boga_ksiazka.jpg)Zapraszamy wszystkich ju\u017c **28 listopada** do **Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej**\u00a0(s. 219) **o godzinie 19:00.\u00a0**\n\r\n\nB\u0119dzie tam na Was czeka\u0142 **Dominik W\u0142och** - cz\u0142owiek, kt\u00f3ry pielgrzymowa\u0142 mi\u0119dzy innymi do Santiago de Compostela, Rzymu, Jerozolimy czy Medjugorie. \u0141\u0105cznie przeszed\u0142 prawie trzydzie\u015bci tysi\u0119cy kilometr\u00f3w! Jako wolontariusz sp\u0119dzi\u0142 na Madagaskarze ponad rok pracuj\u0105c w przychodni prowadzonej przez o. Salezjan\u00f3w.\n\r\n\nW czasie spotkania Dominik opowie nam o swojej ksi\u0105\u017cce, b\u0119dzie dzieli\u0142 si\u0119 z nami swoimi prze\u017cyciami oraz cudownymi zdarzeniami, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w jego \u017cyciu.\n\r\n\nPrzyjd\u017a, pos\u0142uchaj - warto!\n\r\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"\"Ma\u0142e cuda Boga\" - konferencja","publish_down":"2013-11-29 10:27:45","created":"2013-11-23 12:27:18","id":"5332","original_introtext":"<p><img src=\"images\/newsy\/male_cuda_boga_ksiazka.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy wszystkich ju\u017c <strong>28 listopada<\/strong> do <strong>Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej<\/strong>\u00a0(s. 219) <strong>o godzinie 19:00.\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u0119dzie tam na Was czeka\u0142 <strong>Dominik W\u0142och<\/strong> - cz\u0142owiek, kt\u00f3ry pielgrzymowa\u0142 mi\u0119dzy innymi do Santiago de Compostela, Rzymu, Jerozolimy czy Medjugorie. \u0141<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">cznie przeszed\u0142 prawie trzydzie\u015bci tysi\u0119cy kilometr\u00f3w! Jako wolontariusz sp\u0119dzi\u0142 na Madagaskarze ponad rok pracuj<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">c w przychodni prowadzonej przez o. Salezjan\u00f3w.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">W czasie spotkania Dominik opowie nam o swojej ksi<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u0105<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u017cce, b\u0119dzie dzieli\u0142 si\u0119 z nami swoimi prze\u017cyciami oraz cudownymi zdarzeniami, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w jego \u017cyciu.<\/span><\/p>\r\n<p>Przyjd\u017a, pos\u0142uchaj - warto!<\/p>\r\n<p>Zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":""}