{"content":"Dzi\u015b | \nDzi\u0119kujemy za przywitanie Nowego Roku z ASK Soli Deo!\n\nByli\u015bmy a\u017c w trzech miejscach: tradycyjnie na wyje\u017adzie w Zakopanem, na balu w Warszawie oraz na Europejskim Spotkaniu M\u0142odzie\u017cy Taiz\u00e9 w Rotterdamie.\n\nW tych wydarzeniach wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 blisko 200 os\u00f3b.\n\nZach\u0119camy do obejrzenia relacji z wyjazdu do Zakopanego: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WqvFejMfRaM](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WqvFejMfRaM)\n\nKa\u017cdy dzie\u0144 by\u0142 bogaty w przer\u00f3\u017cne atrakcje: je\u017adzili\u015bmy na nartach, przecierali\u015bmy zasypane \u015bniegiem \ntatrza\u0144skie szlaki, wygrzewali\u015bmy si\u0119 w termach, ta\u0144czyli\u015bmy! Nowy Rok przywitali\u015bmy uroczystym Balem, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 tradycyjny polonez.\n\nJednego wieczoru odwiedzi\u0142 nas ks. dr Marek Dziewiecki i wyg\u0142osi\u0142 dla nas konferencj\u0119 na temat, kt\u00f3ry sami wybrali\u015bmy, pt. \"Powo\u0142ani do ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"!\n\nDzi\u0119kujemy za wsp\u00f3lnie sp\u0119dzony czas!\n\nOsoby zainteresowane do\u0142\u0105czeniem do Soli Deo, czyli uczestniczeniem w wydarzeniach oraz formacji tylko dla cz\u0142onk\u00f3w oraz kreowaniem naszej dzia\u0142alno\u015bci, prosimy o kontakt z&nbsp; Patrykiem Skowron\u0105, HR-em Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego (hr@solideo.pl) lub Micha\u0142em Grodzkim, prezesem Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego (prezes.solideo@gmail.com).\n\n------------\n\nZapisy na newslettera Soli Deo (1 mail tygodniowo) s\u0105 mo\u017cliwe tu:\n\n[http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=newsletter?=pl](index.php?ms1=newsletter&lang=pl)","source":"jom","title":"Wsp\u00f3lnie zacz\u0119li\u015bmy Nowy Rok!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1012","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Dzi\u0119kujemy za przywitanie <span style=\"font-weight: bold;\">Nowego Roku z ASK Soli Deo!<\/span><br><br>Byli\u015bmy a\u017c w trzech miejscach: tradycyjnie na wyje\u017adzie w Zakopanem, na balu w Warszawie oraz na Europejskim Spotkaniu M\u0142odzie\u017cy Taiz\u00e9 w Rotterdamie.<br><br>W tych wydarzeniach wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 blisko 200 os\u00f3b.<br><br>Zach\u0119camy do obejrzenia relacji z wyjazdu do Zakopanego: <\/font><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WqvFejMfRaM\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span id=\"lw_1295017751_0\" class=\"yshortcuts\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WqvFejMfRaM<\/span><\/a><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Ka\u017cdy dzie\u0144 by\u0142 bogaty w przer\u00f3\u017cne atrakcje: je\u017adzili\u015bmy na nartach, przecierali\u015bmy zasypane \u015bniegiem \ntatrza\u0144skie szlaki, wygrzewali\u015bmy si\u0119 w termach, ta\u0144czyli\u015bmy! Nowy Rok przywitali\u015bmy uroczystym Balem, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 tradycyjny polonez.<br><br>Jednego wieczoru odwiedzi\u0142 nas ks. dr Marek Dziewiecki i wyg\u0142osi\u0142 dla nas konferencj\u0119 na temat, kt\u00f3ry sami wybrali\u015bmy, pt. \"Powo\u0142ani do ma\u0142\u017ce\u0144stwa\"!<br><br>Dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3lnie sp\u0119dzony czas!<br><br>Osoby zainteresowane do\u0142\u0105czeniem do Soli Deo, czyli uczestniczeniem w wydarzeniach oraz formacji tylko dla cz\u0142onk\u00f3w oraz kreowaniem naszej dzia\u0142alno\u015bci, prosimy o kontakt z&nbsp; Patrykiem Skowron\u0105, HR-em Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego (hr@solideo.pl) lub Micha\u0142em Grodzkim, prezesem Zarz\u0105du G\u0142\u00f3wnego (prezes.solideo@gmail.com).<br><br>------------<br><br>Zapisy na newslettera Soli Deo (1 mail tygodniowo) s\u0105 mo\u017cliwe tu:<br><br><\/font><a href=\"index.php?ms1=newsletter&amp;lang=pl\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\"><span id=\"lw_1295017751_2\" \nclass=\"yshortcuts\">http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=newsletter?=pl<\/span><\/a>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}