{"content":"\n\"**Mi\u0142o\u015b\u0107 - od uczucia do postawy**\", konferencja z ks. Markiem Dziewieckim, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku 2010 roku w Auli Starego BUW-u (na naszym kanale YouTube dost\u0119pna jest wersja video):\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/milosc_od_uczucia_do_postawy{\/music}\n","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010 (Mi\u0142o\u015b\u0107 - od uczucia do postawy)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:34:43","id":"144","original_introtext":"<p>\"<strong>Mi\u0142o\u015b\u0107 - od uczucia do postawy<\/strong>\", konferencja z ks. Markiem Dziewieckim, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku 2010 roku w Auli Starego BUW-u (na naszym kanale YouTube dost\u0119pna jest wersja video):<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/milosc_od_uczucia_do_postawy{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}