{"content":"dzi\u015b | \nZapraszamy do nabycia warto\u015bciowych ksi\u0105\u017cek i p\u0142yt CD. U nas kupisz je najtaniej na rynku! (ok. 25% taniej ni\u017c na rynku).&nbsp; \nW tym semestrze nasza oferta zosta\u0142a wzbogacona o nowe pozycje. W szczeg\u00f3lno\u015bci polecamy przepi\u0119kne ksi\u0105\u017cki [Jesienna Mi\u0142o\u015b\u0107](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=329&lang=pl) i [Ka\u017cdy ma swoje Kilimand\u017caro](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=324&lang=pl). \nKsi\u0105\u017cki mo\u017cesz naby\u0107 podczas spotka\u0144 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" i w pokojach Soli Deo na SGH i UKSW\n**Wi\u0119cej informacji i Pe\u0142na oferta** =&gt; klik wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | \nZapraszamy do nabycia warto\u015bciowych ksi\u0105\u017cek i p\u0142yt CD. U nas kupisz je najtaniej na rynku! (ok. 25% taniej ni\u017c na rynku).&nbsp; \nW tym semestrze nasza oferta zosta\u0142a wzbogacona o nowe pozycje. W szczeg\u00f3lno\u015bci polecamy przepi\u0119kne ksi\u0105\u017cki [Jesienna Mi\u0142o\u015b\u0107](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=329&lang=pl) i [Ka\u017cdy ma swoje Kilimand\u017caro](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=324&lang=pl). \nKsi\u0105\u017cki mo\u017cesz naby\u0107 podczas spotka\u0144 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" i w pokojach Soli Deo na SGH i UKSW\n**Wi\u0119cej informacji i Pe\u0142na oferta** =&gt; klik wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Promocyjna oferta ksi\u0105\u017ckowa (nowo\u015bci!)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-03-24 16:28:09","id":"709","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zapraszamy do nabycia warto\u015bciowych ksi\u0105\u017cek i p\u0142yt CD. U nas kupisz je najtaniej na rynku! (ok. 25% taniej ni\u017c na rynku).&nbsp; <BR>W tym semestrze nasza oferta zosta\u0142a wzbogacona o nowe pozycje. W szczeg\u00f3lno\u015bci polecamy przepi\u0119kne ksi\u0105\u017cki <A class=ps href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=329&amp;lang=pl\"><FONT color=#990000>Jesienna Mi\u0142o\u015b\u0107<\/FONT><\/A> i <A class=ps href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=324&amp;lang=pl\"><FONT color=#990000>Ka\u017cdy ma swoje Kilimand\u017caro<\/FONT><\/A>. <P>Ksi\u0105\u017cki mo\u017cesz naby\u0107 podczas spotka\u0144 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" i w pokojach Soli Deo na SGH i UKSW<P><STRONG>Wi\u0119cej informacji i Pe\u0142na oferta<\/STRONG> =&gt; klik wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | \nZapraszamy do nabycia warto\u015bciowych ksi\u0105\u017cek i p\u0142yt CD. U nas kupisz je najtaniej na rynku! (ok. 25% taniej ni\u017c na rynku).&nbsp; \nW tym semestrze nasza oferta zosta\u0142a wzbogacona o nowe pozycje. W szczeg\u00f3lno\u015bci polecamy przepi\u0119kne ksi\u0105\u017cki [Jesienna Mi\u0142o\u015b\u0107](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=329&lang=pl) i [Ka\u017cdy ma swoje Kilimand\u017caro](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=9&ps_id=324&lang=pl). \nKsi\u0105\u017cki mo\u017cesz naby\u0107 podczas spotka\u0144 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" i w pokojach Soli Deo na SGH i UKSW\n**Wi\u0119cej informacji i Pe\u0142na oferta** =&gt; klik wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Promocyjna oferta ksi\u0105\u017ckowa (nowo\u015bci!)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"709","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zapraszamy do nabycia warto\u015bciowych ksi\u0105\u017cek i p\u0142yt CD. U nas kupisz je najtaniej na rynku! (ok. 25% taniej ni\u017c na rynku).&nbsp; <BR>W tym semestrze nasza oferta zosta\u0142a wzbogacona o nowe pozycje. W szczeg\u00f3lno\u015bci polecamy przepi\u0119kne ksi\u0105\u017cki <A class=ps href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=329&amp;lang=pl\"><FONT color=#990000>Jesienna Mi\u0142o\u015b\u0107<\/FONT><\/A> i <A class=ps href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=9&amp;ps_id=324&amp;lang=pl\"><FONT color=#990000>Ka\u017cdy ma swoje Kilimand\u017caro<\/FONT><\/A>. <P>Ksi\u0105\u017cki mo\u017cesz naby\u0107 podczas spotka\u0144 z cyklu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" i w pokojach Soli Deo na SGH i UKSW<P><STRONG>Wi\u0119cej informacji i Pe\u0142na oferta<\/STRONG> =&gt; klik wi\u0119cej<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}