{"content":"\n\n![images\/stories\/impreza01.jpg](images\/stories\/impreza01.jpg)Sesja za nami, karnawa\u0142 zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi, zatem czas na prawdziwy chillout i na\u0142adowanie akumulator\u00f3w na kolejny semestr.\nGor\u0105co zapraszamy na **imprez\u0119** **ostatkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; **9** **lutego** w salce przy Ko\u015bciele Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, ul. Przy Agorze 9. (okolice stacji metra Wawrzyszew)\nMotyw przewodni imprezy to **\"****Postacie filmowe\"**. Przebierzcie si\u0119 za swoich ulubionych bohater\u00f3w i wpadajcie!\n\nStartujemy o 19.30.&nbsp; \nKoszt dla sympatyk\u00f3w - 12 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 10 z\u0142.\nZapewniamy napoje, przek\u0105ski i szalon\u0105 zabaw\u0119 przy ogromnej dawce dobrej muzyki.\n(impreza jest bezalkoholowa)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/impreza01.jpg](images\/stories\/impreza01.jpg)Sesja za nami, karnawa\u0142 zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi, zatem czas na prawdziwy chillout i na\u0142adowanie akumulator\u00f3w na kolejny semestr.\n\r\n\nGor\u0105co zapraszamy na **imprez\u0119** **ostatkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; **9** **lutego** w salce przy Ko\u015bciele Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, ul. Przy Agorze 9. (okolice stacji metra Wawrzyszew)\n\r\n\nMotyw przewodni imprezy to **\"****Postacie filmowe\"**. Przebierzcie si\u0119 za swoich ulubionych bohater\u00f3w i wpadajcie!\n\r\nStartujemy o 19.30.&nbsp; \nKoszt dla sympatyk\u00f3w - 12 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 10 z\u0142.\n\r\n\nZapewniamy napoje, przek\u0105ski i szalon\u0105 zabaw\u0119 przy ogromnej dawce dobrej muzyki.\n(impreza jest bezalkoholowa)\n\n-->","source":"jos","title":"Odstresuj si\u0119 po sesji!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-01-30 14:41:02","id":"1166","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/impreza01.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Sesja za nami, karnawa\u0142 zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi, zatem czas na prawdziwy chillout i na\u0142adowanie akumulator\u00f3w na kolejny semestr.<\/p>\r\n<p>Gor\u0105co zapraszamy na <strong>imprez\u0119<\/strong> <strong>ostatkow\u0105<\/strong>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; <strong>9<\/strong> <strong>lutego<\/strong> w salce przy Ko\u015bciele Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, ul. Przy Agorze 9. (okolice stacji metra Wawrzyszew)<\/p>\r\n<p>Motyw przewodni imprezy to <strong>\"<\/strong><strong>Postacie filmowe\"<\/strong>. Przebierzcie si\u0119 za swoich ulubionych bohater\u00f3w i wpadajcie!<\/p>\r\n<p><br \/>Startujemy o 19.30.&nbsp; <br \/>Koszt dla sympatyk\u00f3w - 12 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 10 z\u0142.<\/p>\r\n<p>Zapewniamy napoje, przek\u0105ski i szalon\u0105 zabaw\u0119 przy ogromnej dawce dobrej muzyki.<br \/>(impreza jest bezalkoholowa)<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/impreza01.jpg](images\/stories\/impreza01.jpg)Sesja za nami, karnawa\u0142 zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi, zatem czas na prawdziwy chillout i na\u0142adowanie akumulator\u00f3w na kolejny semestr.\nGor\u0105co zapraszamy na **imprez\u0119** **ostatkow\u0105**, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; **9** **lutego** w salce przy Ko\u015bciele Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, ul. Przy Agorze 9. (okolice stacji metra Wawrzyszew)\nMotyw przewodni imprezy to **\"****Postacie filmowe\"**. Przebierzcie si\u0119 za swoich ulubionych bohater\u00f3w i wpadajcie!\n\nStartujemy o 19.30.&nbsp; \nKoszt dla sympatyk\u00f3w - 12 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 10 z\u0142.\nZapewniamy napoje, przek\u0105ski i szalon\u0105 zabaw\u0119 przy ogromnej dawce dobrej muzyki.\n(impreza jest bezalkoholowa)\n","source":"jom","title":"Odstresuj si\u0119 po sesji!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1166","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/impreza01.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Sesja za nami, karnawa\u0142 zbli\u017ca si\u0119 ku ko\u0144cowi, zatem czas na prawdziwy chillout i na\u0142adowanie akumulator\u00f3w na kolejny semestr.<\/p>\n<p>Gor\u0105co zapraszamy na <strong>imprez\u0119<\/strong> <strong>ostatkow\u0105<\/strong>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; <strong>9<\/strong> <strong>lutego<\/strong> w salce przy Ko\u015bciele Niepokalanego Pocz\u0119cia Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, ul. Przy Agorze 9. (okolice stacji metra Wawrzyszew)<\/p>\n<p>Motyw przewodni imprezy to <strong>\"<\/strong><strong>Postacie filmowe\"<\/strong>. Przebierzcie si\u0119 za swoich ulubionych bohater\u00f3w i wpadajcie!<\/p>\n<p><br \/>Startujemy o 19.30.&nbsp; <br \/>Koszt dla sympatyk\u00f3w - 12 z\u0142, dla cz\u0142onk\u00f3w - 10 z\u0142.<\/p>\n<p>Zapewniamy napoje, przek\u0105ski i szalon\u0105 zabaw\u0119 przy ogromnej dawce dobrej muzyki.<br \/>(impreza jest bezalkoholowa)<\/p>","original_fulltext":""}}