{"content":"13 maja, 20.15 | Konrad Milewski - cz\u0142owiek renesansu - dyrektor w mi\u0119dzynarodowej korporacji, trener motywacyjny, pianista i pisarz&nbsp;oraz dominikanin&nbsp;- psychoterapeuta o. \u0141ukasz Kubiak b\u0119d\u0105 doradza\u0107 jak odkry\u0107 to, do czego ma si\u0119 talent, jak rozwija\u0107 te talenty oraz jak\u0105 rad\u0105 mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 nam w tej kwestii Ko\u015bci\u00f3\u0142. \n\nProwadz\u0105ca: Mira Jankowska, rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci\n\n**Czwartek 13 maja, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum UW**\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13 maja, 20.15 | Konrad Milewski - cz\u0142owiek renesansu - dyrektor w mi\u0119dzynarodowej korporacji, trener motywacyjny, pianista i pisarz&nbsp;oraz dominikanin&nbsp;- psychoterapeuta o. \u0141ukasz Kubiak b\u0119d\u0105 doradza\u0107 jak odkry\u0107 to, do czego ma si\u0119 talent, jak rozwija\u0107 te talenty oraz jak\u0105 rad\u0105 mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 nam w tej kwestii Ko\u015bci\u00f3\u0142. \n\nProwadz\u0105ca: Mira Jankowska, rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci\n\n**Czwartek 13 maja, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum UW**         \n-->","source":"jos","title":"Mam talent?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-10 18:21:25","id":"462","original_introtext":"13 maja, 20.15 | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Konrad Milewski - cz\u0142owiek renesansu - dyrektor w mi\u0119dzynarodowej korporacji, trener motywacyjny, pianista i pisarz&nbsp;oraz dominikanin&nbsp;- psychoterapeuta o. \u0141ukasz Kubiak b\u0119d\u0105 doradza\u0107 jak odkry\u0107 to, do czego ma si\u0119 talent, jak rozwija\u0107 te talenty oraz jak\u0105 rad\u0105 mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 nam w tej kwestii Ko\u015bci\u00f3\u0142. <br><br>Prowadz\u0105ca: Mira Jankowska, rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci<br><br><strong>Czwartek 13 maja, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum UW<\/strong><\/font><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"13 maja, 20.15","after-2013-move":{"content":"13 maja, 20.15 | Konrad Milewski - cz\u0142owiek renesansu - dyrektor w mi\u0119dzynarodowej korporacji, trener motywacyjny, pianista i pisarz&nbsp;oraz dominikanin&nbsp;- psychoterapeuta o. \u0141ukasz Kubiak b\u0119d\u0105 doradza\u0107 jak odkry\u0107 to, do czego ma si\u0119 talent, jak rozwija\u0107 te talenty oraz jak\u0105 rad\u0105 mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 nam w tej kwestii Ko\u015bci\u00f3\u0142. \n\nProwadz\u0105ca: Mira Jankowska, rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci\n\n**Czwartek 13 maja, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum UW**","source":"jom","title":"Mam talent?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"462","original_introtext":"13 maja, 20.15 | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Konrad Milewski - cz\u0142owiek renesansu - dyrektor w mi\u0119dzynarodowej korporacji, trener motywacyjny, pianista i pisarz&nbsp;oraz dominikanin&nbsp;- psychoterapeuta o. \u0141ukasz Kubiak b\u0119d\u0105 doradza\u0107 jak odkry\u0107 to, do czego ma si\u0119 talent, jak rozwija\u0107 te talenty oraz jak\u0105 rad\u0105 mo\u017ce s\u0142u\u017cy\u0107 nam w tej kwestii Ko\u015bci\u00f3\u0142. <br><br>Prowadz\u0105ca: Mira Jankowska, rektor Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci<br><br><strong>Czwartek 13 maja, godz. 20.15, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum UW<\/strong><\/font><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"13 maja, 20.15"}}