{"content":"12 pa\u017adziernika 2006, godz. 18:00 | [b]je\u017celi[\/b] jeste\u015b Katolikiem i si\u0119 tego nie wstydzisz, [b]je\u017celi[\/b] masz ciekawe pomys\u0142y, kt\u00f3re chcia\u0142by\u015b zrealizowa\u0107 w\u015br\u00f3d student\u00f3w PW, [b]je\u017celi[\/b] masz troch\u0119 czasu i chcia\u0142by\u015b zrobi\u0107 z nami co\u015b dobrego, Do\u0142\u0105cz do Ko\u0142a Soli Deo na Politechnice![br][b]Zapraszamy[\/b] wszyskich zainteresowanych na spotkanie informacyjne - godz. 18:00, sala 306 GG[br]","source":"jom","title":"[PW] Spotkanie Informacyjne Soli Deo na PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"268","original_introtext":"12 pa\u017adziernika 2006, godz. 18:00 | [b]je\u017celi[\/b] jeste\u015b Katolikiem i si\u0119 tego nie wstydzisz, [b]je\u017celi[\/b] masz ciekawe pomys\u0142y, kt\u00f3re chcia\u0142by\u015b zrealizowa\u0107 w\u015br\u00f3d student\u00f3w PW, [b]je\u017celi[\/b] masz troch\u0119 czasu i chcia\u0142by\u015b zrobi\u0107 z nami co\u015b dobrego, Do\u0142\u0105cz do Ko\u0142a Soli Deo na Politechnice![br][b]Zapraszamy[\/b] wszyskich zainteresowanych na spotkanie informacyjne - godz. 18:00, sala 306 GG[br]","original_fulltext":"","text-date":"12 pa\u017adziernika 2006, godz. 18:00"}