{"content":"28 lutego - 28 marca 2007 | DA D\u0104B zaprasza na wielkopostne rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym. Temat rekolekcji to: NAUKA MI\u0141O\u015aCI. Rekolekcje rozpoczynaj\u0105 si\u0119 28 lutego i b\u0119d\u0105 trwa\u0107 do 28 marca. Szczeg\u00f3\u0142y na stronie internetowej [www.dab.jezuici.pl](http:\/\/www.dab.jezuici.pl\/). Zapisy u Ojca Piotra Kropisza ( pkropisz@jezuici.pl, 22 54 28 842)","source":"jom","title":"Rekolekcje Ignacja\u0144skie 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"451","original_introtext":"28 lutego - 28 marca 2007 | DA D\u0104B zaprasza na wielkopostne <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu codziennym<\/SPAN>. Temat rekolekcji to: <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">NAUKA MI\u0141O\u015aCI.<\/SPAN> Rekolekcje rozpoczynaj\u0105 si\u0119 28 lutego i b\u0119d\u0105 trwa\u0107 do 28 marca. Szczeg\u00f3\u0142y na stronie internetowej <A onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\" href=\"http:\/\/www.dab.jezuici.pl\/\" target=_blank>www.dab.jezuici.pl<\/A>. Zapisy u Ojca Piotra Kropisza ( <A onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\" href=\"mailto:pkropisz@jezuici.pl\" target=_blank>pkropisz@jezuici.pl<\/A>, 22 54 28 842)","original_fulltext":"","text-date":"28 lutego - 28 marca 2007"}