{"content":"10 maja, 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **Rados\u0142awem Pazur\u0105 i Krzysztofem Ziemcem pt. \"Drugie \u017bycie\" **\n\n**Data i miejsce:** poniedzia\u0142ek 10 maja, godz. 20.15, Aula im. A.Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW.\n\nZnany aktor i ceniony dziennikarz podziel\u0105 si\u0119 swoimi osobistymi, chwytaj\u0105cymi za serce historiami oraz spr\u00f3buj\u0105 poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak: czym jest szcz\u0119\u015bcie w \u017cyciu? Jak je odnale\u017a\u0107? Jak mierzy\u0107 si\u0119 z przeciwno\u015bciami losu i z cierpieniem, nie trac\u0105c przy tym wiary? Czy dla osoby b\u0142\u0105dz\u0105cej jest jaka\u015b szansa na przemian\u0119 \u017cycia?\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 10 maja, 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **Rados\u0142awem Pazur\u0105 i Krzysztofem Ziemcem pt. \"Drugie \u017bycie\" **\n\n**Data i miejsce:** poniedzia\u0142ek 10 maja, godz. 20.15, Aula im. A.Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW.\n\nZnany aktor i ceniony dziennikarz podziel\u0105 si\u0119 swoimi osobistymi, chwytaj\u0105cymi za serce historiami oraz spr\u00f3buj\u0105 poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak: czym jest szcz\u0119\u015bcie w \u017cyciu? Jak je odnale\u017a\u0107? Jak mierzy\u0107 si\u0119 z przeciwno\u015bciami losu i z cierpieniem, nie trac\u0105c przy tym wiary? Czy dla osoby b\u0142\u0105dz\u0105cej jest jaka\u015b szansa na przemian\u0119 \u017cycia?\n         \n-->","source":"jos","title":"Krzysztof Ziemiec i Rados\u0142aw Pazura - Drugie \u017bycie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-08 19:23:01","id":"929","original_introtext":"10 maja, 20.15 | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\">Zapraszamy na spotkanie z <strong>Rados\u0142awem Pazur\u0105 i Krzysztofem Ziemcem pt. \"Drugie \u017bycie\" <\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Data i miejsce:<\/strong> poniedzia\u0142ek 10 maja, godz. 20.15, Aula im. A.Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW.<\/font><\/p><p><font size=\"2\">Znany aktor i ceniony dziennikarz podziel\u0105 si\u0119 swoimi osobistymi, chwytaj\u0105cymi za serce historiami oraz spr\u00f3buj\u0105 poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak: czym jest szcz\u0119\u015bcie w \u017cyciu? Jak je odnale\u017a\u0107? Jak mierzy\u0107 si\u0119 z przeciwno\u015bciami losu i z cierpieniem, nie trac\u0105c przy tym wiary? Czy dla osoby b\u0142\u0105dz\u0105cej jest jaka\u015b szansa na przemian\u0119 \u017cycia?<\/font><\/p><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"10 maja, 20.15","after-2013-move":{"content":"10 maja, 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **Rados\u0142awem Pazur\u0105 i Krzysztofem Ziemcem pt. \"Drugie \u017bycie\" **\n\n**Data i miejsce:** poniedzia\u0142ek 10 maja, godz. 20.15, Aula im. A.Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW.\n\nZnany aktor i ceniony dziennikarz podziel\u0105 si\u0119 swoimi osobistymi, chwytaj\u0105cymi za serce historiami oraz spr\u00f3buj\u0105 poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak: czym jest szcz\u0119\u015bcie w \u017cyciu? Jak je odnale\u017a\u0107? Jak mierzy\u0107 si\u0119 z przeciwno\u015bciami losu i z cierpieniem, nie trac\u0105c przy tym wiary? Czy dla osoby b\u0142\u0105dz\u0105cej jest jaka\u015b szansa na przemian\u0119 \u017cycia?\n","source":"jom","title":"Krzysztof Ziemiec i Rados\u0142aw Pazura - Drugie \u017bycie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"929","original_introtext":"10 maja, 20.15 | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\">Zapraszamy na spotkanie z <strong>Rados\u0142awem Pazur\u0105 i Krzysztofem Ziemcem pt. \"Drugie \u017bycie\" <\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Data i miejsce:<\/strong> poniedzia\u0142ek 10 maja, godz. 20.15, Aula im. A.Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW.<\/font><\/p><p><font size=\"2\">Znany aktor i ceniony dziennikarz podziel\u0105 si\u0119 swoimi osobistymi, chwytaj\u0105cymi za serce historiami oraz spr\u00f3buj\u0105 poszuka\u0107 odpowiedzi na pytania takie jak: czym jest szcz\u0119\u015bcie w \u017cyciu? Jak je odnale\u017a\u0107? Jak mierzy\u0107 si\u0119 z przeciwno\u015bciami losu i z cierpieniem, nie trac\u0105c przy tym wiary? Czy dla osoby b\u0142\u0105dz\u0105cej jest jaka\u015b szansa na przemian\u0119 \u017cycia?<\/font><\/p><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"10 maja, 20.15"}}