{"content":"15 marca 2008 | \nTowarzystwo Uniwersyteckie Fides et Ratio z UKSW zaprasza na sympozjum pt. \"W trosce o wewnetrzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\", kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2008 r&nbsp;w godz. 9.00 - 19.00&nbsp;w Auli im. Jana Paw\u0142a II przy ul. Dewajtis 5. Sympozjum podzielone b\u0119dzie na 4 sesje:\nSesja I. Wolno\u015b\u0107 i jej rozumienie\nSesja II. Wychowanie do wolno\u015bci\nSesja III. Zagro\u017cenia wolno\u015bci\nSesja IV. Przeciwdzia\u0142anie zagro\u017ceniom wolno\u015bci i mo\u017cliwo\u015bci pomocy\nNa zako\u0144czenie Ks. Prymas J\u00f3zef Glemp wr\u0119czy medal Fides et Ratio prof. dr hab. Stefanowi Sawickiemu&nbsp;z KULu, po czym&nbsp;odb\u0119dzie sie&nbsp;koncert harfowy.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15 marca 2008 | \nTowarzystwo Uniwersyteckie Fides et Ratio z UKSW zaprasza na sympozjum pt. \"W trosce o wewnetrzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\", kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2008 r&nbsp;w godz. 9.00 - 19.00&nbsp;w Auli im. Jana Paw\u0142a II przy ul. Dewajtis 5. Sympozjum podzielone b\u0119dzie na 4 sesje:\n\r\n\nSesja I. Wolno\u015b\u0107 i jej rozumienie\n\r\n\nSesja II. Wychowanie do wolno\u015bci\n\r\n\nSesja III. Zagro\u017cenia wolno\u015bci\n\r\n\nSesja IV. Przeciwdzia\u0142anie zagro\u017ceniom wolno\u015bci i mo\u017cliwo\u015bci pomocy\n\r\n\nNa zako\u0144czenie Ks. Prymas J\u00f3zef Glemp wr\u0119czy medal Fides et Ratio prof. dr hab. Stefanowi Sawickiemu&nbsp;z KULu, po czym&nbsp;odb\u0119dzie sie&nbsp;koncert harfowy.\n\n-->","source":"jos","title":"Sympozjum \"W trosce o wewn\u0119trzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-13 14:19:48","id":"591","original_introtext":"15 marca 2008 | <P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Towarzystwo Uniwersyteckie Fides et Ratio z UKSW zaprasza na sympozjum pt. \"W trosce o wewnetrzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\", kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2008 r&nbsp;w godz. 9.00 - 19.00&nbsp;w Auli im. Jana Paw\u0142a II przy ul. Dewajtis 5. Sympozjum podzielone b\u0119dzie na 4 sesje:<\/FONT><br>\r\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja I. Wolno\u015b\u0107 i jej rozumienie<\/FONT><br>\r\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja II. Wychowanie do wolno\u015bci<\/FONT><br>\r\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja III. Zagro\u017cenia wolno\u015bci<\/FONT><br>\r\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja IV. Przeciwdzia\u0142anie zagro\u017ceniom wolno\u015bci i mo\u017cliwo\u015bci pomocy<\/FONT><br>\r\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Na zako\u0144czenie Ks. Prymas J\u00f3zef Glemp wr\u0119czy medal Fides et Ratio prof. dr hab. Stefanowi Sawickiemu<SPAN>&nbsp;z <\/SPAN>KULu, po czym&nbsp;odb\u0119dzie sie&nbsp;koncert harfowy.<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"15 marca 2008","after-2013-move":{"content":"15 marca 2008 | \nTowarzystwo Uniwersyteckie Fides et Ratio z UKSW zaprasza na sympozjum pt. \"W trosce o wewnetrzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\", kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2008 r&nbsp;w godz. 9.00 - 19.00&nbsp;w Auli im. Jana Paw\u0142a II przy ul. Dewajtis 5. Sympozjum podzielone b\u0119dzie na 4 sesje:\nSesja I. Wolno\u015b\u0107 i jej rozumienie\nSesja II. Wychowanie do wolno\u015bci\nSesja III. Zagro\u017cenia wolno\u015bci\nSesja IV. Przeciwdzia\u0142anie zagro\u017ceniom wolno\u015bci i mo\u017cliwo\u015bci pomocy\nNa zako\u0144czenie Ks. Prymas J\u00f3zef Glemp wr\u0119czy medal Fides et Ratio prof. dr hab. Stefanowi Sawickiemu&nbsp;z KULu, po czym&nbsp;odb\u0119dzie sie&nbsp;koncert harfowy.\n","source":"jom","title":"Sympozjum \"W trosce o wewn\u0119trzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"591","original_introtext":"15 marca 2008 | <P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Towarzystwo Uniwersyteckie Fides et Ratio z UKSW zaprasza na sympozjum pt. \"W trosce o wewnetrzn\u0105 wolno\u015b\u0107 osoby\", kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 15 marca 2008 r&nbsp;w godz. 9.00 - 19.00&nbsp;w Auli im. Jana Paw\u0142a II przy ul. Dewajtis 5. Sympozjum podzielone b\u0119dzie na 4 sesje:<\/FONT><br>\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja I. Wolno\u015b\u0107 i jej rozumienie<\/FONT><br>\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja II. Wychowanie do wolno\u015bci<\/FONT><br>\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja III. Zagro\u017cenia wolno\u015bci<\/FONT><br>\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Sesja IV. Przeciwdzia\u0142anie zagro\u017ceniom wolno\u015bci i mo\u017cliwo\u015bci pomocy<\/FONT><br>\n<P class=MsoNormal align=center><FONT face=Arial size=2>Na zako\u0144czenie Ks. Prymas J\u00f3zef Glemp wr\u0119czy medal Fides et Ratio prof. dr hab. Stefanowi Sawickiemu<SPAN>&nbsp;z <\/SPAN>KULu, po czym&nbsp;odb\u0119dzie sie&nbsp;koncert harfowy.<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"15 marca 2008"}}