{"content":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00 | JM Rektor PW wraz z Polskim Towarzystwem Psychiatrycznym oraz ASK SOLI DEO PW organizuj\u0105 w ka\u017cdy pi\u0105tek od 31 marca 2006 w pokoju 136 Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1 CENTRUM POMOCY dla student\u00f3w. [br][br] [b] WST\u0118P WOLNY [\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00 | JM Rektor PW wraz z Polskim Towarzystwem Psychiatrycznym oraz ASK SOLI DEO PW organizuj\u0105 w ka\u017cdy pi\u0105tek od 31 marca 2006 w pokoju 136 Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1 CENTRUM POMOCY dla student\u00f3w. [br][br] [b] WST\u0118P WOLNY [\/b]\n-->","source":"jos","title":"[PW] Centrum Pomocy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-25 22:42:25","id":"323","original_introtext":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00 | JM Rektor PW wraz z Polskim Towarzystwem Psychiatrycznym oraz ASK SOLI DEO PW organizuj\u0105 w ka\u017cdy pi\u0105tek od 31 marca 2006 w pokoju 136 Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1 CENTRUM POMOCY dla student\u00f3w. [br][br] [b] WST\u0118P WOLNY [\/b]","original_fulltext":"","text-date":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00","after-2013-move":{"content":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00 | JM Rektor PW wraz z Polskim Towarzystwem Psychiatrycznym oraz ASK SOLI DEO PW organizuj\u0105 w ka\u017cdy pi\u0105tek od 31 marca 2006 w pokoju 136 Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1 CENTRUM POMOCY dla student\u00f3w. [br][br] [b] WST\u0118P WOLNY [\/b]","source":"jom","title":"[PW] Centrum Pomocy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"323","original_introtext":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00 | JM Rektor PW wraz z Polskim Towarzystwem Psychiatrycznym oraz ASK SOLI DEO PW organizuj\u0105 w ka\u017cdy pi\u0105tek od 31 marca 2006 w pokoju 136 Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1 CENTRUM POMOCY dla student\u00f3w. [br][br] [b] WST\u0118P WOLNY [\/b]","original_fulltext":"","text-date":"Ka\u017cdy Pi\u0105tek, w godz. 14:00 - 18:00"}}