{"content":"sierpie\u0144-wrzesie\u0144 | REKOLEKCJE IGNACJA\u0143SKIE W MILCZENIU\nZapraszamy na rekolekcje ignacja\u0144skie z modlitw\u0105 medytacyjn\u0119 i kontemplacyjn\u0105,\nzakorzenion\u0105 w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym i wielkowiekowej tradycji. Rekolekcje b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w pi\u0119knych okolicach Bor\u00f3w Tucholskich, w g\u0142uszy lasu, 2 kilometry od wsi Sucha na Pomorzu. Zakwaterowanie nade wszystko w samotniach na terenie o\u015brodka. Same rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 ca\u0142kowite milczenie, codzienne medytacje ignacja\u0144skie (wg podanej metody), codzienna indywidualna rozmowa z kierownikiem duchowym.\n\nTerminy:\n31 sierpnia - 5 wrzesnia : Fundament \u0106wicze\u0144 Duchowych( dla tych co jad\u0105 po raz\npierwszy)\n22-30 sierpnia: I-IV Tydzie\u0144 \u0106wicze\u0144 Duchowych.\nSzczego\u0142y na stronie : www.dab.jezuici.pl \n\nZapisy do 10 czerwca osobi\u015bcie lub mailowo : O.Piotr Kropisz Sj, pkropisz@jezuici.pl","source":"jom","title":"REKOLEKCJE IGNACJA\u0143SKIE W MILCZENIU 2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"505","original_introtext":"sierpie\u0144-wrzesie\u0144 | REKOLEKCJE IGNACJA\u0143SKIE W MILCZENIU<BR>Zapraszamy na rekolekcje ignacja\u0144skie z modlitw\u0105 medytacyjn\u0119 i kontemplacyjn\u0105,<BR>zakorzenion\u0105 w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym i wielkowiekowej tradycji. Rekolekcje b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w pi\u0119knych okolicach Bor\u00f3w Tucholskich, w g\u0142uszy lasu, 2 kilometry od wsi Sucha na Pomorzu. Zakwaterowanie nade wszystko w samotniach na terenie o\u015brodka. Same rekolekcje zak\u0142adaj\u0105 ca\u0142kowite milczenie, codzienne medytacje ignacja\u0144skie (wg podanej metody), codzienna indywidualna rozmowa z kierownikiem duchowym.<BR><BR>Terminy:<BR>31 sierpnia - 5 wrzesnia : Fundament \u0106wicze\u0144 Duchowych( dla tych co jad\u0105 po raz<BR>pierwszy)<BR>22-30 sierpnia: I-IV Tydzie\u0144 \u0106wicze\u0144 Duchowych.<BR>Szczego\u0142y na stronie : www.dab.jezuici.pl <BR><BR>Zapisy do 10 czerwca osobi\u015bcie lub mailowo : O.Piotr Kropisz Sj, <A href=\"mailto:pkropisz@jezuici.pl\">pkropisz@jezuici.pl<\/A>","original_fulltext":"","text-date":"sierpie\u0144-wrzesie\u0144"}