{"content":"\n\n![images\/newsy\/Fundamenty 2015.jpg](images\/newsy\/Fundamenty 2015.jpg)\n\r\n\nJak osi\u0105gn\u0105\u0107 w \u017cyciu sukces? Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces, nie porzucaj\u0105c przy tym swoich warto\u015bci? Czy r\u00f3wnowaga pomi\u0119dzy prac\u0105 a rodzin\u0105 jest mo\u017cliwa? Czy dzi\u015b etyka si\u0119 op\u0142aca?Jak broni\u0107 swojego zdania? To pytania, kt\u00f3re poruszaj\u0105 m\u0142odych, przedsi\u0119biorczych ludzi. Odpowiedzi na nie szukamy w ramach spotka\u0144 z cyklu \u201eFundamenty Sukcesu\u201dorganizowanego w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie.\n\r\n\nW tegorocznej edycji zapraszamy na cztery konferencje podczas kt\u00f3rych znani i cenieni prelegenci porusz\u0105 niezmiernie wa\u017cne i aktualne zagadnienia z obszaru etyki w biznesie, rozwoju osobistego oraz \u017cycia zawodowego i spo\u0142ecznego.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105:\n15 kwietnia: **Nikolas T. Nikas** (prezes Bioethics Defense Fund), **Antoine Renard** (prezes FAFCE*), **Maria Hildingsson** (sekretarz generalny FAFCE)\n16 kwietnia: **Dariusz Winek** (g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku BG\u017b (od 2006 r.), Dyrektor Departamentu Analiz Makroekonomicznych i Sektorowych)\n20 kwietnia: **o. J\u00f3zef Augustyn SJ** (jezuita, profesor Akademii Ignatianium w Krakowie)\n29 kwietnia: **Micha\u0142** **\u0141uczewski** (doktor socjologii, psycholog i metodolog)\n\r\n\n**Aby dowiedzie\u0107 si\u0119 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, kliknij czytaj wi\u0119cej.**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**Human Life. Can you afford it?**\n\r\n\n15 IV 2015 (\u015broda), godz. 19:00\n\r\n\n**Spotkanie u\u015bwietni go\u015b\u0107 specjalny z USA mec. Nikolas Nikas prezes Bioethics Defense Fund** oraz Antoine Renard prezes FAFCE*, Francja Maria Hilldingson sekretarz generalny FAFCE, Belgia\n\r\n\n*FAFCE \u2013 Federation of Catholic Family Associations in Europe\n\r\n\nSpecjali\u015bci z dziedziny bioetyki i prawa, kt\u00f3rzy opowiedz\u0105 o tym, dlaczego bioetyka dotyczy ka\u017cdego, ile mo\u017ce nas kosztowa\u0107 brak zdania w tej kwestii oraz jak w Europie i USA robi si\u0119 legalny biznes na handlu lud\u017ami. Us\u0142yszymy argumenty padaj\u0105ce w niezwykle burzliwej debacie na te tematy, kt\u00f3re potrafi\u0105 przekona\u0107 do zmiany zdania nawet S\u0105d Najwy\u017cszy.\n\r\n\nMiejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula VII\n\r\n\n**Mi\u0119dzy PKB a rodzin\u0105, czyli jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119**\n\r\n\n16 IV 2015 (czwartek), godz. 19:00\n\r\n\nCo jest wa\u017cniejsze? Kariera czy rodzina? Czy r\u00f3wnowaga pomi\u0119dzy prac\u0105 a rodzin\u0105 jest mo\u017cliwa? Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces, nie porzucaj\u0105c przy tym swoich warto\u015bci? Jak zaplanowa\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery aby prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Co daje w przysz\u0142o\u015bci aktywna dzia\u0142alno\u015b\u0107 w organizacjach studenckich?\n\r\n\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odpowie **Dariusz** **Winek**, G\u0142\u00f3wny ekonomista Banku BG\u017b (od 2006 r.), Dyrektor Departamentu Analiz Makroekonomicznych i Sektorowych. Absolwent Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie na kierunkach: Ekonomia oraz Finanse i Bankowo\u015b\u0107, a tak\u017ce studi\u00f3w doktoranckich w Kolegium Analiz Ekonomicznych. Laureat nagrody g\u0142\u00f3wnej w konkursie NBP i Rzeczpospolitej na najlepszego analityka makroekonomicznego 2011 r. Ceniony ekspert cytowany w mediach i czasopismach ekonomicznych. Prywatnie \u017conaty oraz ojciec trzech c\u00f3rek. Jako student aktywny cz\u0142onek ASK Soli Deo, w tym jako Prezes Stowarzyszenia w latach 1993-1995.\n\r\n\nMiejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula III\n\r\n\n**Limited energy\u2026 wi\u0119cej nie dasz rady \u2013 o wypaleniu zawodowym**\n\r\n\n20 IV 2015 (poniedzia\u0142ek), godz. 19:00\n\r\n\nRozmowaz **o. J\u00f3zefem Augustynem**.\n\r\n\nJako ludzie bardzo m\u0142odzi, dopiero wkraczaj\u0105cy na rynek pracy, cz\u0119sto nie zdajemy sobie sprawy czym jest wypalenie zawodowe. Co powinni\u015bmy wiedzie\u0107, jak powinni\u015bmy podchodzi\u0107 do \u017cycia zawodowego aby wypalenie zawodowe nas nie dotkn\u0119\u0142o? Gdzie le\u017cy pod\u0142o\u017ce wypalenia zawodowego? Czym ono tak naprawd\u0119 jest?\n\r\n\nCzy wypalenie zawodowe zale\u017cne jest od nas czy od czynnik\u00f3w zewn\u0119trznych, takich jak: otoczenie pracy, prze\u0142o\u017cony, brak wsparcia najbli\u017cszych, z\u0142a atmosfera pracy?\n\r\n\nCzy mo\u017cna wypali\u0107 si\u0119 \u017cyciowo? Wypalenie w roli matki czy \u017cony? Wypalenie towarzyskie czy przyjacielskie?\n\r\n\nCzy my jako ludzie wierz\u0105cy maj\u0105c najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wsparcia w rozwoju osobistym jakim jest S\u0142owo Bo\u017ce i \u017cycie w Ko\u015bciele mo\u017cemy unikn\u0105\u0107 problemu wypalenia ? B\u0105d\u017a inaczej zmierzy\u0107 si\u0119 z tym wyzwaniem?\n\r\n\nMiejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula III\n\r\n\n**Jan Pawe\u0142 II \u2013 tylko dla doros\u0142ych**\n\r\n\n29 IV 2015 (\u015broda), godz. 18:00, aula A\n\r\n\nJan Pawe\u0142 II jakiego nie znamy, jako... cz\u0142owiek sukcesu. Jak mia\u0142 projekt na \u017cycie nasz papie\u017c i w jaki spos\u00f3b go zrealizowa\u0142? Jakie wskaz\u00f3wki do dzia\u0142ania mo\u017cemy czerpa\u0107 z jego \u017cycia?\n\r\n\nKonferencj\u0119 poprowadzi **Micha\u0142** **\u0141uczewski**, doktor socjologii, psycholog i metodolog, obecnie pracownik naukowy Uniwersytetu Warszawskiego.\n\r\n\nZajmuje si\u0119 on my\u015bl\u0105 i nauczaniem Jana Paw\u0142a II, a tak\u017ce tematyk\u0105 warto\u015bci, zwi\u0105zk\u00f3w teologii i nauk spo\u0142ecznych, socjologi\u0105 narodu, pami\u0119ci, ruch\u00f3w spo\u0142ecznych i m\u0142odzie\u017cy.\n\r\n\nMiejsce: Budynek A SGH (obok Gmachu G\u0142\u00f3wnego) - ul. Rakowiecka 24, aula A\n\r\n\n***Zapraszamy!***\n","source":"jom","title":"Fundamenty Sukcesu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-04-11 13:04:56","id":"5432","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/newsy\/Fundamenty 2015.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"635\" height=\"848\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 w \u017cyciu sukces? Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces, nie porzucaj\u0105c przy tym swoich warto\u015bci? Czy r\u00f3wnowaga pomi\u0119dzy prac\u0105 a rodzin\u0105 jest mo\u017cliwa? Czy dzi\u015b etyka si\u0119 op\u0142aca?Jak broni\u0107 swojego zdania? To pytania, kt\u00f3re poruszaj\u0105 m\u0142odych, przedsi\u0119biorczych ludzi. Odpowiedzi na nie szukamy w ramach spotka\u0144 z cyklu \u201eFundamenty Sukcesu\u201dorganizowanego w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">W tegorocznej edycji zapraszamy na cztery konferencje podczas kt\u00f3rych znani i cenieni prelegenci porusz\u0105 niezmiernie wa\u017cne i aktualne zagadnienia z obszaru etyki w biznesie, rozwoju osobistego oraz \u017cycia zawodowego i spo\u0142ecznego.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105:<br \/>15 kwietnia: <span class=\"fsl\"><strong>Nikolas T. Nikas<\/strong> (prezes Bioethics Defense Fund), <\/span><span class=\"fsl\"><strong>Antoine Renard<\/strong> (prezes FAFCE*), <\/span><span class=\"fsl\"><strong>Maria Hildingsson<\/strong> (sekretarz generalny FAFCE)<br \/>16 kwietnia: <\/span><span class=\"fsl\"><strong>Dariusz Winek<\/strong> (g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku BG\u017b (od 2006 r.), Dyrektor Departamentu Analiz Makroekonomicznych i Sektorowych)<br \/>20 kwietnia: <\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><strong>o. J\u00f3zef Augustyn SJ<\/strong> (jezuita, profesor Akademii Ignatianium w Krakowie)<\/span><\/span><br \/>29 kwietnia: <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Micha\u0142<\/strong> <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">\u0141uczewski<\/strong> (doktor socjologii, psycholog i metodolog)<\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><strong>Aby dowiedzie\u0107 si\u0119 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, kliknij czytaj wi\u0119cej.<\/strong><\/span><\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Human Life. Can you afford it?<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">15 IV 2015 (\u015broda), godz. 19:00<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Spotkanie u\u015bwietni go\u015b\u0107 specjalny z USA mec. Nikolas Nikas prezes Bioethics Defense Fund<\/strong> oraz Antoine Renard prezes FAFCE*, Francja Maria Hilldingson sekretarz generalny FAFCE, Belgia<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">*FAFCE \u2013 Federation of Catholic Family Associations in Europe<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Specjali\u015bci z dziedziny bioetyki i prawa, kt\u00f3rzy opowiedz\u0105 o tym, dlaczego bioetyka dotyczy ka\u017cdego, ile mo\u017ce nas kosztowa\u0107 brak zdania w tej kwestii oraz jak w Europie i USA robi si\u0119 legalny biznes na handlu lud\u017ami. Us\u0142yszymy argumenty padaj\u0105ce w niezwykle burzliwej debacie na te tematy, kt\u00f3re potrafi\u0105 przekona\u0107 do zmiany zdania nawet S\u0105d Najwy\u017cszy.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula VII<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Mi\u0119dzy PKB a rodzin\u0105, czyli jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">16 IV 2015 (czwartek), godz. 19:00<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Co jest wa\u017cniejsze? Kariera czy rodzina? Czy r\u00f3wnowaga pomi\u0119dzy prac\u0105 a rodzin\u0105 jest mo\u017cliwa? Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces, nie porzucaj\u0105c przy tym swoich warto\u015bci? Jak zaplanowa\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery aby prowadzi\u0142a do spe\u0142nienia ambicji zawodowych? Co daje w przysz\u0142o\u015bci aktywna dzia\u0142alno\u015b\u0107 w organizacjach studenckich?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Na te i wiele innych pyta\u0144 odpowie <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Dariusz<\/strong> <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Winek<\/strong>, G\u0142\u00f3wny ekonomista Banku BG\u017b (od 2006 r.), Dyrektor Departamentu Analiz Makroekonomicznych i Sektorowych. Absolwent Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie na kierunkach: Ekonomia oraz Finanse i Bankowo\u015b\u0107, a tak\u017ce studi\u00f3w doktoranckich w Kolegium Analiz Ekonomicznych. Laureat nagrody g\u0142\u00f3wnej w konkursie NBP i Rzeczpospolitej na najlepszego analityka makroekonomicznego 2011 r. Ceniony ekspert cytowany w mediach i czasopismach ekonomicznych. Prywatnie \u017conaty oraz ojciec trzech c\u00f3rek. Jako student aktywny cz\u0142onek ASK Soli Deo, w tym jako Prezes Stowarzyszenia w latach 1993-1995.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula III<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Limited energy\u2026 wi\u0119cej nie dasz rady \u2013 o wypaleniu zawodowym<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>20 IV 2015 (poniedzia\u0142ek), godz. 19:00<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Rozmowaz <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">o. J\u00f3zefem Augustynem<\/strong>.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Jako ludzie bardzo m\u0142odzi, dopiero wkraczaj\u0105cy na rynek pracy, cz\u0119sto nie zdajemy sobie sprawy czym jest wypalenie zawodowe. Co powinni\u015bmy wiedzie\u0107, jak powinni\u015bmy podchodzi\u0107 do \u017cycia zawodowego aby wypalenie zawodowe nas nie dotkn\u0119\u0142o? Gdzie le\u017cy pod\u0142o\u017ce wypalenia zawodowego? Czym ono tak naprawd\u0119 jest?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Czy wypalenie zawodowe zale\u017cne jest od nas czy od czynnik\u00f3w zewn\u0119trznych, takich jak: otoczenie pracy, prze\u0142o\u017cony, brak wsparcia najbli\u017cszych, z\u0142a atmosfera pracy?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Czy mo\u017cna wypali\u0107 si\u0119 \u017cyciowo? Wypalenie w roli matki czy \u017cony? Wypalenie towarzyskie czy przyjacielskie?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Czy my jako ludzie wierz\u0105cy maj\u0105c najlepsze \u017ar\u00f3d\u0142o wsparcia w rozwoju osobistym jakim jest S\u0142owo Bo\u017ce i \u017cycie w Ko\u015bciele mo\u017cemy unikn\u0105\u0107 problemu wypalenia ? B\u0105d\u017a inaczej zmierzy\u0107 si\u0119 z tym wyzwaniem?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Miejsce: Gmach G\u0142\u00f3wny SGH, al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162, aula III<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Jan Pawe\u0142 II \u2013 tylko dla doros\u0142ych<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">29 IV 2015 (\u015broda), godz. 18:00, aula A<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Jan Pawe\u0142 II jakiego nie znamy, jako... cz\u0142owiek sukcesu. Jak mia\u0142 projekt na \u017cycie nasz papie\u017c i w jaki spos\u00f3b go zrealizowa\u0142? Jakie wskaz\u00f3wki do dzia\u0142ania mo\u017cemy czerpa\u0107 z jego \u017cycia?<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Konferencj\u0119 poprowadzi <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">Micha\u0142<\/strong> <strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">\u0141uczewski<\/strong>, doktor socjologii, psycholog i metodolog, obecnie pracownik naukowy Uniwersytetu Warszawskiego.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Zajmuje si\u0119 on my\u015bl\u0105 i nauczaniem Jana Paw\u0142a II, a tak\u017ce tematyk\u0105 warto\u015bci, zwi\u0105zk\u00f3w teologii i nauk spo\u0142ecznych, socjologi\u0105 narodu, pami\u0119ci, ruch\u00f3w spo\u0142ecznych i m\u0142odzie\u017cy.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Miejsce: Budynek A SGH (obok Gmachu G\u0142\u00f3wnego) - ul. Rakowiecka 24, aula A<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><em style=\"mso-bidi-font-style: normal;\">Zapraszamy!<\/em><\/strong><\/p>"}