{"content":"\n\n![images\/newsy\/soli_deo_02.jpg](images\/newsy\/soli_deo_02.jpg)Je\u015bli warto\u015bci katolickie s\u0105 Ci bliskie, a czas studi\u00f3w chcesz wykorzysta\u0107 ciekawie i aktywnie- do\u0142\u0105cz do Nas!\n\r\n\nZapraszamy na spotkanie informacyjne:\n**28 pa\u017adziernika (wtorek)**\ngodz. 19.00, sala 327, \nGmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\nNiech Was zach\u0119ci ks. Piotr Pawlukiewicz. Tutaj m\u00f3wi wprawdzie nie stricte o Soli Deo, a og\u00f3lnie o podejmowaniu dzia\u0142a\u0144, jednak spokojnie mo\u017cna odnie\u015b\u0107 to do dzia\u0142a\u0144 na uczelni.\n\n{youtube}ur-_sKdZfwc&feature=youtu.be{\/youtube}\u00a0\n\nNie b\u0105d\u017a bierny, mierny, ale wierny! **Zapraszamy do Soli Deo:-)**\n","source":"jom","title":"Nie b\u0105d\u017a bierny, mierny, ale wierny!","publish_down":"2014-10-29 17:38:00","created":"2014-10-26 16:39:19","id":"5411","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/soli_deo_02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px; margin-top: 4px; margin-bottom: 4px;\" \/>Je\u015bli warto\u015bci katolickie s\u0105 Ci bliskie, a czas studi\u00f3w chcesz wykorzysta\u0107 ciekawie i aktywnie- do\u0142\u0105cz do Nas!<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">Zapraszamy na spotkanie informacyjne:<br \/><strong>28 pa\u017adziernika (wtorek)<\/strong><br \/>godz. 19.00, sala 327, <br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Niech Was zach\u0119ci ks. Piotr Pawlukiewicz. Tutaj m\u00f3wi wprawdzie nie stricte o Soli Deo, a og\u00f3lnie o podejmowaniu dzia\u0142a\u0144, jednak spokojnie mo\u017cna odnie\u015b\u0107 to do dzia\u0142a\u0144 na uczelni.<br \/><br \/>{youtube}ur-_sKdZfwc&amp;feature=youtu.be{\/youtube}\u00a0<br \/><br \/>Nie b\u0105d\u017a bierny, mierny, ale wierny! <strong>Zapraszamy do Soli Deo:-)<\/strong><\/p>","original_fulltext":""}