{"content":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo | Pomys\u0142 polega na wykorzystaniu tradycji czekoladowych kalendarzy na adwent - bardzo popularnych w\u015br\u00f3d dzieci i inspiracji s\u0142uchaczy do zwyk\u0142ych, ale zarazem niezwyk\u0142ych uczynk\u00f3w. Wype\u0142nianie ich w okresie adwentu - w zamiarze redakcji Radia- ubogaci ka\u017cdego duchowo.\n\nNiezale\u017cnie od tego, czy b\u0119d\u0105 to dobre uczynki wykonane wobec innych, czy wobec siebie samego, czyni\u0105cemu przynios\u0105 korzy\u015b\u0107. Dlatego przewrotnie okre\u015blamy to kalendarze EGOISTY - m\u00f3wi Darek Sa\u0142ajczyk, dyrektor Radia. &gt;&gt;Egoizm etyczny bowiem to doktryna, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce jednostki powinny robi\u0107 to, co le\u017cy w ich interesie. W interesie ka\u017cdego z nas le\u017cy przecie\u017c troska o w\u0142asny rozw\u00f3j, osobiste i spo\u0142eczne relacja czy nawet zbawienie&lt;&lt; &nbsp;- doda\u0142.\n\nADWENTOWY KALENDARZ EGOISTY codziennie na antenie Radia Plus Warszawa po godz.16 i 20 oraz przed p\u00f3\u0142noc\u0105\n\n         \n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo | Pomys\u0142 polega na wykorzystaniu tradycji czekoladowych kalendarzy na adwent - bardzo popularnych w\u015br\u00f3d dzieci i inspiracji s\u0142uchaczy do zwyk\u0142ych, ale zarazem niezwyk\u0142ych uczynk\u00f3w. Wype\u0142nianie ich w okresie adwentu - w zamiarze redakcji Radia- ubogaci ka\u017cdego duchowo.\n\r\n\n\r\nNiezale\u017cnie od tego, czy b\u0119d\u0105 to dobre uczynki wykonane wobec innych, czy wobec siebie samego, czyni\u0105cemu przynios\u0105 korzy\u015b\u0107. Dlatego przewrotnie okre\u015blamy to kalendarze EGOISTY - m\u00f3wi Darek Sa\u0142ajczyk, dyrektor Radia. &gt;&gt;Egoizm etyczny bowiem to doktryna, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce jednostki powinny robi\u0107 to, co le\u017cy w ich interesie. W interesie ka\u017cdego z nas le\u017cy przecie\u017c troska o w\u0142asny rozw\u00f3j, osobiste i spo\u0142eczne relacja czy nawet zbawienie&lt;&lt; &nbsp;- doda\u0142.\n\r\n\n\r\nADWENTOWY KALENDARZ EGOISTY codziennie na antenie Radia Plus Warszawa po godz.16 i 20 oraz przed p\u00f3\u0142noc\u0105\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Kalendarz Egoisty","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-10 22:57:07","id":"803","original_introtext":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo | Pomys\u0142 polega na wykorzystaniu tradycji czekoladowych kalendarzy na adwent - bardzo popularnych w\u015br\u00f3d dzieci i inspiracji s\u0142uchaczy do zwyk\u0142ych, ale zarazem niezwyk\u0142ych uczynk\u00f3w. Wype\u0142nianie ich w okresie adwentu - w zamiarze redakcji Radia- ubogaci ka\u017cdego duchowo.<br>\r\n<br>\r\nNiezale\u017cnie od tego, czy b\u0119d\u0105 to dobre uczynki wykonane wobec innych, czy wobec siebie samego, czyni\u0105cemu przynios\u0105 korzy\u015b\u0107. Dlatego przewrotnie okre\u015blamy to kalendarze EGOISTY - m\u00f3wi Darek Sa\u0142ajczyk, dyrektor Radia. &gt;&gt;Egoizm etyczny bowiem to doktryna, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce jednostki powinny robi\u0107 to, co le\u017cy w ich interesie. W interesie ka\u017cdego z nas le\u017cy przecie\u017c troska o w\u0142asny rozw\u00f3j, osobiste i spo\u0142eczne relacja czy nawet zbawienie&lt;&lt; &nbsp;- doda\u0142.<br>\r\n<br>\r\nADWENTOWY KALENDARZ EGOISTY codziennie na antenie Radia Plus Warszawa po godz.16 i 20 oraz przed p\u00f3\u0142noc\u0105<br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo","after-2013-move":{"content":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo | Pomys\u0142 polega na wykorzystaniu tradycji czekoladowych kalendarzy na adwent - bardzo popularnych w\u015br\u00f3d dzieci i inspiracji s\u0142uchaczy do zwyk\u0142ych, ale zarazem niezwyk\u0142ych uczynk\u00f3w. Wype\u0142nianie ich w okresie adwentu - w zamiarze redakcji Radia- ubogaci ka\u017cdego duchowo.\n\nNiezale\u017cnie od tego, czy b\u0119d\u0105 to dobre uczynki wykonane wobec innych, czy wobec siebie samego, czyni\u0105cemu przynios\u0105 korzy\u015b\u0107. Dlatego przewrotnie okre\u015blamy to kalendarze EGOISTY - m\u00f3wi Darek Sa\u0142ajczyk, dyrektor Radia. &gt;&gt;Egoizm etyczny bowiem to doktryna, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce jednostki powinny robi\u0107 to, co le\u017cy w ich interesie. W interesie ka\u017cdego z nas le\u017cy przecie\u017c troska o w\u0142asny rozw\u00f3j, osobiste i spo\u0142eczne relacja czy nawet zbawienie&lt;&lt; &nbsp;- doda\u0142.\n\nADWENTOWY KALENDARZ EGOISTY codziennie na antenie Radia Plus Warszawa po godz.16 i 20 oraz przed p\u00f3\u0142noc\u0105\n\n         \n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Kalendarz Egoisty","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"803","original_introtext":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo | Pomys\u0142 polega na wykorzystaniu tradycji czekoladowych kalendarzy na adwent - bardzo popularnych w\u015br\u00f3d dzieci i inspiracji s\u0142uchaczy do zwyk\u0142ych, ale zarazem niezwyk\u0142ych uczynk\u00f3w. Wype\u0142nianie ich w okresie adwentu - w zamiarze redakcji Radia- ubogaci ka\u017cdego duchowo.<br>\n<br>\nNiezale\u017cnie od tego, czy b\u0119d\u0105 to dobre uczynki wykonane wobec innych, czy wobec siebie samego, czyni\u0105cemu przynios\u0105 korzy\u015b\u0107. Dlatego przewrotnie okre\u015blamy to kalendarze EGOISTY - m\u00f3wi Darek Sa\u0142ajczyk, dyrektor Radia. &gt;&gt;Egoizm etyczny bowiem to doktryna, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce jednostki powinny robi\u0107 to, co le\u017cy w ich interesie. W interesie ka\u017cdego z nas le\u017cy przecie\u017c troska o w\u0142asny rozw\u00f3j, osobiste i spo\u0142eczne relacja czy nawet zbawienie&lt;&lt; &nbsp;- doda\u0142.<br>\n<br>\nADWENTOWY KALENDARZ EGOISTY codziennie na antenie Radia Plus Warszawa po godz.16 i 20 oraz przed p\u00f3\u0142noc\u0105<br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"codziennie, godz. 16 .oo i 20.oo"}}