{"content":"\n**\n![images\/newsy\/kongres_One_of_us01.jpg](images\/newsy\/kongres_One_of_us01.jpg)W dniach 14-17 listopada** ASK Soli Deo wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 wraz z przedstawicielami 24 pa\u0144stw Europy w **I Europejskim Kongresie Inicjatywy Jeden z Nas.\u00a0**\n\nPodczas kongresu zosta\u0142a powo\u0142ana **Europejska Federacja Ruch\u00f3w Obrony \u017bycia**, w sk\u0142ad kt\u00f3rej z zaszczytem si\u0119 wpisujemy. Mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy dobrze s\u0142u\u017cy\u0107 pomoc\u0105 w obronie nienarodzonych.\u00a0\n\r\n\nDzi\u0119kujemy za wszelkie wsparcie i podpisy kt\u00f3re z\u0142o\u017cyli\u015bcie na naszych kartach inicjatywy. Dzi\u0119ki Wam mo\u017cemy wszyscy \u015bwi\u0119towa\u0107 wsp\u00f3lny sukces!\u00a0\nProsimy o modlitw\u0119 za dalsze losy akcji oraz nowo powsta\u0142ej Federacji!\n","source":"jom","title":"Kongres inicjatywy Jeden z Nas 14-17 XI 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-29 19:06:43","id":"5338","original_introtext":"<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/kongres_One_of_us01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"180\" align=\"left\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W dniach 14-17 listopada<\/strong> ASK Soli Deo wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 wraz z przedstawicielami 24 pa\u0144stw Europy w <strong>I Europejskim Kongresie Inicjatywy Jeden z Nas.\u00a0<\/strong><\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Podczas kongresu zosta\u0142a powo\u0142ana <strong>Europejska Federacja Ruch\u00f3w Obrony \u017bycia<\/strong>, w sk\u0142ad kt\u00f3rej z zaszczytem si\u0119 wpisujemy. Mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy dobrze s\u0142u\u017cy\u0107 pomoc\u0105 w obronie nienarodzonych.\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Dzi\u0119kujemy za wszelkie wsparcie i podpisy kt\u00f3re z\u0142o\u017cyli\u015bcie na naszych kartach inicjatywy. Dzi\u0119ki Wam mo\u017cemy wszyscy \u015bwi\u0119towa\u0107 wsp\u00f3lny sukces!\u00a0<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 18px;\">Prosimy o modlitw\u0119 za dalsze losy akcji oraz nowo powsta\u0142ej Federacji!<\/span><\/p>","original_fulltext":""}