{"content":"24 czerwiec | Zapraszamy posesyjn\u0105 imprez\u0119 taneczn\u0105 Soli Deo. Jak zwykle odb\u0119dzie si\u0119 ona w [b]salce przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu (ul. Fosa 17).[\/b][br][br][u][b]Start: godz. 20.00; wej\u015bci\u00f3wka - 8 z\u0142.[\/b][\/u][br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 czerwiec | Zapraszamy posesyjn\u0105 imprez\u0119 taneczn\u0105 Soli Deo. Jak zwykle odb\u0119dzie si\u0119 ona w [b]salce przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu (ul. Fosa 17).[\/b][br][br][u][b]Start: godz. 20.00; wej\u015bci\u00f3wka - 8 z\u0142.[\/b][\/u][br]\n-->","source":"jos","title":"Impreza Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-16 13:07:47","id":"353","original_introtext":"24 czerwiec | Zapraszamy posesyjn\u0105 imprez\u0119 taneczn\u0105 Soli Deo. Jak zwykle odb\u0119dzie si\u0119 ona w [b]salce przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu (ul. Fosa 17).[\/b][br][br][u][b]Start: godz. 20.00; wej\u015bci\u00f3wka - 8 z\u0142.[\/b][\/u][br]","original_fulltext":"","text-date":"24 czerwiec","after-2013-move":{"content":"24 czerwiec | Zapraszamy posesyjn\u0105 imprez\u0119 taneczn\u0105 Soli Deo. Jak zwykle odb\u0119dzie si\u0119 ona w [b]salce przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu (ul. Fosa 17).[\/b][br][br][u][b]Start: godz. 20.00; wej\u015bci\u00f3wka - 8 z\u0142.[\/b][\/u][br]","source":"jom","title":"Impreza Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"353","original_introtext":"24 czerwiec | Zapraszamy posesyjn\u0105 imprez\u0119 taneczn\u0105 Soli Deo. Jak zwykle odb\u0119dzie si\u0119 ona w [b]salce przy ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu (ul. Fosa 17).[\/b][br][br][u][b]Start: godz. 20.00; wej\u015bci\u00f3wka - 8 z\u0142.[\/b][\/u][br]","original_fulltext":"","text-date":"24 czerwiec"}}