{"content":"\n\n![images\/newsy\/procenty_na_solideo01.jpg](images\/newsy\/procenty_na_solideo01.jpg)W 2013 roku zorganizowali\u015bmy wiele owocnych debat, ciekawych warsztat\u00f3w, rekolekcji czy konferencji. Ka\u017cdy rok oznacza dla nas kolejne wyzwania.\u00a0\n\nTeraz **mo\u017cesz nam pom\u00f3c**! Prosimy Ci\u0119 o wsparcie naszej dzia\u0142alno\u015bci** 1% podatku**. Ka\u017cde spotkanie wi\u0105\u017ce si\u0119 niestety z kosztami, kt\u00f3re musimy ponie\u015b\u0107. Nie mamy sponsor\u00f3w, jeste\u015bmy organizacj\u0105 non-profit, a 1% to wa\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania naszych wydarze\u0144.\u00a0\n\nAby dzia\u0142a\u0107, potrzebne jest nam Twoje wsparcie. Liczymy na Ciebie, Twoich rodzic\u00f3w, krewnych, znajomych, a my odwdzi\u0119czymy si\u0119 kolejnymi wydarzeniami Razem mo\u017cemy wi\u0119cej!\n\nNasz nr** KRS: 0000145611**\n\nZ g\u00f3ry dzi\u0119kujemy \u2013 nie zmarnujemy ani z\u0142ot\u00f3wki.\n","source":"jom","title":"Procenty na Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-03 19:21:04","id":"5365","original_introtext":"<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><img src=\"images\/newsy\/procenty_na_solideo01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"margin-left: 10px; margin-right: 10px; float: left; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/span><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">W 2013 roku zorganizowali\u015bmy wiele owocnych debat, ciekawych warsztat\u00f3w, rekolekcji czy konferencji. Ka\u017cdy rok oznacza dla nas kolejne wyzwania.\u00a0<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Teraz <strong>mo\u017cesz nam pom\u00f3c<\/strong>! Prosimy Ci\u0119 o wsparcie naszej dzia\u0142alno\u015bci<strong> 1% podatku<\/strong>. Ka\u017cde spotkanie wi\u0105\u017ce si\u0119 niestety z kosztami, kt\u00f3re musimy ponie\u015b\u0107. Nie mamy sponsor\u00f3w, jeste\u015bmy organizacj\u0105 non-profit, a 1% to wa\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142o finansowania naszych wydarze\u0144.\u00a0<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Aby dzia\u0142a\u0107, potrzebne jest nam Twoje wsparcie. Liczymy na Ciebie, Twoich rodzic\u00f3w, krewnych, znajomych, a my odwdzi\u0119czymy si\u0119 kolejnymi wydarzeniami Razem mo\u017cemy wi\u0119cej!<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Nasz nr<strong> KRS: 0000145611<\/strong><\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Z g\u00f3ry dzi\u0119kujemy \u2013 nie zmarnujemy ani z\u0142ot\u00f3wki.<\/span><\/p>","original_fulltext":""}