{"content":"\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n# Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny - kontakt\r\n\nKorespondencja:\u00a0\n Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo\nGmach G\u0142\u00f3wny PW\nPlac Politechniki 1, pok\u00f3j 136 \n00-661 Warszawa\n\r\n KRS\/faktury:\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo\nPlac Politechniki 1\u00a0\n00-661\u00a0Warszawa\n\nNIP: 951-20-69-241\n\r\n![images\/Zarzd.png](images\/Zarzd.png)\n\r\n\nPREZES\n\r\n![images\/Piotr.png](images\/Piotr.png)\n**Piotr Ziemecki** (UW)\nprezes.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZAST\u0118PCA PREZESA\n\n\r\n![images\/Jdrzej.png](images\/Jdrzej.png)\n\r\n\n**J\u0119drzej Lewandowski** (WUM)\nwiceprezes.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\nPR\n\r\n![images\/Dominika.png](images\/Dominika.png)\n\r\n\n**Dominika Meller** (UW)\npr.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n-\n\r\n\nHR\n\n![images\/OlaJ.png](images\/OlaJ.png)\n**Ola Jelska** (SGH)\nhr.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n-\n\r\nSEKRETARZ\n\r\n![images\/Mateusz.png](images\/Mateusz.png)\n**Mateusz Stegienko\u00a0**(UKSW)\nsekretarz.solideo@gmail.com\n\n\u00a0\n\r\n\n-\n\r\nG\u0141\u00d3WNA KSI\u0118GOWA\n\r\n\n\u00a0\n![images\/Ola.png](images\/Ola.png)\n\r\n\n**Aleksandra \u015aladowska** (UW)\nskarbnik.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n![images\/z1.png](images\/z1.png)\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 15:59:00","id":"5269","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<h4 style=\"text-align: center;\">Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny - kontakt<\/h4>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Korespondencja:\u00a0<br \/> Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/>Plac Politechniki 1, pok\u00f3j 136 <br \/>00-661 Warszawa<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/> KRS\/faktury:<br \/>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<br \/>Plac Politechniki 1\u00a0<br \/><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">00-661<\/span>\u00a0Warszawa<br \/><br \/>NIP: 951-20-69-241<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/Zarzd.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"343\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/><br \/><span style=\"text-decoration: underline;\">PREZES<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/Piotr.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"134\" height=\"177\" \/><br \/><strong>Piotr Ziemecki<\/strong> (UW)<br \/>prezes.solideo@gmail.com<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\">ZAST\u0118PCA PREZESA<br \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\"><img src=\"images\/Jdrzej.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"130\" height=\"169\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\"><strong>J\u0119drzej Lewandowski<\/strong> (WUM<\/span>)<br \/><a href=\"mailto:wiceprezes.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">wiceprezes.solideo@gmail.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\"><br \/>PR<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline; line-height: 1.3em;\"><img src=\"images\/Dominika.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"129\" height=\"184\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Dominika Meller<\/strong> (UW)<br \/>pr.solideo@gmail.com<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">-<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"text-decoration: underline;\">HR<br \/><\/span><img src=\"images\/OlaJ.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"137\" height=\"179\" \/><br \/><strong>Ola Jelska<\/strong> (SGH)<br \/>hr.solideo@gmail.com<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">-<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/><span style=\"text-decoration: underline;\">SEKRETARZ<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/Mateusz.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"132\" height=\"179\" \/><br \/><strong>Mateusz Stegienko\u00a0<\/strong>(UKSW)<br \/>sekretarz.solideo@gmail.com<br \/><br \/>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">-<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/><span style=\"text-decoration: underline;\">G\u0141\u00d3WNA KSI\u0118GOWA<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<img src=\"images\/Ola.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"137\" height=\"177\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong style=\"font-size: 12.16px;\">Aleksandra \u015aladowska<\/strong><span style=\"font-size: 12.16px;\"> (UW)<\/span><br \/><span style=\"font-size: 12.16px;\">skarbnik.solideo@gmail.com<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<img src=\"images\/z1.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"579\" height=\"257\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}