{"content":"wtorki 19:30 | \nSpotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w kaplicy akademickiej przy Sanktuarium \u015bw Andrzeja Boboli, na Rakowieckiej\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): wtorki 19:30 | \nSpotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w kaplicy akademickiej przy Sanktuarium \u015bw Andrzeja Boboli, na Rakowieckiej         \n-->","source":"jos","title":"Spotkania biblijne: \u015aladami \u015bwi\u0119tego Paw\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-09 00:13:32","id":"656","original_introtext":"wtorki 19:30 | <p>Spotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w kaplicy akademickiej przy Sanktuarium \u015bw Andrzeja Boboli, na Rakowieckiej         ","original_fulltext":"","text-date":"wtorki 19:30","after-2013-move":{"content":"wtorki 19:30 | \nSpotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w kaplicy akademickiej przy Sanktuarium \u015bw Andrzeja Boboli, na Rakowieckiej","source":"jom","title":"Spotkania biblijne: \u015aladami \u015bwi\u0119tego Paw\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"656","original_introtext":"wtorki 19:30 | <p>Spotkania b\u0119d\u0105 si\u0119 odbywa\u0107 w kaplicy akademickiej przy Sanktuarium \u015bw Andrzeja Boboli, na Rakowieckiej","original_fulltext":"","text-date":"wtorki 19:30"}}