{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg](images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg)\n\u00a0\nCzy tak naprawd\u0119 wiesz, dlaczego nie? Co w\u0142a\u015bciwie stoi na jej przeszkodzie?\nNasi prelegenci podadz\u0105 konkretne argumenty.\n**19 marca** (poniedzia\u0142ek), godz. 19:30-22:00\nAula A Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\nuczestnicy:\nNikoleta Anna Broda - po\u0142o\u017cna\nMa\u0142gorzata Dorosz - psycholog\nBogdan Chazan - ginekolog, po\u0142o\u017cnik\nMariusz Dzier\u017cawski - fundacja PRO - Prawo do \u017cycia\nprowadz\u0105ca:\nNatalia Suszczewicz\n\u00a0\nr\u00f3wnie\u017c **19 marca** - wystawa** ,,Ojciec \u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II w sprawie najmniejszych\u201d\n**parter Centrum Dydaktycznego WUM (ul. Trojdena 2a)\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++\n\nJu\u017c niebawem rozpoczyna si\u0119 **Tydzie\u0144 dla \u017bycia.**\nTo wydarzenie obfituj\u0105ce w ca\u0142\u0105 mas\u0119 pi\u0119knych inicjatyw!\nJak widac, r\u00f3wnie\u017c my w\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0119 w jego organizacj\u0119.\nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg](images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCzy tak naprawd\u0119 wiesz, dlaczego nie? Co w\u0142a\u015bciwie stoi na jej przeszkodzie?\nNasi prelegenci podadz\u0105 konkretne argumenty.\n\r\n\n**19 marca** (poniedzia\u0142ek), godz. 19:30-22:00\nAula A Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nuczestnicy:\n\r\n\nNikoleta Anna Broda - po\u0142o\u017cna\nMa\u0142gorzata Dorosz - psycholog\nBogdan Chazan - ginekolog, po\u0142o\u017cnik\nMariusz Dzier\u017cawski - fundacja PRO - Prawo do \u017cycia\n\r\n\nprowadz\u0105ca:\nNatalia Suszczewicz\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nr\u00f3wnie\u017c **19 marca** - wystawa** ,,Ojciec \u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II w sprawie najmniejszych\u201d\n**parter Centrum Dydaktycznego WUM (ul. Trojdena 2a)\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++\n\nJu\u017c niebawem rozpoczyna si\u0119 **Tydzie\u0144 dla \u017bycia.**\nTo wydarzenie obfituj\u0105ce w ca\u0142\u0105 mas\u0119 pi\u0119knych inicjatyw!\nJak widac, r\u00f3wnie\u017c my w\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0119 w jego organizacj\u0119.\n\r\n\nZapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"ABORCJA \u2013 dlaczego nie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-09 20:51:26","id":"1075","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"130\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Czy tak naprawd\u0119 wiesz, dlaczego nie? Co w\u0142a\u015bciwie stoi na jej przeszkodzie?<br \/>Nasi prelegenci podadz\u0105 konkretne argumenty.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">19 marca<\/strong> (poniedzia\u0142ek), godz. 19:30-22:00<br \/>Aula A Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">uczestnicy:<\/span><\/p>\r\n<p>Nikoleta Anna Broda - po\u0142o\u017cna<br \/>Ma\u0142gorzata Dorosz - psycholog<br \/>Bogdan Chazan - ginekolog, po\u0142o\u017cnik<br \/>Mariusz Dzier\u017cawski - fundacja PRO - Prawo do \u017cycia<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">prowadz\u0105ca:<br \/><\/span>Natalia Suszczewicz<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>r\u00f3wnie\u017c <strong>19 marca<\/strong> - wystawa<strong> ,,Ojciec \u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II w sprawie najmniejszych\u201d<br \/><\/strong>parter Centrum Dydaktycznego WUM (ul. Trojdena 2a)<br \/><br \/>+++++++++++++++++++++++++++++++++<br \/><br \/>Ju\u017c niebawem rozpoczyna si\u0119 <strong>Tydzie\u0144 dla \u017bycia.<\/strong><br \/>To wydarzenie obfituj\u0105ce w ca\u0142\u0105 mas\u0119 pi\u0119knych inicjatyw!<br \/>Jak widac, r\u00f3wnie\u017c my w\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0119 w jego organizacj\u0119.<\/p>\r\n<p>Zapraszamy!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg](images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg)\n\u00a0\nCzy tak naprawd\u0119 wiesz, dlaczego nie? Co w\u0142a\u015bciwie stoi na jej przeszkodzie?\nNasi prelegenci podadz\u0105 konkretne argumenty.\n**19 marca** (poniedzia\u0142ek), godz. 19:30-22:00\nAula A Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\nuczestnicy:\nNikoleta Anna Broda - po\u0142o\u017cna\nMa\u0142gorzata Dorosz - psycholog\nBogdan Chazan - ginekolog, po\u0142o\u017cnik\nMariusz Dzier\u017cawski - fundacja PRO - Prawo do \u017cycia\nprowadz\u0105ca:\nNatalia Suszczewicz\n\u00a0\nr\u00f3wnie\u017c **19 marca** - wystawa** ,,Ojciec \u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II w sprawie najmniejszych\u201d\n**parter Centrum Dydaktycznego WUM (ul. Trojdena 2a)\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++\n\nJu\u017c niebawem rozpoczyna si\u0119 **Tydzie\u0144 dla \u017bycia.**\nTo wydarzenie obfituj\u0105ce w ca\u0142\u0105 mas\u0119 pi\u0119knych inicjatyw!\nJak widac, r\u00f3wnie\u017c my w\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0119 w jego organizacj\u0119.\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"ABORCJA \u2013 dlaczego nie?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1075","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/aborcja01.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"130\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Czy tak naprawd\u0119 wiesz, dlaczego nie? Co w\u0142a\u015bciwie stoi na jej przeszkodzie?<br \/>Nasi prelegenci podadz\u0105 konkretne argumenty.<\/p>\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\">19 marca<\/strong> (poniedzia\u0142ek), godz. 19:30-22:00<br \/>Aula A Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">uczestnicy:<\/span><\/p>\n<p>Nikoleta Anna Broda - po\u0142o\u017cna<br \/>Ma\u0142gorzata Dorosz - psycholog<br \/>Bogdan Chazan - ginekolog, po\u0142o\u017cnik<br \/>Mariusz Dzier\u017cawski - fundacja PRO - Prawo do \u017cycia<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">prowadz\u0105ca:<br \/><\/span>Natalia Suszczewicz<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>r\u00f3wnie\u017c <strong>19 marca<\/strong> - wystawa<strong> ,,Ojciec \u015awi\u0119ty Jan Pawe\u0142 II w sprawie najmniejszych\u201d<br \/><\/strong>parter Centrum Dydaktycznego WUM (ul. Trojdena 2a)<br \/><br \/>+++++++++++++++++++++++++++++++++<br \/><br \/>Ju\u017c niebawem rozpoczyna si\u0119 <strong>Tydzie\u0144 dla \u017bycia.<\/strong><br \/>To wydarzenie obfituj\u0105ce w ca\u0142\u0105 mas\u0119 pi\u0119knych inicjatyw!<br \/>Jak widac, r\u00f3wnie\u017c my w\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0119 w jego organizacj\u0119.<\/p>\n<p>Zapraszamy!<\/p>"}}