{"content":"4 - 6 marca 2005 | Rekolekcje wyjazdowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niegowie.ok. 45 min od Dw.Wile\u0144skiego w kierunku Wyszkowa \n\nPocz\u0105tek rekolekcji: Pi\u0105tek ( 4 III ) 17:30\n\nKoniec rekolekcji:  Niedziela ( 6 III ) ok. 13:30\n\nPoprowadzi je ojciec Jan Forma SSCC\nkoszt 50 z\u0142\nje\u015bli ta suma jest dla Ciebie zbyt wysoka i mia\u0142aby by\u0107 przeszkod\u0105 w wyje\u017adzie na  rekolekcje, nie ma problemu, zg\u0142o\u015b si\u0119 do nas, pomy\u015blimy wsp\u00f3lnie co da si\u0119 zrobi\u0107\nTrzeba zabra\u0107: \n\n\u015apiw\u00f3r\nJedzenie na 2 \u015bniadanie i 2 kolacje (chleb, w\u0119dlina, ser, d\u017cem, konserwa&#8230;)\ns\u0142odycze-ciasta, ciastka&#8230;:)\nBiblia mile widziana \n\nRekolekcje organizuje Ko\u0142o Terenowe UKSW\nkontakt : \u0141ukasz Ku\u0142aga valjean@poczta.onet.pl\n              lub z osobami odpowiedzialnymi   \n              wyznaczonymi w konkretnych ko\u0142ach\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 - 6 marca 2005 | Rekolekcje wyjazdowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niegowie.ok. 45 min od Dw.Wile\u0144skiego w kierunku Wyszkowa \r\n\r\nPocz\u0105tek rekolekcji: Pi\u0105tek ( 4 III ) 17:30\r\n\r\nKoniec rekolekcji:  Niedziela ( 6 III ) ok. 13:30\r\n\r\nPoprowadzi je ojciec Jan Forma SSCC\r\nkoszt 50 z\u0142\r\nje\u015bli ta suma jest dla Ciebie zbyt wysoka i mia\u0142aby by\u0107 przeszkod\u0105 w wyje\u017adzie na  rekolekcje, nie ma problemu, zg\u0142o\u015b si\u0119 do nas, pomy\u015blimy wsp\u00f3lnie co da si\u0119 zrobi\u0107\r\nTrzeba zabra\u0107: \r\n\r\n\u015apiw\u00f3r\r\nJedzenie na 2 \u015bniadanie i 2 kolacje (chleb, w\u0119dlina, ser, d\u017cem, konserwa&#8230;)\r\ns\u0142odycze-ciasta, ciastka&#8230;:)\r\nBiblia mile widziana \r\n\r\nRekolekcje organizuje Ko\u0142o Terenowe UKSW\r\nkontakt : \u0141ukasz Ku\u0142aga valjean@poczta.onet.pl\r\n              lub z osobami odpowiedzialnymi   \r\n              wyznaczonymi w konkretnych ko\u0142ach\r\n \r\n\n-->","source":"jos","title":"Wyjazdowe Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-01-20 14:56:48","id":"201","original_introtext":"4 - 6 marca 2005 | Rekolekcje wyjazdowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niegowie.ok. 45 min od Dw.Wile\u0144skiego w kierunku Wyszkowa \r\n\r\nPocz\u0105tek rekolekcji: Pi\u0105tek ( 4 III ) 17:30\r\n\r\nKoniec rekolekcji:  Niedziela ( 6 III ) ok. 13:30\r\n\r\nPoprowadzi je ojciec Jan Forma SSCC\r\nkoszt 50 z\u0142\r\nje\u015bli ta suma jest dla Ciebie zbyt wysoka i mia\u0142aby by\u0107 przeszkod\u0105 w wyje\u017adzie na  rekolekcje, nie ma problemu, zg\u0142o\u015b si\u0119 do nas, pomy\u015blimy wsp\u00f3lnie co da si\u0119 zrobi\u0107\r\nTrzeba zabra\u0107: \r\n\r\n\u015apiw\u00f3r\r\nJedzenie na 2 \u015bniadanie i 2 kolacje (chleb, w\u0119dlina, ser, d\u017cem, konserwa&#8230;)\r\ns\u0142odycze-ciasta, ciastka&#8230;:)\r\nBiblia mile widziana \r\n\r\nRekolekcje organizuje Ko\u0142o Terenowe UKSW\r\nkontakt : \u0141ukasz Ku\u0142aga valjean@poczta.onet.pl\r\n              lub z osobami odpowiedzialnymi   \r\n              wyznaczonymi w konkretnych ko\u0142ach\r\n \r\n","original_fulltext":"","text-date":"4 - 6 marca 2005","after-2013-move":{"content":"4 - 6 marca 2005 | Rekolekcje wyjazdowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niegowie.ok. 45 min od Dw.Wile\u0144skiego w kierunku Wyszkowa \n\nPocz\u0105tek rekolekcji: Pi\u0105tek ( 4 III ) 17:30\n\nKoniec rekolekcji:  Niedziela ( 6 III ) ok. 13:30\n\nPoprowadzi je ojciec Jan Forma SSCC\nkoszt 50 z\u0142\nje\u015bli ta suma jest dla Ciebie zbyt wysoka i mia\u0142aby by\u0107 przeszkod\u0105 w wyje\u017adzie na  rekolekcje, nie ma problemu, zg\u0142o\u015b si\u0119 do nas, pomy\u015blimy wsp\u00f3lnie co da si\u0119 zrobi\u0107\nTrzeba zabra\u0107: \n\n\u015apiw\u00f3r\nJedzenie na 2 \u015bniadanie i 2 kolacje (chleb, w\u0119dlina, ser, d\u017cem, konserwa&#8230;)\ns\u0142odycze-ciasta, ciastka&#8230;:)\nBiblia mile widziana \n\nRekolekcje organizuje Ko\u0142o Terenowe UKSW\nkontakt : \u0141ukasz Ku\u0142aga valjean@poczta.onet.pl\n              lub z osobami odpowiedzialnymi   \n              wyznaczonymi w konkretnych ko\u0142ach","source":"jom","title":"Wyjazdowe Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"201","original_introtext":"4 - 6 marca 2005 | Rekolekcje wyjazdowe odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Niegowie.ok. 45 min od Dw.Wile\u0144skiego w kierunku Wyszkowa \n\nPocz\u0105tek rekolekcji: Pi\u0105tek ( 4 III ) 17:30\n\nKoniec rekolekcji:  Niedziela ( 6 III ) ok. 13:30\n\nPoprowadzi je ojciec Jan Forma SSCC\nkoszt 50 z\u0142\nje\u015bli ta suma jest dla Ciebie zbyt wysoka i mia\u0142aby by\u0107 przeszkod\u0105 w wyje\u017adzie na  rekolekcje, nie ma problemu, zg\u0142o\u015b si\u0119 do nas, pomy\u015blimy wsp\u00f3lnie co da si\u0119 zrobi\u0107\nTrzeba zabra\u0107: \n\n\u015apiw\u00f3r\nJedzenie na 2 \u015bniadanie i 2 kolacje (chleb, w\u0119dlina, ser, d\u017cem, konserwa&#8230;)\ns\u0142odycze-ciasta, ciastka&#8230;:)\nBiblia mile widziana \n\nRekolekcje organizuje Ko\u0142o Terenowe UKSW\nkontakt : \u0141ukasz Ku\u0142aga valjean@poczta.onet.pl\n              lub z osobami odpowiedzialnymi   \n              wyznaczonymi w konkretnych ko\u0142ach","original_fulltext":"","text-date":"4 - 6 marca 2005"}}