{"content":"26 kwietnia, godz. 19:00 | [b]Prezentacja nagrania i zdj\u0119\u0107 ze sztuki teatralnej [u] &#8222;Wsp\u00f3\u0142czesna Droga Krzy\u017cowa&#8221;[\/b][\/u], kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 11 kwietnia oraz organizacja kabaretu.[b] Zapraszamy na 19:00 do sali 236 w gmachu g\u0142\u00f3wnym SGH.[\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 26 kwietnia, godz. 19:00 | [b]Prezentacja nagrania i zdj\u0119\u0107 ze sztuki teatralnej [u] &#8222;Wsp\u00f3\u0142czesna Droga Krzy\u017cowa&#8221;[\/b][\/u], kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 11 kwietnia oraz organizacja kabaretu.[b] Zapraszamy na 19:00 do sali 236 w gmachu g\u0142\u00f3wnym SGH.[\/b]\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Prezentacja ze &quot;Wsp\u00f3lczesnej Drogi Krzy\u017cowej&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-04-24 22:14:23","id":"347","original_introtext":"26 kwietnia, godz. 19:00 | [b]Prezentacja nagrania i zdj\u0119\u0107 ze sztuki teatralnej [u] &#8222;Wsp\u00f3\u0142czesna Droga Krzy\u017cowa&#8221;[\/b][\/u], kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 11 kwietnia oraz organizacja kabaretu.[b] Zapraszamy na 19:00 do sali 236 w gmachu g\u0142\u00f3wnym SGH.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"26 kwietnia, godz. 19:00","after-2013-move":{"content":"26 kwietnia, godz. 19:00 | [b]Prezentacja nagrania i zdj\u0119\u0107 ze sztuki teatralnej [u] &#8222;Wsp\u00f3\u0142czesna Droga Krzy\u017cowa&#8221;[\/b][\/u], kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 11 kwietnia oraz organizacja kabaretu.[b] Zapraszamy na 19:00 do sali 236 w gmachu g\u0142\u00f3wnym SGH.[\/b]","source":"jom","title":"[SGH] Prezentacja ze &quot;Wsp\u00f3lczesnej Drogi Krzy\u017cowej&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"347","original_introtext":"26 kwietnia, godz. 19:00 | [b]Prezentacja nagrania i zdj\u0119\u0107 ze sztuki teatralnej [u] &#8222;Wsp\u00f3\u0142czesna Droga Krzy\u017cowa&#8221;[\/b][\/u], kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce 11 kwietnia oraz organizacja kabaretu.[b] Zapraszamy na 19:00 do sali 236 w gmachu g\u0142\u00f3wnym SGH.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"26 kwietnia, godz. 19:00"}}