{"content":"\n\n![images\/newsy\/25lecie_01.jpg](images\/newsy\/25lecie_01.jpg)*Drodzy Przyjaciele,*\n\r\n\n*w ci\u0105gu roku akademickiego mamy okazj\u0119 spotyka\u0107 si\u0119 razem podczas r\u00f3\u017cnych wydarze\u0144 na uczelniach. Staramy si\u0119 najlepiej jak potrafimy szerzy\u0107 warto\u015bci katolickie w\u015br\u00f3d student\u00f3w. **Jest nam niezmiernie mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce w tym roku mija 25 lat odk\u0105d powsta\u0142o Stowarzyszenie.** **Z tej okazji chcieliby\u015bmy wszystkich Was zaprosi\u0107 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 25 pa\u017adziernika, czyli w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119, w Archikatedrze Warszawskiej o godz. 17:00.** Mszy przewodniczy\u0142 b\u0119dzie Jego Eminencja Kazimierz Kardyna\u0142 Nycz.\u00a0*\n\r\n\n*Osoby, kt\u00f3re nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zjawi\u0107 si\u0119 w sobot\u0119 w Archikatedrze, prosimy o indywidualn\u0105 modlitw\u0119 w naszej intencji \u2013 za by\u0142ych i obecnych cz\u0142onk\u00f3w, aby\u015bmy odpowiednio \u015bwiadczyli o naszej wierze i skutecznie j\u0105 szerzyli w\u015br\u00f3d student\u00f3w. *\n\r\n\n\u00a0*\u00a0*\n\r\n\n*Cz\u0142onkowie Akademickiego Stowarzyszenie Katolickiego SOLI DEO*\n","source":"jom","title":"25-lecie Soli Deo - zapraszamy","publish_down":"2014-10-26 15:37:48","created":"2014-10-24 13:37:59","id":"5409","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/25lecie_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px; margin-top: 2px; margin-bottom: 2px;\" \/><em>Drodzy Przyjaciele,<\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>w ci\u0105gu roku akademickiego mamy okazj\u0119 spotyka\u0107 si\u0119 razem podczas r\u00f3\u017cnych wydarze\u0144 na uczelniach. Staramy si\u0119 najlepiej jak potrafimy szerzy\u0107 warto\u015bci katolickie w\u015br\u00f3d student\u00f3w. <strong>Jest nam niezmiernie mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce w tym roku mija 25 lat odk\u0105d powsta\u0142o Stowarzyszenie.<\/strong> <strong>Z tej okazji chcieliby\u015bmy wszystkich Was zaprosi\u0107 na uroczyst\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 25 pa\u017adziernika, czyli w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119, w Archikatedrze Warszawskiej o godz. 17:00.<\/strong> Mszy przewodniczy\u0142 b\u0119dzie Jego Eminencja Kazimierz Kardyna\u0142 Nycz.\u00a0<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><em>Osoby, kt\u00f3re nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y zjawi\u0107 si\u0119 w sobot\u0119 w Archikatedrze, prosimy o indywidualn\u0105 modlitw\u0119 w naszej intencji \u2013 za by\u0142ych i obecnych cz\u0142onk\u00f3w, aby\u015bmy odpowiednio \u015bwiadczyli o naszej wierze i skutecznie j\u0105 szerzyli w\u015br\u00f3d student\u00f3w. <\/em><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<em>\u00a0<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><em>Cz\u0142onkowie Akademickiego Stowarzyszenie Katolickiego SOLI DEO<\/em><\/p>","original_fulltext":""}