{"content":"5-7 marca 2008, godz. 16.45 | \n*kampus na Bielanach* \n\n**Zranieni przez ludzi- uzdrowieni przez Boga**\n\nRekolekcje poprowadzi Ks. Pawe\u0142 Barylak. Spotkania w podziemiu Kamedulskim na Dewajtis \n<li>16.45 &#8211; konferencja\n\n<\/li><li>18.00- Msza \u015aw. \n\n\n*kampus na M\u0142ocinach przy ul W\u00f3ycickiego* \n\n**Konsument-Pan- Niewolnik**\n\nRekolekcje poprowadzi ks. Pawe\u0142 Gwiazda \n\n\n<\/li><li>\u015aroda, czwartek 16,45 sala 106 w budynku z aulami\n\n<\/li><li>Pi\u0105tek 16,45 ko\u015bci\u00f3\u0142 uniwersytecki<\/li>\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5-7 marca 2008, godz. 16.45 | \n*kampus na Bielanach* \n\r\n\n\r\n**Zranieni przez ludzi- uzdrowieni przez Boga**\n\nRekolekcje poprowadzi Ks. Pawe\u0142 Barylak. Spotkania w podziemiu Kamedulskim na Dewajtis \n<li>16.45 &#8211; konferencja\n\r\n<\/li><li>18.00- Msza \u015aw. \n\r\n\n\r\n\n*kampus na M\u0142ocinach przy ul W\u00f3ycickiego* \n\r\n\n\r\n**Konsument-Pan- Niewolnik**\n\r\nRekolekcje poprowadzi ks. Pawe\u0142 Gwiazda \n\r\n\n<\/li><li>\u015aroda, czwartek 16,45 sala 106 w budynku z aulami\n\r\n<\/li><li>Pi\u0105tek 16,45 ko\u015bci\u00f3\u0142 uniwersytecki<\/li>\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"[UKSW] Rekolekcje Wielkopostne na UKSW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-28 14:29:56","id":"571","original_introtext":"5-7 marca 2008, godz. 16.45 | <p><u>kampus na Bielanach<\/u> <br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><b>Zranieni przez ludzi- uzdrowieni przez Boga<\/b><\/p><p>Rekolekcje poprowadzi Ks. Pawe\u0142 Barylak. Spotkania w podziemiu Kamedulskim na Dewajtis <\/p><li>16.45 &#8211; konferencja<br>\r\n<\/li><li>18.00- Msza \u015aw. <br>\r\n<br>\r\n<p><u>kampus na M\u0142ocinach przy ul W\u00f3ycickiego<\/u> <br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><b>Konsument-Pan- Niewolnik<\/b><br>\r\n<\/p><p>Rekolekcje poprowadzi ks. Pawe\u0142 Gwiazda <br>\r\n<\/p><p><\/p><\/li><li>\u015aroda, czwartek 16,45 sala 106 w budynku z aulami<br>\r\n<\/li><li>Pi\u0105tek 16,45 ko\u015bci\u00f3\u0142 uniwersytecki<\/li><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"5-7 marca 2008, godz. 16.45","after-2013-move":{"content":"5-7 marca 2008, godz. 16.45 | \n*kampus na Bielanach* \n\n**Zranieni przez ludzi- uzdrowieni przez Boga**\n\nRekolekcje poprowadzi Ks. Pawe\u0142 Barylak. Spotkania w podziemiu Kamedulskim na Dewajtis \n<li>16.45 &#8211; konferencja\n\n<\/li><li>18.00- Msza \u015aw. \n\n\n*kampus na M\u0142ocinach przy ul W\u00f3ycickiego* \n\n**Konsument-Pan- Niewolnik**\n\nRekolekcje poprowadzi ks. Pawe\u0142 Gwiazda \n\n\n<\/li><li>\u015aroda, czwartek 16,45 sala 106 w budynku z aulami\n\n<\/li><li>Pi\u0105tek 16,45 ko\u015bci\u00f3\u0142 uniwersytecki<\/li>\n","source":"jom","title":"[UKSW] Rekolekcje Wielkopostne na UKSW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"571","original_introtext":"5-7 marca 2008, godz. 16.45 | <p><u>kampus na Bielanach<\/u> <br>\n<br>\n<\/p><p><b>Zranieni przez ludzi- uzdrowieni przez Boga<\/b><\/p><p>Rekolekcje poprowadzi Ks. Pawe\u0142 Barylak. Spotkania w podziemiu Kamedulskim na Dewajtis <\/p><li>16.45 &#8211; konferencja<br>\n<\/li><li>18.00- Msza \u015aw. <br>\n<br>\n<p><u>kampus na M\u0142ocinach przy ul W\u00f3ycickiego<\/u> <br>\n<br>\n<\/p><p><b>Konsument-Pan- Niewolnik<\/b><br>\n<\/p><p>Rekolekcje poprowadzi ks. Pawe\u0142 Gwiazda <br>\n<\/p><p><\/p><\/li><li>\u015aroda, czwartek 16,45 sala 106 w budynku z aulami<br>\n<\/li><li>Pi\u0105tek 16,45 ko\u015bci\u00f3\u0142 uniwersytecki<\/li><br>","original_fulltext":"","text-date":"5-7 marca 2008, godz. 16.45"}}