{"content":"Dzi\u015b | \nKatechumenat czyli przygotowania do chrztu, pierwszej komunii i bierzmowania dla doros\u0142ych\n\ngdzie: ul. Freta 10\nko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw Jacka oo. dominikan\u00f3w\nspotkania odbywaj\u0105 si\u0119 od 9 listopada we wtorki. o godz 19.\n\nChrzest - podczas Wigilii Paschalnej\nBierzmowanie - w noc Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego\n\nzapraszamy! o. Andrzej Morka OP\n\nkontakt: Magda Gryszko \"gryszko.magda@gmail.com\"\n\n\"Nie l\u0119kaj si\u0119,bo ci\u0119 wykupi\u0142em,wezwa\u0142em po imieniu: ty\u015b moim!\"\nIz 43,1","source":"jos","title":"Katechumenat","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-03 22:20:34","id":"984","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Katechumenat <\/span>czyli przygotowania do chrztu, pierwszej komunii i bierzmowania dla doros\u0142ych<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">gdzie: <\/span>ul. Freta 10<br>ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw Jacka oo. dominikan\u00f3w<br>spotkania odbywaj\u0105 si\u0119 od 9 listopada we wtorki. o godz 19.<br><br>Chrzest - podczas Wigilii Paschalnej<br>Bierzmowanie - w noc Zes\u0142ania Ducha \u015awi\u0119tego<br><br>zapraszamy! o. Andrzej Morka OP<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">kontakt: <\/span>Magda Gryszko \"gryszko.magda@gmail.com\"<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">\"Nie l\u0119kaj si\u0119,bo ci\u0119 wykupi\u0142em,wezwa\u0142em po imieniu: ty\u015b moim!\"<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Iz 43,1<\/span><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-11-03 22:20:34)"}