{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg](images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg)**\u015aroda, 21.03.2012, godz. 19.00**, SGH, al. Niepodleg\u0142\u200bo\u015bci 162 Aula I, poziom -1, Budynek G\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bogaty?\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 powinien by\u0107 ubogi? \nPa\u0144stwo finansuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy to Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomaga pa\u0144stwo w wype\u0142nianiu jego zada\u0144 socjalnych, edukacyjnych i kulturalnych? \nJakie s\u0105 rezultaty prac Komisji Maj\u0105tkowej i dlaczego rz\u0105d chce zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny? \nCzy duchowni maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 wsparcia i przywilej\u00f3w ze strony pa\u0144stwa? \nJak te kwestie rozwi\u0105zuj\u0105 inne pa\u0144stwa europejskie? \nCzy wk\u0142ad Ko\u015bcio\u0142a na rzecz polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa da si\u0119 przeliczy\u0107 na pieni\u0105dze?\nO tych i innych problemach b\u0119dziemy rozmawia\u0107 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z faktami, rozwa\u017cy\u0107 argumenty obu stron i wyrobi\u0107 sobie w\u0142asne zdanie.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nGo\u015bcie:\n\n\u00a0\nks. Henryk Zieli\u0144ski - redaktor naczelny \"Idziemy\"\n Bogumi\u0142 \u0141ozi\u0144ski - szef dzia\u0142u opinii \"Go\u015bcia Niedzielnego\"\n Adam Szostkiewicz - publicysta tygodnika \"Polityka\"\n dr Pawe\u0142 Borecki - adiunkt w Katedrze Prawa Wyznaniowego, WPiA, UW\n prowadz\u0105ca: Anna Matuszewska - Prezes ASK Soli Deo na SGH\n\n Zapraszamy!\n\n ---\n&nbsp;Dzi\u0119kujemy Panu Grzegorzowi Sobczak za udost\u0119pnienie rysunku, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 na plakacie | www.sobczak.art.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg](images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg)**\u015aroda, 21.03.2012, godz. 19.00**, SGH, al. Niepodleg\u0142\u200bo\u015bci 162 Aula I, poziom -1, Budynek G\n\r\n\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bogaty?\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 powinien by\u0107 ubogi? \nPa\u0144stwo finansuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy to Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomaga pa\u0144stwo w wype\u0142nianiu jego zada\u0144 socjalnych, edukacyjnych i kulturalnych? \nJakie s\u0105 rezultaty prac Komisji Maj\u0105tkowej i dlaczego rz\u0105d chce zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny? \nCzy duchowni maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 wsparcia i przywilej\u00f3w ze strony pa\u0144stwa? \nJak te kwestie rozwi\u0105zuj\u0105 inne pa\u0144stwa europejskie? \nCzy wk\u0142ad Ko\u015bcio\u0142a na rzecz polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa da si\u0119 przeliczy\u0107 na pieni\u0105dze?\n\r\n\nO tych i innych problemach b\u0119dziemy rozmawia\u0107 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z faktami, rozwa\u017cy\u0107 argumenty obu stron i wyrobi\u0107 sobie w\u0142asne zdanie.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nGo\u015bcie:\r\n\n\u00a0\n\r\n\nks. Henryk Zieli\u0144ski - redaktor naczelny \"Idziemy\"\n Bogumi\u0142 \u0141ozi\u0144ski - szef dzia\u0142u opinii \"Go\u015bcia Niedzielnego\"\n Adam Szostkiewicz - publicysta tygodnika \"Polityka\"\n dr Pawe\u0142 Borecki - adiunkt w Katedrze Prawa Wyznaniowego, WPiA, UW\n prowadz\u0105ca: Anna Matuszewska - Prezes ASK Soli Deo na SGH\n\n Zapraszamy!\n\n ---\n&nbsp;Dzi\u0119kujemy Panu Grzegorzowi Sobczak za udost\u0119pnienie rysunku, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 na plakacie | www.sobczak.art.pl\n\n-->","source":"jos","title":"Ko\u015bci\u00f3\u0142 biedny czy bogaty? Debata o finansach Ko\u015bcio\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-19 18:34:23","id":"1080","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg\" width=\"140\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><strong>\u015aroda, 21.03.2012, godz. 19.00<\/strong>, SGH, al. Niepodleg\u0142\u200bo\u015bci 162 Aula I, poziom -1, Budynek G<\/p>\r\n<p>Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bogaty?<br \/>Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 powinien by\u0107 ubogi? <br \/>Pa\u0144stwo finansuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy to Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomaga pa\u0144stwo w wype\u0142nianiu jego zada\u0144 socjalnych, edukacyjnych i kulturalnych? <br \/>Jakie s\u0105 rezultaty prac Komisji Maj\u0105tkowej i dlaczego rz\u0105d chce zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny? <br \/>Czy duchowni maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 wsparcia i przywilej\u00f3w ze strony pa\u0144stwa? <br \/>Jak te kwestie rozwi\u0105zuj\u0105 inne pa\u0144stwa europejskie? <br \/>Czy wk\u0142ad Ko\u015bcio\u0142a na rzecz polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa da si\u0119 przeliczy\u0107 na pieni\u0105dze?<\/p>\r\n<p>O tych i innych problemach b\u0119dziemy rozmawia\u0107 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z faktami, rozwa\u017cy\u0107 argumenty obu stron i wyrobi\u0107 sobie w\u0142asne zdanie.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\nGo\u015bcie:\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>ks. Henryk Zieli\u0144ski - redaktor naczelny \"Idziemy\"<br \/> Bogumi\u0142 \u0141ozi\u0144ski - szef dzia\u0142u opinii \"Go\u015bcia Niedzielnego\"<br \/> Adam Szostkiewicz - publicysta tygodnika \"Polityka\"<br \/> dr Pawe\u0142 Borecki - adiunkt w Katedrze Prawa Wyznaniowego, WPiA, UW<br \/> prowadz\u0105ca: Anna Matuszewska - Prezes ASK Soli Deo na SGH<br \/><br \/> Zapraszamy!<br \/><br \/> ---<br \/>&nbsp;Dzi\u0119kujemy Panu Grzegorzowi Sobczak za udost\u0119pnienie rysunku, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 na plakacie | www.sobczak.art.pl<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg](images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg)**\u015aroda, 21.03.2012, godz. 19.00**, SGH, al. Niepodleg\u0142\u200bo\u015bci 162 Aula I, poziom -1, Budynek G\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bogaty?\nCzy Ko\u015bci\u00f3\u0142 powinien by\u0107 ubogi? \nPa\u0144stwo finansuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy to Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomaga pa\u0144stwo w wype\u0142nianiu jego zada\u0144 socjalnych, edukacyjnych i kulturalnych? \nJakie s\u0105 rezultaty prac Komisji Maj\u0105tkowej i dlaczego rz\u0105d chce zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny? \nCzy duchowni maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 wsparcia i przywilej\u00f3w ze strony pa\u0144stwa? \nJak te kwestie rozwi\u0105zuj\u0105 inne pa\u0144stwa europejskie? \nCzy wk\u0142ad Ko\u015bcio\u0142a na rzecz polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa da si\u0119 przeliczy\u0107 na pieni\u0105dze?\nO tych i innych problemach b\u0119dziemy rozmawia\u0107 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z faktami, rozwa\u017cy\u0107 argumenty obu stron i wyrobi\u0107 sobie w\u0142asne zdanie.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\nGo\u015bcie:\n\n\u00a0\nks. Henryk Zieli\u0144ski - redaktor naczelny \"Idziemy\"\n Bogumi\u0142 \u0141ozi\u0144ski - szef dzia\u0142u opinii \"Go\u015bcia Niedzielnego\"\n Adam Szostkiewicz - publicysta tygodnika \"Polityka\"\n dr Pawe\u0142 Borecki - adiunkt w Katedrze Prawa Wyznaniowego, WPiA, UW\n prowadz\u0105ca: Anna Matuszewska - Prezes ASK Soli Deo na SGH\n\n Zapraszamy!\n\n ---\n&nbsp;Dzi\u0119kujemy Panu Grzegorzowi Sobczak za udost\u0119pnienie rysunku, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 na plakacie | www.sobczak.art.pl\n","source":"jom","title":"Ko\u015bci\u00f3\u0142 biedny czy bogaty? Debata o finansach Ko\u015bcio\u0142a","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1080","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/kasa koscielna czb.jpg\" width=\"140\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><strong>\u015aroda, 21.03.2012, godz. 19.00<\/strong>, SGH, al. Niepodleg\u0142\u200bo\u015bci 162 Aula I, poziom -1, Budynek G<\/p>\n<p>Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest bogaty?<br \/>Czy Ko\u015bci\u00f3\u0142 powinien by\u0107 ubogi? <br \/>Pa\u0144stwo finansuje Ko\u015bci\u00f3\u0142 czy to Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomaga pa\u0144stwo w wype\u0142nianiu jego zada\u0144 socjalnych, edukacyjnych i kulturalnych? <br \/>Jakie s\u0105 rezultaty prac Komisji Maj\u0105tkowej i dlaczego rz\u0105d chce zlikwidowa\u0107 Fundusz Ko\u015bcielny? <br \/>Czy duchowni maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 wsparcia i przywilej\u00f3w ze strony pa\u0144stwa? <br \/>Jak te kwestie rozwi\u0105zuj\u0105 inne pa\u0144stwa europejskie? <br \/>Czy wk\u0142ad Ko\u015bcio\u0142a na rzecz polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa da si\u0119 przeliczy\u0107 na pieni\u0105dze?<\/p>\n<p>O tych i innych problemach b\u0119dziemy rozmawia\u0107 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119. Warto zapozna\u0107 si\u0119 z faktami, rozwa\u017cy\u0107 argumenty obu stron i wyrobi\u0107 sobie w\u0142asne zdanie.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"Go\u015bcie:\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>ks. Henryk Zieli\u0144ski - redaktor naczelny \"Idziemy\"<br \/> Bogumi\u0142 \u0141ozi\u0144ski - szef dzia\u0142u opinii \"Go\u015bcia Niedzielnego\"<br \/> Adam Szostkiewicz - publicysta tygodnika \"Polityka\"<br \/> dr Pawe\u0142 Borecki - adiunkt w Katedrze Prawa Wyznaniowego, WPiA, UW<br \/> prowadz\u0105ca: Anna Matuszewska - Prezes ASK Soli Deo na SGH<br \/><br \/> Zapraszamy!<br \/><br \/> ---<br \/>&nbsp;Dzi\u0119kujemy Panu Grzegorzowi Sobczak za udost\u0119pnienie rysunku, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 na plakacie | www.sobczak.art.pl<\/p>"}}