{"content":"Luty-Marzec | Zapraszamy na now\u0105 edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Luty-Marzec | Zapraszamy na now\u0105 edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119! \n-->","source":"jos","title":"Muzyka b\u0119bn\u00f3w na wiosenne przebudzenie ducha","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-01-16 13:29:42","id":"698","original_introtext":"Luty-Marzec | Zapraszamy na now\u0105 edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119! ","original_fulltext":"","text-date":"Luty-Marzec","after-2013-move":{"content":"Luty-Marzec | Zapraszamy na now\u0105 edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!","source":"jom","title":"Muzyka b\u0119bn\u00f3w na wiosenne przebudzenie ducha","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"698","original_introtext":"Luty-Marzec | Zapraszamy na now\u0105 edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!","original_fulltext":"","text-date":"Luty-Marzec"}}