{"content":"\n\n![images\/newsy\/hyde_park_xOko.jpg](images\/newsy\/hyde_park_xOko.jpg)Razem z M\u0142odymi dla Polski zapraszamy wszystkich na spotkanie z** ks. dr. hab. Dariuszem Oko.**\n\r\n**Wtorek 21 pa\u017adziernika,\u00a0**godz. 20:15, aula Starej Biblioteki UW.\n\r\n\nW nowym roku akademickim M\u0142odzi dla Polski kontynuuj\u0105 zapocz\u0105tkowane w 2012 roku cykle debat. Ide\u0105 przewodni\u0105 jest umo\u017cliwienie szerokiemu gremium os\u00f3b, w szczeg\u00f3lno\u015bci studentom, bezpo\u015bredniego kontaktu ze znanymi osobami poprzez zadawanie pyta\u0144. W ramach \"Hyde Parku\" MdP spotykali si\u0119 ju\u017c m. in. z Jaros\u0142awem Gowinem, gen. Romanem Polko czy Zbigniewem Ziobr\u0105.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nNa pocz\u0105tku spotkania przewidujemy kilkunastominutowe, wprowadzaj\u0105ce wyst\u0105pienie ksi\u0119dza Dariusza Oko.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWydarzenie mia\u0142o odbywa\u0107 si\u0119 w formule debaty nt. gender, jednak prof. Magdalena \u015aroda oraz prof. Jan Hartman odrzucili zaproszenia. W zwi\u0105zku z tym zapraszamy tak\u017ce student\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 z ks. Oko i chcieliby mu zada\u0107 pytanie.\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSwoimi refleksjami b\u0119dzie mo\u017cna te\u017c podzieli\u0107 si\u0119 w trakcie debaty \u2013 bezpo\u015brednio lub przez Internet. Na Twitterze zostanie utworzony specjalny hashtag #HydePark pod kt\u00f3rym b\u0119dzie mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 pytania. Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do kontaktu za pomoc\u0105 skrzynki mailowej kontakt@mlodzidlapolski.pl\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPatronat medialny:\nwPolityce.pl\n","source":"jom","title":"HYDE PARK - ks. Dariusz Oko na UW","publish_down":"2014-10-22 22:14:10","created":"2014-10-19 20:14:16","id":"5408","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/hyde_park_xOko.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/>Razem z M\u0142odymi dla Polski zapraszamy wszystkich na spotkanie z<strong> ks. dr. hab. Dariuszem Oko.<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><br \/><strong>Wtorek 21 pa\u017adziernika,\u00a0<\/strong>godz. 20:15, aula Starej Biblioteki UW.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">W nowym roku akademickim M\u0142odzi dla Polski kontynuuj\u0105 zapocz\u0105tkowane w 2012 roku cykle debat. Ide\u0105 przewodni\u0105 jest umo\u017cliwienie szerokiemu gremium os\u00f3b, w szczeg\u00f3lno\u015bci studentom, bezpo\u015bredniego kontaktu ze znanymi osobami poprzez zadawanie pyta\u0144. W ramach \"Hyde Parku\" MdP spotykali si\u0119 ju\u017c m. in. z Jaros\u0142awem Gowinem, gen. Romanem Polko czy Zbigniewem Ziobr\u0105.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Na pocz\u0105tku spotkania przewidujemy kilkunastominutowe, wprowadzaj\u0105ce wyst\u0105pienie ksi\u0119dza Dariusza Oko.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Wydarzenie mia\u0142o odbywa\u0107 si\u0119 w formule debaty nt. gender, jednak prof. Magdalena \u015aroda oraz prof. Jan Hartman odrzucili zaproszenia. W zwi\u0105zku z tym zapraszamy tak\u017ce student\u00f3w, kt\u00f3rzy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 z ks. Oko i chcieliby mu zada\u0107 pytanie.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Swoimi refleksjami b\u0119dzie mo\u017cna te\u017c podzieli\u0107 si\u0119 w trakcie debaty \u2013 bezpo\u015brednio lub przez Internet. Na Twitterze zostanie utworzony specjalny hashtag #HydePark pod kt\u00f3rym b\u0119dzie mo\u017cna przesy\u0142a\u0107 pytania. Zach\u0119camy r\u00f3wnie\u017c do kontaktu za pomoc\u0105 skrzynki mailowej kontakt@mlodzidlapolski.pl<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Patronat medialny:<br \/>wPolityce.pl<\/p>"}