{"content":"Luty-Czerwiec | Zapraszamy na nowe edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich i ta\u0144ca chwa\u0142y. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Luty-Czerwiec | Zapraszamy na nowe edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich i ta\u0144ca chwa\u0142y. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!\n-->","source":"jos","title":"Warsztaty B\u0119bniarskie i Ta\u0144ca Chwa\u0142y","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-01-16 13:28:58","id":"697","original_introtext":"Luty-Czerwiec | Zapraszamy na nowe edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich i ta\u0144ca chwa\u0142y. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!","original_fulltext":"","text-date":"Luty-Czerwiec","after-2013-move":{"content":"Luty-Czerwiec | Zapraszamy na nowe edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich i ta\u0144ca chwa\u0142y. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!","source":"jom","title":"Warsztaty B\u0119bniarskie i Ta\u0144ca Chwa\u0142y","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"697","original_introtext":"Luty-Czerwiec | Zapraszamy na nowe edycje warsztat\u00f3w b\u0119bniarskich i ta\u0144ca chwa\u0142y. W te ferie i w nowym semestrze. Zapewniamy \u015bwietn\u0105 zabaw\u0119!","original_fulltext":"","text-date":"Luty-Czerwiec"}}