{"content":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00 | \n&nbsp;\n\nPrzeniesiona z UW konferencja z udzia\u0142em\n\ndra Paula Camerona\n\npt. \"Homoseksualizm jako ruch spo\u0142eczny i jego konsekwencje\"\nodb\u0119dzie si\u0119 28.04. (\u015broda) w Holelu Harenda (sala \"Waniliowa\" ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 4\/6) o godz. 19:00\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28.04. (\u015broda), godz. 19:00 | \n&nbsp;\n\nPrzeniesiona z UW konferencja z udzia\u0142em\n\ndra Paula Camerona\n\npt. \"Homoseksualizm jako ruch spo\u0142eczny i jego konsekwencje\"\n\nodb\u0119dzie si\u0119 28.04. (\u015broda) w Holelu Harenda (sala \"Waniliowa\" ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 4\/6) o godz. 19:00\n\n                                    \n-->","source":"jos","title":"Cameron - przeniesiona konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-27 09:56:44","id":"728","original_introtext":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00 | <p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font>&nbsp;<\/p><p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\">Przeniesiona z UW konferencja z udzia\u0142em<br><br><\/span><\/font><font size=\"3\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\">dra Paula Camerona<\/span><\/font><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br><br><\/span><\/font><font size=\"2\" face=\"Calibri\">pt. \"<span style=\"font-weight: bold;\">Homoseksualizm jako ruch spo\u0142eczny i jego konsekwencje<\/span>\"<\/font><br><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>odb\u0119dzie si\u0119 28.04.<\/span> (\u015broda) w Holelu Harenda (sala \"Waniliowa\" ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 4\/6)<span style=\"font-weight: bold;\"> o godz. 19:00<\/span><br><\/font><\/p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><\/font>                                    ","original_fulltext":"","text-date":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00","after-2013-move":{"content":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00 | \n&nbsp;\n\nPrzeniesiona z UW konferencja z udzia\u0142em\n\ndra Paula Camerona\n\npt. \"Homoseksualizm jako ruch spo\u0142eczny i jego konsekwencje\"\nodb\u0119dzie si\u0119 28.04. (\u015broda) w Holelu Harenda (sala \"Waniliowa\" ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 4\/6) o godz. 19:00\n\n","source":"jom","title":"Cameron - przeniesiona konferencja","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"728","original_introtext":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00 | <p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font>&nbsp;<\/p><p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\">Przeniesiona z UW konferencja z udzia\u0142em<br><br><\/span><\/font><font size=\"3\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\">dra Paula Camerona<\/span><\/font><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br><br><\/span><\/font><font size=\"2\" face=\"Calibri\">pt. \"<span style=\"font-weight: bold;\">Homoseksualizm jako ruch spo\u0142eczny i jego konsekwencje<\/span>\"<\/font><br><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><span style=\"font-weight: bold;\"&\ngt;<br>odb\u0119dzie si\u0119 28.04.<\/span> (\u015broda) w Holelu Harenda (sala \"Waniliowa\" ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 4\/6)<span style=\"font-weight: bold;\"> o godz. 19:00<\/span><br><\/font><\/p><font size=\"2\" face=\"Calibri\"><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"28.04. (\u015broda), godz. 19:00"}}