{"content":"24 kwietnia 2009 | \nCzas: Pi\u0105tek, 24 kwietnia, godzina 19.00\nMiejsce:&nbsp;\"Res Sacra Miser\", Krakowskie Przedmie\u015bcie 62\n\nCzuwanie okraszone b\u0119dzie pi\u0119knym \u015bpiewem Mi\u0119dzyuczelnianego Ch\u00f3ru Akademickiego \"Pro Pace\".\nSwoje \u015bwiadectwo wyg\u0142osi Maja Komorowska\n\n\u017b\u0105dnych prze\u017cy\u0107 duchowych\nserdecznie zapraszamy\n\n&lt;\/\/&gt;&lt;\nSekcja \nFormacyjna\nSOLI Deo\nwraz ze Stowarzyszeniem Frassatianum\ni Duszpasterstwem Akademickim Student\u00f3w z Europy Wschodniej\n","source":"jom","title":"czuwanie modlitewne 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"750","original_introtext":"24 kwietnia 2009 | <P><FONT size=1>Czas: Pi\u0105tek, 24 kwietnia, godzina 19.00<BR>Miejsce:&nbsp;\"Res Sacra Miser\", Krakowskie Przedmie\u015bcie 62<BR><BR>Czuwanie okraszone b\u0119dzie pi\u0119knym \u015bpiewem Mi\u0119dzyuczelnianego Ch\u00f3ru Akademickiego \"Pro Pace\".<BR>Swoje \u015bwiadectwo wyg\u0142osi Maja Komorowska<BR><BR clear=all>\u017b\u0105dnych prze\u017cy\u0107 duchowych<BR>serdecznie zapraszamy<\/FONT><P><FONT size=1><BR><FONT color=#000000>&lt;\/\/&gt;&lt;<BR>Sekcja <BR>Formacyjna<BR>SOLI Deo<BR>wraz ze Stowarzyszeniem Frassatianum<BR>i Duszpasterstwem Akademickim Student\u00f3w z Europy Wschodniej<\/FONT><\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 kwietnia 2009"}