{"content":"\n\n![images\/newsy\/csr01.jpg](images\/newsy\/csr01.jpg)ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu **Fundamenty Sukcesu**.\n\nSpotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie tematyce **spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu**.\n\nCSR a co to takiego? Czy to si\u0119 op\u0142aca? Czy to nie jest tylko modny trend?\nCo wsp\u00f3lnego ma CSR z religi\u0105 katolick\u0105?\nCzy b\u0119d\u0105c katolikiem mog\u0119 realizowa\u0107 si\u0119 zawodowo?\nJakie dylematy moralne napotyka dzisiejszy \u015bwiat biznesu? Jak CSR zmienia na lepsze \u017cycie organizacji?\n\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odpowiedz\u0105 nasi go\u015bcie:\nPani **Justyna Januszewska**, wicedyrektorka Forum Odpowiedzialnego Biznesu.\n\nWi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0[http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/pl\/o-nas\/ludzie.html](http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/pl\/o-nas\/ludzie.html)\n\noraz Pan **Jaros\u0142aw Lepka** kierownik Dzia\u0142u Odpowiedzialno\u015bci Spo\u0142ecznej w\nNUTRICII i cz\u0142onek Zarz\u0105du Fundacji NUTRICIA.\n\nWi\u0119cej informacji:\u00a0[http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja](http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja)\n\r\n\nKiedy? **14 kwietnia** (poniedzia\u0142ek) godzina **17:00**\n\r\n\nGdzie? Aula I, budynek G, **Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie**\n","source":"jom","title":"Poczuj CSR! Zobacz ludzk\u0105 twarz biznesu!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-18 14:30:11","id":"5371","original_introtext":"<p><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><img src=\"images\/newsy\/csr01.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 10px solid black; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>ASK Soli Deo zaprasza na konferencj\u0119 z cyklu <strong>Fundamenty Sukcesu<\/strong>.<\/span><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie tematyce <strong>spo\u0142ecznej odpowiedzialno\u015bci biznesu<\/strong>.<\/span><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><br style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\" \/><span style=\"color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">CSR a co to takiego? Czy to si\u0119 op\u0142aca? Czy to nie jest tylko modny trend?<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\"><br \/>Co wsp\u00f3lnego ma CSR z religi\u0105 katolick\u0105?<br \/>Czy b\u0119d\u0105c katolikiem mog\u0119 realizowa\u0107 si\u0119 zawodowo?<br \/>Jakie dylematy moralne napotyka dzisiejszy \u015bwiat biznesu? Jak CSR zmienia na lepsze \u017cycie organizacji?<br \/><br \/>Na te i wiele innych pyta\u0144 odpowiedz\u0105 nasi go\u015bcie:<br \/>Pani <strong>Justyna Januszewska<\/strong>, wicedyrektorka Forum Odpowiedzialnego Biznesu.<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji o prelegencie na stornie:\u00a0<a href=\"http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/pl\/o-nas\/ludzie.html\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer;\">http:\/\/odpowiedzialnybiznes.pl\/pl\/o-nas\/ludzie.html<\/a><br \/><br \/>oraz Pan <strong>Jaros\u0142aw Lepka<\/strong> kierownik Dzia\u0142u Odpowiedzialno\u015bci Spo\u0142ecznej w<br \/>NUTRICII i cz\u0142onek Zarz\u0105du Fundacji NUTRICIA.<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji:\u00a0<a href=\"http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer;\">http:\/\/www.nutricia.com.pl\/odpowiedzialnosc-spoleczna\/nasza-wizja<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Kiedy? <strong>14 kwietnia<\/strong> (poniedzia\u0142ek) godzina <strong>17:00<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16.639999389648438px;\">Gdzie? Aula I, budynek G, <strong>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie<\/strong><\/span><\/p>","original_fulltext":""}