{"content":"\n# \n![soli deo na marszu dla ycia](images\/stories\/soli deo na marszu dla ycia.jpg)\"Zadaniem Ko\u015bcio\u0142a jest nie tylko teoretyczne g\u0142oszenie \u015bwi\u0119to\u015bci \u017cycia, prawa do \u017cycia nienarodzonych, lecz tak\u017ce praktyczna obrona tego prawa.\" b\u0142. J. Popie\u0142uszko.\r\n\n# \r\n\n# 25 marca byli\u015bmy na **Marszu \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia**! Dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3lny udzia\u0142 i modlitw\u0119.\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n","source":"jos","title":"Marsz \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-28 15:30:12","id":"111","original_introtext":"<h6 style=\"font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"soli deo na marszu dla ycia\" src=\"images\/stories\/soli deo na marszu dla ycia.jpg\" height=\"129\" width=\"97\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">\"Zadaniem Ko\u015bcio\u0142a jest nie tylko teoretyczne g\u0142oszenie \u015bwi\u0119to\u015bci \u017cycia, prawa do \u017cycia nienarodzonych, lecz tak\u017ce praktyczna obrona tego prawa.\" b\u0142. J. Popie\u0142uszko.<\/span><\/span><\/h6>\r\n<h6 style=\"font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\"><\/h6>\r\n<h6 style=\"font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\"><span style=\"font-size: 10pt;\">25 marca byli\u015bmy na <strong>Marszu \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia<\/strong>! Dzi\u0119kujemy za wsp\u00f3lny udzia\u0142 i modlitw\u0119.<\/span><\/h6>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>","original_fulltext":""}