{"content":"Dzi\u015b | \nKolejny semestr projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" zako\u0144czy\u0142 si\u0119 wielkim sukcesem. Oko\u0142o 5 tys. os\u00f3b uczestniczy\u0142o w konferencjach, warsztatach i pozosta\u0142ych wydarzeniach. \n\nZapraszamy do lektury podsumowania semestru.\n","source":"jom","title":"Tej jesieni prawdziwie poruszyli\u015bmy niebo i ziemi\u0119!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"766","original_introtext":"Dzi\u015b | <P align=justify><FONT size=2 face=Verdana><FONT size=2>Kolejny semestr projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" zako\u0144czy\u0142 si\u0119 wielkim sukcesem. Oko\u0142o 5 tys. os\u00f3b uczestniczy\u0142o w konferencjach, warsztatach i pozosta\u0142ych wydarzeniach. <BR><\/FONT><\/FONT><BR><br><P align=justify><FONT size=2 face=Verdana><FONT size=2>Zapraszamy do lektury podsumowania semestru.<\/FONT><\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}