{"content":"\n\n![images\/newsy\/spotkanie_informacyjne01.jpg](images\/newsy\/spotkanie_informacyjne01.jpg)Zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re chcia\u0142yby do nas do\u0142\u0105czy\u0107 na spotkanie informacyjne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 **13 listopada (\u015broda) o godzinie 20.10** na kampusie UW, sala 107 w budynku Starego BUWu.\n\r\n\n**Zapraszamy student\u00f3w wszystkich lat studi\u00f3w i wszystkich uczelni!**\n\r\n\nNie zwlekajcie, przyjd\u017acie i zacznijcie dzia\u0142a\u0107 razem z Nami!:-)\n","source":"jom","title":"Kolejne spotkanie informacyjne","publish_down":"2013-11-14 17:04:25","created":"2013-11-07 16:04:32","id":"5324","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/spotkanie_informacyjne01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"169\" style=\"float: left; border: 0; margin: 10px;\" \/>Zapraszamy wszystkie osoby, kt\u00f3re chcia\u0142yby do nas do\u0142\u0105czy\u0107 na spotkanie informacyjne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <strong>13 listopada (\u015broda) o godzinie 20.10<\/strong> na kampusie UW, sala 107 w budynku Starego BUWu.<\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em;\">Zapraszamy student\u00f3w wszystkich lat studi\u00f3w i wszystkich uczelni!<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">Nie zwlekajcie, przyjd\u017acie i zacznijcie dzia\u0142a\u0107 razem z Nami!:-)<\/span><\/p>","original_fulltext":""}