{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg](images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg)Wiele os\u00f3b pyta si\u0119 nas o nagranie z wyst\u0105pienia **ks. prof. Waldemara Chrostowskiego** - \"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\", wyg\u0142oszone w ramach projektu \"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"\n(Warszawski Uniwersytet Medyczny, 21.04.2012)\nMamy dobr\u0105 inforamcj\u0119! Nagranie czeka na Was w dziale **Multimedia,** jak r\u00f3wnie\u017c na naszym kanale na YouTube.\n\nZAPRASZAMY do wys\u0142uchania!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg](images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg)Wiele os\u00f3b pyta si\u0119 nas o nagranie z wyst\u0105pienia **ks. prof. Waldemara Chrostowskiego** - \"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\", wyg\u0142oszone w ramach projektu \"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"\n(Warszawski Uniwersytet Medyczny, 21.04.2012)\n\r\n\nMamy dobr\u0105 inforamcj\u0119! Nagranie czeka na Was w dziale **Multimedia,** jak r\u00f3wnie\u017c na naszym kanale na YouTube.\n\r\nZAPRASZAMY do wys\u0142uchania!\n\n-->","source":"jos","title":"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie - ks. prof. Waldemar Chrostowski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-05-12 19:28:59","id":"1105","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" src=\"images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg\" \/>Wiele os\u00f3b pyta si\u0119 nas o nagranie z wyst\u0105pienia <strong>ks. prof. Waldemara Chrostowskiego<\/strong> - \"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\", wyg\u0142oszone w ramach projektu \"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"<br \/>(Warszawski Uniwersytet Medyczny, 21.04.2012)<\/p>\r\n<p>Mamy dobr\u0105 inforamcj\u0119! Nagranie czeka na Was w dziale <strong>Multimedia,<\/strong> jak r\u00f3wnie\u017c na naszym kanale na YouTube.<\/p>\r\n<p><br \/>ZAPRASZAMY do wys\u0142uchania!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg](images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg)Wiele os\u00f3b pyta si\u0119 nas o nagranie z wyst\u0105pienia **ks. prof. Waldemara Chrostowskiego** - \"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\", wyg\u0142oszone w ramach projektu \"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"\n(Warszawski Uniwersytet Medyczny, 21.04.2012)\nMamy dobr\u0105 inforamcj\u0119! Nagranie czeka na Was w dziale **Multimedia,** jak r\u00f3wnie\u017c na naszym kanale na YouTube.\n\nZAPRASZAMY do wys\u0142uchania!\n","source":"jom","title":"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie - ks. prof. Waldemar Chrostowski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1105","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" src=\"images\/stories\/2012\/chrystus - pasja.jpg\" \/>Wiele os\u00f3b pyta si\u0119 nas o nagranie z wyst\u0105pienia <strong>ks. prof. Waldemara Chrostowskiego<\/strong> - \"W Jego ranach jest nasze uzdrowienie\", wyg\u0142oszone w ramach projektu \"Jeste\u015b Moj\u0105 PASJ\u0104, cz\u0142owieku - czyli o tajemnicy Eucharystii\"<br \/>(Warszawski Uniwersytet Medyczny, 21.04.2012)<\/p>\n<p>Mamy dobr\u0105 inforamcj\u0119! Nagranie czeka na Was w dziale <strong>Multimedia,<\/strong> jak r\u00f3wnie\u017c na naszym kanale na YouTube.<\/p>\n<p><br \/>ZAPRASZAMY do wys\u0142uchania!<\/p>","original_fulltext":""}}