{"content":"4 grudnia 2005, godz.16:00 | Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 po Mszy \u015aw. O godz. 16:00 w Dominika\u0144skim O\u015brodku Rodziny przy klasztorze Dominika\u0144skim na (ul.Freta) odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie integracyjne.[br]Okazj\u0105 - powr\u00f3t z pierwszych w historii Soli Deo rekolekcji wyjazdowych oddzielnych dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, a przez to mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 \"na gor\u0105co\" do\u015bwiadczeniami z wyjazdu i szansa na spotkanie w gronie znajomych.[br][u]Msza \u015aw. jest Msz\u0105 ko\u0144cz\u0105c\u0105 rekolekcje wyjazdowe.[\/u][br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 grudnia 2005, godz.16:00 | Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 po Mszy \u015aw. O godz. 16:00 w Dominika\u0144skim O\u015brodku Rodziny przy klasztorze Dominika\u0144skim na (ul.Freta) odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie integracyjne.[br]Okazj\u0105 - powr\u00f3t z pierwszych w historii Soli Deo rekolekcji wyjazdowych oddzielnych dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, a przez to mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 \"na gor\u0105co\" do\u015bwiadczeniami z wyjazdu i szansa na spotkanie w gronie znajomych.[br][u]Msza \u015aw. jest Msz\u0105 ko\u0144cz\u0105c\u0105 rekolekcje wyjazdowe.[\/u][br]\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie Integracyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-12-01 21:09:51","id":"288","original_introtext":"4 grudnia 2005, godz.16:00 | Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 po Mszy \u015aw. O godz. 16:00 w Dominika\u0144skim O\u015brodku Rodziny przy klasztorze Dominika\u0144skim na (ul.Freta) odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie integracyjne.[br]Okazj\u0105 - powr\u00f3t z pierwszych w historii Soli Deo rekolekcji wyjazdowych oddzielnych dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, a przez to mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 \\&quot;na gor\u0105co\\&quot; do\u015bwiadczeniami z wyjazdu i szansa na spotkanie w gronie znajomych.[br][u]Msza \u015aw. jest Msz\u0105 ko\u0144cz\u0105c\u0105 rekolekcje wyjazdowe.[\/u][br]","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia 2005, godz.16:00","after-2013-move":{"content":"4 grudnia 2005, godz.16:00 | Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 po Mszy \u015aw. O godz. 16:00 w Dominika\u0144skim O\u015brodku Rodziny przy klasztorze Dominika\u0144skim na (ul.Freta) odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie integracyjne.[br]Okazj\u0105 - powr\u00f3t z pierwszych w historii Soli Deo rekolekcji wyjazdowych oddzielnych dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, a przez to mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 \"na gor\u0105co\" do\u015bwiadczeniami z wyjazdu i szansa na spotkanie w gronie znajomych.[br][u]Msza \u015aw. jest Msz\u0105 ko\u0144cz\u0105c\u0105 rekolekcje wyjazdowe.[\/u][br]","source":"jom","title":"Spotkanie Integracyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"288","original_introtext":"4 grudnia 2005, godz.16:00 | Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 po Mszy \u015aw. O godz. 16:00 w Dominika\u0144skim O\u015brodku Rodziny przy klasztorze Dominika\u0144skim na (ul.Freta) odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie integracyjne.[br]Okazj\u0105 - powr\u00f3t z pierwszych w historii Soli Deo rekolekcji wyjazdowych oddzielnych dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn, a przez to mo\u017cliwo\u015b\u0107 podzielenia si\u0119 \\&quot;na gor\u0105co\\&quot; do\u015bwiadczeniami z wyjazdu i szansa na spotkanie w gronie znajomych.[br][u]Msza \u015aw. jest Msz\u0105 ko\u0144cz\u0105c\u0105 rekolekcje wyjazdowe.[\/u][br]","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia 2005, godz.16:00"}}