{"content":"22 czerca 2007 godz. 18,30 | Gor\u0105co zapraszamy na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo. \nNajblizszy Pi\u0105tek, 22.06, godz.18.30,\nko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Szczepana przy ul. Narbutta (tam gdzie ostatnio by\u0142a Msza)\n\nW pi\u0105tek wiecz\u00f3r chyba wszyscy b\u0119dziemy mogli sobie zrobi\u0107 odpoczynek od nauki ;) To jedno z naszych ostatnich spotka\u0144 przed wakacjami, dlatego warto przyj\u015b\u0107 i zobaczyc sie ze znajomymi zanim sie\nporozje\u017cd\u017camy! Tym bardziej, \u017ce to Msza i okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy! :)\n","source":"jom","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo 20","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"512","original_introtext":"22 czerca 2007 godz. 18,30 | Gor\u0105co zapraszamy na Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 Soli Deo. <BR>Najblizszy Pi\u0105tek, 22.06, godz.18.30,<BR>ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Szczepana przy ul. Narbutta (tam gdzie ostatnio by\u0142a Msza)<BR><BR>W pi\u0105tek wiecz\u00f3r chyba wszyscy b\u0119dziemy mogli sobie zrobi\u0107 odpoczynek od nauki ;) To jedno z naszych ostatnich spotka\u0144 przed wakacjami, dlatego warto przyj\u015b\u0107 i zobaczyc sie ze znajomymi zanim sie<BR>porozje\u017cd\u017camy! Tym bardziej, \u017ce to Msza i okazja do wsp\u00f3lnej modlitwy! :)<BR>","original_fulltext":"","text-date":"22 czerca 2007 godz. 18,30"}