{"content":"\n25 listopada 2006 roku, jeszcze na Akademii Medycznej, odby\u0142a si\u0119 konferencja pod patronatem Ministra Zdrowia prof. Zbigniewa Religi pt. \"**Antykoncepcja - czy wiesz ju\u017c wszystko?**\" Poni\u017cej cz\u0119\u015b\u0107 wyst\u0105pie\u0144 prelegent\u00f3w:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/antykoncepcja{\/music}\n","source":"jos","title":"Konferencja o antykoncepcji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:39:52","id":"152","original_introtext":"<p>25 listopada 2006 roku, jeszcze na Akademii Medycznej, odby\u0142a si\u0119 konferencja pod patronatem Ministra Zdrowia prof. Zbigniewa Religi pt. \"<strong>Antykoncepcja - czy wiesz ju\u017c wszystko?<\/strong>\" Poni\u017cej cz\u0119\u015b\u0107 wyst\u0105pie\u0144 prelegent\u00f3w:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/antykoncepcja{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}