{"content":"24 kwietnia 2008 | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety pt. Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie. \n\nNaszymi go\u015bci b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo  Marta i Adam Koprowscy (ma\u0142\u017ce\u0144stwo z wielolotenim sta\u017cem, prowadz\u0105cy skupienia dla narzeczonych). Zapraszamy 24 kwietnia (czwartek) na godz. 20:00 do sal DA D\u0105b. \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 kwietnia 2008 | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety pt. Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie. \n\r\n\n\r\nNaszymi go\u015bci b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo  Marta i Adam Koprowscy (ma\u0142\u017ce\u0144stwo z wielolotenim sta\u017cem, prowadz\u0105cy skupienia dla narzeczonych). Zapraszamy 24 kwietnia (czwartek) na godz. 20:00 do sal DA D\u0105b. \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"D\u0104B: Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-04-18 22:42:24","id":"617","original_introtext":"24 kwietnia 2008 | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety pt. <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie<\/span>. <br>\r\n<br>\r\nNaszymi go\u015bci b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo  <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Marta i Adam Koprowscy<\/span> <\/span>(ma\u0142\u017ce\u0144stwo z wielolotenim sta\u017cem, prowadz\u0105cy skupienia dla narzeczonych). Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">24 kwietnia<\/span> (czwartek) na godz. 20:00 do sal DA D\u0105b. <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"24 kwietnia 2008","after-2013-move":{"content":"24 kwietnia 2008 | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety pt. Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie. \n\nNaszymi go\u015bci b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo  Marta i Adam Koprowscy (ma\u0142\u017ce\u0144stwo z wielolotenim sta\u017cem, prowadz\u0105cy skupienia dla narzeczonych). Zapraszamy 24 kwietnia (czwartek) na godz. 20:00 do sal DA D\u0105b. \n\n         \n","source":"jom","title":"D\u0104B: Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"617","original_introtext":"24 kwietnia 2008 | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza na kolejne spotkanie z cyklu Duchowo\u015b\u0107 M\u0119\u017cczyzny i Kobiety pt. <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">Wzajemne uzale\u017cnienie czy oddanie<\/span>. <br>\n<br>\nNaszymi go\u015bci b\u0119d\u0105 Pa\u0144stwo  <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\\\\\&quot;\\&quot;\" \\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&\nquot;\">Marta i Adam Koprowscy<\/span> <\/span>(ma\u0142\u017ce\u0144stwo z wielolotenim sta\u017cem, prowadz\u0105cy skupienia dla narzeczonych). Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\" bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">24 kwietnia<\/span> (czwartek) na godz. 20:00 do sal DA D\u0105b. <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"24 kwietnia 2008"}}