{"content":"5 lutego 2009 | \nZapraszamy na zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim!\n\nWyjazd odbywa si\u0119 w dniach 05.02 do 15.02.\n\n*Zapisy prosimy kierowa\u0107 na adres: sf.solideo@gmail.com*\n\nZapraszamy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo! Zapewniamy wypoczynek w 100%, bardzo dobrze sp\u0119dzony czas w \u015bwietnym towarzystwie :)\n\nPrzeczytajcie szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 lutego 2009 | \nZapraszamy na zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim!\n\nWyjazd odbywa si\u0119 w dniach 05.02 do 15.02.\n\n*Zapisy prosimy kierowa\u0107 na adres: sf.solideo@gmail.com*\n\nZapraszamy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo! Zapewniamy wypoczynek w 100%, bardzo dobrze sp\u0119dzony czas w \u015bwietnym towarzystwie :)\n\nPrzeczytajcie szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu!\n\r\n                  \n-->","source":"jos","title":"Ferie 2009 - Zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-01-17 10:25:48","id":"699","original_introtext":"5 lutego 2009 | <p>Zapraszamy na zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim!<\/p><p>Wyjazd odbywa si\u0119 w dniach 05.02 do 15.02.<\/p><p><font size=\"2\"><u>Zapisy prosimy kierowa\u0107 na adres: sf.solideo@gmail.com<\/u><\/font><\/p><p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo! Zapewniamy wypoczynek w 100%, bardzo dobrze sp\u0119dzony czas w \u015bwietnym towarzystwie :)<\/p><p>Przeczytajcie szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu!<br>\r\n                  ","original_fulltext":"","text-date":"5 lutego 2009","after-2013-move":{"content":"5 lutego 2009 | \nZapraszamy na zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim!\n\nWyjazd odbywa si\u0119 w dniach 05.02 do 15.02.\n\n*Zapisy prosimy kierowa\u0107 na adres: sf.solideo@gmail.com*\n\nZapraszamy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo! Zapewniamy wypoczynek w 100%, bardzo dobrze sp\u0119dzony czas w \u015bwietnym towarzystwie :)\n\nPrzeczytajcie szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu!\n","source":"jom","title":"Ferie 2009 - Zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"699","original_introtext":"5 lutego 2009 | <p>Zapraszamy na zimowy ob\u00f3z w\u0119drowny w Beskidzie Niskim!<\/p><p>Wyjazd odbywa si\u0119 w dniach 05.02 do 15.02.<\/p><p><font size=\"2\"><u>Zapisy prosimy kierowa\u0107 na adres: sf.solideo@gmail.com<\/u><\/font><\/p><p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w Soli Deo! Zapewniamy wypoczynek w 100%, bardzo dobrze sp\u0119dzony czas w \u015bwietnym towarzystwie :)<\/p><p>Przeczytajcie szczeg\u00f3\u0142y wyjazdu!<br>","original_fulltext":"","text-date":"5 lutego 2009"}}