{"content":"dzi\u015b | Je\u015bli chcial(a)by\u015b zrobi\u0107 co\u015b dobrego dla innych, pozna\u0107 warto\u015bciowych ludzi ze swojej uczelni to zachecamy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy serwis [b]\"POM\u00d3\u017b NAM \" [\/b]w ktorym prezentujemy projekty, przy organizacji kt\u00f3rych m\u00f3g\u0142(a)by\u015b nas wspom\u00f3c. ","source":"jos","title":"POM\u00d3\u017b NAM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-09-29 23:09:50","id":"380","original_introtext":"dzi\u015b | Je\u015bli chcial(a)by\u015b zrobi\u0107 co\u015b dobrego dla innych, pozna\u0107 warto\u015bciowych ludzi ze swojej uczelni to zachecamy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy serwis [b]&quot;POM\u00d3\u017b NAM &quot; [\/b]w ktorym prezentujemy projekty, przy organizacji kt\u00f3rych m\u00f3g\u0142(a)by\u015b nas wspom\u00f3c. ","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}