{"content":"To ju\u017c za nami... 3-5 marca | \u00a0\u00a0\u00a0 Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, jak zdobywa\u0107 olimpijskie z\u0142oto w codzienno\u015bci. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107\u00a0i zwyci\u0119\u017ca\u0107. Jako katolicy jeste\u015bmy do tego zobowi\u0105zani! \nRekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA pt. \"Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. Czy Ewangelia jest dla Zwyci\u0119zc\u00f3w?\" w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas \nks. Maciej Szeszko SDS. \n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ka\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 ok. 200 os\u00f3b.\nPrzes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, \ni\u017c zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca, lecz pokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! \n\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dzi\u0119kujemy ks. Maciejowi Szeszko SDS za tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas, by wcieli\u0107 je w \u017cycie. Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach \nASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 rekolekcje na innych uczelniach oraz rekolekcje weekendowe dla UW. \nNa wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. \n\nZwyci\u0119sko.\n\nAby obejrze\u0107 kilka zdj\u0119\u0107, kliknij na \"wi\u0119cej\":\n\n                                     ","source":"jos","title":"By\u0107 jak Justyna Kowalczyk - rekolekcje na UW zako\u0144czone","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-09 00:48:32","id":"893","original_introtext":"To ju\u017c za nami... 3-5 marca | <DIV style=\"font-family: Times New Roman;\" align=\"justify\"><FONT size=\"3\"><SPAN style=\"font-weight: bold;\">\u00a0\u00a0\u00a0 Rekolekcje na Uniwersytecie Warszawskim <\/SPAN>zosta\u0142y zako\u0144czone. S\u0142uchali\u015bmy o tym, jak zdobywa\u0107 olimpijskie z\u0142oto w codzienno\u015bci. Ju\u017c wiemy, \u017ce trzeba walczy\u0107\u00a0i zwyci\u0119\u017ca\u0107. Jako katolicy jeste\u015bmy do tego zobowi\u0105zani! <br>Rekolekcje organizowane we wsp\u00f3\u0142pracy z SKMA pt. <SPAN style=\"font-weight: bold;\">\"<SPAN style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Nagroda nieprzemijaj\u0105ca. Czy Ewangelia jest dla Zwyci\u0119zc\u00f3w?<\/SPAN>\" w dniach 3-5 marca wyg\u0142osi\u0142 dla nas <br>ks. Maciej Szeszko SDS. <\/SPAN><br><br>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ka\u017cdego dnia w rekolekcjach bra\u0142o udzia\u0142 ok.<SPAN style=\"font-weight: bold;\"> 200 os\u00f3b.<\/SPAN><br>Przes\u0142anie na pozosta\u0142e dni Wielkiego Postu m\u00f3wi o tym, <br>i\u017c zadaniem katolik\u00f3w nie jest szukanie cierpienia czy krzy\u017ca, lecz <SPAN style=\"font-weight: bold;\">pokonywanie siebie i wygrywanie \u017cycia<\/SPAN>. Warto o tym pami\u0119ta\u0107! <br><br>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dzi\u0119kujemy <SPAN style=\"font-weight: bold;\">ks. Maciejowi Szeszko SDS<\/SPAN> za tyle mocnych s\u0142\u00f3w. Teraz nadszed\u0142 czas, by wcieli\u0107 je w \u017cycie. Zapraszamy do udzia\u0142u w kolejnych wydarzeniach <br>ASK Soli Deo. Niebawem odb\u0119d\u0105 si\u0119 <SPAN style=\"font-weight: bold;\">rekolekcje na innych uczelniach<\/SPAN> oraz <SPAN style=\"font-weight: bold;\">rekolekcje weekendowe dla UW<\/SPAN>. <br>Na wygrywanie \u017cycia warto po\u015bwi\u0119ca\u0107 czas. <SPAN style=\"font-weight: bold;\"><br><br>Zwyci\u0119sko.<\/SPAN><br><br>Aby obejrze\u0107 kilka zdj\u0119\u0107, kliknij na \"wi\u0119cej\":<br><\/FONT><br> <\/DIV>                                    ","original_fulltext":"","text-date":"To ju\u017c za nami... 3-5 marca"}