{"content":"5 maja | \n**Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom** - Micha\u0142 i Urszula Piekara, wtorek 5 maja, godz 19.00, Aula im. Paszkiewicza, WUM, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5 \n\nSpotkanie z autorami \u015bwietnych ksi\u0105\u017cek o relacjach damsko-m\u0119skich nt:&nbsp;\ntw\u00f3rczo\u015bci w mi\u0142o\u015bci, dbania o zwi\u0105zek, romantyczno\u015bci, tego, o czym marzy On, a o czym Ona, r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy ch\u0142opakami i dziewczynami, tego jak si\u0119 rozumie\u0107 i dogadywa\u0107. \nSpotkanie przeznaczone nie tylko dla par, a dla wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby w przysz\u0142o\u015bci stworzy\u0107 udany zwi\u0105zek. \nZapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 maja | \n**Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom** - Micha\u0142 i Urszula Piekara, wtorek 5 maja, godz 19.00, Aula im. Paszkiewicza, WUM, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5 \n\nSpotkanie z autorami \u015bwietnych ksi\u0105\u017cek o relacjach damsko-m\u0119skich nt:&nbsp;\ntw\u00f3rczo\u015bci w mi\u0142o\u015bci, dbania o zwi\u0105zek, romantyczno\u015bci, tego, o czym marzy On, a o czym Ona, r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy ch\u0142opakami i dziewczynami, tego jak si\u0119 rozumie\u0107 i dogadywa\u0107. \nSpotkanie przeznaczone nie tylko dla par, a dla wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby w przysz\u0142o\u015bci stworzy\u0107 udany zwi\u0105zek. \nZapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-04-30 16:17:09","id":"651","original_introtext":"5 maja | <P><STRONG>Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom<\/STRONG> - Micha\u0142 i Urszula Piekara, wtorek 5 maja, godz 19.00, Aula im. Paszkiewicza, WUM, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5 <BR><BR>Spotkanie z autorami \u015bwietnych ksi\u0105\u017cek o relacjach damsko-m\u0119skich nt:&nbsp;<P>tw\u00f3rczo\u015bci w mi\u0142o\u015bci, dbania o zwi\u0105zek, romantyczno\u015bci, tego, o czym marzy On, a o czym Ona, r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy ch\u0142opakami i dziewczynami, tego jak si\u0119 rozumie\u0107 i dogadywa\u0107. <BR>Spotkanie przeznaczone nie tylko dla par, a dla wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby w przysz\u0142o\u015bci stworzy\u0107 udany zwi\u0105zek. <P>Zapraszamy!<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5 maja","after-2013-move":{"content":"5 maja | \n**Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom** - Micha\u0142 i Urszula Piekara, wtorek 5 maja, godz 19.00, Aula im. Paszkiewicza, WUM, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5 \n\nSpotkanie z autorami \u015bwietnych ksi\u0105\u017cek o relacjach damsko-m\u0119skich nt:&nbsp;\ntw\u00f3rczo\u015bci w mi\u0142o\u015bci, dbania o zwi\u0105zek, romantyczno\u015bci, tego, o czym marzy On, a o czym Ona, r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy ch\u0142opakami i dziewczynami, tego jak si\u0119 rozumie\u0107 i dogadywa\u0107. \nSpotkanie przeznaczone nie tylko dla par, a dla wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby w przysz\u0142o\u015bci stworzy\u0107 udany zwi\u0105zek. \nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"651","original_introtext":"5 maja | <P><STRONG>Tw\u00f3rcza mi\u0142o\u015b\u0107, czyli STOP nudziarzom<\/STRONG> - Micha\u0142 i Urszula Piekara, wtorek 5 maja, godz 19.00, Aula im. Paszkiewicza, WUM, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5 <BR><BR>Spotkanie z autorami \u015bwietnych ksi\u0105\u017cek o relacjach damsko-m\u0119skich nt:&nbsp;<P>tw\u00f3rczo\u015bci w mi\u0142o\u015bci, dbania o zwi\u0105zek, romantyczno\u015bci, tego, o czym marzy On, a o czym Ona, r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzy ch\u0142opakami i dziewczynami, tego jak si\u0119 rozumie\u0107 i dogadywa\u0107. <BR>Spotkanie przeznaczone nie tylko dla par, a dla wszystkich os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby w przysz\u0142o\u015bci stworzy\u0107 udany zwi\u0105zek. <P>Zapraszamy!<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5 maja"}}