{"content":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano | \nW Wielkim Po\u015bcie od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zapraszamy do **ko\u015bcio\u0142a akademickiego \u015bw. Anny na 6.00 rano na jutrzni\u0119**.\nJutrznia to poranna modlitwa Ko\u015bcio\u0142a z brewiarza - liturgii godzin przeznaczonej tak\u017ce dla \u015bwieckich.\n\n&nbsp;Cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zach\u0119cam do spotykania si\u0119 pod Wie\u017c\u0105 ju\u017c o **5.50**.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano | \nW Wielkim Po\u015bcie od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zapraszamy do **ko\u015bcio\u0142a akademickiego \u015bw. Anny na 6.00 rano na jutrzni\u0119**.\nJutrznia to poranna modlitwa Ko\u015bcio\u0142a z brewiarza - liturgii godzin przeznaczonej tak\u017ce dla \u015bwieckich.\n\n&nbsp;Cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zach\u0119cam do spotykania si\u0119 pod Wie\u017c\u0105 ju\u017c o **5.50**.\n\n-->","source":"jos","title":"Jutrznia w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-23 18:29:55","id":"875","original_introtext":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano | <p>W Wielkim Po\u015bcie od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zapraszamy do <STRONG>ko\u015bcio\u0142a akademickiego \u015bw. Anny na 6.00 rano na jutrzni\u0119<\/STRONG>.<br>Jutrznia to poranna modlitwa Ko\u015bcio\u0142a z brewiarza - liturgii godzin przeznaczonej tak\u017ce dla \u015bwieckich.<\/p><p>&nbsp;Cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zach\u0119cam do spotykania si\u0119 pod Wie\u017c\u0105 ju\u017c o <STRONG>5.50<\/STRONG>.<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano","after-2013-move":{"content":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano | \nW Wielkim Po\u015bcie od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zapraszamy do **ko\u015bcio\u0142a akademickiego \u015bw. Anny na 6.00 rano na jutrzni\u0119**.\nJutrznia to poranna modlitwa Ko\u015bcio\u0142a z brewiarza - liturgii godzin przeznaczonej tak\u017ce dla \u015bwieckich.\n\n&nbsp;Cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zach\u0119cam do spotykania si\u0119 pod Wie\u017c\u0105 ju\u017c o **5.50**.\n","source":"jom","title":"Jutrznia w ko\u015bciele akademickim \u015bw. Anny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"875","original_introtext":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano | <p>W Wielkim Po\u015bcie od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku zapraszamy do <STRONG>ko\u015bcio\u0142a akademickiego \u015bw. Anny na 6.00 rano na jutrzni\u0119<\/STRONG>.<br>Jutrznia to poranna modlitwa Ko\u015bcio\u0142a z brewiarza - liturgii godzin przeznaczonej tak\u017ce dla \u015bwieckich.<\/p><p>&nbsp;Cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w zach\u0119cam do spotykania si\u0119 pod Wie\u017c\u0105 ju\u017c o <STRONG>5.50<\/STRONG>.<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku o 6 rano"}}