{"content":"Dzi\u015b | \nSpecjalnie z okazji \u015awi\u0105t&nbsp;organizatorzy projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" przygotowali&nbsp;dla was ma\u0142y prezent.\n\nNa Youtube i stronie projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" znajdziecie nowe nagrania wideo i audio wybranych konferencji oraz zdj\u0119cia i relacje z medi\u00f3w.\n","source":"jom","title":"\u015awi\u0105teczny prezent od PNiZ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"767","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><BR><br><P>Specjalnie z okazji \u015awi\u0105t&nbsp;organizatorzy projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" przygotowali&nbsp;dla was ma\u0142y prezent.<br><P>Na Youtube i stronie projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\" znajdziecie nowe nagrania wideo i audio wybranych konferencji oraz zdj\u0119cia i relacje z medi\u00f3w.<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}