{"content":"dzi\u015b | W dziale [b]multimedia[\/b] umie\u015bcili\u015bmy [u]nagrania[\/u] wyst\u0105pnie\u0144 p. Jacka Pulikowskiego oraz o. Karola Meissnera, kt\u00f3rzy go\u015bcili niedawno na Uniwersytecie Warszawskim w ramach organizowanego przez Soli Deo cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci oraz kilka [u]fotografii[\/u] z tego wydarzenia:[br][br][li][link%x%NAGRANIA%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=multimedia&lang=pl][br][li][link%x%FOTOGRAFIE%index.php?ms1=galeria&lang=pl]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | W dziale [b]multimedia[\/b] umie\u015bcili\u015bmy [u]nagrania[\/u] wyst\u0105pnie\u0144 p. Jacka Pulikowskiego oraz o. Karola Meissnera, kt\u00f3rzy go\u015bcili niedawno na Uniwersytecie Warszawskim w ramach organizowanego przez Soli Deo cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci oraz kilka [u]fotografii[\/u] z tego wydarzenia:[br][br][li][link%x%NAGRANIA%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=multimedia&lang=pl][br][li][link%x%FOTOGRAFIE%index.php?ms1=galeria&lang=pl]\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na BIS","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-11-24 21:12:48","id":"422","original_introtext":"dzi\u015b | W dziale [b]multimedia[\/b] umie\u015bcili\u015bmy [u]nagrania[\/u] wyst\u0105pnie\u0144 p. Jacka Pulikowskiego oraz o. Karola Meissnera, kt\u00f3rzy go\u015bcili niedawno na Uniwersytecie Warszawskim w ramach organizowanego przez Soli Deo cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci oraz kilka [u]fotografii[\/u] z tego wydarzenia:[br][br][li][link%x%NAGRANIA%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=multimedia&lang=pl][br][li][link%x%FOTOGRAFIE%index.php?ms1=galeria&lang=pl]","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | W dziale [b]multimedia[\/b] umie\u015bcili\u015bmy [u]nagrania[\/u] wyst\u0105pnie\u0144 p. Jacka Pulikowskiego oraz o. Karola Meissnera, kt\u00f3rzy go\u015bcili niedawno na Uniwersytecie Warszawskim w ramach organizowanego przez Soli Deo cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci oraz kilka [u]fotografii[\/u] z tego wydarzenia:[br][br][li][link%x%NAGRANIA%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=multimedia&lang=pl][br][li][link%x%FOTOGRAFIE%index.php?ms1=galeria&lang=pl]","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci na BIS","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"422","original_introtext":"dzi\u015b | W dziale [b]multimedia[\/b] umie\u015bcili\u015bmy [u]nagrania[\/u] wyst\u0105pnie\u0144 p. Jacka Pulikowskiego oraz o. Karola Meissnera, kt\u00f3rzy go\u015bcili niedawno na Uniwersytecie Warszawskim w ramach organizowanego przez Soli Deo cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci oraz kilka [u]fotografii[\/u] z tego wydarzenia:[br][br][li][link%x%NAGRANIA%index.php?ms1=mainsite_info&ms2=multimedia&lang=pl][br][li][link%x%FOTOGRAFIE%index.php?ms1=galeria&lang=pl]","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}