{"content":"\n\n![images\/newsy\/stop_zabijaniu_dzieci09.jpg](images\/newsy\/stop_zabijaniu_dzieci09.jpg)Zapraszamy na cykl spotka\u0144 z **Kaj\u0105 Godek** z Fundacji Pro - prawo do \u017cycia, pe\u0142nomocnikiem komitetu inicjatywy ustawodawczej \u201eStop aborcji\u201d, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym roku zebra\u0142 ponad **400.000 podpis\u00f3w pod projektem ustawy** zakazuj\u0105cej aborcji eugenicznych. Sejm zdecydowa\u0142 w\u00f3wczas o wyrzuceniu obywatelskiego projektu do kosza. Na spotkaniach b\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 dlaczego i jak Fundacja Pro - prawo do \u017cycia kontynuuje dzia\u0142ania na rzecz ochrony \u017cycia dzieci pocz\u0119tych.\n\n Pierwsze spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 **26 marca** w sali 219 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej o godz. 19:00, kolejne **7 maja** o godz. 18.30 (aula II, budynek C, SGH)\n\nWi\u0119cej informacji na temat fundacji na www.stopaborcji.pl\n","source":"jom","title":"Stop zabijaniu dzieci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-03-26 22:08:51","id":"5375","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/stop_zabijaniu_dzieci09.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zapraszamy na cykl spotka\u0144 z <strong>Kaj\u0105 Godek<\/strong> z Fundacji Pro - prawo do \u017cycia, pe\u0142nomocnikiem komitetu inicjatywy ustawodawczej \u201eStop aborcji\u201d, kt\u00f3ry w ubieg\u0142ym roku zebra\u0142 ponad <strong>400.000 podpis\u00f3w pod projektem ustawy<\/strong> zakazuj\u0105cej aborcji eugenicznych. Sejm zdecydowa\u0142 w\u00f3wczas o wyrzuceniu obywatelskiego projektu do kosza. Na spotkaniach b\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 dlaczego i jak Fundacja Pro - prawo do \u017cycia kontynuuje dzia\u0142ania na rzecz ochrony \u017cycia dzieci pocz\u0119tych.<br \/><br \/> Pierwsze spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 <strong>26 marca<\/strong> w sali 219 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej o godz. 19:00, kolejne <strong>7 maja<\/strong> o godz. 18.30 (aula II, budynek C, SGH)<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji na temat fundacji na www.stopaborcji.pl<\/p>","original_fulltext":""}