{"content":"17 listopada, godz. 10.30 | \nZapraszamy na spotkanie: **\"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci w diagnostyce i leczeniu\",** kt\u00f3re poprowadzi dr Piotr Klimas (niedawno wr\u00f3ci\u0142 ze szkolenia prowadzonego przez Prof. Thomasa Hilgersa w Nebrasce, USA)&nbsp; \n**17 listopada (sobota), godz 10.30\nCentrum Dydaktyczne Akademii Medycznej\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 1 a\nsala 141 i 142**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17 listopada, godz. 10.30 | \nZapraszamy na spotkanie: **\"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci w diagnostyce i leczeniu\",** kt\u00f3re poprowadzi dr Piotr Klimas (niedawno wr\u00f3ci\u0142 ze szkolenia prowadzonego przez Prof. Thomasa Hilgersa w Nebrasce, USA)&nbsp; \n**17 listopada (sobota), godz 10.30\nCentrum Dydaktyczne Akademii Medycznej\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 1 a\nsala 141 i 142**\n\n-->","source":"jos","title":"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-11-12 20:31:46","id":"547","original_introtext":"17 listopada, godz. 10.30 | <P>Zapraszamy na spotkanie: <STRONG>\"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci w diagnostyce i leczeniu\",<\/STRONG> kt\u00f3re poprowadzi dr Piotr Klimas (niedawno wr\u00f3ci\u0142 ze szkolenia prowadzonego przez Prof. Thomasa Hilgersa w Nebrasce, USA)&nbsp; <P><STRONG>17 listopada (sobota), godz 10.30<BR>Centrum Dydaktyczne Akademii Medycznej<BR>ul. Ksi\u0119cia Trojdena 1 a<BR>sala 141 i 142<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada, godz. 10.30","after-2013-move":{"content":"17 listopada, godz. 10.30 | \nZapraszamy na spotkanie: **\"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci w diagnostyce i leczeniu\",** kt\u00f3re poprowadzi dr Piotr Klimas (niedawno wr\u00f3ci\u0142 ze szkolenia prowadzonego przez Prof. Thomasa Hilgersa w Nebrasce, USA)&nbsp; \n**17 listopada (sobota), godz 10.30\nCentrum Dydaktyczne Akademii Medycznej\nul. Ksi\u0119cia Trojdena 1 a\nsala 141 i 142**\n","source":"jom","title":"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"547","original_introtext":"17 listopada, godz. 10.30 | <P>Zapraszamy na spotkanie: <STRONG>\"NaPro technologia - wsp\u00f3\u0142granie z naturalnym cyklem p\u0142odno\u015bci w diagnostyce i leczeniu\",<\/STRONG> kt\u00f3re poprowadzi dr Piotr Klimas (niedawno wr\u00f3ci\u0142 ze szkolenia prowadzonego przez Prof. Thomasa Hilgersa w Nebrasce, USA)&nbsp; <P><STRONG>17 listopada (sobota), godz 10.30<BR>Centrum Dydaktyczne Akademii Medycznej<BR>ul. Ksi\u0119cia Trojdena 1 a<BR>sala 141 i 142<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"17 listopada, godz. 10.30"}}