{"content":"\n\n![images\/newsy\/a_ty_jak_przygotujesz_sie_do_swiat01.jpg](images\/newsy\/a_ty_jak_przygotujesz_sie_do_swiat01.jpg)Zamiast sp\u0119dza\u0107 kolejne godziny w kolejkach supermarket\u00f3w zapraszamy w ramach \u015bwi\u0105tecznych przygotowa\u0144 na dwie konferencje maj\u0105ce na celu pog\u0142\u0119bienie naszej wiedzy na temat liturgii oraz Pisma \u015awi\u0119tego.\n\r\n\n**\u201eO** ** co chodzi w Eucharystii\u201d**\u00a0-\u00a0 **o. prof. Jacek Salij** \u00a0(11.12)\n \n\n**\u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d -\u00a0** **Dr Barbara Strza\u0142kowska **(18.12)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**11.12.2013 **o godzinie **19.00 o. prof. Jacek Salij** \u2013 dominikanin, teolog i filozof, pisarz i publicysta, wyg\u0142osi konferencj\u0119 na temat element\u00f3w i symboliki liturgii Mszy \u015awi\u0119tej pt.**\u201d O co chodzi w Eucharystii\u201d**.\u00a0 Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w **auli A Audytorium Maximum na Kampusie Centralnym Uniwersytetu Warszawskiego.**\n\r\n\nDruga konferencja zaplanowana jest na **18.12.2013**, tak\u017ce **na godzin\u0119 19.00 w tej samej auli**.** Dr Barbara Strza\u0142kowska** \u2013 teolog biblista, sekretarz Stowarzyszenia Biblist\u00f3w Polskich w poprzedniej kadencji, przewodnik grup pielgrzymkowych po krajach biblijnych, opowie o sposobach czytania oraz interpretacji Pisma \u015awi\u0119tego. Tytu\u0142 spotkania to **\u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d**\n\r\n\nEucharystia i Pismo \u015awi\u0119te to fundamenty naszej wiary. Nie zwlekaj, poznaj je dog\u0142\u0119bnie by \u015bwiadomie i w pe\u0142ni z nich korzysta\u0107. Przyjd\u017a na spotkania, zadawaj pytania naszym ekspertom.\n\r\n\nZapraszamy!\n\n(mapk\u0119 jak trafi\u0107 do Audytorium Maximum mo\u017cna znale\u017a\u0107 w zak\u0142adce o nas-&gt;inne-&gt;mapki)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"A Ty jak przygotujesz si\u0119 do \u015awi\u0105t?","publish_down":"2013-12-19 12:37:08","created":"2013-12-06 11:35:39","id":"5344","original_introtext":"<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/a_ty_jak_przygotujesz_sie_do_swiat01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"170\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Zamiast sp\u0119dza\u0107 kolejne godziny w kolejkach supermarket\u00f3w zapraszamy w ramach \u015bwi\u0105tecznych przygotowa\u0144 na dwie konferencje maj\u0105ce na celu pog\u0142\u0119bienie naszej wiedzy na temat liturgii oraz Pisma \u015awi\u0119tego.<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify;\"><strong>\u201eO<\/strong> <strong style=\"line-height: 1.3em;\"> co chodzi w Eucharystii\u201d<\/strong>\u00a0-\u00a0 <strong style=\"line-height: 1.3em;\">o. prof. Jacek Salij<\/strong> \u00a0(11.12)<br \/> <br \/><br \/><strong>\u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d -\u00a0<\/strong> <strong>Dr Barbara Strza\u0142kowska <\/strong>(18.12)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\"><strong style=\"line-height: 1.3em;\">11.12.2013 <\/strong><span style=\"line-height: 1.3em;\">o godzinie <\/span><strong style=\"line-height: 1.3em;\">19.00 o. prof. Jacek Salij<\/strong><span style=\"line-height: 1.3em;\"> \u2013 dominikanin, teolog i filozof, pisarz i publicysta, wyg\u0142osi konferencj\u0119 na temat element\u00f3w i symboliki liturgii Mszy \u015awi\u0119tej pt.<\/span><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u201d O co chodzi w Eucharystii\u201d<\/strong><span style=\"line-height: 1.3em;\">.\u00a0 Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w <\/span><strong style=\"line-height: 1.3em;\">auli A Audytorium Maximum na Kampusie Centralnym Uniwersytetu Warszawskiego.<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">Druga konferencja zaplanowana jest na <strong>18.12.2013<\/strong>, tak\u017ce <strong>na godzin\u0119 19.00 w tej samej auli<\/strong>.<strong> Dr Barbara Strza\u0142kowska<\/strong> \u2013 teolog biblista, sekretarz Stowarzyszenia Biblist\u00f3w Polskich w poprzedniej kadencji, przewodnik grup pielgrzymkowych po krajach biblijnych, opowie o sposobach czytania oraz interpretacji Pisma \u015awi\u0119tego. Tytu\u0142 spotkania to <strong>\u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">Eucharystia i Pismo \u015awi\u0119te to fundamenty naszej wiary. Nie zwlekaj, poznaj je dog\u0142\u0119bnie by \u015bwiadomie i w pe\u0142ni z nich korzysta\u0107. Przyjd\u017a na spotkania, zadawaj pytania naszym ekspertom.<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">Zapraszamy!<br \/><br \/>(mapk\u0119 jak trafi\u0107 do Audytorium Maximum mo\u017cna znale\u017a\u0107 w zak\u0142adce o nas-&gt;inne-&gt;mapki)<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify; text-justify: inter-ideograph;\">\u00a0<\/p>"}