{"content":"\n\n![images\/strona\/promocyjna01.jpg](images\/strona\/promocyjna01.jpg)\n\r\n\nO wizerunek Stowarzyszenia, jego promocj\u0119 i promocj\u0119 organizowanych wydarze\u0144 dba sekcja promocyjna na czele z PR Stowarzyszenia. Tworz\u0105 j\u0105 PR poszczeg\u00f3lnych K\u00f3\u0142 Terenowych, ale zapraszamy r\u00f3wnie\u017c np. fotograf\u00f3w. Plakaty, ulotki, czy filmy jakie mo\u017cecie zobaczy\u0107 to nasza robota :-)\n\r\n\nSZEF: Dominika Meller (PR Soli Deo)\nkontakt: pr.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Sekcja promocyjna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:56:28","id":"5264","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\"><img src=\"images\/strona\/promocyjna01.jpg\" border=\"0\" width=\"560\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">O wizerunek Stowarzyszenia, jego promocj\u0119 i promocj\u0119 organizowanych wydarze\u0144 dba sekcja promocyjna na czele z PR Stowarzyszenia. Tworz\u0105 j\u0105 PR poszczeg\u00f3lnych K\u00f3\u0142 Terenowych, ale zapraszamy r\u00f3wnie\u017c np. fotograf\u00f3w. Plakaty, ulotki, czy filmy jakie mo\u017cecie zobaczy\u0107 to nasza robota :-)<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px;\">SZEF: Dominika Meller (PR Soli Deo)<\/span><br \/><span style=\"font-size: 12.16px;\">kontakt: <a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">pr.solideo@gmail.com<\/a><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}