{"content":"\n\n![images\/rekolekcje.jpg](images\/rekolekcje.jpg)Serdecznie zapraszamy na **rekolekcje** wielkopostne z SoliDeo!\nStartujemy:\n**\u015aroda**, 13.03.13, godz. 19:00, s. 306\n**Czwartek**, 14.03.13, godz. 19:00, s. 306, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do Sakramentu Spowiedzi \u015aw.\n**Pi\u0105tek**, 15.03.13, godz. 19:00, s. 306, Eucharystia\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\nG\u0142osi: **o. Krzysztof Konopka CSMA**\nPrzyjd\u017a, zapraszamy!\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/216465151829874\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/rekolekcje.jpg](images\/rekolekcje.jpg)Serdecznie zapraszamy na **rekolekcje** wielkopostne z SoliDeo!\n\r\n\nStartujemy:\n**\u015aroda**, 13.03.13, godz. 19:00, s. 306\n**Czwartek**, 14.03.13, godz. 19:00, s. 306, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do Sakramentu Spowiedzi \u015aw.\n**Pi\u0105tek**, 15.03.13, godz. 19:00, s. 306, Eucharystia\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\n\r\n\nG\u0142osi: **o. Krzysztof Konopka CSMA**\nPrzyjd\u017a, zapraszamy!\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/216465151829874\/)\n\n-->","source":"jos","title":"Wierz\u0119, mam nadziej\u0119, mi\u0142uj\u0119 \u2013 po co?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-10 21:39:10","id":"1173","original_introtext":"<p><img src=\"images\/rekolekcje.jpg\" height=\"103\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Serdecznie zapraszamy na <strong>rekolekcje<\/strong> wielkopostne z SoliDeo!<\/p>\r\n<p>Startujemy:<br \/><strong>\u015aroda<\/strong>, 13.03.13, godz. 19:00, s. 306<br \/><strong>Czwartek<\/strong>, 14.03.13, godz. 19:00, s. 306, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do Sakramentu Spowiedzi \u015aw.<br \/><strong>Pi\u0105tek<\/strong>, 15.03.13, godz. 19:00, s. 306, Eucharystia<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<\/p>\r\n<p>G\u0142osi: <strong>o. Krzysztof Konopka CSMA<\/strong><br \/>Przyjd\u017a, zapraszamy!<br \/><br \/>Wydarzenie na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/216465151829874\/\">Facebooku<\/a><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/rekolekcje.jpg](images\/rekolekcje.jpg)Serdecznie zapraszamy na **rekolekcje** wielkopostne z SoliDeo!\nStartujemy:\n**\u015aroda**, 13.03.13, godz. 19:00, s. 306\n**Czwartek**, 14.03.13, godz. 19:00, s. 306, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do Sakramentu Spowiedzi \u015aw.\n**Pi\u0105tek**, 15.03.13, godz. 19:00, s. 306, Eucharystia\nGmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej\nG\u0142osi: **o. Krzysztof Konopka CSMA**\nPrzyjd\u017a, zapraszamy!\n\nWydarzenie na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/216465151829874\/)\n","source":"jom","title":"Wierz\u0119, mam nadziej\u0119, mi\u0142uj\u0119 \u2013 po co?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1173","original_introtext":"<p><img src=\"images\/rekolekcje.jpg\" height=\"103\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Serdecznie zapraszamy na <strong>rekolekcje<\/strong> wielkopostne z SoliDeo!<\/p>\n<p>Startujemy:<br \/><strong>\u015aroda<\/strong>, 13.03.13, godz. 19:00, s. 306<br \/><strong>Czwartek<\/strong>, 14.03.13, godz. 19:00, s. 306, mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyst\u0105pienia do Sakramentu Spowiedzi \u015aw.<br \/><strong>Pi\u0105tek<\/strong>, 15.03.13, godz. 19:00, s. 306, Eucharystia<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej<\/p>\n<p>G\u0142osi: <strong>o. Krzysztof Konopka CSMA<\/strong><br \/>Przyjd\u017a, zapraszamy!<br \/><br \/>Wydarzenie na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/216465151829874\/\">Facebooku<\/a><\/p>","original_fulltext":""}}