{"content":"Dzi\u015b | \nJeste\u015bmy wolontariuszami Stowarzyszenia WIOSNA, kt\u00f3re od 10 lat organizuje m. in. akcj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 pod nazw\u0105 SZLACHETNA PACZKA\n\nAkcja powsta\u0142a z inicjatywy krakowskiego ksi\u0119dza Jacka Stryczka, kt\u00f3rego&nbsp;znamy jako inicjatora hapenning\u00f3w, jak np. konfesjona\u0142 przed Galeri\u0105 Krakowsk\u0105 czy chleb z popio\u0142em dla amator\u00f3w kebaba w \u015brod\u0119 popielcow\u0105. Ju\u017c jako m\u0142ody kleryk wraz z przyjaci\u00f3\u0142mi pomaga\u0142 biednym i potrzebuj\u0105cym. By\u0142 to pocz\u0105tek SZLACHETNEJ PACZKI.\n\n6 tysi\u0119cy wolontariuszy i 112 tysi\u0119cy darczy\u0144c\u00f3w pomog\u0142o 8 tysi\u0105com najbardziej potrzebuj\u0105cych rodzin w Polsce w ubieg\u0142ym roku. 8 tysi\u0119cy rodzin czyli kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy spe\u0142nionych marze\u0144 i potrzeb.\n\nKomu pomagamy?\n\n12% ludzi w Polsce \u017cyje poni\u017cej minimum socjalnego. To w\u0142a\u015bnie oni: chorzy&nbsp;i niepe\u0142nosprawni, rodziny wielodzietne, osoby starsze, samotne, osoby \u017cyj\u0105ce w biedzie niezawinionej, powodzianie i inni, kt\u00f3rzy w wyniku r\u00f3\u017cnych okoliczno\u015bci nagle stracili grunt pod nogami.\n\nObecnie jeste\u015bmy na etapie rekrutacji wolontariuszy wi\u0119c zale\u017cy nam, aby informacja dotar\u0142a do jak najwi\u0119kszej liczby os\u00f3b wra\u017cliwych na krzywd\u0119 drugiego cz\u0142owieka.\n\nAgnieszka Pie\u0144kos\nLider \nRejonu Legionowo\nTel: 798-540-650\nStowarzyszenie WIOSNA\nul. Starowi\u015blna 21\/3; 31-038 Krak\u00f3w798 540 650","source":"jom","title":"Poszukwani wolontariusze do Szlachetnej Paczki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"964","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Jeste\u015bmy wolontariuszami Stowarzyszenia WIOSNA, kt\u00f3re od 10 lat organizuje m. in. akcj\u0119 spo\u0142eczn\u0105 pod nazw\u0105 SZLACHETNA PACZKA<br><br>Akcja powsta\u0142a z inicjatywy krakowskiego ksi\u0119dza Jacka Stryczka, kt\u00f3rego<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">znamy jako inicjatora hapenning\u00f3w, jak np. konfesjona\u0142 przed Galeri\u0105 Krakowsk\u0105 czy chleb z popio\u0142em dla amator\u00f3w kebaba w \u015brod\u0119 popielcow\u0105. Ju\u017c jako m\u0142ody kleryk wraz z przyjaci\u00f3\u0142mi pomaga\u0142 biednym i potrzebuj\u0105cym. By\u0142 to pocz\u0105tek SZLACHETNEJ PACZKI.<br><br>6 tysi\u0119cy wolontariuszy i 112 tysi\u0119cy darczy\u0144c\u00f3w pomog\u0142o 8 tysi\u0105com<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"> najbardziej potrzebuj\u0105cych rodzin w Polsce w ubieg\u0142ym roku. 8 tysi\u0119cy rodzin czyli kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy spe\u0142nionych marze\u0144 i potrzeb.<br><br><\nspan style=\"font-weight: bold;\">Komu pomagamy?<\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>12% ludzi w Polsce \u017cyje poni\u017cej minimum socjalnego. To w\u0142a\u015bnie oni: chorzy<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">i niepe\u0142nosprawni, rodziny wielodzietne, osoby starsze, samotne, osoby \u017cyj\u0105ce w biedzie niezawinionej, powodzianie i inni, kt\u00f3rzy w wyniku r\u00f3\u017cnych okoliczno\u015bci nagle stracili grunt pod nogami.<br><br>Obecnie jeste\u015bmy na etapie rekrutacji wolontariuszy wi\u0119c zale\u017cy nam, aby<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"> informacja dotar\u0142a do jak najwi\u0119kszej liczby os\u00f3b wra\u017cliwych na krzywd\u0119 drugiego cz\u0142owieka.<br><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Agnieszka Pie\u0144kos<br>Lider \nRejonu Legionowo<span style=\"font-weight: bold;\"><br><\/span>Tel: 798-540-650<span style=\"font-weight: bold;\"><br><\/span>Stowarzyszenie WIOSNA<br>ul. Starowi\u015blna 21\/3; 31-038 Krak\u00f3w<\/font><span class=\"skype_pnh_print_container\">798 540 650<\/span><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}