{"content":"23 pa\u017adziernika 2006 | Zapraszamy na spotkania modlitewno-dyskusyjne[br]na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Spotkania b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek o godz 17.00 w sali 205 w budynku A (II pietro). [br][br]Na I spotkaniu (23 pazdziernika) przewidujemy prezentacje ASK Soli Deo.[br][br]Spotkania poprowadzi ojciec Jarek Kuffel, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z nami w ubieglym roku :)[br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23 pa\u017adziernika 2006 | Zapraszamy na spotkania modlitewno-dyskusyjne[br]na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Spotkania b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek o godz 17.00 w sali 205 w budynku A (II pietro). [br][br]Na I spotkaniu (23 pazdziernika) przewidujemy prezentacje ASK Soli Deo.[br][br]Spotkania poprowadzi ojciec Jarek Kuffel, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z nami w ubieglym roku :)[br]\n-->","source":"jos","title":"[APS] I spotkanie formacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-10-18 14:10:42","id":"398","original_introtext":"23 pa\u017adziernika 2006 | Zapraszamy na spotkania modlitewno-dyskusyjne[br]na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Spotkania b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek o godz 17.00 w sali 205 w budynku A (II pietro). [br][br]Na I spotkaniu (23 pazdziernika) przewidujemy prezentacje ASK Soli Deo.[br][br]Spotkania poprowadzi ojciec Jarek Kuffel, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z nami w ubieglym roku :)[br]","original_fulltext":"","text-date":"23 pa\u017adziernika 2006","after-2013-move":{"content":"23 pa\u017adziernika 2006 | Zapraszamy na spotkania modlitewno-dyskusyjne[br]na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Spotkania b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek o godz 17.00 w sali 205 w budynku A (II pietro). [br][br]Na I spotkaniu (23 pazdziernika) przewidujemy prezentacje ASK Soli Deo.[br][br]Spotkania poprowadzi ojciec Jarek Kuffel, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z nami w ubieglym roku :)[br]","source":"jom","title":"[APS] I spotkanie formacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"398","original_introtext":"23 pa\u017adziernika 2006 | Zapraszamy na spotkania modlitewno-dyskusyjne[br]na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Spotkania b\u0119d\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek o godz 17.00 w sali 205 w budynku A (II pietro). [br][br]Na I spotkaniu (23 pazdziernika) przewidujemy prezentacje ASK Soli Deo.[br][br]Spotkania poprowadzi ojciec Jarek Kuffel, kt\u00f3ry wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z nami w ubieglym roku :)[br]","original_fulltext":"","text-date":"23 pa\u017adziernika 2006"}}