{"content":"\nO tym, czym jest Soli Deo, co jest ich skarbem i jakimi warto\u015bciami chc\u0105 kierowa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu w audycji \"**W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a**\" 15 marca 2011 roku opowiadali: Magdalena Korzekwa (by\u0142a prezes ko\u0142a terenowego na UW), Joanna Kuzia (szef Sekcji Formacyjnej) i Micha\u0142 Grodzki (prezes Stowarzyszenia):\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}\/mp3\/audycje_Radio_Warszawa{\/music}\n","source":"jos","title":"Radio Warszawa - \"W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-30 22:18:46","id":"113","original_introtext":"<p>O tym, czym jest Soli Deo, co jest ich skarbem i jakimi warto\u015bciami chc\u0105 kierowa\u0107 si\u0119 w \u017cyciu w audycji \"<strong>W\u0119dr\u00f3wka do \u017ar\u00f3d\u0142a<\/strong>\" 15 marca 2011 roku opowiadali: Magdalena Korzekwa (by\u0142a prezes ko\u0142a terenowego na UW), Joanna Kuzia (szef Sekcji Formacyjnej) i Micha\u0142 Grodzki (prezes Stowarzyszenia):<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}\/mp3\/audycje_Radio_Warszawa{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}