{"content":"5 - 8 marca  | \nCzy jestem w stanie...\n\nCzy jestem w stanie\nz rado\u015bci z Twojego\nzmartwychwstania\nporzuci\u0107 moje troski,\njak Piotr porzuci\u0142\nswoj\u0105 \u0142\u00f3d\u017a ryback\u0105 ?...\n\nI czy jestem w stanie\nz entuzjazmu z Twojej obecno\u015bci\nbiec przez moj\u0105 codzienno\u015b\u0107,\njak Piotr bieg\u0142 przez p\u0142ytk\u0105 wod\u0119 ?...\nKiedy\u015b Ci\u0119 rozpoznam\ni pojm\u0119 Twoj\u0105 niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107...\n\nZapraszamy Ci\u0119 na wielkopostne dni skupienia o temacie: \"M\u00f3j kolejny Wielki Post...\" do Zgromadzenia Si\u00f3str Franciszkanek S\u0142u\u017cebnic Krzy\u017ca do Lasek pod Warszaw\u0105!\nPoprowadz\u0105 je kochana franciszkanka s. Maristella i ks. Andrzej Ga\u0142ka (rektor ko\u015bcio\u0142a na ul. Piwnej w Wa-wie, ma do\u015bwiadczenie z m\u0142odymi z KIK-u :))\n\n&nbsp;\n\nKiedy? **5- 7 marca** **(zaczynamy w pi\u0105t\u0119k o g. 18.00, a ko\u0144czymy w niedziel\u0119 po obiedzie)\n**Gdzie? **Laski pod Wa-w\u0105\n**Ile? dobrowolna ofiara za ca\u0142y pobyt z wy\u017cywieniem\n\n*Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 ze sob\u0105 \u015bpiw\u00f3r!\n\nZapisy trwaj\u0105 do 26 lutego. Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.\n\n* mejlowo: jo_anna_kuzia@wp.pl w temacie \"DNI SKUPIENIA W LASKACH\" (imi\u0119, nazwisko, data urodzenia, rok i kierunek studi\u00f3w)\n\nZatrzymaj si\u0119 cho\u0107 na chwilk\u0119 w Wielkim Po\u015bcie i pos\u0142uchaj, co ma Ci do powiedzenia Pan B\u00f3g! :)\n\nZapraszamy Ci\u0119 gor\u0105co! \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 - 8 marca  | \nCzy jestem w stanie...\n\nCzy jestem w stanie\nz rado\u015bci z Twojego\nzmartwychwstania\nporzuci\u0107 moje troski,\njak Piotr porzuci\u0142\nswoj\u0105 \u0142\u00f3d\u017a ryback\u0105 ?...\n\nI czy jestem w stanie\nz entuzjazmu z Twojej obecno\u015bci\nbiec przez moj\u0105 codzienno\u015b\u0107,\njak Piotr bieg\u0142 przez p\u0142ytk\u0105 wod\u0119 ?...\nKiedy\u015b Ci\u0119 rozpoznam\ni pojm\u0119 Twoj\u0105 niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107...\n\nZapraszamy Ci\u0119 na wielkopostne dni skupienia o temacie: \"M\u00f3j kolejny Wielki Post...\" do Zgromadzenia Si\u00f3str Franciszkanek S\u0142u\u017cebnic Krzy\u017ca do Lasek pod Warszaw\u0105!\nPoprowadz\u0105 je kochana franciszkanka s. Maristella i ks. Andrzej Ga\u0142ka (rektor ko\u015bcio\u0142a na ul. Piwnej w Wa-wie, ma do\u015bwiadczenie z m\u0142odymi z KIK-u :))\n\n&nbsp;\n\nKiedy? **5- 7 marca** **(zaczynamy w pi\u0105t\u0119k o g. 18.00, a ko\u0144czymy w niedziel\u0119 po obiedzie)\n**Gdzie? **Laski pod Wa-w\u0105\n**Ile? dobrowolna ofiara za ca\u0142y pobyt z wy\u017cywieniem\n\n*Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 ze sob\u0105 \u015bpiw\u00f3r!\n\nZapisy trwaj\u0105 do 26 lutego. Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.\n\n* mejlowo: jo_anna_kuzia@wp.pl w temacie \"DNI SKUPIENIA W LASKACH\" (imi\u0119, nazwisko, data urodzenia, rok i kierunek studi\u00f3w)\n\nZatrzymaj si\u0119 cho\u0107 na chwilk\u0119 w Wielkim Po\u015bcie i pos\u0142uchaj, co ma Ci do powiedzenia Pan B\u00f3g! :)\n\nZapraszamy Ci\u0119 gor\u0105co! \n\n-->","source":"jos","title":"Dni skupienia w Laskach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-18 20:22:58","id":"828","original_introtext":"5 - 8 marca  | <p>Czy jestem w stanie...<\/p><p>Czy jestem w stanie<br>z rado\u015bci z Twojego<br>zmartwychwstania<br>porzuci\u0107 moje troski,<br>jak Piotr porzuci\u0142<br>swoj\u0105 \u0142\u00f3d\u017a ryback\u0105 ?...<\/p><p>I czy jestem w stanie<br>z entuzjazmu z Twojej obecno\u015bci<br>biec przez moj\u0105 codzienno\u015b\u0107,<br>jak Piotr bieg\u0142 przez p\u0142ytk\u0105 wod\u0119 ?...<br>Kiedy\u015b Ci\u0119 rozpoznam<br>i pojm\u0119 Twoj\u0105 niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107...<\/p><p>Zapraszamy Ci\u0119 na wielkopostne dni skupienia o temacie: \"M\u00f3j kolejny Wielki Post...\" do Zgromadzenia Si\u00f3str Franciszkanek S\u0142u\u017cebnic Krzy\u017ca do Lasek pod Warszaw\u0105!<br>Poprowadz\u0105 je kochana franciszkanka s. Maristella i ks. Andrzej Ga\u0142ka (rektor ko\u015bcio\u0142a na ul. Piwnej w Wa-wie, ma do\u015bwiadczenie z m\u0142odymi z KIK-u :))<\/p><p>&nbsp;<\/p><p>Kiedy? <STRONG>5- 7 marca<\/STRONG> <STRONG>(zaczynamy w pi\u0105t\u0119k o g. 18.00, a ko\u0144czymy w niedziel\u0119 po obiedzie)<br><\/STRONG>Gdzie? <STRONG>Laski pod Wa-w\u0105<br><\/STRONG>Ile? dobrowolna ofiara za ca\u0142y pobyt z wy\u017cywieniem<\/p><p>*Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 ze sob\u0105 \u015bpiw\u00f3r!<\/p><p>Zapisy trwaj\u0105 do 26 lutego. Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.<\/p><p>* mejlowo: <A href=\"mailto:jo_anna_kuzia@wp.pl\">jo_anna_kuzia@wp.pl<\/A> w temacie \"DNI SKUPIENIA W LASKACH\" (imi\u0119, nazwisko, data urodzenia, rok i kierunek studi\u00f3w)<\/p><p>Zatrzymaj si\u0119 cho\u0107 na chwilk\u0119 w Wielkim Po\u015bcie i pos\u0142uchaj, co ma Ci do powiedzenia Pan B\u00f3g! :)<\/p><p>Zapraszamy Ci\u0119 gor\u0105co! <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"5 - 8 marca","after-2013-move":{"content":"5 - 8 marca  | \nCzy jestem w stanie...\n\nCzy jestem w stanie\nz rado\u015bci z Twojego\nzmartwychwstania\nporzuci\u0107 moje troski,\njak Piotr porzuci\u0142\nswoj\u0105 \u0142\u00f3d\u017a ryback\u0105 ?...\n\nI czy jestem w stanie\nz entuzjazmu z Twojej obecno\u015bci\nbiec przez moj\u0105 codzienno\u015b\u0107,\njak Piotr bieg\u0142 przez p\u0142ytk\u0105 wod\u0119 ?...\nKiedy\u015b Ci\u0119 rozpoznam\ni pojm\u0119 Twoj\u0105 niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107...\n\nZapraszamy Ci\u0119 na wielkopostne dni skupienia o temacie: \"M\u00f3j kolejny Wielki Post...\" do Zgromadzenia Si\u00f3str Franciszkanek S\u0142u\u017cebnic Krzy\u017ca do Lasek pod Warszaw\u0105!\nPoprowadz\u0105 je kochana franciszkanka s. Maristella i ks. Andrzej Ga\u0142ka (rektor ko\u015bcio\u0142a na ul. Piwnej w Wa-wie, ma do\u015bwiadczenie z m\u0142odymi z KIK-u :))\n\n&nbsp;\n\nKiedy? **5- 7 marca** **(zaczynamy w pi\u0105t\u0119k o g. 18.00, a ko\u0144czymy w niedziel\u0119 po obiedzie)\n**Gdzie? **Laski pod Wa-w\u0105\n**Ile? dobrowolna ofiara za ca\u0142y pobyt z wy\u017cywieniem\n\n*Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 ze sob\u0105 \u015bpiw\u00f3r!\n\nZapisy trwaj\u0105 do 26 lutego. Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.\n\n* mejlowo: jo_anna_kuzia@wp.pl w temacie \"DNI SKUPIENIA W LASKACH\" (imi\u0119, nazwisko, data urodzenia, rok i kierunek studi\u00f3w)\n\nZatrzymaj si\u0119 cho\u0107 na chwilk\u0119 w Wielkim Po\u015bcie i pos\u0142uchaj, co ma Ci do powiedzenia Pan B\u00f3g! :)\n\nZapraszamy Ci\u0119 gor\u0105co! \n","source":"jom","title":"Dni skupienia w Laskach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"828","original_introtext":"5 - 8 marca  | <p>Czy jestem w stanie...<\/p><p>Czy jestem w stanie<br>z rado\u015bci z Twojego<br>zmartwychwstania<br>porzuci\u0107 moje troski,<br>jak Piotr porzuci\u0142<br>swoj\u0105 \u0142\u00f3d\u017a ryback\u0105 ?...<\/p><p>I czy jestem w stanie<br>z entuzjazmu z Twojej obecno\u015bci<br>biec przez moj\u0105 codzienno\u015b\u0107,<br>jak Piotr bieg\u0142 przez p\u0142ytk\u0105 wod\u0119 ?...<br>Kiedy\u015b Ci\u0119 rozpoznam<br>i pojm\u0119 Twoj\u0105 niesko\u0144czon\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107...<\/p><p>Zapraszamy Ci\u0119 na wielkopostne dni skupienia o temacie: \"M\u00f3j kolejny Wielki Post...\" do Zgromadzenia Si\u00f3str Franciszkanek S\u0142u\u017cebnic Krzy\u017ca do Lasek pod Warszaw\u0105!<br>Poprowadz\u0105 je kochana franciszkanka s. Maristella i ks. Andrzej Ga\u0142ka (rektor ko\u015bcio\u0142a na ul. Piwnej w Wa-wie, ma do\u015bwiadczenie z m\u0142odymi z KIK-u :))<\/p><p>&nbsp;<\/p><p>Kiedy? <STRONG>5- 7 marca<\/STRONG> <STRONG>(zaczynamy w pi\u0105t\u0119k o g. 18.00, a ko\u0144czymy w niedziel\u0119 po obiedzie)<\nbr><\/STRONG>Gdzie? <STRONG>Laski pod Wa-w\u0105<br><\/STRONG>Ile? dobrowolna ofiara za ca\u0142y pobyt z wy\u017cywieniem<\/p><p>*Nale\u017cy wzi\u0105\u0107 ze sob\u0105 \u015bpiw\u00f3r!<\/p><p>Zapisy trwaj\u0105 do 26 lutego. Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.<\/p><p>* mejlowo: <A href=\"mailto:jo_anna_kuzia@wp.pl\">jo_anna_kuzia@wp.pl<\/A> w temacie \"DNI SKUPIENIA W LASKACH\" (imi\u0119, nazwisko, data urodzenia, rok i kierunek studi\u00f3w)<\/p><p>Zatrzymaj si\u0119 cho\u0107 na chwilk\u0119 w Wielkim Po\u015bcie i pos\u0142uchaj, co ma Ci do powiedzenia Pan B\u00f3g! :)<\/p><p>Zapraszamy Ci\u0119 gor\u0105co! <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"5 - 8 marca"}}