{"content":"\n\n![images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg](images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg)\nSerdecznie zapraszamy na rekolekcje wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 na &nbsp;**Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej**. W naszych rozwa\u017caniach skupimy  si\u0119 na upgradzie cz\u0142owieka. Zapytasz w jaki spos\u00f3b? Przyjd\u017a i si\u0119  przekonaj! Czas ten wype\u0142ni nam s\u0142owo g\u0142oszone przez charyzmatycznego  **ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego**.\n**02.04. - 04.04.2012**** **\n\n<!--{{intro-break}}-->\n** &nbsp;**\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nPlan jazdy wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:\n\n02.04.  (poniedzia\u0142ek), godz. 19.00 \"Kolumbia - \u015bwiadectwo dla \u015bwiata\" pokaz  filmu, wraz z konferencj\u0105 autora, pana Dominika Tarczy\u0144skiego, sala 144\n\n03.04. (wtorek), godz. 19.00 \"Reset systemu. Samson\"&nbsp; konferencja ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego,  podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie udzielana Spowied\u017a \u015aw., sala 144\n\n04.04. (\u015broda), godz. 19.00 \"Zasilanie\" Eucharystia wraz z nauk\u0105 rekolekcyjn\u0105, sala 306\n\nPrzeka\u017c tym, kt\u00f3rzy jeszcze nie odbyli swoich rekolekcji!\nPrzyjd\u017a i zabierz ze sob\u0105 znajomych!!!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg](images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg)\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy na rekolekcje wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 na &nbsp;**Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej**. W naszych rozwa\u017caniach skupimy  si\u0119 na upgradzie cz\u0142owieka. Zapytasz w jaki spos\u00f3b? Przyjd\u017a i si\u0119  przekonaj! Czas ten wype\u0142ni nam s\u0142owo g\u0142oszone przez charyzmatycznego  **ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego**.\n\r\n\n**02.04. - 04.04.2012**** **\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n** &nbsp;**\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\nPlan jazdy wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:\n\n02.04.  (poniedzia\u0142ek), godz. 19.00 \"Kolumbia - \u015bwiadectwo dla \u015bwiata\" pokaz  filmu, wraz z konferencj\u0105 autora, pana Dominika Tarczy\u0144skiego, sala 144\n\n03.04. (wtorek), godz. 19.00 \"Reset systemu. Samson\"&nbsp; konferencja ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego,  podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie udzielana Spowied\u017a \u015aw., sala 144\n\n04.04. (\u015broda), godz. 19.00 \"Zasilanie\" Eucharystia wraz z nauk\u0105 rekolekcyjn\u0105, sala 306\n\nPrzeka\u017c tym, kt\u00f3rzy jeszcze nie odbyli swoich rekolekcji!\nPrzyjd\u017a i zabierz ze sob\u0105 znajomych!!!\n-->","source":"jos","title":"Cz\u0142owiek 2.0","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-26 15:10:58","id":"1085","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg\" height=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Serdecznie zapraszamy na rekolekcje wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 na &nbsp;<strong>Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej<\/strong>. W naszych rozwa\u017caniach skupimy  si\u0119 na upgradzie cz\u0142owieka. Zapytasz w jaki spos\u00f3b? Przyjd\u017a i si\u0119  przekonaj! Czas ten wype\u0142ni nam s\u0142owo g\u0142oszone przez charyzmatycznego  <strong>ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego<\/strong>.<\/p>\r\n<p><strong>02.04. - 04.04.2012<\/strong><strong> <\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<strong> &nbsp;<\/strong>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\nPlan jazdy wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:<br \/><br \/>02.04.  (poniedzia\u0142ek), godz. 19.00 \"Kolumbia - \u015bwiadectwo dla \u015bwiata\" pokaz  filmu, wraz z konferencj\u0105 autora, pana Dominika Tarczy\u0144skiego, sala 144<br \/><br \/>03.04. (wtorek), godz. 19.00 \"Reset systemu. Samson\"&nbsp; konferencja ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego,  podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie udzielana Spowied\u017a \u015aw., sala 144<br \/><br \/>04.04. (\u015broda), godz. 19.00 \"Zasilanie\" Eucharystia wraz z nauk\u0105 rekolekcyjn\u0105, sala 306<br \/><br \/>Przeka\u017c tym, kt\u00f3rzy jeszcze nie odbyli swoich rekolekcji!<br \/>Przyjd\u017a i zabierz ze sob\u0105 znajomych!!!","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg](images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg)\nSerdecznie zapraszamy na rekolekcje wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 na &nbsp;**Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej**. W naszych rozwa\u017caniach skupimy  si\u0119 na upgradzie cz\u0142owieka. Zapytasz w jaki spos\u00f3b? Przyjd\u017a i si\u0119  przekonaj! Czas ten wype\u0142ni nam s\u0142owo g\u0142oszone przez charyzmatycznego  **ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego**.\n**02.04. - 04.04.2012**** **\n\n<!--{{intro-break}}-->\n** &nbsp;**\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\nPlan jazdy wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:\n\n02.04.  (poniedzia\u0142ek), godz. 19.00 \"Kolumbia - \u015bwiadectwo dla \u015bwiata\" pokaz  filmu, wraz z konferencj\u0105 autora, pana Dominika Tarczy\u0144skiego, sala 144\n\n03.04. (wtorek), godz. 19.00 \"Reset systemu. Samson\"&nbsp; konferencja ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego,  podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie udzielana Spowied\u017a \u015aw., sala 144\n\n04.04. (\u015broda), godz. 19.00 \"Zasilanie\" Eucharystia wraz z nauk\u0105 rekolekcyjn\u0105, sala 306\n\nPrzeka\u017c tym, kt\u00f3rzy jeszcze nie odbyli swoich rekolekcji!\nPrzyjd\u017a i zabierz ze sob\u0105 znajomych!!!","source":"jom","title":"Cz\u0142owiek 2.0","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1085","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/czlowiek 2.0.jpg\" height=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Serdecznie zapraszamy na rekolekcje wielkopostne, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 na &nbsp;<strong>Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej<\/strong>. W naszych rozwa\u017caniach skupimy  si\u0119 na upgradzie cz\u0142owieka. Zapytasz w jaki spos\u00f3b? Przyjd\u017a i si\u0119  przekonaj! Czas ten wype\u0142ni nam s\u0142owo g\u0142oszone przez charyzmatycznego  <strong>ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>02.04. - 04.04.2012<\/strong><strong> <\/strong><\/p>","original_fulltext":"<strong> &nbsp;<\/strong>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\nPlan jazdy wygl\u0105da nast\u0119puj\u0105co:<br \/><br \/>02.04.  (poniedzia\u0142ek), godz. 19.00 \"Kolumbia - \u015bwiadectwo dla \u015bwiata\" pokaz  filmu, wraz z konferencj\u0105 autora, pana Dominika Tarczy\u0144skiego, sala 144<br \/><br \/>03.04. (wtorek), godz. 19.00 \"Reset systemu. Samson\"&nbsp; konferencja ks. Micha\u0142a Muszy\u0144skiego,  podczas kt\u00f3rej b\u0119dzie udzielana Spowied\u017a \u015aw., sala 144<br \/><br \/>04.04. (\u015broda), godz. 19.00 \"Zasilanie\" Eucharystia wraz z nauk\u0105 rekolekcyjn\u0105, sala 306<br \/><br \/>Przeka\u017c tym, kt\u00f3rzy jeszcze nie odbyli swoich rekolekcji!<br \/>Przyjd\u017a i zabierz ze sob\u0105 znajomych!!!"}}