{"content":"\n\n![images\/newsy\/partol franciszka.jpg](images\/newsy\/partol franciszka.jpg)Nie masz pomys\u0142u jak najlepiej rozpocz\u0105\u0107 wakacje? Chcesz prze\u017cy\u0107 niezapomnian\u0105 przygod\u0119? Zawsze chcia\u0142e\u015b zacz\u0105\u0107 podr\u00f3\u017cowa\u0107 autostopem ale nie wiedzia\u0142e\u015b jak? Lubisz odkrywa\u0107 nowe miejsca?\n \n Wyruszamy w autostopow\u0105 podr\u00f3\u017c do miejsca, gdzie za ponad rok zjedzie si\u0119 **m\u0142odzie\u017c z ca\u0142ego \u015bwiata**. Wyruszamy w drog\u0119, aby ca\u0142ej Polsce og\u0142osi\u0107 wspania\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107 o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 **\u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy**. \n \n\r\n\nTermin 26-28 czerwca\nKoszt 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)\nFORMULARZ ZAPIS\u00d3W: [http:\/\/goo.gl\/forms\/p5EdTE0p10](http:\/\/goo.gl\/forms\/p5EdTE0p10)\n\r\n\n Zapraszamy do prze\u017cycia tej przygody razem z nami! \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nW ostatni weekend czerwca 26-28.06 ruszamy w podr\u00f3\u017c z Warszawy do Krakowa. Jedziemy tak, jak studenci lubi\u0105 najbardziej - tanio i z przygodami. Wyci\u0105gamy kciuki i \u0142apiemy stopa ! Jednak nie b\u0119dzie wcale \u0142atwo! Ka\u017cda z dwuosobowych dru\u017cyn otrzyma inn\u0105 tras\u0119. Patrol Franciszka, odwiedzaj\u0105c po drodze r\u00f3\u017cne miejsca, wykonuj\u0105c kolejne zadania i rozmawiaj\u0105c ze spotkanymi lud\u017ami b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 sprosta\u0107 otrzymanej misji. \n\r\n\n Rezerwujcie czas w kalendarzach i widzimy si\u0119 pod koniec czerwca ![](http:\/\/goo.gl\/forms\/p5EdTE0p10)\n \n ZAPISY DO 15 CZERWCA !!!\n","source":"jom","title":"Patrol Franciszka","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-06-12 12:29:17","id":"5436","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/partol franciszka.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"313\" height=\"114\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">Nie ma<\/span><span class=\"fsl\">sz po<\/span>mys\u0142u jak najlepiej rozpocz\u0105\u0107 wakacje? Chcesz prze\u017cy\u0107 niezapomnian\u0105 przygod\u0119? Zawsze chcia\u0142e\u015b zacz\u0105\u0107 podr\u00f3\u017cowa\u0107 autostopem ale nie wiedzia\u0142e\u015b jak? Lubisz odkrywa\u0107 nowe miejsca?<br \/> <br \/> Wyruszamy w autostopow\u0105 podr\u00f3\u017c do miejsca, gdzie za ponad rok zjedzie si\u0119 <strong>m\u0142odzie\u017c z ca\u0142ego \u015bwiata<\/strong>. Wyruszamy w drog\u0119, aby ca\u0142ej Polsce og\u0142osi\u0107 wspania\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107 o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 <strong>\u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy<\/strong>. <br \/> <\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Termin 26-28 czerwca<br \/><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">Koszt 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)<br \/><\/span><\/span><\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">FORMULARZ ZAPIS\u00d3W: <a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/p5EdTE0p10\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\"><span>http:\/\/goo.gl\/forms\/<\/span>p5EdTE0p10<\/a><\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\"> Zapraszamy do prze\u017cycia tej przygody razem z nami! <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>W ostatni weekend czerwca 26-28.06 ruszamy w podr\u00f3\u017c z Warszawy do Krakowa. Jedziemy tak, jak studenci lubi\u0105 najbardziej - tanio i z przygodami. Wyci\u0105gamy kciuki i \u0142apiemy stopa ! Jednak nie b\u0119dzie wcale \u0142atwo! Ka\u017cda z dwuosobowych dru\u017cyn otrzyma inn\u0105 tras\u0119. Patrol Franciszka, odwiedzaj\u0105c po drodze r\u00f3\u017cne miejsca, wykonuj\u0105c kolejne zadania i rozmawiaj\u0105c ze spotkanymi lud\u017ami b\u0119dzie stara\u0142 si\u0119 sprosta\u0107 otrzymanej misji. <\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"> Rezerwujcie czas w kalendarzach i widzimy si\u0119 pod koniec czerwca !<a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/p5EdTE0p10\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\"><\/a><br \/> <br \/> ZAPISY DO 15 CZERWCA !!!<\/span><\/span><\/p>"}