{"content":"\nCo roku organizujemy adwentowe rekolekcje na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach. W roku 2013 postanowili\u015bmy je wszystkie po\u0142\u0105czy\u0107 i zorganizowa\u0107 jedne Wielkie Studenckie Rekolekcje Warszawy.\n\r\n\n**\"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" - O Lumen Fidei na cztery r\u0119ce, czyli wiara silniejsza od okoliczno\u015bci... W oparciu o historie zza krat.** \n2-4 grudnia 2013, Politechnika Warszawska\n\nDlaczego mowa o historiach zza krat? Bo naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 **ks. Tomasz \u201eDziki\u201d \u0179wiernik** \u2013 kapelan wi\u0119zienny, niekonwencjonalny kap\u0142an, kt\u00f3ry **jako jedyny prowadzi morderc\u00f3w w pielgrzymce na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119**, a do tego organizator mocnych, rockowych koncert\u00f3w.\n\n Oto materia\u0142 o ks. Tomku zrealizowany kiedy\u015b przez TVP: [http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n![images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam06.jpg](images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam06.jpg)\n![images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam02.jpg](images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam02.jpg)\n![images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam03.jpg](images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam03.jpg)\n\r\n\nPodczas pierwszych dw\u00f3ch dni mia\u0142y miejsce dwie konferencje. Drugiego dnia go\u015bcili\u015bmy tak\u017ce Marcina, Micha\u0142a i Darka.\n\u00a0Trzeciego dnia odby\u0142a si\u0119 Adoracja i Msza \u015awi\u0119ta. Mo\u017cna by\u0142o skorzysta\u0107 z sakramentu pokuty.\n\r\n\n{music}mp3\/rekolekcje_pw_2013{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Kto wierzy, nigdy nie jest sam (rekolekcje) - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-12-07 21:27:22","id":"5346","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\">Co roku organizujemy adwentowe rekolekcje na najwi\u0119kszych warszawskich uczelniach. W roku 2013 postanowili\u015bmy je wszystkie po\u0142\u0105czy\u0107 i zorganizowa\u0107 jedne Wielkie Studenckie Rekolekcje Warszawy.<\/p>\r\n<p><strong>\"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" - O Lumen Fidei na cztery r\u0119ce, czyli wiara silniejsza od okoliczno\u015bci... W oparciu o historie zza krat.<\/strong> <br \/>2-4 grudnia 2013, Politechnika Warszawska<br \/><br \/>Dlaczego mowa o historiach zza krat? Bo naszym rekolekcjonist\u0105 by\u0142 <strong>ks. Tomasz \u201eDziki\u201d \u0179wiernik<\/strong> \u2013 kapelan wi\u0119zienny, niekonwencjonalny kap\u0142an, kt\u00f3ry <strong>jako jedyny prowadzi morderc\u00f3w w pielgrzymce na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119<\/strong>, a do tego organizator mocnych, rockowych koncert\u00f3w.<br \/><br \/> Oto materia\u0142 o ks. Tomku zrealizowany kiedy\u015b przez TVP: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs\" target=\"_blank\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iHOg9bOstOs<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<img src=\"images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam06.jpg\" border=\"0\" width=\"100\" height=\"150\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam02.jpg\" border=\"0\" width=\"228\" height=\"150\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/kto_wierzy_nigdy_nie_jest_sam03.jpg\" border=\"0\" width=\"225\" height=\"150\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Podczas pierwszych dw\u00f3ch dni mia\u0142y miejsce dwie konferencje. Drugiego dnia go\u015bcili\u015bmy tak\u017ce Marcina, Micha\u0142a i Darka.<br \/>\u00a0Trzeciego dnia odby\u0142a si\u0119 Adoracja i Msza \u015awi\u0119ta. Mo\u017cna by\u0142o skorzysta\u0107 z sakramentu pokuty.<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/rekolekcje_pw_2013{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}