{"content":"3-6 listopada 2008 | \nZapraszamy serdecznie na I edycj\u0119 Dni Kultury Indyjskiej. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy plan znajduj\u0119 sie na oddzielnej podstronie.\n         \n\nKontakt do organizator\u00f3w:\n<UL><LI>pkam7@wp.pl<\/LI><LI>m.zuczek@gmail.com<\/LI><\/UL>\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3-6 listopada 2008 | \nZapraszamy serdecznie na I edycj\u0119 Dni Kultury Indyjskiej. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy plan znajduj\u0119 sie na oddzielnej podstronie.\n\n\r\n         \n\nKontakt do organizator\u00f3w:\n<UL><LI>pkam7@wp.pl<\/LI><LI>m.zuczek@gmail.com<\/LI><\/UL>\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"[SGH] I Dni Kultury Indyjskiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-26 22:46:39","id":"667","original_introtext":"3-6 listopada 2008 | <P>Zapraszamy serdecznie na I edycj\u0119 Dni Kultury Indyjskiej. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy plan znajduj\u0119 sie na oddzielnej podstronie.<BR><br>\r\n         <\/P><P>Kontakt do organizator\u00f3w:<\/P><UL><LI>pkam7@wp.pl<\/LI><LI>m.zuczek@gmail.com<\/LI><\/UL><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"3-6 listopada 2008","after-2013-move":{"content":"3-6 listopada 2008 | \nZapraszamy serdecznie na I edycj\u0119 Dni Kultury Indyjskiej. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy plan znajduj\u0119 sie na oddzielnej podstronie.\n         \n\nKontakt do organizator\u00f3w:\n<UL><LI>pkam7@wp.pl<\/LI><LI>m.zuczek@gmail.com<\/LI><\/UL>\n","source":"jom","title":"[SGH] I Dni Kultury Indyjskiej","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"667","original_introtext":"3-6 listopada 2008 | <P>Zapraszamy serdecznie na I edycj\u0119 Dni Kultury Indyjskiej. Odb\u0119d\u0105 si\u0119 one w Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej w Warszawie. Szczeg\u00f3\u0142owy plan znajduj\u0119 sie na oddzielnej podstronie.<BR><br>\n         <\/P><P>Kontakt do organizator\u00f3w:<\/P><UL><LI>pkam7@wp.pl<\/LI><LI>m.zuczek@gmail.com<\/LI><\/UL><br>","original_fulltext":"","text-date":"3-6 listopada 2008"}}