{"content":"\n\n![serce_motyle](images\/stories\/grafiki\/serce_motyle.jpg)Kocha\u0107 jak to \u0142atwo powiedzie\u0107- czyli jak wygra\u0107 MI\u0141O\u015a\u0106?\n\u00a0\nW debacie wezm\u0105 udzia\u0142:\n**Rados\u0142aw Pazura&nbsp;**- aktor\ndr **Monika Walu\u015b** - teolog\n**Beata i Marcin M\u0105drzy&nbsp;**- wodzireje, rodzice czworga dzieci.\n\nDebata odb\u0119dzie si\u0119 **w \u015brod\u0119 29 lutego o godz. 19.00** w Gmachu g\u0142\u00f3wnym **SGH w auli B**, I pi\u0119tro.\nSerdecznie zapraszamy!\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo, KSM\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![serce_motyle](images\/stories\/grafiki\/serce_motyle.jpg)Kocha\u0107 jak to \u0142atwo powiedzie\u0107- czyli jak wygra\u0107 MI\u0141O\u015a\u0106?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW debacie wezm\u0105 udzia\u0142:\n\r\n\n**Rados\u0142aw Pazura&nbsp;**- aktor\n\r\n\ndr **Monika Walu\u015b** - teolog\n**Beata i Marcin M\u0105drzy&nbsp;**- wodzireje, rodzice czworga dzieci.\n\nDebata odb\u0119dzie si\u0119 **w \u015brod\u0119 29 lutego o godz. 19.00** w Gmachu g\u0142\u00f3wnym **SGH w auli B**, I pi\u0119tro.\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo, KSM\n\n-->","source":"jos","title":"Debata o mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-02-24 17:01:29","id":"1069","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/serce_motyle.jpg\" width=\"128\" height=\"128\" alt=\"serce_motyle\" style=\"float: left; margin-right: 10px;\" \/><span style=\"font-size: 14pt;\">Kocha\u0107 jak to \u0142atwo powiedzie\u0107- czyli jak wygra\u0107 MI\u0141O\u015a\u0106?<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W debacie wezm\u0105 udzia\u0142:<\/p>\r\n<p><strong>Rados\u0142aw Pazura&nbsp;<\/strong>- aktor<\/p>\r\n<p>dr <strong>Monika Walu\u015b<\/strong> - teolog<br \/><strong>Beata i Marcin M\u0105drzy&nbsp;<\/strong>- wodzireje, rodzice czworga dzieci.<br \/><br \/>Debata odb\u0119dzie si\u0119 <strong>w \u015brod\u0119 29 lutego o godz. 19.00<\/strong> w Gmachu g\u0142\u00f3wnym <strong>SGH w auli B<\/strong>, I pi\u0119tro.<\/p>\r\n<p>Serdecznie zapraszamy!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Organizatorzy: ASK Soli Deo, KSM<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![serce_motyle](images\/stories\/grafiki\/serce_motyle.jpg)Kocha\u0107 jak to \u0142atwo powiedzie\u0107- czyli jak wygra\u0107 MI\u0141O\u015a\u0106?\n\u00a0\nW debacie wezm\u0105 udzia\u0142:\n**Rados\u0142aw Pazura&nbsp;**- aktor\ndr **Monika Walu\u015b** - teolog\n**Beata i Marcin M\u0105drzy&nbsp;**- wodzireje, rodzice czworga dzieci.\n\nDebata odb\u0119dzie si\u0119 **w \u015brod\u0119 29 lutego o godz. 19.00** w Gmachu g\u0142\u00f3wnym **SGH w auli B**, I pi\u0119tro.\nSerdecznie zapraszamy!\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nOrganizatorzy: ASK Soli Deo, KSM\n","source":"jom","title":"Debata o mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1069","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/serce_motyle.jpg\" width=\"128\" height=\"128\" alt=\"serce_motyle\" style=\"float: left; margin-right: 10px;\" \/><span style=\"font-size: 14pt;\">Kocha\u0107 jak to \u0142atwo powiedzie\u0107- czyli jak wygra\u0107 MI\u0141O\u015a\u0106?<\/span><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>W debacie wezm\u0105 udzia\u0142:<\/p>\n<p><strong>Rados\u0142aw Pazura&nbsp;<\/strong>- aktor<\/p>\n<p>dr <strong>Monika Walu\u015b<\/strong> - teolog<br \/><strong>Beata i Marcin M\u0105drzy&nbsp;<\/strong>- wodzireje, rodzice czworga dzieci.<br \/><br \/>Debata odb\u0119dzie si\u0119 <strong>w \u015brod\u0119 29 lutego o godz. 19.00<\/strong> w Gmachu g\u0142\u00f3wnym <strong>SGH w auli B<\/strong>, I pi\u0119tro.<\/p>\n<p>Serdecznie zapraszamy!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>Organizatorzy: ASK Soli Deo, KSM<\/p>"}}