{"content":"3 listopada, godz 20.10 | \n**\"Skok w marzenia\"**&nbsp;- **Artur Partyka w rozmowie z Przemys\u0142awem Babiarzem, wtorek,&nbsp; 3 XI, godz. 20.10, Aula&nbsp;III&nbsp;SGH **\n\nJeden z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych - wielokrotny medalista igrzysk olimpisjkich, mistrzostw \u015bwiata i Europy w skoku wzwy\u017c - w rozmowie z popularnym dziennikarzem sportowym o spe\u0142nianiu marze\u0144, pokonywaniu trudno\u015bci, drodze na szczyt. \n\nHistoria Artura Partyki i spos\u00f3b w jaki on j\u0105 przedstawia, jest na tyle inspiruj\u0105ca, \u017ce podobne spotkanie z naszym go\u015bciem cieszy\u0142o si\u0119 wielkim powodzeniem w\u015br\u00f3d wysokiej klasy mened\u017cer\u00f3w biznesowych.\n\nZapowied\u017a:\n\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 listopada, godz 20.10 | \n**\"Skok w marzenia\"**&nbsp;- **Artur Partyka w rozmowie z Przemys\u0142awem Babiarzem, wtorek,&nbsp; 3 XI, godz. 20.10, Aula&nbsp;III&nbsp;SGH **\n\r\n\n\r\nJeden z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych - wielokrotny medalista igrzysk olimpisjkich, mistrzostw \u015bwiata i Europy w skoku wzwy\u017c - w rozmowie z popularnym dziennikarzem sportowym o spe\u0142nianiu marze\u0144, pokonywaniu trudno\u015bci, drodze na szczyt. \n\r\n\n\r\nHistoria Artura Partyki i spos\u00f3b w jaki on j\u0105 przedstawia, jest na tyle inspiruj\u0105ca, \u017ce podobne spotkanie z naszym go\u015bciem cieszy\u0142o si\u0119 wielkim powodzeniem w\u015br\u00f3d wysokiej klasy mened\u017cer\u00f3w biznesowych.\n\nZapowied\u017a:\n\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY)         \n-->","source":"jos","title":"Skok w Marzenia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-25 16:00:10","id":"781","original_introtext":"3 listopada, godz 20.10 | <p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\"><strong>\"Skok w marzenia\"<\/strong>&nbsp;- <strong>Artur Partyka w rozmowie z Przemys\u0142awem Babiarzem, wtorek,&nbsp; 3 XI, godz. 20.10, Aula&nbsp;III&nbsp;SGH <\/strong><\/font><\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\">Jeden z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych - wielokrotny medalista igrzysk olimpisjkich, mistrzostw \u015bwiata i Europy w skoku wzwy\u017c - w rozmowie z popularnym dziennikarzem sportowym o spe\u0142nianiu marze\u0144, pokonywaniu trudno\u015bci, drodze na szczyt. <\/font><\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\">Historia Artura Partyki i spos\u00f3b w jaki on j\u0105 przedstawia, jest na tyle inspiruj\u0105ca, \u017ce podobne spotkanie z naszym go\u015bciem cieszy\u0142o si\u0119 wielkim powodzeniem w\u015br\u00f3d wysokiej klasy mened\u017cer\u00f3w biznesowych.<\/font><\/font><\/p><p align=\"justify\"><font face=\"Verdana\" size=\"2\">Zapowied\u017a:<\/font><\/p><p align=\"justify\"><font face=\"Verdana\" size=\"2\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY<\/a><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"3 listopada, godz 20.10","after-2013-move":{"content":"3 listopada, godz 20.10 | \n**\"Skok w marzenia\"**&nbsp;- **Artur Partyka w rozmowie z Przemys\u0142awem Babiarzem, wtorek,&nbsp; 3 XI, godz. 20.10, Aula&nbsp;III&nbsp;SGH **\n\nJeden z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych - wielokrotny medalista igrzysk olimpisjkich, mistrzostw \u015bwiata i Europy w skoku wzwy\u017c - w rozmowie z popularnym dziennikarzem sportowym o spe\u0142nianiu marze\u0144, pokonywaniu trudno\u015bci, drodze na szczyt. \n\nHistoria Artura Partyki i spos\u00f3b w jaki on j\u0105 przedstawia, jest na tyle inspiruj\u0105ca, \u017ce podobne spotkanie z naszym go\u015bciem cieszy\u0142o si\u0119 wielkim powodzeniem w\u015br\u00f3d wysokiej klasy mened\u017cer\u00f3w biznesowych.\n\nZapowied\u017a:\n\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY)","source":"jom","title":"Skok w Marzenia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"781","original_introtext":"3 listopada, godz 20.10 | <p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\"><strong>\"Skok w marzenia\"<\/strong>&nbsp;- <strong>Artur Partyka w rozmowie z Przemys\u0142awem Babiarzem, wtorek,&nbsp; 3 XI, godz. 20.10, Aula&nbsp;III&nbsp;SGH <\/strong><\/font><\/font><br>\n<br>\n<\/p><p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\">Jeden z najlepszych polskich sportowc\u00f3w lat 90-tych - wielokrotny medalista igrzysk olimpisjkich, mistrzostw \u015bwiata i Europy w skoku wzwy\u017c - w rozmowie z popularnym dziennikarzem sportowym o spe\u0142nianiu marze\u0144, pokonywaniu trudno\u015bci, drodze na szczyt. <\/font><\/font><br>\n<br>\n<\/p><p align=\"justify\"><font size=\"2\"><font face=\"Verdana\">Historia Artura Partyki i spos\u00f3b w jaki on j\u0105 przedstawia, jest na tyle inspiruj\u0105ca, \u017ce podobne spotkanie z naszym go\u015bciem cieszy\u0142o si\u0119 wielkim powodzeniem w\u015br\u00f3d wysokiej klasy mened\u017cer\u00f3w biznesowych.<\/font><\/font><\/p><p align=\"justify\"><font face=\"Verdana\" size=\"2\">Zapowied\u017a:<\/font><\/p><p align=\"justify\"><font face=\"Verdana\" size=\"2\"><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nu6HjMRHAxY<\/a><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"3 listopada, godz 20.10"}}