{"content":"**Ju\u017c DZI\u015a debata *Katolicy - protestanci: ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?*\n SGH, godz. 19.00, Aula B. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ****w artykule o Dniach Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej.****&nbsp;ZAPRASZAMY!**\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): **Ju\u017c DZI\u015a debata *Katolicy - protestanci: ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?*\n SGH, godz. 19.00, Aula B. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ****w artykule o Dniach Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej.****&nbsp;ZAPRASZAMY!**\n-->","source":"jos","title":"Ju\u017c dzi\u015b!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-15 15:17:43","id":"1141","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>Ju\u017c DZI\u015a debata <em><span style=\"color: #ff0000;\">Katolicy - protestanci: ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?<\/span><\/em><br \/> SGH, godz. 19.00, Aula B. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w <\/strong><strong>w artykule o Dniach Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej.<\/strong><strong>&nbsp;ZAPRASZAMY!<\/strong><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"**Ju\u017c DZI\u015a debata *Katolicy - protestanci: ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?*\n SGH, godz. 19.00, Aula B. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w ****w artykule o Dniach Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej.****&nbsp;ZAPRASZAMY!**","source":"jom","title":"Ju\u017c dzi\u015b!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1141","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>Ju\u017c DZI\u015a debata <em><span style=\"color: #ff0000;\">Katolicy - protestanci: ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?<\/span><\/em><br \/> SGH, godz. 19.00, Aula B. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w <\/strong><strong>w artykule o Dniach Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej.<\/strong><strong>&nbsp;ZAPRASZAMY!<\/strong><\/div>","original_fulltext":""}}