{"content":"22-24 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne Wniebog\u0142osy. Tym razem - nowo\u015b\u0107 - nie tylko warsztat \u015bpiewu, r\u00f3wnolegle do niego b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 warsztat pantomimy! Zapraszam Ciebie i wszystkie osoby zwi\u0105zane z Soli Deo do \u015bpiewania lub zmierzenia si\u0119 z pantomim\u0105. Warsztaty to okazja do spotkania prawos\u0142awnych i protestant\u00f3w, do pracy z profesjonalnymi dyrygentami lub do spr\u00f3bowania swoich si\u0142 w pantomimie, do prze\u017cycia weekendu pe\u0142nego rado\u015bci i tw\u00f3rczej energii, do roz\u015bpiewania si\u0119 w nowym roku akademickim, last but not least - do modlitwy o jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan.\n\nTym razem uczy\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy od:\nJoanny Malugi\nks. Grzegorza Cebulskiego\nHuberta Kowalskiego\n\nTermin: 22-24 pa\u017adziernika 2010\nMiejsce: klasztor oo. Dominikan\u00f3w przy ul. Freta 10 w Warszawie\n\nPo warsztatach zapraszamy wszystkich na\nKONCERT w niedziel\u0119 24 pa\u017adziernika o godz. 17.30 w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego.\n\nPatronat Honorowy nad wydarzeniem przyj\u0119\u0142a Polska Rada Ekumeniczna\n\nPatronat medialny - portal ekumenizm.pl\n\nProjekt dofinansowany przez program M\u0142odzie\u017c w Dzia\u0142aniu i Dzielnic\u0119 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie m.st. Warszawy\n\nWi\u0119cej informacji:\nJulia Rukowicz\nAreopag\nj.rukowicz@areopag.eu\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 22-24 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne Wniebog\u0142osy. Tym razem - nowo\u015b\u0107 - nie tylko warsztat \u015bpiewu, r\u00f3wnolegle do niego b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 warsztat pantomimy! Zapraszam Ciebie i wszystkie osoby zwi\u0105zane z Soli Deo do \u015bpiewania lub zmierzenia si\u0119 z pantomim\u0105. Warsztaty to okazja do spotkania prawos\u0142awnych i protestant\u00f3w, do pracy z profesjonalnymi dyrygentami lub do spr\u00f3bowania swoich si\u0142 w pantomimie, do prze\u017cycia weekendu pe\u0142nego rado\u015bci i tw\u00f3rczej energii, do roz\u015bpiewania si\u0119 w nowym roku akademickim, last but not least - do modlitwy o jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan.\n\nTym razem uczy\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy od:\nJoanny Malugi\nks. Grzegorza Cebulskiego\nHuberta Kowalskiego\n\nTermin: 22-24 pa\u017adziernika 2010\nMiejsce: klasztor oo. Dominikan\u00f3w przy ul. Freta 10 w Warszawie\n\nPo warsztatach zapraszamy wszystkich na\nKONCERT w niedziel\u0119 24 pa\u017adziernika o godz. 17.30 w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego.\n\nPatronat Honorowy nad wydarzeniem przyj\u0119\u0142a Polska Rada Ekumeniczna\n\nPatronat medialny - portal ekumenizm.pl\n\nProjekt dofinansowany przez program M\u0142odzie\u017c w Dzia\u0142aniu i Dzielnic\u0119 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie m.st. Warszawy\n\nWi\u0119cej informacji:\nJulia Rukowicz\nAreopag\nj.rukowicz@areopag.eu                  \n-->","source":"jos","title":"Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-02 16:30:00","id":"957","original_introtext":"22-24 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne Wniebog\u0142osy.<\/span> Tym razem - nowo\u015b\u0107 - nie tylko warsztat \u015bpiewu, r\u00f3wnolegle do niego b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 warsztat pantomimy! Zapraszam Ciebie i wszystkie osoby zwi\u0105zane z Soli Deo do \u015bpiewania lub zmierzenia si\u0119 z pantomim\u0105. Warsztaty to okazja do spotkania prawos\u0142awnych i protestant\u00f3w, do pracy z profesjonalnymi dyrygentami lub do spr\u00f3bowania swoich si\u0142 w pantomimie, do prze\u017cycia weekendu pe\u0142nego rado\u015bci i tw\u00f3rczej energii, do roz\u015bpiewania si\u0119 w nowym roku akademickim, last but not least - do modlitwy o jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Tym razem uczy\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy od:<\/span><br>Joanny Malugi<br>ks. Grzegorza Cebulskiego<br>Huberta Kowalskiego<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Termin: <\/span>22-24 pa\u017adziernika 2010<br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>klasztor oo. Dominikan\u00f3w przy ul. Freta 10 w Warszawie<br><br>Po warsztatach zapraszamy wszystkich na<br>KONCERT w niedziel\u0119 24 pa\u017adziernika o godz. 17.30 w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego.<br><br>Patronat Honorowy nad wydarzeniem przyj\u0119\u0142a Polska Rada Ekumeniczna<br><br>Patronat medialny - portal ekumenizm.pl<br><br>Projekt dofinansowany przez program M\u0142odzie\u017c w Dzia\u0142aniu i Dzielnic\u0119 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie m.st. Warszawy<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Wi\u0119cej informacji:<\/span><br>Julia Rukowicz<br>Areopag<br>j.rukowicz@areopag.eu<\/font>                  ","original_fulltext":"","text-date":"22-24 pa\u017adziernika 2010","after-2013-move":{"content":"22-24 pa\u017adziernika 2010 | \n\nZapraszamy na Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne Wniebog\u0142osy. Tym razem - nowo\u015b\u0107 - nie tylko warsztat \u015bpiewu, r\u00f3wnolegle do niego b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 warsztat pantomimy! Zapraszam Ciebie i wszystkie osoby zwi\u0105zane z Soli Deo do \u015bpiewania lub zmierzenia si\u0119 z pantomim\u0105. Warsztaty to okazja do spotkania prawos\u0142awnych i protestant\u00f3w, do pracy z profesjonalnymi dyrygentami lub do spr\u00f3bowania swoich si\u0142 w pantomimie, do prze\u017cycia weekendu pe\u0142nego rado\u015bci i tw\u00f3rczej energii, do roz\u015bpiewania si\u0119 w nowym roku akademickim, last but not least - do modlitwy o jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan.\n\nTym razem uczy\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy od:\nJoanny Malugi\nks. Grzegorza Cebulskiego\nHuberta Kowalskiego\n\nTermin: 22-24 pa\u017adziernika 2010\nMiejsce: klasztor oo. Dominikan\u00f3w przy ul. Freta 10 w Warszawie\n\nPo warsztatach zapraszamy wszystkich na\nKONCERT w niedziel\u0119 24 pa\u017adziernika o godz. 17.30 w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego.\n\nPatronat Honorowy nad wydarzeniem przyj\u0119\u0142a Polska Rada Ekumeniczna\n\nPatronat medialny - portal ekumenizm.pl\n\nProjekt dofinansowany przez program M\u0142odzie\u017c w Dzia\u0142aniu i Dzielnic\u0119 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie m.st. Warszawy\n\nWi\u0119cej informacji:\nJulia Rukowicz\nAreopag\nj.rukowicz@areopag.eu","source":"jom","title":"Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"957","original_introtext":"22-24 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">Ekumeniczne Warsztaty Muzyczne Wniebog\u0142osy.<\/span> Tym razem - nowo\u015b\u0107 - nie tylko warsztat \u015bpiewu, r\u00f3wnolegle do niego b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 warsztat pantomimy! Zapraszam Ciebie i wszystkie osoby zwi\u0105zane z Soli Deo do \u015bpiewania lub zmierzenia si\u0119 z pantomim\u0105. Warsztaty to okazja do spotkania prawos\u0142awnych i protestant\u00f3w, do pracy z profesjonalnymi dyrygentami lub do spr\u00f3bowania swoich si\u0142 w pantomimie, do prze\u017cycia weekendu pe\u0142nego rado\u015bci i tw\u00f3rczej energii, do roz\u015bpiewania si\u0119 w nowym roku akademickim, last but not least - do modlitwy o jedno\u015b\u0107 chrze\u015bcijan.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Tym razem uczy\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy od:<\/span><br>Joanny Malugi<br>ks. Grzegorza Cebulskiego<br>Huberta Kowalskiego<br><br><span style=\"font-\nweight: bold;\">Termin: <\/span>22-24 pa\u017adziernika 2010<br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>klasztor oo. Dominikan\u00f3w przy ul. Freta 10 w Warszawie<br><br>Po warsztatach zapraszamy wszystkich na<br>KONCERT w niedziel\u0119 24 pa\u017adziernika o godz. 17.30 w ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego.<br><br>Patronat Honorowy nad wydarzeniem przyj\u0119\u0142a Polska Rada Ekumeniczna<br><br>Patronat medialny - portal ekumenizm.pl<br><br>Projekt dofinansowany przez program M\u0142odzie\u017c w Dzia\u0142aniu i Dzielnic\u0119 \u015ar\u00f3dmie\u015bcie m.st. Warszawy<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Wi\u0119cej informacji:<\/span><br>Julia Rukowicz<br>Areopag<br>j.rukowicz@areopag.eu<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"22-24 pa\u017adziernika 2010"}}