{"content":"| \nNiech Zmartwychwsta\u0142y Chrystus\no\u015bwieca drogi codziennego \u017cycia,\nobdarza b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem\ni pomaga \u017cycie czyni\u0107 szcz\u0119\u015bliwym.\nWeso\u0142ych i Ciep\u0142ych \u015awi\u0105t.\n\u017byczy:\n**Akademickie Stowarzyszenie Katolickie**\n**SOLI DEO**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | \nNiech Zmartwychwsta\u0142y Chrystus\no\u015bwieca drogi codziennego \u017cycia,\nobdarza b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem\ni pomaga \u017cycie czyni\u0107 szcz\u0119\u015bliwym.\nWeso\u0142ych i Ciep\u0142ych \u015awi\u0105t.\n\r\n\n\u017byczy:\n\r\n\n**Akademickie Stowarzyszenie Katolickie**\n\r\n\n**SOLI DEO**\n\n-->","source":"jos","title":"\u017byczenia Wielkanocne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-20 14:20:29","id":"599","original_introtext":" | <P align=center><FONT face=Arial size=4>Niech Zmartwychwsta\u0142y Chrystus<BR>o\u015bwieca drogi codziennego \u017cycia,<BR>obdarza b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem<BR>i pomaga \u017cycie czyni\u0107 szcz\u0119\u015bliwym.<BR>Weso\u0142ych i Ciep\u0142ych \u015awi\u0105t.<\/FONT><br>\r\n<P align=center>\u017byczy:<br>\r\n<P align=center><STRONG>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie<\/STRONG><br>\r\n<P align=center><STRONG>SOLI DEO<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| \nNiech Zmartwychwsta\u0142y Chrystus\no\u015bwieca drogi codziennego \u017cycia,\nobdarza b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem\ni pomaga \u017cycie czyni\u0107 szcz\u0119\u015bliwym.\nWeso\u0142ych i Ciep\u0142ych \u015awi\u0105t.\n\u017byczy:\n**Akademickie Stowarzyszenie Katolickie**\n**SOLI DEO**\n","source":"jom","title":"\u017byczenia Wielkanocne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"599","original_introtext":"| <P align=center><FONT face=Arial size=4>Niech Zmartwychwsta\u0142y Chrystus<BR>o\u015bwieca drogi codziennego \u017cycia,<BR>obdarza b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem<BR>i pomaga \u017cycie czyni\u0107 szcz\u0119\u015bliwym.<BR>Weso\u0142ych i Ciep\u0142ych \u015awi\u0105t.<\/FONT><br>\n<P align=center>\u017byczy:<br>\n<P align=center><STRONG>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie<\/STRONG><br>\n<P align=center><STRONG>SOLI DEO<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":""}}