{"content":"\n![m23](images\/stories\/m23.jpg)Zapraszamy na\nrekolekcje wielkopostne dla student\u00f3w UW:\n\n**WielkaMoc z Chrystusem!\n**\n\nRekolekcje poprowadzi **ks. Przemek \u201eKawa\u201d Kawecki**, kt\u00f3ry jest by\u0142ym prowadz\u0105cym programu \u201eRozm\u00f3wnica\u201d (Religia TV), wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cym audycji telewizyjnej \u201eS\u0142owo na niedziel\u0119\u201d (TVP2) oraz wsp\u00f3\u0142-re\u017cyserem i prowadz\u0105cym program pt. \"Pytaj\u0105c o Boga\" (TVP 2) . Jest r\u00f3wnie\u017c redaktorem naczelnym magazynu \u201eDrakka\u201d i by\u0142ym wsp\u00f3\u0142redaktorem serwisu muzycznego na portalu www.bosko.pl. Bardzo ch\u0119tnie anga\u017cuje si\u0119 w r\u00f3\u017cnego typu projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ewangelizacj\u0119 z wykorzystaniem wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie dost\u0119pnych medi\u00f3w.\n\u00a0\u00a0\n\nWyjazd - **15 kwietnia** 2011 r., godz. 17:15 \nPowr\u00f3t - **17 kwietnia** 2011 r., godz. 14:00\nMiejsce - O\u015brodek Rekolekcyjny w **Popowie**\u00a0 http:\/\/www.caritaspopowo.pl\/?pokaz=hotel\n(istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z sauny, boiska pi\u0142karskiego i zrobienia grilla)\nCena - **90** z\u0142 (obejmuje wy\u017cywienie, nocleg, dojazd)\n\nSzczeg\u00f3\u0142y, zapisy:\nOla Ko\u0142akowska, tel. kom. 792-560-430, e-mail: kolakowska.am@gmail.com\nKinga Tomczak, tel. kom . 502-683-187, e-mail: kingat0mczak@vp.pl\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![m23](images\/stories\/m23.jpg)Zapraszamy na\nrekolekcje wielkopostne dla student\u00f3w UW:\n\r\n\n\r\n**WielkaMoc z Chrystusem!\n**\n\r\nRekolekcje poprowadzi **ks. Przemek \u201eKawa\u201d Kawecki**, kt\u00f3ry jest by\u0142ym prowadz\u0105cym programu \u201eRozm\u00f3wnica\u201d (Religia TV), wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cym audycji telewizyjnej \u201eS\u0142owo na niedziel\u0119\u201d (TVP2) oraz wsp\u00f3\u0142-re\u017cyserem i prowadz\u0105cym program pt. \"Pytaj\u0105c o Boga\" (TVP 2) . Jest r\u00f3wnie\u017c redaktorem naczelnym magazynu \u201eDrakka\u201d i by\u0142ym wsp\u00f3\u0142redaktorem serwisu muzycznego na portalu www.bosko.pl. Bardzo ch\u0119tnie anga\u017cuje si\u0119 w r\u00f3\u017cnego typu projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ewangelizacj\u0119 z wykorzystaniem wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie dost\u0119pnych medi\u00f3w.\r\n\u00a0\u00a0\r\n\nWyjazd - **15 kwietnia** 2011 r., godz. 17:15 \nPowr\u00f3t - **17 kwietnia** 2011 r., godz. 14:00\r\n\r\n\nMiejsce - O\u015brodek Rekolekcyjny w **Popowie**\u00a0 http:\/\/www.caritaspopowo.pl\/?pokaz=hotel\n(istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z sauny, boiska pi\u0142karskiego i zrobienia grilla)\nCena - **90** z\u0142 (obejmuje wy\u017cywienie, nocleg, dojazd)\r\n\nSzczeg\u00f3\u0142y, zapisy:\nOla Ko\u0142akowska, tel. kom. 792-560-430, e-mail: kolakowska.am@gmail.com\nKinga Tomczak, tel. kom . 502-683-187, e-mail: kingat0mczak@vp.pl\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Wyjazdowe rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-26 00:16:13","id":"110","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"m23\" src=\"images\/stories\/m23.jpg\" height=\"129\" width=\"203\" \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Zapraszamy na<br \/>rekolekcje wielkopostne dla student\u00f3w UW:<\/span><br \/><\/span><\/div>\r\n<br \/>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">WielkaMoc z Chrystusem!<\/span><br \/><\/strong><br \/>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">Rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Przemek \u201eKawa\u201d Kawecki<\/strong>, kt\u00f3ry jest by\u0142ym prowadz\u0105cym programu \u201eRozm\u00f3wnica\u201d (Religia TV), wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cym audycji telewizyjnej \u201eS\u0142owo na niedziel\u0119\u201d (TVP2) oraz wsp\u00f3\u0142-re\u017cyserem i prowadz\u0105cym program pt. \"Pytaj\u0105c o Boga\" (TVP 2) . Jest r\u00f3wnie\u017c redaktorem naczelnym magazynu \u201eDrakka\u201d i by\u0142ym wsp\u00f3\u0142redaktorem serwisu muzycznego na portalu www.bosko.pl. Bardzo ch\u0119tnie anga\u017cuje si\u0119 w r\u00f3\u017cnego typu projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ewangelizacj\u0119 z wykorzystaniem wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie dost\u0119pnych medi\u00f3w.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Wyjazd - <strong>15 kwietnia<\/strong> 2011 r., godz. 17:15 <br \/>Powr\u00f3t - <strong>17 kwietnia<\/strong> 2011 r., godz. 14:00<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Miejsce - O\u015brodek Rekolekcyjny w <strong>Popowie<\/strong>\u00a0 http:\/\/www.caritaspopowo.pl\/?pokaz=hotel<br \/>(istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z sauny, boiska pi\u0142karskiego i zrobienia grilla)<br \/>Cena - <strong>90<\/strong> z\u0142 (obejmuje wy\u017cywienie, nocleg, dojazd)<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Szczeg\u00f3\u0142y, zapisy:<br \/>Ola Ko\u0142akowska, tel. kom. 792-560-430, e-mail: kolakowska.am@gmail.com<br \/>Kinga Tomczak, tel. kom . 502-683-187, e-mail: kingat0mczak@vp.pl<\/div>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![m23](images\/stories\/m23.jpg)Zapraszamy na\nrekolekcje wielkopostne dla student\u00f3w UW:\n\n**WielkaMoc z Chrystusem!\n**\n\nRekolekcje poprowadzi **ks. Przemek \u201eKawa\u201d Kawecki**, kt\u00f3ry jest by\u0142ym prowadz\u0105cym programu \u201eRozm\u00f3wnica\u201d (Religia TV), wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cym audycji telewizyjnej \u201eS\u0142owo na niedziel\u0119\u201d (TVP2) oraz wsp\u00f3\u0142-re\u017cyserem i prowadz\u0105cym program pt. \"Pytaj\u0105c o Boga\" (TVP 2) . Jest r\u00f3wnie\u017c redaktorem naczelnym magazynu \u201eDrakka\u201d i by\u0142ym wsp\u00f3\u0142redaktorem serwisu muzycznego na portalu www.bosko.pl. Bardzo ch\u0119tnie anga\u017cuje si\u0119 w r\u00f3\u017cnego typu projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ewangelizacj\u0119 z wykorzystaniem wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie dost\u0119pnych medi\u00f3w.\n\u00a0\u00a0\n\nWyjazd - **15 kwietnia** 2011 r., godz. 17:15 \nPowr\u00f3t - **17 kwietnia** 2011 r., godz. 14:00\nMiejsce - O\u015brodek Rekolekcyjny w **Popowie**\u00a0 http:\/\/www.caritaspopowo.pl\/?pokaz=hotel\n(istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z sauny, boiska pi\u0142karskiego i zrobienia grilla)\nCena - **90** z\u0142 (obejmuje wy\u017cywienie, nocleg, dojazd)\n\nSzczeg\u00f3\u0142y, zapisy:\nOla Ko\u0142akowska, tel. kom. 792-560-430, e-mail: kolakowska.am@gmail.com\nKinga Tomczak, tel. kom . 502-683-187, e-mail: kingat0mczak@vp.pl\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wyjazdowe rekolekcje wielkopostne UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"110","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"m23\" src=\"images\/stories\/m23.jpg\" height=\"129\" width=\"203\" \/><\/span><\/span><span style=\"font-size: 14pt;\"><span style=\"font-size: 12pt;\">Zapraszamy na<br \/>rekolekcje wielkopostne dla student\u00f3w UW:<\/span><br \/><\/span><\/div>\n<br \/>\n<div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">WielkaMoc z Chrystusem!<\/span><br \/><\/strong><br \/>\n<div style=\"text-align: justify;\">Rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Przemek \u201eKawa\u201d Kawecki<\/strong>, kt\u00f3ry jest by\u0142ym prowadz\u0105cym programu \u201eRozm\u00f3wnica\u201d (Religia TV), wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cym audycji telewizyjnej \u201eS\u0142owo na niedziel\u0119\u201d (TVP2) oraz wsp\u00f3\u0142-re\u017cyserem i prowadz\u0105cym program pt. \"Pytaj\u0105c o Boga\" (TVP 2) . Jest r\u00f3wnie\u017c redaktorem naczelnym magazynu \u201eDrakka\u201d i by\u0142ym wsp\u00f3\u0142redaktorem serwisu muzycznego na portalu www.bosko.pl. Bardzo ch\u0119tnie anga\u017cuje si\u0119 w r\u00f3\u017cnego typu projekty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ewangelizacj\u0119 z wykorzystaniem wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie dost\u0119pnych medi\u00f3w.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Wyjazd - <strong>15 kwietnia<\/strong> 2011 r., godz. 17:15 <br \/>Powr\u00f3t - <strong>17 kwietnia<\/strong> 2011 r., godz. 14:00<\/div>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Miejsce - O\u015brodek Rekolekcyjny w <strong>Popowie<\/strong>\u00a0 http:\/\/www.caritaspopowo.pl\/?pokaz=hotel<br \/>(istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z sauny, boiska pi\u0142karskiego i zrobienia grilla)<br \/>Cena - <strong>90<\/strong> z\u0142 (obejmuje wy\u017cywienie, nocleg, dojazd)<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><br \/>Szczeg\u00f3\u0142y, zapisy:<br \/>Ola Ko\u0142akowska, tel. kom. 792-560-430, e-mail: kolakowska.am@gmail.com<br \/>Kinga Tomczak, tel. kom . 502-683-187, e-mail: kingat0mczak@vp.pl<\/div>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}