{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/patriota.jpg](images\/stories\/2012\/patriota.jpg)**Kim jest patriota XXI wieku?\n Czy dzisiejsze czasy sprzyjaj\u0105 postawom patriotycznym?\n Czym katolicki wzorzec patriotyzmu r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych?**\n\nNa te i inne pytania spr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 uczestnicy DEBATY PATRIOTYCZNEJ organizowanej przez ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim oraz KSM.\n\n Debata pt. \u201ePatriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek **5** **listopada** o godz. 20.00 w Auli Mickiewicza Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\n\n prof. Andrzej Friszke - historyk, specjalista w zakresie historii najnowszej, wiceprzewodnicz\u0105cy\n Rady Instytutu Pami\u0119ci Narodowej a tak\u017ce rady Muzeum Historii Polski oraz kolegium\n Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci, kierownik dzia\u0142u historycznego miesi\u0119cznika \u201eWi\u0119\u017a\u201d,\n odznaczony Krzy\u017cem Kawalerskim oraz Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski\n\n prof. Piotr Jaroszy\u0144ski - filozof i publicysta, nauczyciel akademicki, aktywnie dzia\u0142aj\u0105cy na rzecz\n rozwoju kultury polskiej w ojczy\u017anie i licznych \u015brodowiskach polonijnych, autor wielu ksi\u0105\u017cek,\n felieton\u00f3w i audycji na temat polskiej tradycji, kultury i j\u0119zyka, kt\u00f3re regularnie publikuje na swojej\n stronie internetowej\n\n o. prof. Jacek Salij OP - teolog i pisarz, ceniony kaznodzieja i rekolekcjonista, autor licznych\n rozpraw naukowych i t\u0142umacze\u0144 oraz kilkudziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek, m.in. &\nquot;Nasze czasy s\u0105 O.K.\"\n oraz \"Patriotyzm dzisiaj\"\n\n Serdecznie zapraszamy!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/patriota.jpg](images\/stories\/2012\/patriota.jpg)**Kim jest patriota XXI wieku?\n Czy dzisiejsze czasy sprzyjaj\u0105 postawom patriotycznym?\n Czym katolicki wzorzec patriotyzmu r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych?**\n\nNa te i inne pytania spr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 uczestnicy DEBATY PATRIOTYCZNEJ organizowanej przez ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim oraz KSM.\n\n Debata pt. \u201ePatriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek **5** **listopada** o godz. 20.00 w Auli Mickiewicza Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\n\n prof. Andrzej Friszke - historyk, specjalista w zakresie historii najnowszej, wiceprzewodnicz\u0105cy\n Rady Instytutu Pami\u0119ci Narodowej a tak\u017ce rady Muzeum Historii Polski oraz kolegium\n Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci, kierownik dzia\u0142u historycznego miesi\u0119cznika \u201eWi\u0119\u017a\u201d,\n odznaczony Krzy\u017cem Kawalerskim oraz Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski\n\n prof. Piotr Jaroszy\u0144ski - filozof i publicysta, nauczyciel akademicki, aktywnie dzia\u0142aj\u0105cy na rzecz\n rozwoju kultury polskiej w ojczy\u017anie i licznych \u015brodowiskach polonijnych, autor wielu ksi\u0105\u017cek,\n felieton\u00f3w i audycji na temat polskiej tradycji, kultury i j\u0119zyka, kt\u00f3re regularnie publikuje na swojej\n stronie internetowej\n\n o. prof. Jacek Salij OP - teolog i pisarz, ceniony kaznodzieja i rekolekcjonista, autor licznych\n rozpraw naukowych i t\u0142umacze\u0144 oraz kilkudziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek, m.in. \"Nasze czasy s\u0105 O.K.\"\n oraz \"Patriotyzm dzisiaj\"\n\n Serdecznie zapraszamy!\n\n-->","source":"jos","title":"Patriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-31 19:51:17","id":"1130","original_introtext":"<p><img height=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/patriota.jpg\" \/><strong>Kim jest patriota XXI wieku?<br \/> Czy dzisiejsze czasy sprzyjaj\u0105 postawom patriotycznym?<br \/> Czym katolicki wzorzec patriotyzmu r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych?<\/strong><br \/><br \/>Na te i inne pytania spr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 uczestnicy DEBATY PATRIOTYCZNEJ organizowanej przez ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim oraz KSM.<br \/><br \/> Debata pt. \u201ePatriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek <strong>5<\/strong> <strong>listopada<\/strong> o godz. 20.00 w Auli Mickiewicza Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>W debacie udzia\u0142 wezm\u0105:<br \/><br \/> prof. Andrzej Friszke - historyk, specjalista w zakresie historii najnowszej, wiceprzewodnicz\u0105cy<br \/> Rady Instytutu Pami\u0119ci Narodowej a tak\u017ce rady Muzeum Historii Polski oraz kolegium<br \/> Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci, kierownik dzia\u0142u historycznego miesi\u0119cznika \u201eWi\u0119\u017a\u201d,<br \/> odznaczony Krzy\u017cem Kawalerskim oraz Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski<br \/><br \/> prof. Piotr Jaroszy\u0144ski - filozof i publicysta, nauczyciel akademicki, aktywnie dzia\u0142aj\u0105cy na rzecz<br \/> rozwoju kultury polskiej w ojczy\u017anie i licznych \u015brodowiskach polonijnych, autor wielu ksi\u0105\u017cek,<br \/> felieton\u00f3w i audycji na temat polskiej tradycji, kultury i j\u0119zyka, kt\u00f3re regularnie publikuje na swojej<br \/> stronie internetowej<br \/><br \/> o. prof. Jacek Salij OP - teolog i pisarz, ceniony kaznodzieja i rekolekcjonista, autor licznych<br \/> rozpraw naukowych i t\u0142umacze\u0144 oraz kilkudziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek, m.in. \"Nasze czasy s\u0105 O.K.\"<br \/> oraz \"Patriotyzm dzisiaj\"<br \/><br \/> Serdecznie zapraszamy!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/patriota.jpg](images\/stories\/2012\/patriota.jpg)**Kim jest patriota XXI wieku?\n Czy dzisiejsze czasy sprzyjaj\u0105 postawom patriotycznym?\n Czym katolicki wzorzec patriotyzmu r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych?**\n\nNa te i inne pytania spr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 uczestnicy DEBATY PATRIOTYCZNEJ organizowanej przez ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim oraz KSM.\n\n Debata pt. \u201ePatriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek **5** **listopada** o godz. 20.00 w Auli Mickiewicza Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\n\n prof. Andrzej Friszke - historyk, specjalista w zakresie historii najnowszej, wiceprzewodnicz\u0105cy\n Rady Instytutu Pami\u0119ci Narodowej a tak\u017ce rady Muzeum Historii Polski oraz kolegium\n Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci, kierownik dzia\u0142u historycznego miesi\u0119cznika \u201eWi\u0119\u017a\u201d,\n odznaczony Krzy\u017cem Kawalerskim oraz Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski\n\n prof. Piotr Jaroszy\u0144ski - filozof i publicysta, nauczyciel akademicki, aktywnie dzia\u0142aj\u0105cy na rzecz\n rozwoju kultury polskiej w ojczy\u017anie i licznych \u015brodowiskach polonijnych, autor wielu ksi\u0105\u017cek,\n felieton\u00f3w i audycji na temat polskiej tradycji, kultury i j\u0119zyka, kt\u00f3re regularnie publikuje na swojej\n stronie internetowej\n\n o. prof. Jacek Salij OP - teolog i pisarz, ceniony kaznodzieja i rekolekcjonista, autor licznych\n rozpraw naukowych i t\u0142umacze\u0144 oraz kilkudziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek, m.in. &\nquot;Nasze czasy s\u0105 O.K.\"\n oraz \"Patriotyzm dzisiaj\"\n\n Serdecznie zapraszamy!\n","source":"jom","title":"Patriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1130","original_introtext":"<p><img height=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/patriota.jpg\" \/><strong>Kim jest patriota XXI wieku?<br \/> Czy dzisiejsze czasy sprzyjaj\u0105 postawom patriotycznym?<br \/> Czym katolicki wzorzec patriotyzmu r\u00f3\u017cni si\u0119 od innych?<\/strong><br \/><br \/>Na te i inne pytania spr\u00f3buj\u0105 odpowiedzie\u0107 uczestnicy DEBATY PATRIOTYCZNEJ organizowanej przez ASK Soli Deo na Uniwersytecie Warszawskim oraz KSM.<br \/><br \/> Debata pt. \u201ePatriota \u2013 gatunek zagro\u017cony?\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w poniedzia\u0142ek <strong>5<\/strong> <strong>listopada<\/strong> o godz. 20.00 w Auli Mickiewicza Auditorium Maximum Uniwersytetu Warszawskiego.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>W debacie udzia\u0142 wezm\u0105:<br \/><br \/> prof. Andrzej Friszke - historyk, specjalista w zakresie historii najnowszej, wiceprzewodnicz\u0105cy<br \/> Rady Instytutu Pami\u0119ci Narodowej a tak\u017ce rady Muzeum Historii Polski oraz kolegium<br \/> Europejskiego Centrum Solidarno\u015bci, kierownik dzia\u0142u historycznego miesi\u0119cznika \u201eWi\u0119\u017a\u201d,<br \/> odznaczony Krzy\u017cem Kawalerskim oraz Krzy\u017cem Oficerskim Orderu Odrodzenia Polski<br \/><br \/> prof. Piotr Jaroszy\u0144ski - filozof i publicysta, nauczyciel akademicki, aktywnie dzia\u0142aj\u0105cy na rzecz<br \/> rozwoju kultury polskiej w ojczy\u017anie i licznych \u015brodowiskach polonijnych, autor wielu ksi\u0105\u017cek,<br \/> felieton\u00f3w i audycji na temat polskiej tradycji, kultury i j\u0119zyka, kt\u00f3re regularnie publikuje na swojej<br \/> stronie internetowej<br \/><br \/> o. prof. Jacek Salij OP - teolog i pisarz, ceniony kaznodzieja i rekolekcjonista, autor licznych<br \/> rozpraw naukowych i t\u0142umacze\u0144 oraz kilkudziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek, m.in. &\nquot;Nasze czasy s\u0105 O.K.\"<br \/> oraz \"Patriotyzm dzisiaj\"<br \/><br \/> Serdecznie zapraszamy!<\/p>"}}