{"content":"\nSztandarowy projekt ko\u0142a terenowego na Uniwersytecie Warszawskim. Ka\u017cdej jesieni od 2005 roku organizujemy cykl konferencji dotycz\u0105cych **relacji damsko-m\u0119skich **i** mi\u0142o\u015bci**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jacek Pulikowski, ks. Piotr Pawlukiewicz, Micha\u0142 Piekara, ks. Marek Dziewiecki, Paulina i Maciej Kurzajewscy, Tomasz Zubilewicz, Mira Jankowska i o. Miros\u0142aw Pil\u015bniak.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPoruszamy r\u00f3\u017cnorodne tematy. Oto przyk\u0142adowe tytu\u0142y konferencji z poprzednich lat: \"Czy B\u00f3g lubi zakochanych?\", \"Rozmowa z przybyszem z obcej planety? O komunikacji damsko-m\u0119skiej\", \"Seks, czyli nie b\u0105d\u017amy dzie\u0107mi\", \"Kochaj i r\u00f3b co chcesz, czyli jak by\u0107 wolnym w mi\u0142o\u015bci\", \"Zr\u00f3b karier\u0119 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\", \"Ten w lustrze to niestety ja.. pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych\", \"Dzieli\u0107 ten grzech na p\u00f3\u0142 - czyli czy warto mieszka\u0107 przed \u015blubem?\", \"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\", \"Od zakochania do pokochania bez rutyny\".\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPodczas pi\u0105tej edycji Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku i listopadzie 2010 roku, **cykl konferencji **uzupe\u0142nia\u0142y **warsztaty** o dialogu w zwi\u0105zku oraz o wzajemnym zrozumieniu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i wielki **bal **na zako\u0144czenie, na kt\u00f3ry przysz\u0142o ponad 400 os\u00f3b! Konferencje z udzia\u0142em \"etatowych\" ksi\u0119\u017cy Soli Deo cieszy\u0142y si\u0119 ogromnym zainteresowaniem - na \"Mi\u0142o\u015b\u0107: od uczucia do postawy\" z udzia\u0142em ks. Dziewieckiego zabrak\u0142o miejsc w Auli Starego BUW-u, taki sam los spotka\u0142 aul\u0119 im. Mickiewicza na konferencji ks. Pawlukiewicza \"Zakochani bez pami\u0119ci - jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\". Dwa spotkania w tym cyklu odby\u0142y si\u0119 na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Udokumentowali\u015bmy to [tutaj](http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989?v=photos&ref=ts#!\/album.php?aid=264088&id=162729407022).\n","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-02-14 11:06:28","id":"91","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\">Sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego na Uniwersytecie Warszawskim. Ka\u017cdej jesieni od 2005 roku organizujemy cykl konferencji dotycz\u0105cych <strong>relacji damsko-m\u0119skich <\/strong>i<strong> mi\u0142o\u015bci<\/strong>.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy ma\u0142\u017ce\u0144stwa, \u015bwieckich specjalist\u00f3w i charyzmatycznych ksi\u0119\u017cy z praktycznym i psychologicznym do\u015bwiadczeniem. Naszymi go\u015b\u0107mi byli m.in. Jacek Pulikowski, ks. Piotr Pawlukiewicz, Micha\u0142 Piekara, ks. Marek Dziewiecki, Paulina i Maciej Kurzajewscy, Tomasz Zubilewicz, Mira Jankowska i o. Miros\u0142aw Pil\u015bniak.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Poruszamy r\u00f3\u017cnorodne tematy. Oto przyk\u0142adowe tytu\u0142y konferencji z poprzednich lat: \"Czy B\u00f3g lubi zakochanych?\", \"Rozmowa z przybyszem z obcej planety? O komunikacji damsko-m\u0119skiej\", \"Seks, czyli nie b\u0105d\u017amy dzie\u0107mi\", \"Kochaj i r\u00f3b co chcesz, czyli jak by\u0107 wolnym w mi\u0142o\u015bci\", \"Zr\u00f3b karier\u0119 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\", \"Ten w lustrze to niestety ja.. pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych\", \"Dzieli\u0107 ten grzech na p\u00f3\u0142 - czyli czy warto mieszka\u0107 przed \u015blubem?\", \"Kobieta i m\u0119\u017cczyzna - dwa \u015bwiaty, jedna mi\u0142o\u015b\u0107\", \"Od zakochania do pokochania bez rutyny\".<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Podczas pi\u0105tej edycji Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w pa\u017adzierniku i listopadzie 2010 roku, <strong>cykl konferencji <\/strong>uzupe\u0142nia\u0142y <strong>warsztaty<\/strong> o dialogu w zwi\u0105zku oraz o wzajemnym zrozumieniu w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i wielki <strong>bal <\/strong>na zako\u0144czenie, na kt\u00f3ry przysz\u0142o ponad 400 os\u00f3b! Konferencje z udzia\u0142em \"etatowych\" ksi\u0119\u017cy Soli Deo cieszy\u0142y si\u0119 ogromnym zainteresowaniem - na \"Mi\u0142o\u015b\u0107: od uczucia do postawy\" z udzia\u0142em ks. Dziewieckiego zabrak\u0142o miejsc w Auli Starego BUW-u, taki sam los spotka\u0142 aul\u0119 im. Mickiewicza na konferencji ks. Pawlukiewicza \"Zakochani bez pami\u0119ci - jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\". Dwa spotkania w tym cyklu odby\u0142y si\u0119 na Akademii Pedagogiki Specjalnej. Udokumentowali\u015bmy to <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/SoliDeo1989?v=photos&ref=ts#!\/album.php?aid=264088&id=162729407022\">tutaj<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}