{"content":"11-22 pa\u017adziernika | \nChora osoba potrzebuje pomocy w dojazdach do Przychodni Rehabilitacyjnej na ul. Mokotowskiej 15.\n\n    Termin: 11-     22.10.2010 w g. 15.30-16.30 \n\n    Potrzeba silnej osoby do pomocy w doje\u017adzie do przychodni oraz wej\u015bciu do niej po schodach.\n\n    Dla usprawnienia akcji dojazdowej     jedna osoba mog\u0142aby zabiera\u0107 chor\u0105 osob\u0119 z domu i jecha\u0107\/i\u015b\u0107 zni\u0105 do    przychodni, a druga zawozi\u0107 do domu.\n\n    Ka\u017cd\u0105 z os\u00f3b,    kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 uczestniczy\u0107 w tej akcji prosz\u0119 o wcze\u015bniejszy kontakt telefoniczny.\n\n    Grafik wygl\u0105da\u0142by tak:    \n\n**pon 11.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :ok 16.30 lub wcze\u015bniej \n**wt 12.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br 13.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 14.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 15.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**pon 18.10.2010**                            \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**wt 19.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br&nbsp; 20 .10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 21.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 22.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub \nwcze\u015bniej \n\n    Kontakt\n    El\u017cbieta Rajczak\n    507849636\n[](http:\/\/www.koncert-anioly.cba.pl\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11-22 pa\u017adziernika | \nChora osoba potrzebuje pomocy w dojazdach do Przychodni Rehabilitacyjnej na ul. Mokotowskiej 15.\n\n    Termin: 11-     22.10.2010 w g. 15.30-16.30 \n\n    Potrzeba silnej osoby do pomocy w doje\u017adzie do przychodni oraz wej\u015bciu do niej po schodach.\n\n    Dla usprawnienia akcji dojazdowej     jedna osoba mog\u0142aby zabiera\u0107 chor\u0105 osob\u0119 z domu i jecha\u0107\/i\u015b\u0107 zni\u0105 do    przychodni, a druga zawozi\u0107 do domu.\n\n    Ka\u017cd\u0105 z os\u00f3b,    kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 uczestniczy\u0107 w tej akcji prosz\u0119 o wcze\u015bniejszy kontakt telefoniczny.\n\n    Grafik wygl\u0105da\u0142by tak:    \n\n**pon 11.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :ok 16.30 lub wcze\u015bniej \n**wt 12.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br 13.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 14.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 15.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**pon 18.10.2010**                            \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**wt 19.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br&nbsp; 20 .10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 21.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 22.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n    Kontakt\n    El\u017cbieta Rajczak\n    507849636\n[](http:\/\/www.koncert-anioly.cba.pl\/)\n                          \n-->","source":"jos","title":"Pomoc chorej osobie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-09-30 21:47:04","id":"955","original_introtext":"11-22 pa\u017adziernika | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Chora osoba potrzebuje pomocy w dojazdach do Przychodni Rehabilitacyjnej na ul. Mokotowskiej 15.<br><br>    Termin: 11- <\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_1\">22.10.2010<\/span> w g. 15.30-16.30 <br><br>    Potrzeba silnej osoby do pomocy w doje\u017adzie do przychodni oraz wej\u015bciu do niej po schodach.<br><br>    Dla usprawnienia akcji dojazdowej <\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">jedna osoba mog\u0142aby zabiera\u0107 chor\u0105 osob\u0119 z domu i jecha\u0107\/i\u015b\u0107 zni\u0105 do    przychodni, a druga zawozi\u0107 do domu.<br><br>    Ka\u017cd\u0105 z os\u00f3b,<\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 uczestniczy\u0107 w tej akcji prosz\u0119 o wcze\u015bniejszy kontakt telefoniczny.<br><br>    Grafik wygl\u0105da\u0142by tak:<\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><b>pon <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_2\">11.10.2010<\/span><\/b><\/font>        <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :ok 16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>wt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_3\">12.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>\u015br <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_4\">13.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>czw <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_5\">14.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>pt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_6\">15.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><br><b>pon <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_7\">18.10.2010<\/span><\/b><\/font>                            <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><br><b>wt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_8\">19.10.2010<\/span><\/b><\/font>        <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>\u015br&nbsp; 20 .10.2010<\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>czw <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_9\">21.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>pt 22.10.2010<\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><br>    Kontakt<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    El\u017cbieta Rajczak<br>    507849636<br><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.koncert-anioly.cba.pl\/\"><span class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_10\"><\/span><\/a><br><\/font>                          ","original_fulltext":"","text-date":"11-22 pa\u017adziernika","after-2013-move":{"content":"11-22 pa\u017adziernika | \nChora osoba potrzebuje pomocy w dojazdach do Przychodni Rehabilitacyjnej na ul. Mokotowskiej 15.\n\n    Termin: 11-     22.10.2010 w g. 15.30-16.30 \n\n    Potrzeba silnej osoby do pomocy w doje\u017adzie do przychodni oraz wej\u015bciu do niej po schodach.\n\n    Dla usprawnienia akcji dojazdowej     jedna osoba mog\u0142aby zabiera\u0107 chor\u0105 osob\u0119 z domu i jecha\u0107\/i\u015b\u0107 zni\u0105 do    przychodni, a druga zawozi\u0107 do domu.\n\n    Ka\u017cd\u0105 z os\u00f3b,    kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 uczestniczy\u0107 w tej akcji prosz\u0119 o wcze\u015bniejszy kontakt telefoniczny.\n\n    Grafik wygl\u0105da\u0142by tak:    \n\n**pon 11.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :ok 16.30 lub wcze\u015bniej \n**wt 12.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br 13.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 14.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 15.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**pon 18.10.2010**                            \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n\n**wt 19.10.2010**        \n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**\u015br&nbsp; 20 .10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**czw 21.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej \n**pt 22.10.2010**\n    wyj\u015bcie: 14.30\n    powr\u00f3t :16.30 lub \nwcze\u015bniej \n\n    Kontakt\n    El\u017cbieta Rajczak\n    507849636\n[](http:\/\/www.koncert-anioly.cba.pl\/)\n","source":"jom","title":"Pomoc chorej osobie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"955","original_introtext":"11-22 pa\u017adziernika | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Chora osoba potrzebuje pomocy w dojazdach do Przychodni Rehabilitacyjnej na ul. Mokotowskiej 15.<br><br>    Termin: 11- <\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_1\">22.10.2010<\/span> w g. 15.30-16.30 <br><br>    Potrzeba silnej osoby do pomocy w doje\u017adzie do przychodni oraz wej\u015bciu do niej po schodach.<br><br>    Dla usprawnienia akcji dojazdowej <\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">jedna osoba mog\u0142aby zabiera\u0107 chor\u0105 osob\u0119 z domu i jecha\u0107\/i\u015b\u0107 zni\u0105 do    przychodni, a druga zawozi\u0107 do domu.<br><br>    Ka\u017cd\u0105 z os\u00f3b,<\/font>    <font style=\"font-family: Times \nNew Roman;\" size=\"3\">kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 uczestniczy\u0107 w tej akcji prosz\u0119 o wcze\u015bniejszy kontakt telefoniczny.<br><br>    Grafik wygl\u0105da\u0142by tak:<\/font>    <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><b>pon <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_2\">11.10.2010<\/span><\/b><\/font>        <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :ok 16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>wt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_3\">12.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>\u015br <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); \ncursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_4\">13.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>czw <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_5\">14.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>pt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_6\">15.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><br><b>pon <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_7\">18.10.2010<\/span><\/b><\/font>                            <font style=\"\nfont-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><br><b>wt <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_8\">19.10.2010<\/span><\/b><\/font>        <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>\u015br&nbsp; 20 .10.2010<\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>czw <span style=\"border-bottom: 2px dotted rgb(54, 99, 136); cursor: pointer;\" class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_9\">21.10.2010<\/span><\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub wcze\u015bniej <br><b>pt 22.10.2010<\/b><br>    wyj\u015bcie: 14.30<br>    powr\u00f3t :16.30 lub \nwcze\u015bniej <br><br>    Kontakt<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>    El\u017cbieta Rajczak<br>    507849636<br><a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.koncert-anioly.cba.pl\/\"><span class=\"yshortcuts\" id=\"lw_1285849354_10\"><\/span><\/a><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"11-22 pa\u017adziernika"}}