{"content":"Dzi\u015b | Studiujesz na UW i chcesz si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107 w nasze dzia\u0142ania , ale nie wiesz co mo\u017cesz robi\u0107 w naszej organizacji? Postanowili\u015bmy wyj\u015b\u0107 naprzeciw Twoim oczekiwaniom!\n\nNa specjalnej podstronie znajdziesz rozpisk\u0119 wydarze\u0144, w kt\u00f3re mo\u017cna si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 na UW. Dla ka\u017cdego wydarzenia przygotowali\u015bmy kr\u00f3tki opis. \n\nNa podstronie znajdziesz te\u017c namiar na osob\u0119, z kt\u00f3r\u0105 mo\u017cesz si\u0119 skontaktowa\u0107 je\u015bli kt\u00f3re\u015b z wydarze\u0144 Ci\u0119 zainteresuje.\n                                             ","source":"jos","title":"Do\u0142\u0105cz do Soli Deo UW!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-25 18:00:01","id":"841","original_introtext":"Dzi\u015b | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Studiujesz na UW i chcesz si\u0119 w\u0142\u0105czy\u0107 w nasze dzia\u0142ania , ale nie wiesz co mo\u017cesz robi\u0107 w naszej organizacji? Postanowili\u015bmy wyj\u015b\u0107 naprzeciw Twoim oczekiwaniom!<br><br>Na specjalnej podstronie znajdziesz rozpisk\u0119 wydarze\u0144, w kt\u00f3re mo\u017cna si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 na UW. Dla ka\u017cdego wydarzenia przygotowali\u015bmy kr\u00f3tki opis. <br><br>Na podstronie znajdziesz te\u017c namiar na osob\u0119, z kt\u00f3r\u0105 mo\u017cesz si\u0119 skontaktowa\u0107 je\u015bli kt\u00f3re\u015b z wydarze\u0144 Ci\u0119 zainteresuje.<\/font><br><div><\/div><\/div>                                             ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-04-25 18:00:01)"}