{"content":"\n\n![images\/newsy\/sesja_bez_sciagi2014_01.jpg](images\/newsy\/sesja_bez_sciagi2014_01.jpg)\n\r\n\nASK Soli Deo zaprasza Ci\u0119 na pami\u0119ciowe warsztaty w ramach kolejnej edycji akcji **\"Sesja bez \u015bci\u0105gi\"**!\n\u00a0\nTo okazja, by niewielkim kosztem wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w profesjonalnym szkoleniu prowadzonym przez wysokiej klasy specjalist\u0119!\n\nTegoroczna edycja to dwa niezwyk\u0142e warsztaty:\n1. Mapy my\u015bli, techniki efektywnego uczenia si\u0119 i notowania\n2. Techniki pami\u0119ciowe\n\r\n\nTerminy warsztat\u00f3w:\n\r\n\n**Stycze\u0144 i luty 2014r.** (aby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram i dowiedzie\u0107 si\u0119 jak mo\u017cna si\u0119 zapisa\u0107 kliknij \"Czytaj wi\u0119cej...\")\n\r\n\nCena: jeden warsztat 100 PLN, dwa warsztaty 150 PLN\nprzy zapisie i wniesieniu op\u0142aty do ko\u0144ca grudnia** \u2013 20% rabatu!!!**\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nKto jest sprawc\u0105 zamieszania?\u00a0\n**Bart\u0142omiej Boral:**\n- trener rozwoju umys\u0142owego\n- wraz z Tobiaszem Boralem **pierwszy w historii reprezentant Polski na Mistrzostwach \u015awiata Pami\u0119ci** w Chinach\n- rekordzista Og\u00f3lnopolskich Mistrzostw Pami\u0119ci-ceniony profesjonalista i specjalista technik pami\u0119ciowych, metod efektywnego uczenia si\u0119 i kreatywno\u015bci\n- wsp\u00f3\u0142autor ksi\u0105\u017cki \u201eTechniki Zapami\u0119tywania\u201d z serii SamoSedno\n\n\r\n\nSp\u00f3jrz tutaj!\u00a0[http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763](http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763)\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Jak si\u0119 zapisa\u0107?\u00a0**\nNapisz na: warsztaty@bestbrain.pl\n\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**Szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram warsztat\u00f3w:**\n\r\n\n- **17 stycznia** Warsztat I (mapy my\u015bli) UKSW (ul. W\u00f3ycickiego), godzina 15:00-20:00\n- **18 stycznia** Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania), UKSW (ul. W\u00f3ycickiego) godzina 9:00-14:00\u00a0\n- **18 stycznia** Warsztat I (mapy my\u015bli) Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa , godzina 15:30-20:30\u00a0\n- **24 stycznia** Warsztat I (mapy my\u015bli) Politechnika Warszawska 15:00-20:00\u00a0\n- **25 stycznia** Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania) Politechnika Warszawska, godzina 9:30-14:30\u00a0\n- **7 lutego** Warsztat I (mapy my\u015bli) SGGW, godzina 15:00-20:00\u00a0\n- **8 lutego** Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania) SGGW, godzina 15:00-20:00\u00a0\n\r\n\n**1. Mapy my\u015bli, techniki efektywnego uczenia si\u0119 i notowania**\n(mapy my\u015bli i ich zastosowanie w: nauce, notowaniu, streszczaniu ksi\u0105\u017cek, uczeniu j\u0119zyk\u00f3w obcych, planowaniu, pisaniu esej\u00f3w, generowaniu pomys\u0142\u00f3w, zarz\u0105dzaniu, rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w itd.; metoda Cornella, system powt\u00f3rek wiedzy)\n\n**2. Techniki pami\u0119ciowe**\n(mnemotechniki mistrz\u00f3w pami\u0119ci \u2013 metoda loci, PAO, GSP, dziesi\u0105tka; zapami\u0119tywanie dat, numer\u00f3w, wzor\u00f3w, warto\u015bci, s\u0142\u00f3wek j\u0119zyk\u00f3w obcych, definicji, wyst\u0105pie\u0144; dieta m\u00f3zgu, pokaz zapami\u0119tywania)\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCena zawiera:\n\u2022 profesjonale 5-godzinne warsztaty w grupie do 20 os\u00f3b\n\u2022 certyfikat Best Brain\u00a0\n\u2022 materia\u0142y warsztatowe oraz po-warsztatowe w formie elektronicznej\n\u2022 przerwy kawowe i pocz\u0119stunek\n\r\n\nZapraszamy!\n","source":"jom","title":"Sesja bez \u015bci\u0105gi? Niemo\u017cliwe? A jednak!","publish_down":"2014-02-09 19:38:01","created":"2013-12-14 18:37:17","id":"5349","original_introtext":"<p><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><img src=\"images\/newsy\/sesja_bez_sciagi2014_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"161\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">ASK Soli Deo zaprasza Ci\u0119 na pami\u0119ciowe warsztaty w ramach kolejnej edycji akcji <strong>\"Sesja bez \u015bci\u0105gi\"<\/strong>!<br \/>\u00a0<\/span><br style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\" \/><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">To okazja, by niewielkim kosztem wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w profesjonalnym szkoleniu prowadzonym przez wysokiej klasy specjalist\u0119!<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><br \/><br \/>Tegoroczna edycja to dwa niezwyk\u0142e warsztaty:<br \/>1. Mapy my\u015bli, techniki efektywnego uczenia si\u0119 i notowania<br \/>2. Techniki pami\u0119ciowe<br \/><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Terminy warsztat\u00f3w:<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Stycze\u0144 i luty 2014r.<\/strong><span style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"> (aby zobaczy\u0107 szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram i dowiedzie\u0107 si\u0119 jak mo\u017cna si\u0119 zapisa\u0107 kliknij \"Czytaj wi\u0119cej...\")<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Cena: jeden warsztat 100 PLN, dwa warsztaty 150 PLN<br \/>przy zapisie i wniesieniu op\u0142aty do ko\u0144ca grudnia<strong> \u2013 20% rabatu!!!<\/strong><\/span>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Kto jest sprawc\u0105 zamieszania?\u00a0<br \/><strong>Bart\u0142omiej Boral:<\/strong><br \/>- trener rozwoju umys\u0142owego<br \/>- wraz z Tobiaszem Boralem <strong>pierwszy w historii reprezentant Polski na Mistrzostwach \u015awiata Pami\u0119ci<\/strong> w Chinach<br \/>- rekordzista Og\u00f3lnopolskich Mistrzostw Pami\u0119ci-ceniony profesjonalista i specjalista technik pami\u0119ciowych, metod efektywnego uczenia si\u0119 i kreatywno\u015bci<br \/>- wsp\u00f3\u0142autor ksi\u0105\u017cki \u201eTechniki Zapami\u0119tywania\u201d z serii SamoSedno<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Sp\u00f3jrz tutaj!\u00a0<a href=\"http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer; text-decoration: underline;\">http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763<\/a><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><strong>Jak si\u0119 zapisa\u0107?\u00a0<\/strong><br \/>Napisz na: warsztaty@bestbrain.pl<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><strong style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong style=\"font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Szczeg\u00f3\u0142owy harmonogram warsztat\u00f3w:<\/strong><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">- <strong>17 stycznia<\/strong> Warsztat I (mapy my\u015bli) UKSW (ul. W\u00f3ycickiego), godzina 15:00-20:00<br \/>- <strong>18 stycznia<\/strong> Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania), UKSW (ul. W\u00f3ycickiego) godzina 9:00-14:00\u00a0<br \/>- <strong>18 stycznia<\/strong> Warsztat I (mapy my\u015bli) Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa , godzina 15:30-20:30\u00a0<br \/>- <strong>24 stycznia<\/strong> Warsztat I (mapy my\u015bli) Politechnika Warszawska 15:00-20:00\u00a0<br \/>- <strong>25 stycznia<\/strong> Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania) Politechnika Warszawska, godzina 9:30-14:30\u00a0<br \/>- <strong>7 lutego<\/strong> Warsztat I (mapy my\u015bli) SGGW, godzina 15:00-20:00\u00a0<br \/>- <strong>8 lutego<\/strong> Warsztat II (techniki zapami\u0119tywania) SGGW, godzina 15:00-20:00\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\"><strong>1. Mapy my\u015bli, techniki efektywnego uczenia si\u0119 i notowania<\/strong><br \/>(mapy my\u015bli i ich zastosowanie w: nauce, notowaniu, streszczaniu ksi\u0105\u017cek, uczeniu j\u0119zyk\u00f3w obcych, planowaniu, pisaniu esej\u00f3w, generowaniu pomys\u0142\u00f3w, zarz\u0105dzaniu, rozwi\u0105zywaniu problem\u00f3w itd.; metoda Cornella, system powt\u00f3rek wiedzy)<br \/><br \/><strong>2. Techniki pami\u0119ciowe<\/strong><br \/>(mnemotechniki mistrz\u00f3w pami\u0119ci \u2013 metoda loci, PAO, GSP, dziesi\u0105tka; zapami\u0119tywanie dat, numer\u00f3w, wzor\u00f3w, warto\u015bci, s\u0142\u00f3wek j\u0119zyk\u00f3w obcych, definicji, wyst\u0105pie\u0144; dieta m\u00f3zgu, pokaz zapami\u0119tywania)<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Cena zawiera:<br \/>\u2022 profesjonale 5-godzinne warsztaty w grupie do 20 os\u00f3b<br \/>\u2022 certyfikat Best Brain\u00a0<br \/>\u2022 materia\u0142y warsztatowe oraz po-warsztatowe w formie elektronicznej<br \/>\u2022 przerwy kawowe i pocz\u0119stunek<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; font-family: 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 13px; line-height: 16px;\">Zapraszamy!<\/span><\/p>"}