{"content":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red] | \nDroga Krzy\u017cowa wyrusza z ko\u015bcio\u0142a na Placu Zbawiciela.\nPrzyjd\u017a i id\u017a z nami za Jezusem! \n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red] | \nDroga Krzy\u017cowa wyrusza z ko\u015bcio\u0142a na Placu Zbawiciela.\nPrzyjd\u017a i id\u017a z nami za Jezusem! \n\n\n-->","source":"jos","title":"Akademicka Droga Krzy\u017cowa ulicami miasta","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-03-09 10:36:35","id":"583","original_introtext":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red] | <P>Droga Krzy\u017cowa wyrusza z ko\u015bcio\u0142a na Placu Zbawiciela.<P>Przyjd\u017a i id\u017a z nami za Jezusem! <BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red]","after-2013-move":{"content":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red] | \nDroga Krzy\u017cowa wyrusza z ko\u015bcio\u0142a na Placu Zbawiciela.\nPrzyjd\u017a i id\u017a z nami za Jezusem! \n\n","source":"jom","title":"Akademicka Droga Krzy\u017cowa ulicami miasta","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"583","original_introtext":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red] | <P>Droga Krzy\u017cowa wyrusza z ko\u015bcio\u0142a na Placu Zbawiciela.<P>Przyjd\u017a i id\u017a z nami za Jezusem! <BR><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"pi\u0105tek, 14 marca 2008, [red]godz. 19:00[\/red]"}}