{"content":"\n\u00a0\n\r\n![images\/12232825_10153343382197023_2205815276529031933_o.jpg](images\/12232825_10153343382197023_2205815276529031933_o.jpg)\n\r\n\n# Sylwester z Soli Deo\r\n\n\u00a0\n\r\n\nSzampa\u0144ska zabawa do bia\u0142ego rana, najlepsza muzyka w mie\u015bcie, moc zabawy, pozytywnych emocji oraz doborowe towarzystwo. To wszystko i jeszcze wi\u0119cej na zabawie sylwestrowej organizowanej przez ASK Soli Deo!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nZabawa rozpocznie si\u0119 od mszy \u015bw. o 18.30 w Ko\u015bciele \u015bw. Anny na Starym Mie\u015bcie, a nast\u0119pnie o 20 przenosimy si\u0119 do sali przy ul. Markiewicza 1 na Bemowie(sala znajduje si\u0119 w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w)gdzie po\u017cegnanie starego i powitanie Nowego roku umila\u0107 nam b\u0119dzie DJ Remi wraz z wodzirejk\u0105 And\u017celik\u0105.\n \n Koszt imprezy:120 z\u0142\n \n Cena obejmuje:\n - 2 ciep\u0142e posi\u0142ki,\n -r\u00f3\u017cnorodne przystawki,\n -s\u0142odycze,\u00a0\n - napoje ciep\u0142e i ch\u0142odz\u0105ce,\u00a0\n - szampan o p\u00f3\u0142nocy,\u00a0\n -zabawa do bia\u0142ego rana przy muzyce, kt\u00f3r\u0105 uraczy nas DJ Remi\n\r\n\n**BRAK WOLNYCH MIEJSC ! ZAPISUJEMY NA LIST\u0118 REZEROW\u0104**\n \n Rejestracja:\n [https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1dl1f3qfbQ5NR6-UausiEFSHuTSSxehiEsccYLnPCnb0\/viewform?c=0&w=1](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1dl1f3qfbQ5NR6-UausiEFSHuTSSxehiEsccYLnPCnb0\/viewform?c=0&w=1)\n \n Na wp\u0142aty czekamy do 23.12.2015\n \n W razie jakichkolwiek pyta\u0144 pisz \u015bmia\u0142o:\u00a0\n sylwester2015sd@gmail.com\n \n \n \n Ca\u0142e przyj\u0119cie (nie licz\u0105c szampana :)) jest bezalkoholowe. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n Nie czekajcie do ostatniej chwili, bo liczba miejsc jest ograniczona!!!\u00a0\n \n Impreza jest skierowana do os\u00f3b poni\u017cej 30 roku \u017cycia.\n <!--[if !supportLineBreakNewLine]-->\n <!--[endif]-->\n\r\n\nRegulamin imprezy:\n\r\n\n[ ](images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg)\n[![images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg](images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg)](images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/969602149779865\/\n","source":"jom","title":"Sylwester z Soli Deo","publish_down":"2016-01-01 22:51:00","created":"2015-12-07 22:24:00","id":"5445","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/12232825_10153343382197023_2205815276529031933_o.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"620\" height=\"225\" \/><\/p>\r\n<h1 class=\"MsoNormal\">Sylwester z Soli Deo<\/h1>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Szampa\u0144ska zabawa do bia\u0142ego rana, najlepsza muzyka w mie\u015bcie, moc zabawy, pozytywnych emocji oraz doborowe towarzystwo. To wszystko i jeszcze wi\u0119cej na zabawie sylwestrowej organizowanej przez ASK Soli Deo!<\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Zabawa rozpocznie si\u0119 od mszy \u015bw. o 18.30 w Ko\u015bciele \u015bw. Anny na Starym Mie\u015bcie, a nast\u0119pnie o 20 przenosimy si\u0119 do sali przy ul. Markiewicza 1 na Bemowie(sala znajduje si\u0119 w podziemiach Ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w)gdzie po\u017cegnanie starego i powitanie Nowego roku umila\u0107 nam b\u0119dzie DJ Remi wraz z wodzirejk\u0105 And\u017celik\u0105.<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><br \/> <br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Koszt imprezy:120 z\u0142<\/span><br \/> <br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Cena obejmuje:<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">- 2 ciep\u0142e posi\u0142ki,<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">-r\u00f3\u017cnorodne przystawki,<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">-s\u0142odycze,<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">- napoje ciep\u0142e i ch\u0142odz\u0105ce,<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">- szampan o p\u00f3\u0142nocy,<span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">-zabawa do bia\u0142ego rana przy muzyce, kt\u00f3r\u0105 uraczy nas DJ Remi<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><strong>BRAK WOLNYCH MIEJSC ! ZAPISUJEMY NA LIST\u0118 REZEROW\u0104<\/strong><br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">Rejestracja:<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\"><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1dl1f3qfbQ5NR6-UausiEFSHuTSSxehiEsccYLnPCnb0\/viewform?c=0&amp;w=1\" target=\"_blank\" style=\"cursor: pointer;\"><span style=\"color: #3b5998;\">https:\/\/docs.google.com<\/span><span style=\"color: #3b5998;\">\/<\/span><span style=\"display: inline-block;\">forms\/d<\/span><span style=\"color: #3b5998;\">\/<\/span><span style=\"display: inline-block;\">1dl1f3qfbQ5NR6-UausiEFSHuT<\/span><span style=\"color: #3b5998;\">S<\/span><span style=\"display: inline-block;\">SxehiEsccYLnPCnb0<\/span><span style=\"color: #3b5998;\">\/<\/span><span style=\"display: inline-block;\">viewform?c=0&amp;w=1<\/span><\/a><\/span><br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">Na wp\u0142aty czekamy do 23.12.2015<\/span><br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">W razie jakichkolwiek pyta\u0144 pisz \u015bmia\u0142o:<\/span><span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">sylwester2015sd@gmail.com<\/span><br \/> <br \/> <br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">Ca\u0142e przyj\u0119cie (nie licz\u0105c szampana :)) jest bezalkoholowe. Obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<\/span><br \/> <span class=\"textexposedshow\">Nie czekajcie do ostatniej chwili, bo liczba miejsc jest ograniczona!!!<\/span><span class=\"apple-converted-space\">\u00a0<\/span><br \/> <br \/> <span class=\"textexposedshow\">Impreza jest skierowana do os\u00f3b poni\u017cej 30 roku \u017cycia.<\/span><br \/> <!--[if !supportLineBreakNewLine]--><br \/> <!--[endif]--><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><span class=\"textexposedshow\">Regulamin imprezy:<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><a href=\"images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg\" rel=\"prettyPhoto\"> <img class=\"blog-image\" src=\"images\/939157_10203807812955641_1669816754_o.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"400\" height=\"400\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\" \/><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/969602149779865\/<\/p>"}