{"content":"28 luty, 1-2 marzec | Zapraszamy o godz. 19.00 do auli II! temat w tym roku to: Oblicze Chrystusa obliczem cz\u0142owieka na podstawie Pie\u015bni nad Pie\u015bniami. G\u0142osic rekolekcje bedzie o. Jan Gora (!)","source":"jom","title":"[SGH] Rekolekcje Wielkopostne 3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"207","original_introtext":"28 luty, 1-2 marzec | Zapraszamy o godz. 19.00 do auli II! temat w tym roku to: Oblicze Chrystusa obliczem cz\u0142owieka na podstawie Pie\u015bni nad Pie\u015bniami. G\u0142osic rekolekcje bedzie o. Jan Gora (!)","original_fulltext":"","text-date":"28 luty, 1-2 marzec"}