{"content":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00 | ASK Soli Deo zaprasza na Msz\u0119 \u015aw. dzi\u0119kczynn\u0105 za pontyfikat Jana Paw\u0142a II oraz o dobry wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy. Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek(14.04), godz. 20:00 (a nie o 19:15) u jezuit\u00f3w (\u015aw. Andrzeja Boboli) przy ul. Rakowieckiej w Kaplicy Akademickiej. Mszy przewodniczy\u0142 bedzie ks. Tomasz Ortman.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 14 kwietnia 2005, godz. 20:00 | ASK Soli Deo zaprasza na Msz\u0119 \u015aw. dzi\u0119kczynn\u0105 za pontyfikat Jana Paw\u0142a II oraz o dobry wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy. Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek(14.04), godz. 20:00 (a nie o 19:15) u jezuit\u00f3w (\u015aw. Andrzeja Boboli) przy ul. Rakowieckiej w Kaplicy Akademickiej. Mszy przewodniczy\u0142 bedzie ks. Tomasz Ortman.\n-->","source":"jos","title":"Msza dzi\u0119kczynna za pontyfikat Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-12 22:01:25","id":"228","original_introtext":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00 | ASK Soli Deo zaprasza na Msz\u0119 \u015aw. dzi\u0119kczynn\u0105 za pontyfikat Jana Paw\u0142a II oraz o dobry wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy. Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek(14.04), godz. 20:00 (a nie o 19:15) u jezuit\u00f3w (\u015aw. Andrzeja Boboli) przy ul. Rakowieckiej w Kaplicy Akademickiej. Mszy przewodniczy\u0142 bedzie ks. Tomasz Ortman.","original_fulltext":"","text-date":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00","after-2013-move":{"content":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00 | ASK Soli Deo zaprasza na Msz\u0119 \u015aw. dzi\u0119kczynn\u0105 za pontyfikat Jana Paw\u0142a II oraz o dobry wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy. Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek(14.04), godz. 20:00 (a nie o 19:15) u jezuit\u00f3w (\u015aw. Andrzeja Boboli) przy ul. Rakowieckiej w Kaplicy Akademickiej. Mszy przewodniczy\u0142 bedzie ks. Tomasz Ortman.","source":"jom","title":"Msza dzi\u0119kczynna za pontyfikat Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"228","original_introtext":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00 | ASK Soli Deo zaprasza na Msz\u0119 \u015aw. dzi\u0119kczynn\u0105 za pontyfikat Jana Paw\u0142a II oraz o dobry wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy. Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek(14.04), godz. 20:00 (a nie o 19:15) u jezuit\u00f3w (\u015aw. Andrzeja Boboli) przy ul. Rakowieckiej w Kaplicy Akademickiej. Mszy przewodniczy\u0142 bedzie ks. Tomasz Ortman.","original_fulltext":"","text-date":"14 kwietnia 2005, godz. 20:00"}}