{"content":"\nKonferencja ks. Piotra Pawlukiewicza \"**Zakochani bez pami\u0119ci**\" w ramach \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\", jesie\u0144 2010 r. (na naszym kanale YouTube dost\u0119pna jest wersja video):\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/zakochani_bez_pamieci{\/music}\n","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2010 (Zakochani bez pami\u0119ci)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-27 17:50:00","id":"133","original_introtext":"<p>Konferencja ks. Piotra Pawlukiewicza \"<strong>Zakochani bez pami\u0119ci<\/strong>\" w ramach \"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\", jesie\u0144 2010 r. (na naszym kanale YouTube dost\u0119pna jest wersja video):<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/zakochani_bez_pamieci{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}