{"content":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010 | SYLWESTER tylko z... ASK Soli Deo\nPoronin - Zakopane\n\n\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach&nbsp;***28.12.2009-1.01.2010***&nbsp;(wyjazd z Warszawy 27.12.2009 wieczorem, powr\u00f3t do Warszawy 2.01.2010 rano).\n\nCena wyjazdu to koszt dojazdu + **420z**\u0142 (cz\u0142onkowie Soli Deo)\/ **440z\u0142** (sympatycy). Dojazd w przeje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0119 =&gt; w obie **72**z\u0142.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010 | SYLWESTER tylko z... ASK Soli Deo\nPoronin - Zakopane\n\r\n\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach&nbsp;***28.12.2009-1.01.2010***&nbsp;(wyjazd z Warszawy 27.12.2009 wieczorem, powr\u00f3t do Warszawy 2.01.2010 rano).\n\nCena wyjazdu to koszt dojazdu + **420z**\u0142 (cz\u0142onkowie Soli Deo)\/ **440z\u0142** (sympatycy). Dojazd w przeje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0119 =&gt; w obie **72**z\u0142.\n\n\n-->","source":"jos","title":"Sylwester w Zakopanem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-04 11:16:53","id":"799","original_introtext":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010 | <DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\">SYLWESTER<\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> tylko z... ASK Soli Deo<BR style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Poronin - Zakopane<\/SPAN><BR><\/FONT><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><FONT style=\"FONT-FAMILY: Arial\" size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><BR><br>\r\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0px\"><SPAN><SPAN><SPAN class=Apple-converted-space><\/SPAN><\/SPAN>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach<SPAN class=Apple-converted-space>&nbsp;<\/SPAN><B><U>28.12.2009-1.01.2010<\/U><\/B><SPAN class=Apple-converted-space>&nbsp;<\/SPAN>(wyjazd z Warszawy 27.12.2009 wieczorem, powr\u00f3t do Warszawy 2.01.2010 rano).<\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0px\"><SPAN><BR>Cena wyjazdu to koszt dojazdu +<SPAN class=Apple-converted-space> <\/SPAN><B>420z<\/B>\u0142 (cz\u0142onkowie Soli Deo)\/ <SPAN class=Apple-converted-space><\/SPAN><B>440z\u0142<\/B> (sympatycy). Dojazd w przeje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">36z\u0142<\/SPAN> w jedn\u0105 stron\u0119 =&gt; w obie<SPAN class=Apple-converted-space> <\/SPAN><B>72<\/B>z\u0142.<\/SPAN><\/P><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Arial\" size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010","after-2013-move":{"content":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010 | SYLWESTER tylko z... ASK Soli Deo\nPoronin - Zakopane\n\n\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach&nbsp;***28.12.2009-1.01.2010***&nbsp;(wyjazd z Warszawy 27.12.2009 wieczorem, powr\u00f3t do Warszawy 2.01.2010 rano).\n\nCena wyjazdu to koszt dojazdu + **420z**\u0142 (cz\u0142onkowie Soli Deo)\/ **440z\u0142** (sympatycy). Dojazd w przeje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0119 =&gt; w obie **72**z\u0142.\n\n","source":"jom","title":"Sylwester w Zakopanem","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"799","original_introtext":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010 | <DIV style=\"FONT-FAMILY: Arial; TEXT-ALIGN: center\"><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\">SYLWESTER<\/SPAN><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"> tylko z... ASK Soli Deo<BR style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><\/SPAN><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Poronin - Zakopane<\/SPAN><BR><\/FONT><FONT size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-\nHEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><\/DIV><FONT style=\"FONT-FAMILY: Arial\" size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><BR><br>\n<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0px\"><SPAN><SPAN><SPAN class=Apple-converted-space><\/SPAN><\/SPAN>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach<SPAN class=Apple-converted-space>&nbsp;<\/SPAN><B><U>28.12.2009-1.01.2010<\/U><\/B><SPAN class=Apple-converted-space>&nbsp;<\/SPAN>(wyjazd z Warszawy 27.12.2009 wieczorem, powr\u00f3t do Warszawy 2.01.2010 rano).<\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0px\"><SPAN><BR>Cena wyjazdu to koszt dojazdu +<SPAN class=Apple-converted-space> <\/SPAN><B>420z<\/B>\u0142 (cz\u0142onkowie Soli Deo)\/ <SPAN class=Apple-converted-space><\/SPAN><B>440z\u0142<\/B> (sympatycy). Dojazd w przeje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">36z\u0142<\/SPAN> w jedn\u0105 stron\u0119 =&gt; w obie<SPAN class=Apple-converted-space> <\/SPAN><B>72<\/B>z\u0142.<\/SPAN><\/P><\/SPAN><\/SPAN><\/\nFONT><FONT style=\"FONT-FAMILY: Arial\" size=2><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-WEIGHT: normal; FONT-SIZE: medium; WORD-SPACING: 0px; TEXT-TRANSFORM: none; COLOR: rgb(0,0,0); TEXT-INDENT: 0px; LINE-HEIGHT: normal; FONT-STYLE: normal; WHITE-SPACE: normal; LETTER-SPACING: normal; BORDER-COLLAPSE: separate; FONT-VARIANT: normal; WIDOWS: 2; ORPHANS: 2\"><SPAN class=Apple-style-span style=\"FONT-SIZE: 13px; BORDER-COLLAPSE: collapse\"><\/SPAN><\/SPAN><\/FONT><BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"27 grudnia 2009 - 2 stycznia 2010"}}