{"content":"11 marca, 20.15 | \nZapraszamy na wielk\u0105 debat\u0119!\n\n**Wojna \u015awiat\u00f3w**\n\n**Go\u015bcie:** Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein vs Izabela Jaruga-Nowacka, Wojciech Sadurski\n**Termin:** 11 marca, godz 20.15\n**Miejsce:** Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nCzy istniej\u0105 prawo naturalne i uniwersalne warto\u015bci? Jak kszta\u0142towa\u0107 prawo? Czego uczy\u0107 w szko\u0142ach? Na czym powinna polega\u0107 neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa pa\u0144stwa? Czym jest tolerancja? Czy mo\u017cna znale\u017a\u0107 kompromis i po\u0142\u0105czy\u0107 odmienne pogl\u0105dy? \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 marca, 20.15 | \nZapraszamy na wielk\u0105 debat\u0119!\n\n**Wojna \u015awiat\u00f3w**\n\n**Go\u015bcie:** Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein vs Izabela Jaruga-Nowacka, Wojciech Sadurski\n**Termin:** 11 marca, godz 20.15\n**Miejsce:** Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nCzy istniej\u0105 prawo naturalne i uniwersalne warto\u015bci? Jak kszta\u0142towa\u0107 prawo? Czego uczy\u0107 w szko\u0142ach? Na czym powinna polega\u0107 neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa pa\u0144stwa? Czym jest tolerancja? Czy mo\u017cna znale\u017a\u0107 kompromis i po\u0142\u0105czy\u0107 odmienne pogl\u0105dy? \n\nW panelu zmierz\u0105 si\u0119 wybitni prawicowi publicy\u015bci z czo\u0142owym politykiem lewicy oraz cenionym profesorem i publicyst\u0105, \u017ceby spr\u00f3bowa\u0107 odpowiedzie\u0107 na te i inne zwi\u0105zane tematycznie intryguj\u0105ce pytania. \n         \n-->","source":"jos","title":"Wildstein, Terlikowski vs Jaruga-Nowacka, Sadurski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-09 14:07:49","id":"895","original_introtext":"11 marca, 20.15 | <p align=\"center\"><font size=\"2\">Zapraszamy na wielk\u0105 debat\u0119!<\/font><\/p><p align=\"center\"><font size=\"2\"><strong>Wojna \u015awiat\u00f3w<\/strong><\/font><\/p><div align=\"justify\"><p><font size=\"2\"><strong>Go\u015bcie:<\/strong> Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein vs Izabela Jaruga-Nowacka, Wojciech Sadurski<br><strong>Termin:<\/strong> 11 marca, godz 20.15<br><strong>Miejsce:<\/strong> Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/font><\/p><p><font size=\"2\">Czy istniej\u0105 prawo naturalne i uniwersalne warto\u015bci? Jak kszta\u0142towa\u0107 prawo? Czego uczy\u0107 w szko\u0142ach? Na czym powinna polega\u0107 neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa pa\u0144stwa? Czym jest tolerancja? Czy mo\u017cna znale\u017a\u0107 kompromis i po\u0142\u0105czy\u0107 odmienne pogl\u0105dy? <\/font><\/p><p><font size=\"2\">W panelu zmierz\u0105 si\u0119 wybitni prawicowi publicy\u015bci z czo\u0142owym politykiem lewicy oraz cenionym profesorem i publicyst\u0105, \u017ceby spr\u00f3bowa\u0107 odpowiedzie\u0107 na te i inne zwi\u0105zane tematycznie intryguj\u0105ce pytania. <\/font><\/p><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"11 marca, 20.15","after-2013-move":{"content":"11 marca, 20.15 | \nZapraszamy na wielk\u0105 debat\u0119!\n\n**Wojna \u015awiat\u00f3w**\n\n**Go\u015bcie:** Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein vs Izabela Jaruga-Nowacka, Wojciech Sadurski\n**Termin:** 11 marca, godz 20.15\n**Miejsce:** Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\nCzy istniej\u0105 prawo naturalne i uniwersalne warto\u015bci? Jak kszta\u0142towa\u0107 prawo? Czego uczy\u0107 w szko\u0142ach? Na czym powinna polega\u0107 neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa pa\u0144stwa? Czym jest tolerancja? Czy mo\u017cna znale\u017a\u0107 kompromis i po\u0142\u0105czy\u0107 odmienne pogl\u0105dy? \n","source":"jom","title":"Wildstein, Terlikowski vs Jaruga-Nowacka, Sadurski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"895","original_introtext":"11 marca, 20.15 | <p align=\"center\"><font size=\"2\">Zapraszamy na wielk\u0105 debat\u0119!<\/font><\/p><p align=\"center\"><font size=\"2\"><strong>Wojna \u015awiat\u00f3w<\/strong><\/font><\/p><div align=\"justify\"><p><font size=\"2\"><strong>Go\u015bcie:<\/strong> Tomasz Terlikowski, Bronis\u0142aw Wildstein vs Izabela Jaruga-Nowacka, Wojciech Sadurski<br><strong>Termin:<\/strong> 11 marca, godz 20.15<br><strong>Miejsce:<\/strong> Aula im. Adama Mickiewicza, Audytorium Maximum, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/font><\/p><p><font size=\"2\">Czy istniej\u0105 prawo naturalne i uniwersalne warto\u015bci? Jak kszta\u0142towa\u0107 prawo? Czego uczy\u0107 w szko\u0142ach? Na czym powinna polega\u0107 neutralno\u015b\u0107 \u015bwiatopogl\u0105dowa pa\u0144stwa? Czym jest tolerancja? Czy mo\u017cna znale\u017a\u0107 kompromis i po\u0142\u0105czy\u0107 odmienne pogl\u0105dy? <\/font><\/p><p><font size=\"2\"&\ngt;W panelu zmierz\u0105 si\u0119 wybitni prawicowi publicy\u015bci z czo\u0142owym politykiem lewicy oraz cenionym profesorem i publicyst\u0105, \u017ceby spr\u00f3bowa\u0107 odpowiedzie\u0107 na te i inne zwi\u0105zane tematycznie intryguj\u0105ce pytania. <\/font><\/p><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"11 marca, 20.15"}}