{"content":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz. | Uroczy\u015bcie obowieszczamy napocz\u0119cie zaprzestanej tradycji Spotka\u0144 Wtorkowych. Tej jesieni chcemy rozmawia\u0107 o \u015bwi\u0119tych &#8211; tych uznanych jak i &#039tylko&#039 za takich uwa\u017canych. Zaczynamy od bliskiego nam wszystkim nie-\u015bwi\u0119tego (jeszcze?) Jana Paw\u0142a II.[br][br]Otwarte spotkania modlitewno-dyskusyjne s\u0105 prowadzone przez pe\u0142nego empatii i zrozumienia dominikanina o. Wojciecha Prusa. W tym roku przygl\u0105damy si\u0119 \u015bwi\u0119tym, sprawdzaj\u0105c czy ich przyk\u0142ad si\u0119 nie zdezaktualizowa\u0142.[br][br]Serdecznie zapraszamy do [b]sali 110G (SGH)[\/b][p]Kasia, Piotrek, Damian i Maciek\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): od 11 pa\u017adziernika 2005, godz. | Uroczy\u015bcie obowieszczamy napocz\u0119cie zaprzestanej tradycji Spotka\u0144 Wtorkowych. Tej jesieni chcemy rozmawia\u0107 o \u015bwi\u0119tych &#8211; tych uznanych jak i &#039tylko&#039 za takich uwa\u017canych. Zaczynamy od bliskiego nam wszystkim nie-\u015bwi\u0119tego (jeszcze?) Jana Paw\u0142a II.[br][br]Otwarte spotkania modlitewno-dyskusyjne s\u0105 prowadzone przez pe\u0142nego empatii i zrozumienia dominikanina o. Wojciecha Prusa. W tym roku przygl\u0105damy si\u0119 \u015bwi\u0119tym, sprawdzaj\u0105c czy ich przyk\u0142ad si\u0119 nie zdezaktualizowa\u0142.[br][br]Serdecznie zapraszamy do [b]sali 110G (SGH)[\/b][p]Kasia, Piotrek, Damian i Maciek\n-->","source":"jos","title":"[SGH] Wtorkowe: [br]&quot;\u015awi\u0119ci - ?Dinozaury?&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-11 14:10:43","id":"254","original_introtext":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz. | Uroczy\u015bcie obowieszczamy napocz\u0119cie zaprzestanej tradycji Spotka\u0144 Wtorkowych. Tej jesieni chcemy rozmawia\u0107 o \u015bwi\u0119tych &#8211; tych uznanych jak i &#039tylko&#039 za takich uwa\u017canych. Zaczynamy od bliskiego nam wszystkim nie-\u015bwi\u0119tego (jeszcze?) Jana Paw\u0142a II.[br][br]Otwarte spotkania modlitewno-dyskusyjne s\u0105 prowadzone przez pe\u0142nego empatii i zrozumienia dominikanina o. Wojciecha Prusa. W tym roku przygl\u0105damy si\u0119 \u015bwi\u0119tym, sprawdzaj\u0105c czy ich przyk\u0142ad si\u0119 nie zdezaktualizowa\u0142.[br][br]Serdecznie zapraszamy do [b]sali 110G (SGH)[\/b][p]Kasia, Piotrek, Damian i Maciek","original_fulltext":"","text-date":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz.","after-2013-move":{"content":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz. | Uroczy\u015bcie obowieszczamy napocz\u0119cie zaprzestanej tradycji Spotka\u0144 Wtorkowych. Tej jesieni chcemy rozmawia\u0107 o \u015bwi\u0119tych &#8211; tych uznanych jak i &#039tylko&#039 za takich uwa\u017canych. Zaczynamy od bliskiego nam wszystkim nie-\u015bwi\u0119tego (jeszcze?) Jana Paw\u0142a II.[br][br]Otwarte spotkania modlitewno-dyskusyjne s\u0105 prowadzone przez pe\u0142nego empatii i zrozumienia dominikanina o. Wojciecha Prusa. W tym roku przygl\u0105damy si\u0119 \u015bwi\u0119tym, sprawdzaj\u0105c czy ich przyk\u0142ad si\u0119 nie zdezaktualizowa\u0142.[br][br]Serdecznie zapraszamy do [b]sali 110G (SGH)[\/b][p]Kasia, Piotrek, Damian i Maciek","source":"jom","title":"[SGH] Wtorkowe: [br]&quot;\u015awi\u0119ci - ?Dinozaury?&quot;","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"254","original_introtext":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz. | Uroczy\u015bcie obowieszczamy napocz\u0119cie zaprzestanej tradycji Spotka\u0144 Wtorkowych. Tej jesieni chcemy rozmawia\u0107 o \u015bwi\u0119tych &#8211; tych uznanych jak i &#039tylko&#039 za takich uwa\u017canych. Zaczynamy od bliskiego nam wszystkim nie-\u015bwi\u0119tego (jeszcze?) Jana Paw\u0142a II.[br][br]Otwarte spotkania modlitewno-dyskusyjne s\u0105 prowadzone przez pe\u0142nego empatii i zrozumienia dominikanina o. Wojciecha Prusa. W tym roku przygl\u0105damy si\u0119 \u015bwi\u0119tym, sprawdzaj\u0105c czy ich przyk\u0142ad si\u0119 nie zdezaktualizowa\u0142.[br][br]Serdecznie zapraszamy do [b]sali 110G (SGH)[\/b][p]Kasia, Piotrek, Damian i Maciek","original_fulltext":"","text-date":"od 11 pa\u017adziernika 2005, godz."}}