{"content":"poniedzia\u0142ek, 2 marca | W poniedzia\u0142ek po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\" (1-3 maja).\n\nZ m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w. Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu&#8230; Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy ju\u017c byli razem z nami na Taize w Brukseli w 2008\/2009 roku, a tak\u017ce pozosta\u0142ych ch\u0119tnych.\n\nOdpowiedzialny za organizacj\u0119 spotka\u0144 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): poniedzia\u0142ek, 2 marca | W poniedzia\u0142ek po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\" (1-3 maja).\n\nZ m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w. Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu&#8230; Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy ju\u017c byli razem z nami na Taize w Brukseli w 2008\/2009 roku, a tak\u017ce pozosta\u0142ych ch\u0119tnych.\n\nOdpowiedzialny za organizacj\u0119 spotka\u0144 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987.\n\n-->","source":"jos","title":"Taize w Wilnie - spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-28 00:26:49","id":"716","original_introtext":"poniedzia\u0142ek, 2 marca | W poniedzia\u0142ek po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\" (1-3 maja).<BR><BR>Z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w. Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu&#8230; Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy ju\u017c byli razem z nami na Taize w Brukseli w 2008\/2009 roku, a tak\u017ce pozosta\u0142ych ch\u0119tnych.<BR><BR>Odpowiedzialny za organizacj\u0119 spotka\u0144 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987.<BR>","original_fulltext":"","text-date":"poniedzia\u0142ek, 2 marca","after-2013-move":{"content":"poniedzia\u0142ek, 2 marca | W poniedzia\u0142ek po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\" (1-3 maja).\n\nZ m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w. Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu&#8230; Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy ju\u017c byli razem z nami na Taize w Brukseli w 2008\/2009 roku, a tak\u017ce pozosta\u0142ych ch\u0119tnych.\n\nOdpowiedzialny za organizacj\u0119 spotka\u0144 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987.\n","source":"jom","title":"Taize w Wilnie - spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"716","original_introtext":"poniedzia\u0142ek, 2 marca | W poniedzia\u0142ek po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\" (1-3 maja).<BR><BR>Z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w. Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu&#8230; Zapraszamy tych, kt\u00f3rzy ju\u017c byli razem z nami na Taize w Brukseli w 2008\/2009 roku, a tak\u017ce pozosta\u0142ych ch\u0119tnych.<BR><BR>Odpowiedzialny za organizacj\u0119 spotka\u0144 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987.<BR>","original_fulltext":"","text-date":"poniedzia\u0142ek, 2 marca"}}