{"content":"24 pa\u017adziernika 2010 | \nZapraszamy na fina\u0142 warsztat\u00f3w \"Wniebog\u0142osy\" kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego w Niedziele 24 pa\u017adziernika 2010, o godz 17.30\n\nPrawos\u0142awni, katolicy i protestanci za\u015bpiewaj\u0105 wsp\u00f3lnie!\n\nDyrygowa\u0107 b\u0119d\u0105:\nKs. Grzegorz Cebulski\nHubert Kowalski\nJoanna Maluga\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 pa\u017adziernika 2010 | \nZapraszamy na fina\u0142 warsztat\u00f3w \"Wniebog\u0142osy\" kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego w Niedziele 24 pa\u017adziernika 2010, o godz 17.30\n\nPrawos\u0142awni, katolicy i protestanci za\u015bpiewaj\u0105 wsp\u00f3lnie!\n\nDyrygowa\u0107 b\u0119d\u0105:\nKs. Grzegorz Cebulski\nHubert Kowalski\nJoanna Maluga\n                  \n-->","source":"jos","title":"Fina\u0142 warsztat\u00f3w \"Wniebog\u0142osy\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-20 12:20:17","id":"976","original_introtext":"24 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">fina\u0142<\/span> warsztat\u00f3w <span style=\"font-weight: bold;\">\"Wniebog\u0142osy\"<\/span> kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego w Niedziele <span style=\"font-weight: bold;\">24 pa\u017adziernika 2010, o godz 17.30<\/span><br><br>Prawos\u0142awni, katolicy i protestanci za\u015bpiewaj\u0105 wsp\u00f3lnie!<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Dyrygowa\u0107 b\u0119d\u0105:<\/span><br>Ks. Grzegorz Cebulski<br>Hubert Kowalski<br>Joanna Maluga<br><\/font>                  ","original_fulltext":"","text-date":"24 pa\u017adziernika 2010","after-2013-move":{"content":"24 pa\u017adziernika 2010 | \nZapraszamy na fina\u0142 warsztat\u00f3w \"Wniebog\u0142osy\" kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego w Niedziele 24 pa\u017adziernika 2010, o godz 17.30\n\nPrawos\u0142awni, katolicy i protestanci za\u015bpiewaj\u0105 wsp\u00f3lnie!\n\nDyrygowa\u0107 b\u0119d\u0105:\nKs. Grzegorz Cebulski\nHubert Kowalski\nJoanna Maluga\n","source":"jom","title":"Fina\u0142 warsztat\u00f3w \"Wniebog\u0142osy\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"976","original_introtext":"24 pa\u017adziernika 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszamy na <span style=\"font-weight: bold;\">fina\u0142<\/span> warsztat\u00f3w <span style=\"font-weight: bold;\">\"Wniebog\u0142osy\"<\/span> kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w Ko\u015bciele \u015bw. Tr\u00f3jcy przy pl. Ma\u0142achowskiego w Niedziele <span style=\"font-weight: bold;\">24 pa\u017adziernika 2010, o godz 17.30<\/span><br><br>Prawos\u0142awni, katolicy i protestanci za\u015bpiewaj\u0105 wsp\u00f3lnie!<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Dyrygowa\u0107 b\u0119d\u0105:<\/span><br>Ks. Grzegorz Cebulski<br>Hubert Kowalski<br>Joanna Maluga<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"24 pa\u017adziernika 2010"}}