{"content":"soboty, niedziele | \n**Pora\u017caj\u0105ce historie os\u00f3b zapl\u0105tanych w okultyzm, satanizm, tarota.** **Niewinne zabawy** we wr\u00f3\u017cenie, radiestezj\u0119, kurs &#8216;pozytywnego my\u015blenia&#8217; czy bioenergoterapi\u0119 **mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 koszmarnie.**\n&nbsp;\n**Zgodzili si\u0119 opowiedzie\u0107 o swoich przera\u017caj\u0105cych do\u015bwiadczeniach z jednego, jedynego powodu: \u017ceby ostrzec innych przed \ngro\u017c\u0105cym im niebezpiecze\u0144stwem**.\n&nbsp;\n**To nie s\u0105 historie wyssane z palca! To zdarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119!**\n&nbsp;\n**Ju\u017c od 4 sierpnia w TVP d\u0142ugooczekiwany program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221;. **\n**Emisje**: **soboty i niedziele sierpnia, godz. 21.05-21.25, TVP 3** (pasmo og\u00f3lnopolskie)\n**&nbsp;**\n**Poruszaj\u0105cy program!**\n**Mocne \u015bwiadectwa!**\n**Wymiar ewangelizacyjny!**<\/P&\ngt;\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): soboty, niedziele | \n**Pora\u017caj\u0105ce historie os\u00f3b zapl\u0105tanych w okultyzm, satanizm, tarota.** **Niewinne zabawy** we wr\u00f3\u017cenie, radiestezj\u0119, kurs &#8216;pozytywnego my\u015blenia&#8217; czy bioenergoterapi\u0119 **mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 koszmarnie.**\n&nbsp;\n**Zgodzili si\u0119 opowiedzie\u0107 o swoich przera\u017caj\u0105cych do\u015bwiadczeniach z jednego, jedynego powodu: \u017ceby ostrzec innych przed gro\u017c\u0105cym im niebezpiecze\u0144stwem**.\n&nbsp;\n**To nie s\u0105 historie wyssane z palca! To zdarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119!**\n&nbsp;\n**Ju\u017c od 4 sierpnia w TVP d\u0142ugooczekiwany program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221;. **\n**Emisje**: **soboty i niedziele sierpnia, godz. 21.05-21.25, TVP 3** (pasmo og\u00f3lnopolskie)\n**&nbsp;**\n**Poruszaj\u0105cy program!**\n**Mocne \u015bwiadectwa!**\n**Wymiar ewangelizacyjny!**\n\n-->","source":"jos","title":"program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221; w TVP3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-07-27 12:23:56","id":"376","original_introtext":"soboty, niedziele | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; TEXT-ALIGN: justify\"><B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Pora\u017caj\u0105ce historie os\u00f3b zapl\u0105tanych w okultyzm, satanizm, tarota.<\/SPAN><\/B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"> <B>Niewinne zabawy<\/B> we wr\u00f3\u017cenie, radiestezj\u0119, kurs &#8216;pozytywnego my\u015blenia&#8217; czy bioenergoterapi\u0119 <B>mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 koszmarnie.<?xml:namespace prefix = o ns = \"urn:schemas-microsoft-com:office:office\" \/><o:p><\/o:p><\/B><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; TEXT-ALIGN: justify\"><B>Zgodzili si\u0119 opowiedzie\u0107 o swoich przera\u017caj\u0105cych do\u015bwiadczeniach z jednego, jedynego powodu: \u017ceby ostrzec innych przed gro\u017c\u0105cym im niebezpiecze\u0144stwem<\/B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">.<o:p><\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">To nie s\u0105 historie wyssane z palca! To zdarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Ju\u017c od 4 sierpnia w TVP d\u0142ugooczekiwany program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221;. <o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B>Emisje<\/B>: <B><SPAN style=\"COLOR: blue\">soboty i niedziele sierpnia, godz. 21.05-21.25, TVP 3<\/SPAN><\/B> (pasmo og\u00f3lnopolskie)<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Poruszaj\u0105cy program!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Mocne \u015bwiadectwa!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Wymiar ewangelizacyjny!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"soboty, niedziele","after-2013-move":{"content":"soboty, niedziele | \n**Pora\u017caj\u0105ce historie os\u00f3b zapl\u0105tanych w okultyzm, satanizm, tarota.** **Niewinne zabawy** we wr\u00f3\u017cenie, radiestezj\u0119, kurs &#8216;pozytywnego my\u015blenia&#8217; czy bioenergoterapi\u0119 **mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 koszmarnie.**\n&nbsp;\n**Zgodzili si\u0119 opowiedzie\u0107 o swoich przera\u017caj\u0105cych do\u015bwiadczeniach z jednego, jedynego powodu: \u017ceby ostrzec innych przed \ngro\u017c\u0105cym im niebezpiecze\u0144stwem**.\n&nbsp;\n**To nie s\u0105 historie wyssane z palca! To zdarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119!**\n&nbsp;\n**Ju\u017c od 4 sierpnia w TVP d\u0142ugooczekiwany program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221;. **\n**Emisje**: **soboty i niedziele sierpnia, godz. 21.05-21.25, TVP 3** (pasmo og\u00f3lnopolskie)\n**&nbsp;**\n**Poruszaj\u0105cy program!**\n**Mocne \u015bwiadectwa!**\n**Wymiar ewangelizacyjny!**<\/P&\ngt;","source":"jom","title":"program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221; w TVP3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"376","original_introtext":"soboty, niedziele | <P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; TEXT-ALIGN: justify\"><B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Pora\u017caj\u0105ce historie os\u00f3b zapl\u0105tanych w okultyzm, satanizm, tarota.<\/SPAN><\/B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"> <B>Niewinne zabawy<\/B> we wr\u00f3\u017cenie, radiestezj\u0119, kurs &#8216;pozytywnego my\u015blenia&#8217; czy bioenergoterapi\u0119 <B>mog\u0105 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 koszmarnie.<?xml:namespace prefix = o ns = \"urn:schemas-microsoft-com:office:office\" \/><o:p><\/o:p><\/B><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt; TEXT-ALIGN: justify\"><B>Zgodzili si\u0119 opowiedzie\u0107 o swoich przera\u017caj\u0105cych do\u015bwiadczeniach z jednego, jedynego powodu: \u017ceby ostrzec innych przed \ngro\u017c\u0105cym im niebezpiecze\u0144stwem<\/B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">.<o:p><\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\">To nie s\u0105 historie wyssane z palca! To zdarzy\u0142o si\u0119 naprawd\u0119!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><SPAN style=\"mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Ju\u017c od 4 sierpnia w TVP d\u0142ugooczekiwany program &#8222;Jarmark cud\u00f3w&#8221;. <o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm \n0cm 0pt\"><B>Emisje<\/B>: <B><SPAN style=\"COLOR: blue\">soboty i niedziele sierpnia, godz. 21.05-21.25, TVP 3<\/SPAN><\/B> (pasmo og\u00f3lnopolskie)<P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\"><o:p>&nbsp;<\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Poruszaj\u0105cy program!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Mocne \u015bwiadectwa!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><P class=MsoNormal style=\"MARGIN: 0cm 0cm 0pt\"><B><SPAN style=\"COLOR: blue; mso-bidi-font-size: 11.0pt\">Wymiar ewangelizacyjny!<o:p><\/o:p><\/SPAN><\/B><\/P&\ngt;","original_fulltext":"","text-date":"soboty, niedziele"}}