{"content":"\n**\n![Czuwanie](images\/stories\/Czuwanie.jpg)**\n**\"Wielkie sprawy powstaj\u0105 w ciszy i skupieniu. Musimy uczy\u0107             si\u0119 sztuki milczenia i skupienia.\" **Prymas Stefan Wyszy\u0144ski ASK \"Soli Deo\" serdecznie zaprasza w pi\u0105tek 27 maja, w             przeddzie\u0144 30 rocznicy \u015bmierci S\u0142ugi Bo\u017cego Kardyna\u0142a Stefana             Wyszy\u0144skiego,\u00a0 do warszawskiej Archikatedry na modlitewne czuwanie,             przygotowane przez nasze stowarzyszenie, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 po Mszy \u015bw. o godz.             19.00 i zako\u0144czy si\u0119 od\u015bpiewaniem Apelu Jasnog\u00f3rskiego o godz. 21.00.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![Czuwanie](images\/stories\/Czuwanie.jpg)**\n\r\n\n**\"Wielkie sprawy powstaj\u0105 w ciszy i skupieniu. Musimy uczy\u0107             si\u0119 sztuki milczenia i skupienia.\" **Prymas Stefan Wyszy\u0144ski ASK \"Soli Deo\" serdecznie zaprasza w pi\u0105tek 27 maja, w             przeddzie\u0144 30 rocznicy \u015bmierci S\u0142ugi Bo\u017cego Kardyna\u0142a Stefana             Wyszy\u0144skiego,\u00a0 do warszawskiej Archikatedry na modlitewne czuwanie,             przygotowane przez nasze stowarzyszenie, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 po Mszy \u015bw. o godz.             19.00 i zako\u0144czy si\u0119 od\u015bpiewaniem Apelu Jasnog\u00f3rskiego o godz. 21.00.\n\n-->","source":"jos","title":"Czuwanie w przeddzie\u0144 30. rocznicy \u015bmierci Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-25 18:35:57","id":"165","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Czuwanie\" src=\"images\/stories\/Czuwanie.jpg\" height=\"92\" width=\"120\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>\"Wielkie sprawy powstaj\u0105 w ciszy i skupieniu. Musimy uczy\u0107             si\u0119 sztuki milczenia i skupienia.\" <\/strong>Prymas Stefan Wyszy\u0144ski ASK \"Soli Deo\" serdecznie zaprasza w pi\u0105tek 27 maja, w             przeddzie\u0144 30 rocznicy \u015bmierci S\u0142ugi Bo\u017cego Kardyna\u0142a Stefana             Wyszy\u0144skiego,\u00a0 do warszawskiej Archikatedry na modlitewne czuwanie,             przygotowane przez nasze stowarzyszenie, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 po Mszy \u015bw. o godz.             19.00 i zako\u0144czy si\u0119 od\u015bpiewaniem Apelu Jasnog\u00f3rskiego o godz. 21.00.<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![Czuwanie](images\/stories\/Czuwanie.jpg)**\n**\"Wielkie sprawy powstaj\u0105 w ciszy i skupieniu. Musimy uczy\u0107             si\u0119 sztuki milczenia i skupienia.\" **Prymas Stefan Wyszy\u0144ski ASK \"Soli Deo\" serdecznie zaprasza w pi\u0105tek 27 maja, w             przeddzie\u0144 30 rocznicy \u015bmierci S\u0142ugi Bo\u017cego Kardyna\u0142a Stefana             Wyszy\u0144skiego,\u00a0 do warszawskiej Archikatedry na modlitewne czuwanie,             przygotowane przez nasze stowarzyszenie, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 po Mszy \u015bw. o godz.             19.00 i zako\u0144czy si\u0119 od\u015bpiewaniem Apelu Jasnog\u00f3rskiego o godz. 21.00.\n","source":"jom","title":"Czuwanie w przeddzie\u0144 30. rocznicy \u015bmierci Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"165","original_introtext":"<p><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Czuwanie\" src=\"images\/stories\/Czuwanie.jpg\" height=\"92\" width=\"120\" \/><\/strong><\/p>\n<p><strong>\"Wielkie sprawy powstaj\u0105 w ciszy i skupieniu. Musimy uczy\u0107             si\u0119 sztuki milczenia i skupienia.\" <\/strong>Prymas Stefan Wyszy\u0144ski ASK \"Soli Deo\" serdecznie zaprasza w pi\u0105tek 27 maja, w             przeddzie\u0144 30 rocznicy \u015bmierci S\u0142ugi Bo\u017cego Kardyna\u0142a Stefana             Wyszy\u0144skiego,\u00a0 do warszawskiej Archikatedry na modlitewne czuwanie,             przygotowane przez nasze stowarzyszenie, kt\u00f3re rozpocznie si\u0119 po Mszy \u015bw. o godz.             19.00 i zako\u0144czy si\u0119 od\u015bpiewaniem Apelu Jasnog\u00f3rskiego o godz. 21.00.<\/p>","original_fulltext":""}}