{"content":"23 listopada | \n\nOstatnie z czterech spotka\u0144 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci odb\u0119dzie sie w **poniedzia\u0142ek 23 listopada o godz 20.15** w **Auli G\u0142\u00f3wnej Starego BUWu** na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.\n**Mira Jankowska**, charyzmatyczna dziennikarka i&nbsp; za\u0142o\u017cycielka Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci, opowie o samoakceptacji, od kt\u00f3rej to musimy zacz\u0105\u0107 by m\u00f3c stworzy\u0107 sensowne relacje z drug\u0105 osob\u0105. **Ten w lustrze to niestety ja...pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych** to motyw przewodni spotkania z dziennikark\u0105.\n\nZapoznaj si\u0119 ze szczeg\u00f3\u0142ami =&gt; wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23 listopada | \n\n\r\n\nOstatnie z czterech spotka\u0144 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci odb\u0119dzie sie w **poniedzia\u0142ek 23 listopada o godz 20.15** w **Auli G\u0142\u00f3wnej Starego BUWu** na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.\n**Mira Jankowska**, charyzmatyczna dziennikarka i&nbsp; za\u0142o\u017cycielka Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci, opowie o samoakceptacji, od kt\u00f3rej to musimy zacz\u0105\u0107 by m\u00f3c stworzy\u0107 sensowne relacje z drug\u0105 osob\u0105. **Ten w lustrze to niestety ja...pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych** to motyw przewodni spotkania z dziennikark\u0105.\n\n\r\n\nZapoznaj si\u0119 ze szczeg\u00f3\u0142ami =&gt; wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci- ostatnie spotkanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-08 22:10:56","id":"793","original_introtext":"23 listopada | <DIV align=justify><BR><br>\r\n<P>Ostatnie z czterech spotka\u0144 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci odb\u0119dzie sie w <STRONG>poniedzia\u0142ek 23 listopada o godz 20.15<\/STRONG> w <STRONG>Auli G\u0142\u00f3wnej Starego BUWu<\/STRONG> na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.<BR><STRONG>Mira Jankowska<\/STRONG>, charyzmatyczna dziennikarka i&nbsp; za\u0142o\u017cycielka Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci, opowie o samoakceptacji, od kt\u00f3rej to musimy zacz\u0105\u0107 by m\u00f3c stworzy\u0107 sensowne relacje z drug\u0105 osob\u0105. <STRONG>Ten w lustrze to niestety ja...pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych<\/STRONG> to motyw przewodni spotkania z dziennikark\u0105.<BR><br>\r\n<P>Zapoznaj si\u0119 ze szczeg\u00f3\u0142ami =&gt; wi\u0119cej<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"23 listopada","after-2013-move":{"content":"23 listopada | \n\nOstatnie z czterech spotka\u0144 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci odb\u0119dzie sie w **poniedzia\u0142ek 23 listopada o godz 20.15** w **Auli G\u0142\u00f3wnej Starego BUWu** na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.\n**Mira Jankowska**, charyzmatyczna dziennikarka i&nbsp; za\u0142o\u017cycielka Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci, opowie o samoakceptacji, od kt\u00f3rej to musimy zacz\u0105\u0107 by m\u00f3c stworzy\u0107 sensowne relacje z drug\u0105 osob\u0105. **Ten w lustrze to niestety ja...pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych** to motyw przewodni spotkania z dziennikark\u0105.\n\nZapoznaj si\u0119 ze szczeg\u00f3\u0142ami =&gt; wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci- ostatnie spotkanie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"793","original_introtext":"23 listopada | <DIV align=justify><BR><br>\n<P>Ostatnie z czterech spotka\u0144 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci odb\u0119dzie sie w <STRONG>poniedzia\u0142ek 23 listopada o godz 20.15<\/STRONG> w <STRONG>Auli G\u0142\u00f3wnej Starego BUWu<\/STRONG> na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW.<BR><STRONG>Mira Jankowska<\/STRONG>, charyzmatyczna dziennikarka i&nbsp; za\u0142o\u017cycielka Mistrzowskiej Akademii Mi\u0142o\u015bci, opowie o samoakceptacji, od kt\u00f3rej to musimy zacz\u0105\u0107 by m\u00f3c stworzy\u0107 sensowne relacje z drug\u0105 osob\u0105. <STRONG>Ten w lustrze to niestety ja...pokochaj siebie by m\u00f3c kocha\u0107 innych<\/STRONG> to motyw przewodni spotkania z dziennikark\u0105.<BR><br>\n<P>Zapoznaj si\u0119 ze szczeg\u00f3\u0142ami =&gt; wi\u0119cej<\/P><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"23 listopada"}}