{"content":"\n\n![images\/stories\/mmuszyski2.jpg](images\/stories\/mmuszyski2.jpg)\n\r\n\nNa SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 **Dy\u017cury Duszpasterskie** z ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim.\n\r\n<blockquote>****SGH: **dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**<\/blockquote>\r\n<blockquote>******UW: **dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**&nbsp;**<\/blockquote>\r\n<blockquote>\n<\/blockquote>\r\n \r\n<blockquote>\n<\/blockquote>\r\n<blockquote>Ks. Micha\u0142 b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,  pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej  zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)<\/blockquote>\r\n<blockquote>\n<\/blockquote>\r\n&nbsp;ZAPRASZAMY!\r\n\n&nbsp;\n\r\n  \r\n   \r\n\nKs. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba, obdarzona  dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.&nbsp;**&nbsp;**\n","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-09 15:08:36","id":"1037","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/mmuszyski2.jpg\" height=\"160\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Na SGH oraz UW odbywaj\u0105 si\u0119 <strong>Dy\u017cury Duszpasterskie<\/strong> z ks. Micha\u0142em Muszy\u0144skim.<\/p>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\"><strong><strong>SGH: <\/strong><span style=\"color: #ff0000;\">dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone<\/span>.<\/strong><\/blockquote>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\"><strong><strong><strong>UW: <\/strong><span style=\"color: #ff0000;\">dy\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone<\/span>.<\/strong>&nbsp;<\/strong><\/blockquote>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/blockquote>\r\n<span style=\"font-size: 10pt;\"> <\/span>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/blockquote>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\">Ks. Micha\u0142 b\u0119dzie w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w,  pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej  zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)<\/blockquote>\r\n<blockquote class=\"gmail_quote\" style=\"margin: 0pt 0pt 0pt 0.8ex; border-left: 1px solid #cccccc; padding-left: 1ex;\"><br \/><\/blockquote>\r\n&nbsp;<span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">ZAPRASZAMY!<\/span><\/span>\r\n<p><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <\/span><\/span><\/div>\r\n<span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <\/span><\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"> <\/span>\r\n<p><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">Ks. Micha\u0142 to charyzmatyczna, pe\u0142na empatii osoba, obdarzona  dystansem do siebie i poczuciem humoru. Ks. Muszy\u0144ski posiada  do\u015bwiadczenie w pracy ze studentami, jest duszpasterzem akademickim w  ko\u015bciele \u015bw. Anny.<\/span><\/span><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\">&nbsp;<\/span><\/span><span style=\"color: #ff0000;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><span style=\"font-family: &amp;amp;amp;\"><strong>&nbsp;<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}