{"content":"ca\u0142y czas | \n**W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji!**\nProjekt ten s\u0142u\u017cy znalezieniu alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Radia J\u00f3zef pozwalaj\u0105cych na zachowanie pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci finansowej, umo\u017cliwiaj\u0105cej jego dalsze funkcjonowanie i rozw\u00f3j bez konieczno\u015bci utraty autonomii i sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci czasu antenowego na rzecz sp\u00f3\u0142ki EuroZET.\nOpr\u00f3cz zbierania wspierania niezale\u017cno\u015bci finansowej radia, projekt ten ma na celu stworzenie grona chrze\u015bcija\u0144skich&nbsp;profesjonalist\u00f3w (z dziedzin prawa, marketingu, zarz\u0105dzania, nowoczesnych technologii i innych), kt\u00f3rzy chc\u0105 i potrafi\u0105 w nowoczesny i kompetentny spos\u00f3b wspiera\u0107 dzia\u0142ania Radia J\u00f3zef i Ko\u015bcio\u0142a.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): ca\u0142y czas | \n**W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji!**\nProjekt ten s\u0142u\u017cy znalezieniu alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Radia J\u00f3zef pozwalaj\u0105cych na zachowanie pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci finansowej, umo\u017cliwiaj\u0105cej jego dalsze funkcjonowanie i rozw\u00f3j bez konieczno\u015bci utraty autonomii i sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci czasu antenowego na rzecz sp\u00f3\u0142ki EuroZET.\nOpr\u00f3cz zbierania wspierania niezale\u017cno\u015bci finansowej radia, projekt ten ma na celu stworzenie grona chrze\u015bcija\u0144skich&nbsp;profesjonalist\u00f3w (z dziedzin prawa, marketingu, zarz\u0105dzania, nowoczesnych technologii i innych), kt\u00f3rzy chc\u0105 i potrafi\u0105 w nowoczesny i kompetentny spos\u00f3b wspiera\u0107 dzia\u0142ania Radia J\u00f3zef i Ko\u015bcio\u0142a.\n\n-->","source":"jos","title":"Ratujmy Radio J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-06-17 19:12:26","id":"637","original_introtext":"ca\u0142y czas | <P align=center><STRONG>W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji!<\/STRONG><P><FONT size=1>Projekt ten s\u0142u\u017cy znalezieniu alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Radia J\u00f3zef pozwalaj\u0105cych na zachowanie pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci finansowej, umo\u017cliwiaj\u0105cej jego dalsze funkcjonowanie i rozw\u00f3j bez konieczno\u015bci utraty autonomii i sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci czasu antenowego na rzecz sp\u00f3\u0142ki EuroZET.<\/FONT><P><FONT size=1>Opr\u00f3cz zbierania wspierania niezale\u017cno\u015bci finansowej radia, projekt ten ma na celu stworzenie grona chrze\u015bcija\u0144skich&nbsp;profesjonalist\u00f3w (z dziedzin prawa, marketingu, zarz\u0105dzania, nowoczesnych technologii i innych), kt\u00f3rzy chc\u0105 i potrafi\u0105 w nowoczesny i kompetentny spos\u00f3b wspiera\u0107 dzia\u0142ania Radia J\u00f3zef i Ko\u015bcio\u0142a.<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ca\u0142y czas","after-2013-move":{"content":"ca\u0142y czas | \n**W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji!**\nProjekt ten s\u0142u\u017cy znalezieniu alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Radia J\u00f3zef pozwalaj\u0105cych na zachowanie pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci finansowej, umo\u017cliwiaj\u0105cej jego dalsze funkcjonowanie i rozw\u00f3j bez konieczno\u015bci utraty autonomii i sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci czasu antenowego na rzecz sp\u00f3\u0142ki EuroZET.\nOpr\u00f3cz zbierania wspierania niezale\u017cno\u015bci finansowej radia, projekt ten ma na celu stworzenie grona chrze\u015bcija\u0144skich&nbsp;profesjonalist\u00f3w (z dziedzin prawa, marketingu, zarz\u0105dzania, nowoczesnych technologii i innych), kt\u00f3rzy chc\u0105 i potrafi\u0105 w nowoczesny i kompetentny spos\u00f3b wspiera\u0107 dzia\u0142ania Radia J\u00f3zef i Ko\u015bcio\u0142a.\n","source":"jom","title":"Ratujmy Radio J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"637","original_introtext":"ca\u0142y czas | <P align=center><STRONG>W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji!<\/STRONG><P><FONT size=1>Projekt ten s\u0142u\u017cy znalezieniu alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 finansowania Radia J\u00f3zef pozwalaj\u0105cych na zachowanie pe\u0142nej niezale\u017cno\u015bci finansowej, umo\u017cliwiaj\u0105cej jego dalsze funkcjonowanie i rozw\u00f3j bez konieczno\u015bci utraty autonomii i sprzeda\u017cy cz\u0119\u015bci czasu antenowego na rzecz sp\u00f3\u0142ki EuroZET.<\/FONT><P><FONT size=1>Opr\u00f3cz zbierania wspierania niezale\u017cno\u015bci finansowej radia, projekt ten ma na celu stworzenie grona chrze\u015bcija\u0144skich&nbsp;profesjonalist\u00f3w (z dziedzin prawa, marketingu, zarz\u0105dzania, nowoczesnych technologii i innych), kt\u00f3rzy chc\u0105 i potrafi\u0105 w nowoczesny i kompetentny spos\u00f3b wspiera\u0107 dzia\u0142ania Radia J\u00f3zef i Ko\u015bcio\u0142a.<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"ca\u0142y czas"}}