{"content":"\n**[](historia)\n[![images\/strona\/historia.jpg](images\/strona\/historia.jpg)](historia)[](patron)\n[![images\/strona\/patron.jpg](images\/strona\/patron.jpg)](patron)[](dokumenty)\n[![images\/strona\/dokumenty.jpg](images\/strona\/dokumenty.jpg)](dokumenty)[](nasz-opiekun)\n[![images\/strona\/nasz_opiekun.jpg](images\/strona\/nasz_opiekun.jpg)](nasz-opiekun)****\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n# **Ciekawostki ****\u00a0\n\n**\r\n\n![images\/strona\/katolik_talibem.jpg](images\/strona\/katolik_talibem.jpg)\n\r\n\n**1. Ksi\u0105\u017cki o nas**\n\r\n\nNa podstawie naszego projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\", kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces (patrz zak\u0142adka \u201eCykliczne projekty\u201d), powsta\u0142a seria ksi\u0105\u017cek: \u201eKatolik frajerem?\u201d, \u201eKatolik ofiar\u0105?\u201d i \u201eKatolik talibem?\u201d. Wszystkie cz\u0119\u015bci okaza\u0142y si\u0119 bestsellerami. Ich autorem jest Zbigniew Kaliszuk, kt\u00f3ry przez kilka lat by\u0142 liderem naszego Stowarzyszenia.\n\r\n\nZbyszek ju\u017c pisze kolejn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 na podstawie innego naszego projektu. Jakiego? Na jaki temat? Na razie nie zdradzimy \u2013 b\u0105d\u017acie cierpliwi!:-)\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\u00a0****\u00a0**\n\r\n\n**2. Imprezy w zak\u0142adzie pogrzebowym**\n\r\n\nZ Soli Deo wszystko mo\u017cliwe - nawet imprezy w zak\u0142adzie pogrzebowym. Sala przy takim w\u0142a\u015bnie zak\u0142adzie ju\u017c kilka razy okaza\u0142a si\u0119 najlepszym miejscem na imprezy.\n (informacja oczywi\u015bcie z przymru\u017ceniem oka)\n \n \n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**3. Prace licencjackie i magisterskie**\n\r\n\nSoli Deo doczeka\u0142o si\u0119 ju\u017c kilku prac magisterskich i licencjackich zwi\u0105zanych z jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105, m.in.:\n \u00a0- \"Strategia organizacji non-profit na przyk\u0142adzie Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\" autor: Zbyszek Kaliszuk\n - \"\u015arodki komunikacji elektronicznej i ich efektywno\u015b\u0107 w organizacji studenckiej na przyk\u0142adzie Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\" autor: Grzesiek Sobiecki\n\r\n\n\u2026czekamy na kolejne:-)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**4. Soli Deo \u0142\u0105czy ludzi**\n\r\n\nWiele os\u00f3b znalaz\u0142o u nas swoj\u0105 \"drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119\". W\u015br\u00f3d obecnych i by\u0142ych czonk\u00f3w mamy wiele par i ma\u0142\u017ce\u0144stw!\n\nWiele te\u017c os\u00f3b \"w soli deo dzia\u0142a\u0142o jako dziewczyna i ch\u0142opak, a teraz dzia\u0142aj\u0105 we wsp\u00f3lnym \u017cyciu jako m\u0105\u017c i \u017cona\" - tak np. napisali Justyna i Potrek.\u00a0\n![images\/strona\/LukaszKarolina.jpg](images\/strona\/LukaszKarolina.jpg)\n![images\/strona\/JustynaPiotrek.JPG](images\/strona\/JustynaPiotrek.JPG)\n![images\/strona\/Natalia_Bartek01.jpg](images\/strona\/Natalia_Bartek01.jpg)\n\n \n \n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**5. REFLEKtor**\n\r\n\nREFLEKtor to nazwa naszych wtorkowych spotka\u0144 formacyjno-integracyjnych.. Audycja, kt\u00f3r\u0105 prowadzimy w Akademickim Radiu Kampus 97,1 FM poczatkowo te\u017c mia\u0142a by\u0107 we wtorki (i o tej samej godzinie). Z uwagi na to, audycja nosi tytu\u0142... \"REFLEKtor\":-)\n\r\n\nA sk\u0105d taka nazwa? Jest to zabawa w \u0142\u0105czenie dw\u00f3ch s\u0142\u00f3w \"refleksje\" i \"tor\". Chcemy aby nasze refleksje i warto\u015bci sz\u0142y odpowiednim torem, czyli dbamy o \u015bwiat\u0142o wiary:-)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**6. Zdarza si\u0119, \u017ce aule p\u0119kaj\u0105 w szwach**\n\r\n\n# **\n![images\/strona\/tlum01.jpg](images\/strona\/tlum01.jpg)**\nfot. Micha\u0142 Zi\u00f3\u0142kowski\/Idziemy\n\n\r\n\nZapraszamy go\u015bci, kt\u00f3rych studenci chc\u0105 szczeg\u00f3lnie s\u0142ucha\u0107. Na konferencje ks. Piotra Pawlukiewicza, czy o. Adama Szustaka OP rezerwujemy najwi\u0119ksze warszawskie aule uniwersyteckie. Mimo i\u017c najwi\u0119ksze to i tak z regu\u0142y jest wi\u0119cej ch\u0119tnych\u00a0ni\u017c miejsc (a ochrona chce nas za to pozabija\u0107:-)).\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Ciekawostki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 17:03:37","id":"5253","original_introtext":"<p><strong><a href=\"historia\"><img src=\"images\/strona\/historia.jpg\" border=\"0\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"patron\"><img src=\"images\/strona\/patron.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"dokumenty\"><img src=\"images\/strona\/dokumenty.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"nasz-opiekun\"><img src=\"images\/strona\/nasz_opiekun.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><\/strong><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<h4><strong>Ciekawostki <\/strong><strong>\u00a0<br \/><br \/><\/strong><\/h4>\r\n<p><br \/><img src=\"images\/strona\/katolik_talibem.jpg\" border=\"0\" width=\"200\" height=\"284\" style=\"border: 0; float: left; margin: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><strong>1. Ksi\u0105\u017cki o nas<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Na podstawie naszego projektu \"Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119\", kt\u00f3ry odni\u00f3s\u0142 niesamowity sukces (patrz zak\u0142adka \u201eCykliczne projekty\u201d), powsta\u0142a seria ksi\u0105\u017cek: \u201eKatolik frajerem?\u201d, \u201eKatolik ofiar\u0105?\u201d i \u201eKatolik talibem?\u201d. Wszystkie cz\u0119\u015bci okaza\u0142y si\u0119 bestsellerami. Ich autorem jest Zbigniew Kaliszuk, kt\u00f3ry przez kilka lat by\u0142 liderem naszego Stowarzyszenia.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Zbyszek ju\u017c pisze kolejn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 na podstawie innego naszego projektu. Jakiego? Na jaki temat? Na razie nie zdradzimy \u2013 b\u0105d\u017acie cierpliwi!:-)<\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\"><strong>2. Imprezy w zak\u0142adzie pogrzebowym<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: justify;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">Z Soli Deo wszystko mo\u017cliwe - nawet imprezy w zak\u0142adzie pogrzebowym. Sala przy takim w\u0142a\u015bnie zak\u0142adzie ju\u017c kilka razy okaza\u0142a si\u0119 najlepszym miejscem na imprezy.<br \/> (informacja oczywi\u015bcie z przymru\u017ceniem oka)<br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\"><strong>3. Prace licencjackie i magisterskie<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: justify;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">Soli Deo doczeka\u0142o si\u0119 ju\u017c kilku prac magisterskich i licencjackich zwi\u0105zanych z jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105, m.in.:<br \/> <span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0<\/span>- \"Strategia organizacji non-profit na przyk\u0142adzie Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\" autor: Zbyszek Kaliszuk<br \/> - \"\u015arodki komunikacji elektronicznej i ich efektywno\u015b\u0107 w organizacji studenckiej na przyk\u0142adzie Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo\" autor: Grzesiek Sobiecki<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u2026czekamy na kolejne:-)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\"><strong>4. Soli Deo \u0142\u0105czy ludzi<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">Wiele os\u00f3b znalaz\u0142o u nas swoj\u0105 \"drug\u0105 po\u0142\u00f3wk\u0119\". W\u015br\u00f3d obecnych i by\u0142ych czonk\u00f3w mamy wiele par i ma\u0142\u017ce\u0144stw!<br \/><br \/>Wiele te\u017c os\u00f3b<\/span> \"w soli deo dzia\u0142a\u0142o jako dziewczyna i ch\u0142opak, a teraz dzia\u0142aj\u0105 we wsp\u00f3lnym \u017cyciu jako m\u0105\u017c i \u017cona\" - tak np. napisali Justyna i Potrek.\u00a0<span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\"><br \/><br \/><img src=\"images\/strona\/LukaszKarolina.jpg\" border=\"0\" width=\"265\" height=\"184\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/strona\/JustynaPiotrek.JPG\" border=\"0\" width=\"121\" height=\"184\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/strona\/Natalia_Bartek01.jpg\" border=\"0\" width=\"170\" height=\"184\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><br \/><br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <br style=\"mso-special-character: line-break;\" \/> <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\"><strong>5. REFLEKtor<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: justify;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">REFLEKtor to nazwa naszych wtorkowych spotka\u0144 formacyjno-integracyjnych.. Audycja, kt\u00f3r\u0105 prowadzimy w Akademickim Radiu Kampus 97,1 FM poczatkowo te\u017c mia\u0142a by\u0107 we wtorki (i o tej samej godzinie). Z uwagi na to, audycja nosi tytu\u0142... \"REFLEKtor\":-)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"line-height: normal; text-align: justify;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">A sk\u0105d taka nazwa? Jest to zabawa w \u0142\u0105czenie dw\u00f3ch s\u0142\u00f3w \"refleksje\" i \"tor\". Chcemy aby nasze refleksje i warto\u015bci sz\u0142y odpowiednim torem, czyli dbamy o \u015bwiat\u0142o wiary:-)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>6. Zdarza si\u0119, \u017ce aule p\u0119kaj\u0105 w szwach<\/strong><\/p>\r\n<h6 class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\"><strong><img src=\"images\/strona\/tlum01.jpg\" border=\"0\" width=\"510\" height=\"189\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><\/strong><br \/><span style=\"font-size: xx-small;\"><span style=\"color: #909090;\">fot. Micha\u0142 Zi\u00f3\u0142kowski\/Idziemy<\/span><\/span><br \/><br \/><\/h6>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy go\u015bci, kt\u00f3rych studenci chc\u0105 szczeg\u00f3lnie s\u0142ucha\u0107. Na konferencje ks. Piotra Pawlukiewicza, czy o. Adama Szustaka OP rezerwujemy najwi\u0119ksze warszawskie aule uniwersyteckie. Mimo i\u017c najwi\u0119ksze to i tak z regu\u0142y jest wi\u0119cej ch\u0119tnych\u00a0ni\u017c miejsc (a ochrona chce nas za to pozabija\u0107:-)).<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"mso-margin-top-alt: auto; mso-margin-bottom-alt: auto; line-height: normal;\"><span style=\"mso-fareast-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-fareast-language: PL;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}