{"content":"21 lutego, godz 20:00 | Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki po - jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ni\u017c Impreza?\nSekcja Rozrywkowa EEG ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119!:)\n\nSerdecznie zapraszamy na Bal Karnawa\u0142owy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 21 lutego 2009 roku.\n\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3lna form\u0119 Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w! Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y 5z\u0142, za\u015b osoby bez przebrania 10z\u0142.(Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w). \n\nJest to Nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach, \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach Naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z Nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie, \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em \"Impreza roku\" ! \n\nWi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce! :)\n\n\n\n\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 lutego, godz 20:00 | Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki po - jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ni\u017c Impreza?\nSekcja Rozrywkowa EEG ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119!:)\n\nSerdecznie zapraszamy na Bal Karnawa\u0142owy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 21 lutego 2009 roku.\n\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3lna form\u0119 Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w! Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y 5z\u0142, za\u015b osoby bez przebrania 10z\u0142.(Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w). \n\nJest to Nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\n\n\r\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach, \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach Naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z Nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie, \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em \"Impreza roku\" ! \n\r\n\n\r\nWi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce! :)\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"->! Bal Karnawa\u0142owy 2009 !<-","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-04 17:57:26","id":"705","original_introtext":"21 lutego, godz 20:00 | <font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\">Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki po - jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ni\u017c Impreza?<\/span><br style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\">Sekcja Rozrywkowa EEG ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119!:)<\/span><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">Serdecznie zapraszamy na Bal Karnawa\u0142owy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119<\/span> <span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\" underline;\\=\"\">21 lutego 2009 roku.<\/span><\/span><br style=\"color: rgb(153, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">W tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3lna form\u0119 <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 0, 153);\">Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w! <\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y<\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\"> <\/span><span style=\"\" bold;\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\">5z\u0142<\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">,<\/span><\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\"> za\u015b osoby bez przebrania <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\" bold;\\=\"\">10z\u0142<\/span>.<\/span><\/font><font style=\"font-style: italic;\" size=\"2\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline;\">(<\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w<\/span><\/span><\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"\" underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\">)<\/span>. <\/span><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\">Jest to Nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.<\/span><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br>\r\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach, \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach Naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z Nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!<\/span><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\">Pami\u0119tajcie, \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\">\"<\/span><span style=\"\" bold;=\"\" color:=\"\" rgb(204,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\">Impreza roku<\/span><\/span><span style=\"color: rgb(153, 51, 153);\">\" ! <\/span><\/span><br>\r\n<\/font><font size=\"2\"><br>\r\n<span style=\"color: rgb(51, 102, 204);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);=\"\" text-decoration:=\"\" underline;\\=\"\">Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce!<\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"> <\/font><font size=\"2\"><span style=\"color: rgb(255, 51, 0);\">:)<\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><br>\r\n<\/font><br style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"21 lutego, godz 20:00","after-2013-move":{"content":"21 lutego, godz 20:00 | Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki po - jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ni\u017c Impreza?\nSekcja Rozrywkowa EEG ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119!:)\n\nSerdecznie zapraszamy na Bal Karnawa\u0142owy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 21 lutego 2009 roku.\n\nW tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3lna form\u0119 Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w! Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y 5z\u0142, za\u015b osoby bez przebrania 10z\u0142.(Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w). \n\nJest to Nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach, \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach Naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z Nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!\n\nPami\u0119tajcie, \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em \"Impreza roku\" ! \n\nWi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce! :)\n\n\n\n\n\n         \n","source":"jom","title":"->! Bal Karnawa\u0142owy 2009 !<-","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"705","original_introtext":"21 lutego, godz 20:00 | <font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\">Czy znacie lepsz\u0105 form\u0119 rozrywki po - jakby mog\u0142o si\u0119 wydawa\u0107 - nieko\u0144cz\u0105cej si\u0119 sesji ni\u017c Impreza?<\/span><br style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);\\=\"\">Sekcja Rozrywkowa EEG ma dla was ciekaw\u0105 propozycj\u0119!:)<\/span><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">Serdecznie zapraszamy na Bal Karnawa\u0142owy, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119<\/span> <\nspan style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\" underline;\\=\"\">21 lutego 2009 roku.<\/span><\/span><br style=\"color: rgb(153, 51, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">W tym roku chcieliby\u015bmy zaproponowa\u0107 szczeg\u00f3lna form\u0119 <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 0, 153);\">Balu - Przebiera\u0144c\u00f3w! <\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">Osoby z przebraniem b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0142y<\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\"> <\/span><span style=\"\" bold;\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\">5z\u0142<\/span&\ngt;<span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\">,<\/span><\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\"> za\u015b osoby bez przebrania <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(204, 51, 51);\" bold;\\=\"\">10z\u0142<\/span>.<\/span><\/font><font style=\"font-style: italic;\" size=\"2\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline;\">(<\/span><span style=\"color: rgb(51, 51, 153);\" underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\"><span style=\"text-decoration: underline;\">Nie b\u0119dzie wi\u0119c podzia\u0142u na Cz\u0142onk\u00f3w i Sympatyk\u00f3w<\/span><\/span><\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 102,=\"\" 153);\\=\"\"><span style=\"&\nquot; underline;=\"\" font-weight:=\"\" bold;\\=\"\">)<\/span>. <\/span><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\">Jest to Nasz nowy pomys\u0142 i zach\u0119camy Was serdecznie do uczestnictwa w Balu i wsp\u00f3\u0142tworzenia tego wspania\u0142ego Karnawa\u0142owego Klimatu.<\/span><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br>\nB\u0119dziemy si\u0119 fantastycznie bawi\u0107 w zwariowanych strojach, \u015bwietnym towarzystwie przy d\u017awi\u0119kach Naszych ulubionych piosenek. To znakomita opcja, by wyszale\u0107 si\u0119 na parkiecie, odreagowa\u0107 wszelkie stresy, a nawet powyg\u0142upia\u0107, bo w ka\u017cdym z Nas jest pierwiastek szale\u0144stwa i dzieci\u0119cej duszy, o kt\u00f3rej nie mo\u017cna zapomnie\u0107!<\/span><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><br style=\"color: rgb(51, 0, 153);\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"\" rgb(51,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"\"><span style=\"color: rgb(51, 0, 153);\">Pami\u0119tajcie, \u017ce nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107, dlatego zapiszcie t\u0119 kart\u0119 w kalendarzu pod has\u0142em <\/span><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\">\"<\/span><span style=\"\" bold;=\"\" color:=\"\" rgb(204,=\"\" 0,=\"\" 204);\\=\"&\nquot;><span style=\"text-decoration: underline; color: rgb(153, 51, 153);\">Impreza roku<\/span><\/span><span style=\"color: rgb(153, 51, 153);\">\" ! <\/span><\/span><br>\n<\/font><font size=\"2\"><br>\n<span style=\"color: rgb(51, 102, 204);\" rgb(51,=\"\" 51,=\"\" 102);=\"\" text-decoration:=\"\" underline;\\=\"\">Wi\u0119cej informacji wkr\u00f3tce!<\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"> <\/font><font size=\"2\"><span style=\"color: rgb(255, 51, 0);\">:)<\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold;\" size=\"2\"><br>\n<\/font><br style=\"font-weight: bold;\"><br>\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\n<br style=\"font-weight: bold;\"><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"21 lutego, godz 20:00"}}