{"content":"4 grudnia | ASK Soli Deo&nbsp;i Wsp\u00f3lnota Emmanuel zapraszaj\u0105 na Panel Bioetyczny\n\nM\u00f3wcy:\n\ndr Anna Gr\u0119ziak\nPrezes Katolickiego Stowarzyszenia Lekarzy Polskich\n\no. dr. Artur Filipowicz SJ\nPapieski Wydzia\u0142 Teologiczny w Warszawie\nInstytut Politologii UKSW\n\ndr Kazimierz Sza\u0142ata\nWydzia\u0142 Filozofii UKSW\nKierownik Konwersatorium \"Medycyna na miar\u0119 cz\u0142owieka\"\n\nPanel odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia w godz. 19.00 - 21 w auli im. prof.\nOlszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji WUM, Banacha 1.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 grudnia | ASK Soli Deo&nbsp;i Wsp\u00f3lnota Emmanuel zapraszaj\u0105 na Panel Bioetyczny\n\nM\u00f3wcy:\n\ndr Anna Gr\u0119ziak\nPrezes Katolickiego Stowarzyszenia Lekarzy Polskich\n\no. dr. Artur Filipowicz SJ\nPapieski Wydzia\u0142 Teologiczny w Warszawie\nInstytut Politologii UKSW\n\ndr Kazimierz Sza\u0142ata\nWydzia\u0142 Filozofii UKSW\nKierownik Konwersatorium \"Medycyna na miar\u0119 cz\u0142owieka\"\n\nPanel odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia w godz. 19.00 - 21 w auli im. prof.\nOlszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji WUM, Banacha 1.\n-->","source":"jos","title":"Panel Bioetyczny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-03 11:53:32","id":"688","original_introtext":"4 grudnia | <FONT face=Verdana color=#06082c size=2>ASK Soli Deo&nbsp;i Wsp\u00f3lnota Emmanuel zapraszaj\u0105 na Panel Bioetyczny<BR><BR>M\u00f3wcy:<BR><BR>dr Anna Gr\u0119ziak<BR>Prezes Katolickiego Stowarzyszenia Lekarzy Polskich<BR><BR>o. dr. Artur Filipowicz SJ<BR>Papieski Wydzia\u0142 Teologiczny w Warszawie<BR>Instytut Politologii UKSW<BR><BR>dr Kazimierz Sza\u0142ata<BR>Wydzia\u0142 Filozofii UKSW<BR>Kierownik Konwersatorium \"Medycyna na miar\u0119 cz\u0142owieka\"<BR><BR>Panel odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia w godz. 19.00 - 21 w auli im. prof.<BR>Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji WUM, Banacha 1.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia","after-2013-move":{"content":"4 grudnia | ASK Soli Deo&nbsp;i Wsp\u00f3lnota Emmanuel zapraszaj\u0105 na Panel Bioetyczny\n\nM\u00f3wcy:\n\ndr Anna Gr\u0119ziak\nPrezes Katolickiego Stowarzyszenia Lekarzy Polskich\n\no. dr. Artur Filipowicz SJ\nPapieski Wydzia\u0142 Teologiczny w Warszawie\nInstytut Politologii UKSW\n\ndr Kazimierz Sza\u0142ata\nWydzia\u0142 Filozofii UKSW\nKierownik Konwersatorium \"Medycyna na miar\u0119 cz\u0142owieka\"\n\nPanel odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia w godz. 19.00 - 21 w auli im. prof.\nOlszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji WUM, Banacha 1.","source":"jom","title":"Panel Bioetyczny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"688","original_introtext":"4 grudnia | <FONT face=Verdana color=#06082c size=2>ASK Soli Deo&nbsp;i Wsp\u00f3lnota Emmanuel zapraszaj\u0105 na Panel Bioetyczny<BR><BR>M\u00f3wcy:<BR><BR>dr Anna Gr\u0119ziak<BR>Prezes Katolickiego Stowarzyszenia Lekarzy Polskich<BR><BR>o. dr. Artur Filipowicz SJ<BR>Papieski Wydzia\u0142 Teologiczny w Warszawie<BR>Instytut Politologii UKSW<BR><BR>dr Kazimierz Sza\u0142ata<BR>Wydzia\u0142 Filozofii UKSW<BR>Kierownik Konwersatorium \"Medycyna na miar\u0119 cz\u0142owieka\"<BR><BR>Panel odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia w godz. 19.00 - 21 w auli im. prof.<BR>Olszewskiego, Wydzia\u0142 Farmacji WUM, Banacha 1.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia"}}