{"content":"\n![ratuj_mnie](images\/stories\/2011\/ratuj_mnie.jpg)\n\nW Polsce ca\u0142kowicie legalnie zabijanych jest co roku oko\u0142o 500 dzieci, przewa\u017cnie z powodu tego, \u017ce s\u0105 chore. Trwa akcja zbierania podpis\u00f3w pod [ustaw\u0105](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/?category_name=tekst), kt\u00f3ra zmienia\u0142aby ten stan rzeczy.\nW Warszawie podpisy b\u0119d\u0105 zbierane w wybranych parafiach w niedziel\u0119 **20** i **27** **marca** po Mszach oraz na mie\u015bcie (godz. 16-19) i uczelniach (godz. 11-17) w dniach **22-24 marca** (wtorek - czwartek).\nZach\u0119camy do z\u0142o\u017cenia podpisu pod projektem na swojej uczelni lub w jednym z punkt\u00f3w:\n-\u00a0 \"Patelnia\" przy Metrze Centrum\n-\u00a0 Plac przy Metrze \u015awi\u0119tokrzyska\n-\u00a0 Plac Zamkowy\n-\u00a0 ul. \u015awi\u0119tokrzyska przy skrzy\u017cowaniu z Nowym \u015awiatem\n\u00a0\nPrzez ca\u0142y czas, do ko\u0144ca marca, mo\u017cna si\u0119 b\u0119dzie te\u017c podpisa\u0107 w kilku punktach stacjonarnych:\n- Biuro Fundacji Narodowy Dzie\u0144 \u017bycia, ul. Wilcza 9, pon-pia, godz. 9-18\n-\u00a0 Biuro Fundacji Republika\u0144skiej, ul Kopernika 30, lok. 421, pon-piat godz. 9-18\n-\u00a0 Sklep Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul Dewajtis 3, wt-czw godz. 11-18, pia, godz. 11-15\n- Ksi\u0119garnia \"Naszego Dziennika\", pn-pt godz. 9-19, w soboty godz. 9-14\n\u00a0\nZach\u0119camy tak\u017ce do niezale\u017cnego zbierania podpisy w\u015br\u00f3d rodziny i znajomych. Kart\u0119 mo\u017cna pobra\u0107 [st\u0105d](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/Podpisy-karta.pdf) i trzeba j\u0105 odes\u0142a\u0107 do 31 marca na adres:\u00a0 Komitet Inicjatywy Ustawodawczej, ul. Wilcza 9, 00-538 Warszawa\n\u00a0\nInne mo\u017cliwo\u015bci wsparcia akcji to:\n-\u00a0 Poinformowanie o niej znajomych\n- Do\u0142\u0105czenie do [wydarzenia](http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=192656554090199) na Facebooku\n- W\u0142\u0105czenie si\u0119 w akcj\u0119 zbierania podpis\u00f3w na Twojej uczelni. W tym celu skontaktuj si\u0119 z Erykiem Krysowskim (erold_mail@o2.pl) - koordynatorem akcji z ramienia ASK Soli Deo.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![ratuj_mnie](images\/stories\/2011\/ratuj_mnie.jpg)\r\n\nW Polsce ca\u0142kowicie legalnie zabijanych jest co roku oko\u0142o 500 dzieci, przewa\u017cnie z powodu tego, \u017ce s\u0105 chore. Trwa akcja zbierania podpis\u00f3w pod [ustaw\u0105](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/?category_name=tekst), kt\u00f3ra zmienia\u0142aby ten stan rzeczy.\n\r\n\nW Warszawie podpisy b\u0119d\u0105 zbierane w wybranych parafiach w niedziel\u0119 **20** i **27** **marca** po Mszach oraz na mie\u015bcie (godz. 16-19) i uczelniach (godz. 11-17) w dniach **22-24 marca** (wtorek - czwartek).\n\r\n\nZach\u0119camy do z\u0142o\u017cenia podpisu pod projektem na swojej uczelni lub w jednym z punkt\u00f3w:\n\r\n\n-\u00a0 \"Patelnia\" przy Metrze Centrum\n\r\n\n-\u00a0 Plac przy Metrze \u015awi\u0119tokrzyska\n\r\n\n-\u00a0 Plac Zamkowy\n\r\n\n-\u00a0 ul. \u015awi\u0119tokrzyska przy skrzy\u017cowaniu z Nowym \u015awiatem\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPrzez ca\u0142y czas, do ko\u0144ca marca, mo\u017cna si\u0119 b\u0119dzie te\u017c podpisa\u0107 w kilku punktach stacjonarnych:\n\r\n\n- Biuro Fundacji Narodowy Dzie\u0144 \u017bycia, ul. Wilcza 9, pon-pia, godz. 9-18\n\r\n\n-\u00a0 Biuro Fundacji Republika\u0144skiej, ul Kopernika 30, lok. 421, pon-piat godz. 9-18\n\r\n\n-\u00a0 Sklep Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul Dewajtis 3, wt-czw godz. 11-18, pia, godz. 11-15\n\r\n\n- Ksi\u0119garnia \"Naszego Dziennika\", pn-pt godz. 9-19, w soboty godz. 9-14\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZach\u0119camy tak\u017ce do niezale\u017cnego zbierania podpisy w\u015br\u00f3d rodziny i znajomych. Kart\u0119 mo\u017cna pobra\u0107 [st\u0105d](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/Podpisy-karta.pdf) i trzeba j\u0105 odes\u0142a\u0107 do 31 marca na adres:\u00a0 Komitet Inicjatywy Ustawodawczej, ul. Wilcza 9, 00-538 Warszawa\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nInne mo\u017cliwo\u015bci wsparcia akcji to:\n\r\n\n-\u00a0 Poinformowanie o niej znajomych\n\r\n\n- Do\u0142\u0105czenie do [wydarzenia](http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=192656554090199) na Facebooku\n\r\n\n- W\u0142\u0105czenie si\u0119 w akcj\u0119 zbierania podpis\u00f3w na Twojej uczelni. W tym celu skontaktuj si\u0119 z Erykiem Krysowskim (erold_mail@o2.pl) - koordynatorem akcji z ramienia ASK Soli Deo.\n\r\n\r\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Akcja \"Stop aborcji\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-03 11:48:27","id":"99","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"ratuj_mnie\" src=\"images\/stories\/2011\/ratuj_mnie.jpg\" height=\"204\" width=\"121\" \/>\r\n<p>W Polsce ca\u0142kowicie legalnie zabijanych jest co roku oko\u0142o 500 dzieci, przewa\u017cnie z powodu tego, \u017ce s\u0105 chore. Trwa akcja zbierania podpis\u00f3w pod <a href=\"http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/?category_name=tekst\">ustaw\u0105<\/a>, kt\u00f3ra zmienia\u0142aby ten stan rzeczy.<\/p>\r\n<p>W Warszawie podpisy b\u0119d\u0105 zbierane w wybranych parafiach w niedziel\u0119 <strong>20<\/strong> i <strong>27<\/strong> <strong>marca<\/strong> po Mszach oraz na mie\u015bcie (godz. 16-19) i uczelniach (godz. 11-17) w dniach <strong>22-24 marca<\/strong> (wtorek - czwartek).<\/p>\r\n<p>Zach\u0119camy do z\u0142o\u017cenia podpisu pod projektem na swojej uczelni lub w jednym z punkt\u00f3w:<\/p>\r\n<p>-\u00a0 \"Patelnia\" przy Metrze Centrum<\/p>\r\n<p>-\u00a0 Plac przy Metrze \u015awi\u0119tokrzyska<\/p>\r\n<p>-\u00a0 Plac Zamkowy<\/p>\r\n<p>-\u00a0 ul. \u015awi\u0119tokrzyska przy skrzy\u017cowaniu z Nowym \u015awiatem<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Przez ca\u0142y czas, do ko\u0144ca marca, mo\u017cna si\u0119 b\u0119dzie te\u017c podpisa\u0107 w kilku punktach stacjonarnych:<\/p>\r\n<p>- Biuro Fundacji Narodowy Dzie\u0144 \u017bycia, ul. Wilcza 9, pon-pia, godz. 9-18<\/p>\r\n<p>-\u00a0 Biuro Fundacji Republika\u0144skiej, ul Kopernika 30, lok. 421, pon-piat godz. 9-18<\/p>\r\n<p>-\u00a0 Sklep Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul Dewajtis 3, wt-czw godz. 11-18, pia, godz. 11-15<\/p>\r\n<p>- Ksi\u0119garnia \"Naszego Dziennika\", pn-pt godz. 9-19, w soboty godz. 9-14<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Zach\u0119camy tak\u017ce do niezale\u017cnego zbierania podpisy w\u015br\u00f3d rodziny i znajomych. Kart\u0119 mo\u017cna pobra\u0107 <a href=\"http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/Podpisy-karta.pdf\">st\u0105d<\/a> i trzeba j\u0105 odes\u0142a\u0107 do 31 marca na adres:\u00a0 Komitet Inicjatywy Ustawodawczej, ul. Wilcza 9, 00-538 Warszawa<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Inne mo\u017cliwo\u015bci wsparcia akcji to:<\/p>\r\n<p>-\u00a0 Poinformowanie o niej znajomych<\/p>\r\n<p>- Do\u0142\u0105czenie do <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=192656554090199\">wydarzenia<\/a> na Facebooku<\/p>\r\n<p>- W\u0142\u0105czenie si\u0119 w akcj\u0119 zbierania podpis\u00f3w na Twojej uczelni. W tym celu skontaktuj si\u0119 z Erykiem Krysowskim (<a href=\"mailto:erold_mail@o2.pl\">erold_mail@o2.pl<\/a>) - koordynatorem akcji z ramienia ASK Soli Deo.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![ratuj_mnie](images\/stories\/2011\/ratuj_mnie.jpg)\n\nW Polsce ca\u0142kowicie legalnie zabijanych jest co roku oko\u0142o 500 dzieci, przewa\u017cnie z powodu tego, \u017ce s\u0105 chore. Trwa akcja zbierania podpis\u00f3w pod [ustaw\u0105](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/?category_name=tekst), kt\u00f3ra zmienia\u0142aby ten stan rzeczy.\nW Warszawie podpisy b\u0119d\u0105 zbierane w wybranych parafiach w niedziel\u0119 **20** i **27** **marca** po Mszach oraz na mie\u015bcie (godz. 16-19) i uczelniach (godz. 11-17) w dniach **22-24 marca** (wtorek - czwartek).\nZach\u0119camy do z\u0142o\u017cenia podpisu pod projektem na swojej uczelni lub w jednym z punkt\u00f3w:\n-\u00a0 \"Patelnia\" przy Metrze Centrum\n-\u00a0 Plac przy Metrze \u015awi\u0119tokrzyska\n-\u00a0 Plac Zamkowy\n-\u00a0 ul. \u015awi\u0119tokrzyska przy skrzy\u017cowaniu z Nowym \u015awiatem\n\u00a0\nPrzez ca\u0142y czas, do ko\u0144ca marca, mo\u017cna si\u0119 b\u0119dzie te\u017c podpisa\u0107 w kilku punktach stacjonarnych:\n- Biuro Fundacji Narodowy Dzie\u0144 \u017bycia, ul. Wilcza 9, pon-pia, godz. 9-18\n-\u00a0 Biuro Fundacji Republika\u0144skiej, ul Kopernika 30, lok. 421, pon-piat godz. 9-18\n-\u00a0 Sklep Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul Dewajtis 3, wt-czw godz. 11-18, pia, godz. 11-15\n- Ksi\u0119garnia \"Naszego Dziennika\", pn-pt godz. 9-19, w soboty godz. 9-14\n\u00a0\nZach\u0119camy tak\u017ce do niezale\u017cnego zbierania podpisy w\u015br\u00f3d rodziny i znajomych. Kart\u0119 mo\u017cna pobra\u0107 [st\u0105d](http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/Podpisy-karta.pdf) i trzeba j\u0105 odes\u0142a\u0107 do 31 marca na adres:\u00a0 Komitet Inicjatywy Ustawodawczej, ul. Wilcza 9, 00-538 Warszawa\n\u00a0\nInne mo\u017cliwo\u015bci wsparcia akcji to:\n-\u00a0 Poinformowanie o niej znajomych\n- Do\u0142\u0105czenie do [wydarzenia](http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=192656554090199) na Facebooku\n- W\u0142\u0105czenie si\u0119 w akcj\u0119 zbierania podpis\u00f3w na Twojej uczelni. W tym celu skontaktuj si\u0119 z Erykiem Krysowskim (erold_mail@o2.pl) - koordynatorem akcji z ramienia ASK Soli Deo.\n\n","source":"jom","title":"Akcja \"Stop aborcji\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"99","original_introtext":"<div style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"ratuj_mnie\" src=\"images\/stories\/2011\/ratuj_mnie.jpg\" height=\"204\" width=\"121\" \/>\n<p>W Polsce ca\u0142kowicie legalnie zabijanych jest co roku oko\u0142o 500 dzieci, przewa\u017cnie z powodu tego, \u017ce s\u0105 chore. Trwa akcja zbierania podpis\u00f3w pod <a href=\"http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/?category_name=tekst\">ustaw\u0105<\/a>, kt\u00f3ra zmienia\u0142aby ten stan rzeczy.<\/p>\n<p>W Warszawie podpisy b\u0119d\u0105 zbierane w wybranych parafiach w niedziel\u0119 <strong>20<\/strong> i <strong>27<\/strong> <strong>marca<\/strong> po Mszach oraz na mie\u015bcie (godz. 16-19) i uczelniach (godz. 11-17) w dniach <strong>22-24 marca<\/strong> (wtorek - czwartek).<\/p>\n<p>Zach\u0119camy do z\u0142o\u017cenia podpisu pod projektem na swojej uczelni lub w jednym z punkt\u00f3w:<\/p>\n<p>-\u00a0 \"Patelnia\" przy Metrze Centrum<\/p>\n<p>-\u00a0 Plac przy Metrze \u015awi\u0119tokrzyska<\/p>\n<p>-\u00a0 Plac Zamkowy<\/p>\n<p>-\u00a0 ul. \u015awi\u0119tokrzyska przy skrzy\u017cowaniu z Nowym \u015awiatem<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Przez ca\u0142y czas, do ko\u0144ca marca, mo\u017cna si\u0119 b\u0119dzie te\u017c podpisa\u0107 w kilku punktach stacjonarnych:<\/p>\n<p>- Biuro Fundacji Narodowy Dzie\u0144 \u017bycia, ul. Wilcza 9, pon-pia, godz. 9-18<\/p>\n<p>-\u00a0 Biuro Fundacji Republika\u0144skiej, ul Kopernika 30, lok. 421, pon-piat godz. 9-18<\/p>\n<p>-\u00a0 Sklep Chrze\u015bcija\u0144skie Granie, ul Dewajtis 3, wt-czw godz. 11-18, pia, godz. 11-15<\/p>\n<p>- Ksi\u0119garnia \"Naszego Dziennika\", pn-pt godz. 9-19, w soboty godz. 9-14<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Zach\u0119camy tak\u017ce do niezale\u017cnego zbierania podpisy w\u015br\u00f3d rodziny i znajomych. Kart\u0119 mo\u017cna pobra\u0107 <a href=\"http:\/\/www.stopaborcji.pl\/ustawa\/wp-content\/uploads\/2011\/02\/Podpisy-karta.pdf\">st\u0105d<\/a> i trzeba j\u0105 odes\u0142a\u0107 do 31 marca na adres:\u00a0 Komitet Inicjatywy Ustawodawczej, ul. Wilcza 9, 00-538 Warszawa<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Inne mo\u017cliwo\u015bci wsparcia akcji to:<\/p>\n<p>-\u00a0 Poinformowanie o niej znajomych<\/p>\n<p>- Do\u0142\u0105czenie do <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/event.php?eid=192656554090199\">wydarzenia<\/a> na Facebooku<\/p>\n<p>- W\u0142\u0105czenie si\u0119 w akcj\u0119 zbierania podpis\u00f3w na Twojej uczelni. W tym celu skontaktuj si\u0119 z Erykiem Krysowskim (<a href=\"mailto:erold_mail@o2.pl\">erold_mail@o2.pl<\/a>) - koordynatorem akcji z ramienia ASK Soli Deo.<\/p>\n<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>","original_fulltext":""}}