{"content":"\n\n![images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg](images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg)\nZostali\u015bmy zaproszeni na kilka dni na W\u0119gry. By\u0142o bardzo zimno, ale poza tym nie narzekamy:-)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\n&nbsp;Zwiedzili\u015bmy Budapeszt, nauczyli\u015bmy si\u0119 tradycyjnych ta\u0144c\u00f3w, wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w Dniach Sportu, pod koniec kt\u00f3rych nasi dzielni ch\u0142opcy rozegrali a\u017c 4 mecze. Szacunek dla nich!:-)&nbsp;\n\n Najwa\u017cniejszym jednak wydarzeniem by\u0142o spotkanie z przedstawicielami MKK - w\u0119gierskiej, katolickiej grupy studenckiej z kt\u00f3r\u0105\u2026 podpisali\u015bmy umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy!\n\u00a0\n\u00a0\n\n{youtube}Ti_bREPsQmU{\/youtube}\n&nbsp;\n\n{youtube}JwmsfQd-H70{\/youtube}\nMateria\u0142 Huby Szarvasa:&nbsp;http:\/\/helyzet.tv\/index.php?mod=video&id=470\n\n\n Dzi\u0119kujemy serdecznie za zaproszenie i niesamowicie mi\u0142e przyj\u0119cie nas!\nDzi\u0119kujemy Zoliemu, pani Halinie, Emilowi i Julii (Emil i Julia s\u0105 rodowitymi W\u0119grami, a \u015bwietnie m\u00f3wi\u0105 po polsku!)\n Dzi\u0119kujemy Panu Romanowi Kowalskiemu - Ambasadorowi Polski na W\u0119grzech, za odwiedziny mimo napi\u0119tego grafiku zaj\u0119\u0107.\n\n Our friends from Hungary \u2013 thanks for your invitation and the warm welcome.\n Thanks Zoli, Mrs Halina, Emil and Julia!\n\u00a0\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!:-)\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg](images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg)\n\r\n\nZostali\u015bmy zaproszeni na kilka dni na W\u0119gry. By\u0142o bardzo zimno, ale poza tym nie narzekamy:-)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n&nbsp;Zwiedzili\u015bmy Budapeszt, nauczyli\u015bmy si\u0119 tradycyjnych ta\u0144c\u00f3w, wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w Dniach Sportu, pod koniec kt\u00f3rych nasi dzielni ch\u0142opcy rozegrali a\u017c 4 mecze. Szacunek dla nich!:-)&nbsp;\n\n Najwa\u017cniejszym jednak wydarzeniem by\u0142o spotkanie z przedstawicielami MKK - w\u0119gierskiej, katolickiej grupy studenckiej z kt\u00f3r\u0105\u2026 podpisali\u015bmy umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n{youtube}Ti_bREPsQmU{\/youtube}\r\n&nbsp;\r\n\r\n{youtube}JwmsfQd-H70{\/youtube}\r\n\r\n\nMateria\u0142 Huby Szarvasa:&nbsp;http:\/\/helyzet.tv\/index.php?mod=video&id=470\n\r\n\n Dzi\u0119kujemy serdecznie za zaproszenie i niesamowicie mi\u0142e przyj\u0119cie nas!\n\r\n\nDzi\u0119kujemy Zoliemu, pani Halinie, Emilowi i Julii (Emil i Julia s\u0105 rodowitymi W\u0119grami, a \u015bwietnie m\u00f3wi\u0105 po polsku!)\n Dzi\u0119kujemy Panu Romanowi Kowalskiemu - Ambasadorowi Polski na W\u0119grzech, za odwiedziny mimo napi\u0119tego grafiku zaj\u0119\u0107.\n\n Our friends from Hungary \u2013 thanks for your invitation and the warm welcome.\n Thanks Zoli, Mrs Halina, Emil and Julia!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!:-)\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Soli Deo w Budapeszcie ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-12-28 23:01:10","id":"1160","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Zostali\u015bmy zaproszeni na kilka dni na W\u0119gry. By\u0142o bardzo zimno, ale poza tym nie narzekamy:-)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/>&nbsp;Zwiedzili\u015bmy Budapeszt, nauczyli\u015bmy si\u0119 tradycyjnych ta\u0144c\u00f3w, wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w Dniach Sportu, pod koniec kt\u00f3rych nasi dzielni ch\u0142opcy rozegrali a\u017c 4 mecze. Szacunek dla nich!:-)&nbsp;<br \/><br \/> Najwa\u017cniejszym jednak wydarzeniem by\u0142o spotkanie z przedstawicielami MKK - w\u0119gierskiej, katolickiej grupy studenckiej z kt\u00f3r\u0105\u2026 podpisali\u015bmy umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}Ti_bREPsQmU{\/youtube}<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}JwmsfQd-H70{\/youtube}<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Materia\u0142 Huby Szarvasa:&nbsp;http:\/\/helyzet.tv\/index.php?mod=video&amp;id=470<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy serdecznie za zaproszenie i niesamowicie mi\u0142e przyj\u0119cie nas!<\/p>\r\n<p>Dzi\u0119kujemy Zoliemu, pani Halinie, Emilowi i Julii (Emil i Julia s\u0105 rodowitymi W\u0119grami, a \u015bwietnie m\u00f3wi\u0105 po polsku!)<br \/> Dzi\u0119kujemy Panu Romanowi Kowalskiemu - Ambasadorowi Polski na W\u0119grzech, za odwiedziny mimo napi\u0119tego grafiku zaj\u0119\u0107.<br \/><br \/> Our friends from Hungary \u2013 thanks for your invitation and the warm welcome.<br \/> Thanks Zoli, Mrs Halina, Emil and Julia!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\">K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!:-)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg](images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg)\nZostali\u015bmy zaproszeni na kilka dni na W\u0119gry. By\u0142o bardzo zimno, ale poza tym nie narzekamy:-)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\n&nbsp;Zwiedzili\u015bmy Budapeszt, nauczyli\u015bmy si\u0119 tradycyjnych ta\u0144c\u00f3w, wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w Dniach Sportu, pod koniec kt\u00f3rych nasi dzielni ch\u0142opcy rozegrali a\u017c 4 mecze. Szacunek dla nich!:-)&nbsp;\n\n Najwa\u017cniejszym jednak wydarzeniem by\u0142o spotkanie z przedstawicielami MKK - w\u0119gierskiej, katolickiej grupy studenckiej z kt\u00f3r\u0105\u2026 podpisali\u015bmy umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy!\n\u00a0\n\u00a0\n\n{youtube}Ti_bREPsQmU{\/youtube}\n&nbsp;\n\n{youtube}JwmsfQd-H70{\/youtube}\nMateria\u0142 Huby Szarvasa:&nbsp;http:\/\/helyzet.tv\/index.php?mod=video&id=470\n\n\n Dzi\u0119kujemy serdecznie za zaproszenie i niesamowicie mi\u0142e przyj\u0119cie nas!\nDzi\u0119kujemy Zoliemu, pani Halinie, Emilowi i Julii (Emil i Julia s\u0105 rodowitymi W\u0119grami, a \u015bwietnie m\u00f3wi\u0105 po polsku!)\n Dzi\u0119kujemy Panu Romanowi Kowalskiemu - Ambasadorowi Polski na W\u0119grzech, za odwiedziny mimo napi\u0119tego grafiku zaj\u0119\u0107.\n\n Our friends from Hungary \u2013 thanks for your invitation and the warm welcome.\n Thanks Zoli, Mrs Halina, Emil and Julia!\n\u00a0\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!:-)\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Soli Deo w Budapeszcie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1160","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/budapeszt_0557s fot ewa wisniewska ask soli deo.jpg\" style=\"margin-bottom: 10px;\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Zostali\u015bmy zaproszeni na kilka dni na W\u0119gry. By\u0142o bardzo zimno, ale poza tym nie narzekamy:-)<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/>&nbsp;Zwiedzili\u015bmy Budapeszt, nauczyli\u015bmy si\u0119 tradycyjnych ta\u0144c\u00f3w, wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w Dniach Sportu, pod koniec kt\u00f3rych nasi dzielni ch\u0142opcy rozegrali a\u017c 4 mecze. Szacunek dla nich!:-)&nbsp;<br \/><br \/> Najwa\u017cniejszym jednak wydarzeniem by\u0142o spotkanie z przedstawicielami MKK - w\u0119gierskiej, katolickiej grupy studenckiej z kt\u00f3r\u0105\u2026 podpisali\u015bmy umow\u0119 o wsp\u00f3\u0142pracy!<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}Ti_bREPsQmU{\/youtube}<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">&nbsp;<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}JwmsfQd-H70{\/youtube}<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: center;\">Materia\u0142 Huby Szarvasa:&nbsp;http:\/\/helyzet.tv\/index.php?mod=video&amp;id=470<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy serdecznie za zaproszenie i niesamowicie mi\u0142e przyj\u0119cie nas!<\/p>\n<p>Dzi\u0119kujemy Zoliemu, pani Halinie, Emilowi i Julii (Emil i Julia s\u0105 rodowitymi W\u0119grami, a \u015bwietnie m\u00f3wi\u0105 po polsku!)<br \/> Dzi\u0119kujemy Panu Romanowi Kowalskiemu - Ambasadorowi Polski na W\u0119grzech, za odwiedziny mimo napi\u0119tego grafiku zaj\u0119\u0107.<br \/><br \/> Our friends from Hungary \u2013 thanks for your invitation and the warm welcome.<br \/> Thanks Zoli, Mrs Halina, Emil and Julia!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!:-)<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>"}}