{"content":"30 maja, godz 9-14 | Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma trudno\u015bci ze znalezieniem czasu i ch\u0119ci na modlitw\u0119. Szko\u0142a, praca, \ns\u0105siedzi, przyjaciele, rozrywka i hobby. Wydaje si\u0119, \u017ce modlitwy nie uda si\u0119 ju\u017c \numie\u015bci\u0107 w napi\u0119tym programie dnia.\n\nZapraszamy na warsztat, kt\u00f3ry pomo\u017ce Ci nauczy\u0107 si\u0119 modli\u0107 w zabieganiu.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 maja, godz 9-14 | Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma trudno\u015bci ze znalezieniem czasu i ch\u0119ci na modlitw\u0119. Szko\u0142a, praca, \ns\u0105siedzi, przyjaciele, rozrywka i hobby. Wydaje si\u0119, \u017ce modlitwy nie uda si\u0119 ju\u017c \numie\u015bci\u0107 w napi\u0119tym programie dnia.\n\nZapraszamy na warsztat, kt\u00f3ry pomo\u017ce Ci nauczy\u0107 si\u0119 modli\u0107 w zabieganiu.\n-->","source":"jos","title":"Kurs Modlitwy dla zabieganych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-05-19 16:56:12","id":"760","original_introtext":"30 maja, godz 9-14 | <FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma trudno\u015bci ze znalezieniem czasu i ch\u0119ci na modlitw\u0119. Szko\u0142a, praca, <BR>s\u0105siedzi, przyjaciele, rozrywka i hobby. Wydaje si\u0119, \u017ce modlitwy nie uda si\u0119 ju\u017c <BR>umie\u015bci\u0107 w napi\u0119tym programie dnia.<BR><BR>Zapraszamy na warsztat, kt\u00f3ry pomo\u017ce Ci nauczy\u0107 si\u0119 modli\u0107 w zabieganiu.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"30 maja, godz 9-14","after-2013-move":{"content":"30 maja, godz 9-14 | Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma trudno\u015bci ze znalezieniem czasu i ch\u0119ci na modlitw\u0119. Szko\u0142a, praca, \ns\u0105siedzi, przyjaciele, rozrywka i hobby. Wydaje si\u0119, \u017ce modlitwy nie uda si\u0119 ju\u017c \numie\u015bci\u0107 w napi\u0119tym programie dnia.\n\nZapraszamy na warsztat, kt\u00f3ry pomo\u017ce Ci nauczy\u0107 si\u0119 modli\u0107 w zabieganiu.","source":"jom","title":"Kurs Modlitwy dla zabieganych","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"760","original_introtext":"30 maja, godz 9-14 | <FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nas ma trudno\u015bci ze znalezieniem czasu i ch\u0119ci na modlitw\u0119. Szko\u0142a, praca, <BR>s\u0105siedzi, przyjaciele, rozrywka i hobby. Wydaje si\u0119, \u017ce modlitwy nie uda si\u0119 ju\u017c <BR>umie\u015bci\u0107 w napi\u0119tym programie dnia.<BR><BR>Zapraszamy na warsztat, kt\u00f3ry pomo\u017ce Ci nauczy\u0107 si\u0119 modli\u0107 w zabieganiu.<\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"30 maja, godz 9-14"}}