{"content":"Dzi\u015b | \"*Niemal ka\u017cda osoba marzy o szcz\u0119\u015bciu i o spotkaniu kogo\u015b, kto j\u0105 na zawsze pokocha. To jednak zbyt ma\u0142o, by zacz\u0105\u0107 budowa\u0107 cywilizacj\u0119 mi\u0142o\u015bci. Tak\u0105 cywilizacj\u0119 buduj\u0105 ci, kt\u00f3rzy pierwsi zaczynaj\u0105 kocha\u0107.\"*\n\n\"*Mam \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego, \u017ce chrze\u015bcija\u0144stwo bywa przedstawiane przez doros\u0142ych - czasem nawet przez niekt\u00f3rych ksi\u0119\u017cy&nbsp;- w spos\u00f3b niezgodny z Ewangeli\u0105: jako religia nawo\u0142uj\u0105ca do smutku i umartwienia czy jako system nakaz\u00f3w i zakaz\u00f3w, ograniczaj\u0105cy wolno\u015b\u0107 i rado\u015b\u0107 \u017cycia*.\"\n\nZach\u0119camy do lektury **wywiadu** **Anny Mularskiej** (\"Niedziela Podlaska\", Soli Deo UKSW) z **Magdalen\u0105 Korzekw\u0105** pt. \n\n**\"M\u0142odo\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107 i marzenia\"**\n\nW wywiadzie jest mowa o **Soli Deo**!\n         ","source":"jos","title":"M\u0142odo\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107 i marzenia - wywiad A. Mularskiej z M. Korzekw\u0105","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-09-28 23:50:51","id":"953","original_introtext":"Dzi\u015b | <div center;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><font size=\"2\"><span italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">\"<em>Niemal ka\u017cda osoba marzy o szcz\u0119\u015bciu i o spotkaniu kogo\u015b, kto j\u0105 na zawsze pokocha. To jednak zbyt ma\u0142o, by zacz\u0105\u0107 budowa\u0107 cywilizacj\u0119 mi\u0142o\u015bci. Tak\u0105 cywilizacj\u0119 buduj\u0105 ci, kt\u00f3rzy pierwsi zaczynaj\u0105 kocha\u0107.\"<\/em><\/span><br italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><br italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span italic;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\">\"<em>Mam \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego, \u017ce chrze\u015bcija\u0144stwo bywa przedstawiane przez doros\u0142ych - czasem nawet przez niekt\u00f3rych ksi\u0119\u017cy&nbsp;- w spos\u00f3b niezgodny z Ewangeli\u0105: jako religia nawo\u0142uj\u0105ca do smutku i umartwienia czy jako system nakaz\u00f3w i zakaz\u00f3w, ograniczaj\u0105cy wolno\u015b\u0107 i rado\u015b\u0107 \u017cycia<\/em>.\"<\/span><br><br>Zach\u0119camy do lektury <strong>wywiadu<\/strong> <span bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong>Anny Mularskiej<\/strong><\/span> (\"Niedziela Podlaska\", Soli Deo UKSW) z <span bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong>Magdalen\u0105 Korzekw\u0105<\/strong><\/span> pt. <br bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><br bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><span bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><strong>\"M\u0142odo\u015b\u0107, mi\u0142o\u015b\u0107 i marzenia\"<\/strong><\/span><br bold;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\"><br>W wywiadzie jest mowa o <strong>Soli Deo<\/strong>!<br><\/font><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-09-28 23:50:51)"}