{"content":"\n\n![004small](images\/stories\/2012\/004small.jpg)Pod\u0105\u017camy dalej Drog\u0105 Wojownika.\n\n\nKolejna konferencja kt\u00f3r\u0105 chcieli\u015bmy Wam zaproponowa\u0107 to nagranie ze spotkania z o. Fabianem o rozwoju duchowym m\u0119\u017cczyzny.\n\u00a0\nO. Fabian B\u0142aszkiewicz to charyzmatyczny jezuita, ekspert w dziedzinie osi\u0105gania sukces\u00f3w, \u015bwietnie odnajduj\u0105cy si\u0119 w tematyce rozwoju m\u0119\u017cczyzny.\nNie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 w takim towarzystwie.\nJak ma\u0142o kto trafia do facet\u00f3w - **przekonaj si\u0119 sam!**\n\nNagranie udost\u0119pnione dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci M\u0119\u017cczyzn \u015bw. J\u00f3zefa.\n\u00a0\n\n\n{youtube}-sm7xclEz0E{\/youtube}\n<youtube><\/youtube>\n\n\u00a0\n*Z przyczyn niezale\u017cnych od nas o. Fabian, mimo szczerych ch\u0119ci, nie m\u00f3g\u0142 osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w naszym projekcie.\u00a0*W zwi\u0105zku z tym podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, aby podzieli\u0107 si\u0119 z Wami jego znakomitym wyst\u0105pieniem - \"Wzrastanie w \u015bwi\u0119to\u015bci\".\n*Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce jest to nagranie archiwalne, mimo to polecamy Wam t\u0119 konferencj\u0119 jako, \u017ce \u015bwietnie wpisuje si\u0119 ona w tematyk\u0119 i formu\u0142\u0119 Drogi Wojownika - **sami m\u0119\u017cczy\u017ani zar\u00f3wno przy stole jak i na widowni, tematyka m\u0119ska, dyskusja rzeczowa i szczera.***\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![004small](images\/stories\/2012\/004small.jpg)Pod\u0105\u017camy dalej Drog\u0105 Wojownika.\n\r\n\n\r\n\nKolejna konferencja kt\u00f3r\u0105 chcieli\u015bmy Wam zaproponowa\u0107 to nagranie ze spotkania z o. Fabianem o rozwoju duchowym m\u0119\u017cczyzny.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nO. Fabian B\u0142aszkiewicz to charyzmatyczny jezuita, ekspert w dziedzinie osi\u0105gania sukces\u00f3w, \u015bwietnie odnajduj\u0105cy si\u0119 w tematyce rozwoju m\u0119\u017cczyzny.\n\r\n\nNie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 w takim towarzystwie.\n\r\n\nJak ma\u0142o kto trafia do facet\u00f3w - **przekonaj si\u0119 sam!**\n\r\n\n\r\n\r\n\nNagranie udost\u0119pnione dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci M\u0119\u017cczyzn \u015bw. J\u00f3zefa.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\r\n\r\n{youtube}-sm7xclEz0E{\/youtube}\r\n\r\n\r\n<youtube><\/youtube>\r\n\n\u00a0\n\r\n\n*Z przyczyn niezale\u017cnych od nas o. Fabian, mimo szczerych ch\u0119ci, nie m\u00f3g\u0142 osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w naszym projekcie.\u00a0*W zwi\u0105zku z tym podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, aby podzieli\u0107 si\u0119 z Wami jego znakomitym wyst\u0105pieniem - \"Wzrastanie w \u015bwi\u0119to\u015bci\".\n\r\n\n*Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce jest to nagranie archiwalne, mimo to polecamy Wam t\u0119 konferencj\u0119 jako, \u017ce \u015bwietnie wpisuje si\u0119 ona w tematyk\u0119 i formu\u0142\u0119 Drogi Wojownika - **sami m\u0119\u017cczy\u017ani zar\u00f3wno przy stole jak i na widowni, tematyka m\u0119ska, dyskusja rzeczowa i szczera.***\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Droga Wojownika: Hartowanie ducha","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-01 07:18:23","id":"1070","original_introtext":"<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/004small.jpg\" width=\"174\" height=\"189\" alt=\"004small\" style=\"float: left; margin-right: 10px; margin-bottom: 10px;\" \/>Pod\u0105\u017camy dalej Drog\u0105 Wojownika.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>Kolejna konferencja kt\u00f3r\u0105 chcieli\u015bmy Wam zaproponowa\u0107 to nagranie ze spotkania z o. Fabianem o rozwoju duchowym m\u0119\u017cczyzny.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>O. Fabian B\u0142aszkiewicz to charyzmatyczny jezuita, ekspert w dziedzinie osi\u0105gania sukces\u00f3w, \u015bwietnie odnajduj\u0105cy si\u0119 w tematyce rozwoju m\u0119\u017cczyzny.<\/p>\r\n<p>Nie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 w takim towarzystwie.<\/p>\r\n<p>Jak ma\u0142o kto trafia do facet\u00f3w - <strong>przekonaj si\u0119 sam!<\/strong><\/p>\r\n<br \/>\r\n<div>\r\n<p>Nagranie udost\u0119pnione dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci M\u0119\u017cczyzn \u015bw. J\u00f3zefa.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}-sm7xclEz0E{\/youtube}<\/div>\r\n<div style=\"text-align: right;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: right;\"><\/div>\r\n<div><youtube><\/youtube>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><em>Z przyczyn niezale\u017cnych od nas o. Fabian, mimo szczerych ch\u0119ci, nie m\u00f3g\u0142 osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w naszym projekcie.\u00a0<\/em><\/span><span style=\"font-style: italic; font-size: 10pt;\">W zwi\u0105zku z tym podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, aby podzieli\u0107 si\u0119 z Wami jego znakomitym wyst\u0105pieniem - \"Wzrastanie w \u015bwi\u0119to\u015bci\".<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><em>Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce jest to nagranie archiwalne, mimo to polecamy Wam t\u0119 konferencj\u0119 jako, \u017ce \u015bwietnie wpisuje si\u0119 ona w tematyk\u0119 i formu\u0142\u0119 Drogi Wojownika - <strong>sami m\u0119\u017cczy\u017ani zar\u00f3wno przy stole jak i na widowni, tematyka m\u0119ska, dyskusja rzeczowa i szczera.<\/strong><\/em><\/span><\/p>\r\n<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![004small](images\/stories\/2012\/004small.jpg)Pod\u0105\u017camy dalej Drog\u0105 Wojownika.\n\n\nKolejna konferencja kt\u00f3r\u0105 chcieli\u015bmy Wam zaproponowa\u0107 to nagranie ze spotkania z o. Fabianem o rozwoju duchowym m\u0119\u017cczyzny.\n\u00a0\nO. Fabian B\u0142aszkiewicz to charyzmatyczny jezuita, ekspert w dziedzinie osi\u0105gania sukces\u00f3w, \u015bwietnie odnajduj\u0105cy si\u0119 w tematyce rozwoju m\u0119\u017cczyzny.\nNie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 w takim towarzystwie.\nJak ma\u0142o kto trafia do facet\u00f3w - **przekonaj si\u0119 sam!**\n\nNagranie udost\u0119pnione dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci M\u0119\u017cczyzn \u015bw. J\u00f3zefa.\n\u00a0\n\n\n{youtube}-sm7xclEz0E{\/youtube}\n<youtube><\/youtube>\n\n\u00a0\n*Z przyczyn niezale\u017cnych od nas o. Fabian, mimo szczerych ch\u0119ci, nie m\u00f3g\u0142 osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w naszym projekcie.\u00a0*W zwi\u0105zku z tym podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, aby podzieli\u0107 si\u0119 z Wami jego znakomitym wyst\u0105pieniem - \"Wzrastanie w \u015bwi\u0119to\u015bci\".\n*Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce jest to nagranie archiwalne, mimo to polecamy Wam t\u0119 konferencj\u0119 jako, \u017ce \u015bwietnie wpisuje si\u0119 ona w tematyk\u0119 i formu\u0142\u0119 Drogi Wojownika - **sami m\u0119\u017cczy\u017ani zar\u00f3wno przy stole jak i na widowni, tematyka m\u0119ska, dyskusja rzeczowa i szczera.***\n\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika: Hartowanie ducha","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1070","original_introtext":"<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><img src=\"images\/stories\/2012\/004small.jpg\" width=\"174\" height=\"189\" alt=\"004small\" style=\"float: left; margin-right: 10px; margin-bottom: 10px;\" \/>Pod\u0105\u017camy dalej Drog\u0105 Wojownika.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p>Kolejna konferencja kt\u00f3r\u0105 chcieli\u015bmy Wam zaproponowa\u0107 to nagranie ze spotkania z o. Fabianem o rozwoju duchowym m\u0119\u017cczyzny.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>O. Fabian B\u0142aszkiewicz to charyzmatyczny jezuita, ekspert w dziedzinie osi\u0105gania sukces\u00f3w, \u015bwietnie odnajduj\u0105cy si\u0119 w tematyce rozwoju m\u0119\u017cczyzny.<\/p>\n<p>Nie mog\u0142o go zabrakn\u0105\u0107 w takim towarzystwie.<\/p>\n<p>Jak ma\u0142o kto trafia do facet\u00f3w - <strong>przekonaj si\u0119 sam!<\/strong><\/p>\n<br \/>\n<div>\n<p>Nagranie udost\u0119pnione dzi\u0119ki uprzejmo\u015bci M\u0119\u017cczyzn \u015bw. J\u00f3zefa.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">{youtube}-sm7xclEz0E{\/youtube}<\/div>\n<div style=\"text-align: right;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: right;\"><\/div>\n<div><youtube><\/youtube>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><em>Z przyczyn niezale\u017cnych od nas o. Fabian, mimo szczerych ch\u0119ci, nie m\u00f3g\u0142 osobi\u015bcie uczestniczy\u0107 w naszym projekcie.\u00a0<\/em><\/span><span style=\"font-style: italic; font-size: 10pt;\">W zwi\u0105zku z tym podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119, aby podzieli\u0107 si\u0119 z Wami jego znakomitym wyst\u0105pieniem - \"Wzrastanie w \u015bwi\u0119to\u015bci\".<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><em>Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce jest to nagranie archiwalne, mimo to polecamy Wam t\u0119 konferencj\u0119 jako, \u017ce \u015bwietnie wpisuje si\u0119 ona w tematyk\u0119 i formu\u0142\u0119 Drogi Wojownika - <strong>sami m\u0119\u017cczy\u017ani zar\u00f3wno przy stole jak i na widowni, tematyka m\u0119ska, dyskusja rzeczowa i szczera.<\/strong><\/em><\/span><\/p>\n<\/div>","original_fulltext":""}}