{"content":"21 maja 2006 | Po imprezie Solideowej zapraszamy w niedziel\u0119 do parafii \u015aw. Katarzyny (ul. Fosa 17) na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi dla nas jak zawsze ks. pra\u0142at J\u00f3zef Maj.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 maja 2006 | Po imprezie Solideowej zapraszamy w niedziel\u0119 do parafii \u015aw. Katarzyny (ul. Fosa 17) na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi dla nas jak zawsze ks. pra\u0142at J\u00f3zef Maj.\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015aw. dla Soli Deo, godz: 16.30","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-16 13:34:25","id":"357","original_introtext":"21 maja 2006 | Po imprezie Solideowej zapraszamy w niedziel\u0119 do parafii \u015aw. Katarzyny (ul. Fosa 17) na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi dla nas jak zawsze ks. pra\u0142at J\u00f3zef Maj.","original_fulltext":"","text-date":"21 maja 2006","after-2013-move":{"content":"21 maja 2006 | Po imprezie Solideowej zapraszamy w niedziel\u0119 do parafii \u015aw. Katarzyny (ul. Fosa 17) na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi dla nas jak zawsze ks. pra\u0142at J\u00f3zef Maj.","source":"jom","title":"Msza \u015aw. dla Soli Deo, godz: 16.30","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"357","original_introtext":"21 maja 2006 | Po imprezie Solideowej zapraszamy w niedziel\u0119 do parafii \u015aw. Katarzyny (ul. Fosa 17) na comiesi\u0119czn\u0105 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi dla nas jak zawsze ks. pra\u0142at J\u00f3zef Maj.","original_fulltext":"","text-date":"21 maja 2006"}}