{"content":"27 listopada 2007 godz. 19:00 | \nZapraszamy serdecznie na&nbsp;konferencj\u0119 o samoakceptacji, walce ze swoimi wadami i kompleksami, szeroko poj\u0119tej mi\u0142o\u015bci wzgl\u0119dem siebie.\n\n**\"Pokochaj siebie, jako fundament wchodzenia w dojrza\u0142e zwi\u0105zki\"**\n\n*Go\u015b\u0107mi* na konferencji b\u0119d\u0105 *ks. Piotr Pawlukiewicz*&nbsp;oraz *dr Szymon Grzelak*, kt\u00f3rzy podejd\u0105 do tematu kompleksowo, od strony duchowej i psychicznej. \n\nKonferecja b\u0119dzie mia\u0142a po cz\u0119\u015bci charakter warsztatowy. Zapraszamy do dyskusji!\n\n*miejsce:* Akademia Pedagogiki Specjalnej im.Marii Grzegorzewskiej w Warszawie ul.Szcz\u0119\u015bliwicka 40, nowy budynek, aula C, pi\u0119tro I\n\n*kontakt*: Magdalena \u0141uszkiewicz , admiramada@wp.pl\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 listopada 2007 godz. 19:00 | \nZapraszamy serdecznie na&nbsp;konferencj\u0119 o samoakceptacji, walce ze swoimi wadami i kompleksami, szeroko poj\u0119tej mi\u0142o\u015bci wzgl\u0119dem siebie.\n\n\r\n\n**\"Pokochaj siebie, jako fundament wchodzenia w dojrza\u0142e zwi\u0105zki\"**\n\n\r\n\n*Go\u015b\u0107mi* na konferencji b\u0119d\u0105 *ks. Piotr Pawlukiewicz*&nbsp;oraz *dr Szymon Grzelak*, kt\u00f3rzy podejd\u0105 do tematu kompleksowo, od strony duchowej i psychicznej. \n\n\r\n\nKonferecja b\u0119dzie mia\u0142a po cz\u0119\u015bci charakter warsztatowy. Zapraszamy do dyskusji!\n\n\r\n\n*miejsce:* Akademia Pedagogiki Specjalnej im.Marii Grzegorzewskiej w Warszawie ul.Szcz\u0119\u015bliwicka 40, nowy budynek, aula C, pi\u0119tro I\n\n\r\n\n*kontakt*: Magdalena \u0141uszkiewicz , admiramada@wp.pl\n\n-->","source":"jos","title":"[APS] Pokochaj Siebie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-11-01 21:06:03","id":"542","original_introtext":"27 listopada 2007 godz. 19:00 | <P>Zapraszamy serdecznie na&nbsp;konferencj\u0119 o samoakceptacji, walce ze swoimi wadami i kompleksami, szeroko poj\u0119tej mi\u0142o\u015bci wzgl\u0119dem siebie.<BR><br>\r\n<P><STRONG>\"Pokochaj siebie, jako fundament wchodzenia w dojrza\u0142e zwi\u0105zki\"<\/STRONG><BR><br>\r\n<P><U>Go\u015b\u0107mi<\/U> na konferencji b\u0119d\u0105 <EM>ks. Piotr Pawlukiewicz<\/EM>&nbsp;oraz <EM>dr Szymon Grzelak<\/EM>, kt\u00f3rzy podejd\u0105 do tematu kompleksowo, od strony duchowej i psychicznej. <BR><br>\r\n<P>Konferecja b\u0119dzie mia\u0142a po cz\u0119\u015bci charakter warsztatowy. Zapraszamy do dyskusji!<BR><br>\r\n<P><U>miejsce:<\/U> Akademia Pedagogiki Specjalnej im.Marii Grzegorzewskiej w Warszawie ul.Szcz\u0119\u015bliwicka 40, nowy budynek, aula C, pi\u0119tro I<BR><br>\r\n<P><U>kontakt<\/U>: Magdalena \u0141uszkiewicz , <A onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\" href=\"mailto:admiramada@wp.pl\">admiramada@wp.pl<\/A><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 listopada 2007 godz. 19:00","after-2013-move":{"content":"27 listopada 2007 godz. 19:00 | \nZapraszamy serdecznie na&nbsp;konferencj\u0119 o samoakceptacji, walce ze swoimi wadami i kompleksami, szeroko poj\u0119tej mi\u0142o\u015bci wzgl\u0119dem siebie.\n\n**\"Pokochaj siebie, jako fundament wchodzenia w dojrza\u0142e zwi\u0105zki\"**\n\n*Go\u015b\u0107mi* na konferencji b\u0119d\u0105 *ks. Piotr Pawlukiewicz*&nbsp;oraz *dr Szymon Grzelak*, kt\u00f3rzy podejd\u0105 do tematu kompleksowo, od strony duchowej i psychicznej. \n\nKonferecja b\u0119dzie mia\u0142a po cz\u0119\u015bci charakter warsztatowy. Zapraszamy do dyskusji!\n\n*miejsce:* Akademia Pedagogiki Specjalnej im.Marii Grzegorzewskiej w Warszawie ul.Szcz\u0119\u015bliwicka 40, nowy budynek, aula C, pi\u0119tro I\n\n*kontakt*: Magdalena \u0141uszkiewicz , admiramada@wp.pl\n","source":"jom","title":"[APS] Pokochaj Siebie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"542","original_introtext":"27 listopada 2007 godz. 19:00 | <P>Zapraszamy serdecznie na&nbsp;konferencj\u0119 o samoakceptacji, walce ze swoimi wadami i kompleksami, szeroko poj\u0119tej mi\u0142o\u015bci wzgl\u0119dem siebie.<BR><br>\n<P><STRONG>\"Pokochaj siebie, jako fundament wchodzenia w dojrza\u0142e zwi\u0105zki\"<\/STRONG><BR><br>\n<P><U>Go\u015b\u0107mi<\/U> na konferencji b\u0119d\u0105 <EM>ks. Piotr Pawlukiewicz<\/EM>&nbsp;oraz <EM>dr Szymon Grzelak<\/EM>, kt\u00f3rzy podejd\u0105 do tematu kompleksowo, od strony duchowej i psychicznej. <BR><br>\n<P>Konferecja b\u0119dzie mia\u0142a po cz\u0119\u015bci charakter warsztatowy. Zapraszamy do dyskusji!<BR><br>\n<P><U>miejsce:<\/U> Akademia Pedagogiki Specjalnej im.Marii Grzegorzewskiej w Warszawie ul.Szcz\u0119\u015bliwicka 40, nowy budynek, aula C, pi\u0119tro I<BR><br>\n<P><U>kontakt<\/U>: Magdalena \u0141uszkiewicz , <A onclick=\"return top.js.OpenExtLink(window,event,this)\" href=\"mailto:admiramada@wp.pl\">admiramada@wp.pl<\/A><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 listopada 2007 godz. 19:00"}}