{"content":"pi\u0105tki | \nW ka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu \n\r\n\n\r\no godzinie 20.00\n\r\n\n\r\nw Ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Pl. Zbawiciela\n\r\n\n\r\n*akademicka Droga Krzy\u017cowa*\n\r\n\n\r\nCZUJ SI\u0118 ZAPROSZONY\n\n\r\n\n\r\nW ostatni pi\u0105tek 14 marca idziemy Drog\u0105 Krzy\u017cow\u0105 ulicami Warszawy\n\r\n\r\nW niedziel\u0119 9 marca po mszy o 18:30 odb\u0119dzie si\u0119 Adoracja Krzy\u017ca\n\r\n\n\r\nP R Z Y J D \u0179\n\r\ni kontempluj z nami Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa\n\r\n         \n\r\n         \n","source":"jos","title":"Droga Krzy\u017cowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-22 10:01:08","id":"566","original_introtext":"pi\u0105tki | <p>W ka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu <br>\r\n<br>\r\n<\/p><p>o godzinie 20.00<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p>w Ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Pl. Zbawiciela<br>\r\n<br>\r\n<\/p><p><u>akademicka Droga Krzy\u017cowa<\/u><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p>CZUJ SI\u0118 ZAPROSZONY<\/p><br>\r\n<br>\r\nW ostatni pi\u0105tek 14 marca idziemy Drog\u0105 Krzy\u017cow\u0105 ulicami Warszawy<br>\r\n<p><br>\r\nW niedziel\u0119 9 marca po mszy o 18:30 odb\u0119dzie si\u0119 Adoracja Krzy\u017ca<br>\r\n<br>\r\nP R Z Y J D \u0179<br>\r\ni kontempluj z nami Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa<br>\r\n         <br>\r\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"pi\u0105tki"}