{"content":"4 listopada 2008 | \nZapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w, Sympatyk\u00f3w i Absolwent\u00f3w\nASK \"Soli Deo\"\nna comiesi\u0119czn\u0105 *Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.*\nnajbli\u017cszy **wtorek,&nbsp;19:30**\n**podziemia ko\u015bcio\u0142a** pw \u015bwi\u0119tej **Anny** na Krakowskim Przedmie\u015bciu\n&nbsp;\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 listopada 2008 | \nZapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w, Sympatyk\u00f3w i Absolwent\u00f3w\nASK \"Soli Deo\"\nna comiesi\u0119czn\u0105 *Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.*\nnajbli\u017cszy **wtorek,&nbsp;19:30**\n**podziemia ko\u015bcio\u0142a** pw \u015bwi\u0119tej **Anny** na Krakowskim Przedmie\u015bciu\n&nbsp;\n\n-->","source":"jos","title":"Msza Solideowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-10-29 12:46:07","id":"669","original_introtext":"4 listopada 2008 | <P>Zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w, Sympatyk\u00f3w i Absolwent\u00f3w<P>ASK \"Soli Deo\"<P>na comiesi\u0119czn\u0105 <U>Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.<\/U><P>najbli\u017cszy <STRONG>wtorek,&nbsp;19:30<\/STRONG><P><STRONG>podziemia ko\u015bcio\u0142a<\/STRONG> pw \u015bwi\u0119tej <STRONG>Anny<\/STRONG> na Krakowskim Przedmie\u015bciu<P>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 listopada 2008","after-2013-move":{"content":"4 listopada 2008 | \nZapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w, Sympatyk\u00f3w i Absolwent\u00f3w\nASK \"Soli Deo\"\nna comiesi\u0119czn\u0105 *Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.*\nnajbli\u017cszy **wtorek,&nbsp;19:30**\n**podziemia ko\u015bcio\u0142a** pw \u015bwi\u0119tej **Anny** na Krakowskim Przedmie\u015bciu\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"Msza Solideowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"669","original_introtext":"4 listopada 2008 | <P>Zapraszamy wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w, Sympatyk\u00f3w i Absolwent\u00f3w<P>ASK \"Soli Deo\"<P>na comiesi\u0119czn\u0105 <U>Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105.<\/U><P>najbli\u017cszy <STRONG>wtorek,&nbsp;19:30<\/STRONG><P><STRONG>podziemia ko\u015bcio\u0142a<\/STRONG> pw \u015bwi\u0119tej <STRONG>Anny<\/STRONG> na Krakowskim Przedmie\u015bciu<P>&nbsp;<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 listopada 2008"}}