{"content":"data wkr\u00f3tce | Gor\u0105co zapraszamy na pa\u017adziernikow\u0105 Msz\u0119 \u015bw. Soli Deo. Najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu (24-28 pa\u017adziernika 2005), w naszej siedzibie przy ul. Corazziego 7. ","source":"jos","title":"Msza \u015bw. Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-13 10:35:26","id":"256","original_introtext":"data wkr\u00f3tce | Gor\u0105co zapraszamy na pa\u017adziernikow\u0105 Msz\u0119 \u015bw. Soli Deo. Najprawdopodobniej odb\u0119dzie si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu (24-28 pa\u017adziernika 2005), w naszej siedzibie przy ul. Corazziego 7. ","original_fulltext":"","text-date":"data wkr\u00f3tce"}