{"content":"\n\n![images\/15079055_677089045802066_3163971096584267616_n.png](images\/15079055_677089045802066_3163971096584267616_n.png)\n\r\n*Czy op\u0142aca si\u0119 przyznawa\u0107 otwarcie do swojej wiary?*\n* Jak post\u0119powa\u0107 etycznie, pracuj\u0105c w \u015bwiecie medi\u00f3w i biznesu?*\n* Jak odnale\u017a\u0107 swoje zawodowe powo\u0142anie i pogodzi\u0107 karier\u0119 z \u017cyciem rodzinnym?*\n*Jak czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z bycia dobrym katolikiem?*\n\r\n\n\u00a0\n Odpowiedzi na te i inne pytania poznamy podczas pierwszego spotkania w ramach tegorocznej edycji **Fundament\u00f3w Sukcesu**.\n Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 **21 listopada** o godzinie **19:00** w **budynku G** na **SGH** przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 (**aula B**). Naszym go\u015bciem b\u0119dzie [Krzysztof Ziemiec](https:\/\/www.facebook.com\/KrzysztofZiemiec\/), polski dziennikarz znany g\u0142\u00f3wnie z \"Wiadomo\u015bci\" w TVP 1. \n","source":"jom","title":"Jak by\u0107 katolikiem, nie zwariowa\u0107 i... czerpa\u0107 z tego rado\u015b\u0107?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-11-16 18:15:32","id":"5468","original_introtext":"<p><span class=\"_4n-j fsl\"><img src=\"images\/15079055_677089045802066_3163971096584267616_n.png\" border=\"0\" width=\"261\" height=\"261\" style=\"border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j fsl\"><br \/><em>Czy op\u0142aca si\u0119 przyznawa\u0107 otwarcie do swojej wiary?<\/em><br \/><em> Jak post\u0119powa\u0107 etycznie, pracuj\u0105c w \u015bwiecie medi\u00f3w i biznesu?<\/em><br \/><em> Jak odnale\u017a\u0107 swoje zawodowe powo\u0142anie i pogodzi\u0107 karier\u0119 z \u017cyciem rodzinnym?<\/em><\/span><br \/><span class=\"_4n-j fsl\"><em>Jak czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z bycia dobrym katolikiem?<\/em><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<span class=\"_4n-j fsl\"><br \/> Odpowiedzi na te i inne pytania poznamy podczas pierwszego spotkania w ramach tegorocznej edycji <strong>Fundament\u00f3w Sukcesu<\/strong>.<br \/> Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 <strong>21 listopada<\/strong> o godzinie <strong>19:00<\/strong> w <strong>budynku G<\/strong> na <strong>SGH<\/strong> przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162 (<strong>aula B<\/strong>). Naszym go\u015bciem b\u0119dzie <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/KrzysztofZiemiec\/\" data-hovercard=\"\/ajax\/hovercard\/page.php?id=147800031980109&amp;extragetparams=%7B%22directed_target_id%22%3A1236264199765010%7D\">Krzysztof Ziemiec<\/a>, polski dziennikarz znany g\u0142\u00f3wnie z \"Wiadomo\u015bci\" w TVP 1. <\/span><\/p>","original_fulltext":""}