{"content":"\n\n![SMM_plakat](images\/stories\/Plakaty-newsy\/SMM_plakat.jpg)ASK Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na kolejny projekt z cyklu:\n\n**SYMPATIA. MI\u0141O\u015a\u0106. MA\u0141\u017bE\u0143STWO.**\n\nOd 1994 roku cyklicznie na SGH-u poruszamy zagadnienie relacji damsko-m\u0119skich!\n\nNa naszych konferencjach nie zabraknie pyta\u0144 trudnych, jak i kontrowersyjnych, a wszystko po to, by cho\u0107 troch\u0119 lepiej nauczy\u0107 si\u0119 prze\u017cywa\u0107 nasze sympatie, mi\u0142o\u015bci i ma\u0142\u017ce\u0144stwa.\n\u00a0\nW tej edycji zdecydowali\u015bmy tak\u017ce, by ca\u0142y projekt sygnowany byl imieniem Basi Paradowskiej.\n\u00a0\n\nChcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".\n\n<!--{{intro-break}}-->\nJe\u015bli nie wiesz jak trafi\u0107 do poszczeg\u00f3lnych auli, nie martw si\u0119! Przed ka\u017cd\u0105 konferencj\u0105 zostan\u0105 wystawione drogowskazy prowadz\u0105ce do odpowiednich sal.\n\u00a0\u00a0\n<ul>\n<li>**6.05** (pi\u0105tek)**,      godz. 19:00**, Aula VII, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH \u2013 pokaz wzruszaj\u0105cego filmu pt. **\u201eFilm o Basi\u201d** **oraz \u015bwiadectwo Micha\u0142a Paradowskiego** \u2013 m\u0119\u017ca Basi. <\/li>\n<\/ul>\n\nZwiastun filmu: [http:\/\/www.youtube.com\/v\/-lLt9kteTFU&hl=en&fs=1](http:\/\/www.youtube.com\/v\/-lLt9kteTFU&hl=en&fs=1)\n\u00a0\n\n<ul>\n<li>**9.05 **(poniedzia\u0142ek)**,      godz. 18:30**, Aula III, Budynek 34 SGGW \u2013 **\u201eSeksualne (i nie tylko\u2026) pu\u0142apki w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\u201d**. <\/li>\n<\/ul>\n\nMa\u0142\u017ce\u0144stwo jest pe\u0142ne nieprzewidzianych sytuacji, kt\u00f3re mog\u0105 prowadzi\u0107 zar\u00f3wno do szcz\u0119\u015bliwych chwil, jak i k\u0142\u00f3tni i \u201ecichych dni\u201d. Jednak je\u015bli zostaniemy ostrze\u017ceni przed najcz\u0119stszymi b\u0142\u0119dami pope\u0142nianymi przez pary, b\u0119dziemy mogli zawczasu za\u0142agodzi\u0107 sytuacj\u0119. Pa\u0144stwo **Mariola i Piotr Wo\u0142ochowicz** opowiedz\u0105 nam o tym, czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i na co uwa\u017ca\u0107.\n\u00a0\n\n<ul>\n<li>**10.05** (wtorek)**,      godz. 19:00**, Aula I, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, 10 maja 2011 r. o godz. 19.00\u00a0 **\"Ona i On: kt\u00f3r\u0119dy do mi\u0142o\u015bci**\"<\/li>\n<\/ul>\nDlaczego pierwsze polecenie, jakie B\u00f3g kieruje do ludzi, dotyczy relacji  m\u0119\u017cczyzna-kobieta (Rdz 1, 28)? W jaki spos\u00f3b kocha\u0107 wtedy, gdy  u\u015bwiadamiamy sobie, \u017ce ona\/on nie jest idea\u0142em? Co to znaczy, \u017ce mi\u0142o\u015b\u0107  jest bezwarunkowa? Jaki sens ma czysto\u015b\u0107 przedma\u0142\u017ce\u0144ska? Jakie s\u0105  skutki, gdy ona i on nocuj\u0105 razem czy mieszkaj\u0105 ze sob\u0105 bez \u015blubu?...  Dlaczego przyja\u017a\u0144 z Bogiem chroni wzajemn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 dziewczyny i ch\u0142opaka? Konferencja **ks. Marka Dziewieckiego**!\n\u00a0\n\n<ul>\n<li>**12.05 **(czwartek)**,      godz. 18:30**, Aula III, Budynek 34 SGGW \u2013 **\u201eProsto z mostu o mi\u0142o\u015bci. 7 zasad szcz\u0119\u015bliwej relacji\u201d. **<\/li>\n<\/ul>\n\n\u00a0Czy zastanawia\u0142e\u015b\/zastanawia\u0142a\u015b si\u0119, co jest kluczem do szcz\u0119\u015bcia w zwi\u0105zku? Co zrobi\u0107, \u017ceby uk\u0142ada\u0142o Ci si\u0119 dobrze z Twoj\u0105 dziewczyn\u0105\/Twoim ch\u0142opakiem? Je\u015bli tak, to ta konferencja jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie! **Micha\u0142 Piekara, **autor niedawno wydanej ksi\u0105\u017cki \"Razem przez \u017cycie\", zdradzi nam, czym si\u0119 kierowa\u0107 buduj\u0105c udany zwi\u0105zek.\n\u00a0\n\n<ul>\n<li>**13.05 **(pi\u0105tek)**, godz. 19:00**, Aula G\u0142\u00f3wna, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH \u2013 **\u201e\u201ePIE\u015a\u0143 NAD PIE\u015aNIAMI\u201d od 2500 lat na szczytach list przeboj\u00f3w\u201d. **<\/li>\n<\/ul>\n\n** **\nChcesz odkry\u0107 prawdziw\u0105 natur\u0119 cz\u0142owieka? SWOJ\u0104 prawdziw\u0105 natur\u0119? Cnota, duchowo\u015b\u0107, relacje mi\u0119dzyludzkie, to\u017csamo\u015b\u0107 kobiety i m\u0119\u017cczyzny \u2013 to wszystko ma wsp\u00f3lny mianownik, jakim jest \u201ePie\u015b\u0144 nad pie\u015bniami\u201d. To w\u0142a\u015bnie j\u0105 analizuje i przedstawia krakowskiej m\u0142odzie\u017cy zrzeszonej w DA Beczka **ojciec Adam Szustak**.\n\u00a0\n\n<ul>\n<li>14.05 (sobota) \u2013 **BAL **b\u0119d\u0105cy tradycyjnym zako\u0144czeniem projektu SMM.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<\/ul>\nMiejsce: **salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP** na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.\n\nLink do[ maps.google.com](http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16)\nRozpocz\u0119cie o godzinie 20:00\nBilety do nabycia przed wej\u015bciem na Bal\n\nWst\u0119p: 10z\u0142 - osoby spoza Soli Deo\n8z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo\n\nJest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.\nWszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na ****eeg.solideo@gmail.com****\n\u00a0\n\u00a0\nKilka s\u0142\u00f3w o naszych go\u015bciach:\n\n![micha paradowski-1](images\/stories\/osoby\/micha paradowski-1.jpg)**Micha\u0142 Paradowski** jest m\u0119\u017cem Basi. To w\u0142a\u015bnie ich histori\u0119 opowiada prezentowany film. Jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej i by\u0142ym prezesem ASK Soli Deo. Z zami\u0142owania podr\u00f3\u017cnik - przejecha\u0142 Stany Zjednoczone (stopem) i Azj\u0119.\n\n<ul>\n<\/ul>\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n![m. i p. woochowicz](images\/stories\/osoby\/m. i p. woochowicz.jpg)**Mariola i Piotr Wo\u0142ochowicz** od lat anga\u017cuj\u0105 si\u0119 w r\u00f3\u017cne formy odnowy biblijnej i poradnictwa rodzinnego. Kieruj\u0105 prac\u0105 fundacji Misja S\u0142u\u017cby Rodzinie. S\u0105 autorami wielu publikacji, m.in. \u201cJak w pe\u0142ni wykorzystywa\u0107 Bo\u017cy dar p\u0142ciowo\u015bci? \u2013 czyli \u2013 Seks po chrze\u015bcija\u0144sku\u201d, \u201eJak wygra\u0107 \u201ete sprawy\u201d?\u201d, \u201eJak wygra\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo?\u201d.\n\n<ul>\n<\/ul>\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n![michalpiekara1-1](images\/stories\/osoby\/michalpiekara1-1.jpg)**Micha\u0142 Piekara** jest prezesem i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata. Od kilku lat pomaga zakochanym, narzeczonym i ma\u0142\u017ce\u0144stwom. W jego dorobku s\u0105 mi\u0119dzy innymi takie ksi\u0105\u017cki, jak: \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107!\", \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119... Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem\", \"Razem przez \u017cycie. Przewodnik dla ma\u0142\u017ce\u0144stw, kt\u00f3re pragn\u0105 zwyci\u0119\u017ca\u0107\".\n\n<ul>\n<\/ul>\n\n\u00a0\n\u00a0\n\n![o_szustak-1](images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg)Ojciec **Adam Szustak** od 2007 roku jest duszpasterzem DA Beczka z Krakowa. Jest autorem ksi\u0105\u017cki pt.: \u201eOsio\u0142 w raju. O kochaj\u0105cym Bogu i upartym cz\u0142owieku\u201d. Prowadzone przez niego konferencje i rekolekcje ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy i nie tylko. W tym roku g\u0142osi\u0142 rekolekcje wielkopostne w akademickim ko\u015bciele \u015bw. Anny pt. \"Langusta na palmie\".\n\u00a0\n\n<ul>\n<\/ul>","source":"jom","title":"Sympatia. Mi\u0142o\u015b\u0107. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo. 3","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"155","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/SMM_plakat.jpg\" alt=\"SMM_plakat\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; float: left;\" height=\"200\" width=\"142\" \/>ASK Soli Deo ma zaszczyt zaprosi\u0107 na kolejny projekt z cyklu:<br \/><br \/><strong>SYMPATIA. MI\u0141O\u015a\u0106. MA\u0141\u017bE\u0143STWO.<\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\">Od 1994 roku cyklicznie na SGH-u poruszamy zagadnienie relacji damsko-m\u0119skich!<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">Na naszych konferencjach nie zabraknie pyta\u0144 trudnych, jak i kontrowersyjnych, a wszystko po to, by cho\u0107 troch\u0119 lepiej nauczy\u0107 si\u0119 prze\u017cywa\u0107 nasze sympatie, mi\u0142o\u015bci i ma\u0142\u017ce\u0144stwa.<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: justify;\">W tej edycji zdecydowali\u015bmy tak\u017ce, by ca\u0142y projekt sygnowany byl imieniem Basi Paradowskiej.<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Chcesz pozna\u0107 szczeg\u00f3\u0142y? Kliknij \"WI\u0118CEJ\".<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>","original_fulltext":"<br \/>\n<div style=\"text-align: center;\">Je\u015bli nie wiesz jak trafi\u0107 do poszczeg\u00f3lnych auli, nie martw si\u0119! Przed ka\u017cd\u0105 konferencj\u0105 zostan\u0105 wystawione drogowskazy prowadz\u0105ce do odpowiednich sal.<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">\u00a0\u00a0<\/div>\n<ul>\n<li><strong>6.05<\/strong> (pi\u0105tek)<strong>,      godz. 19:00<\/strong>, Aula VII, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH \u2013 pokaz wzruszaj\u0105cego filmu pt. <strong>\u201eFilm o Basi\u201d<\/strong> <strong>oraz \u015bwiadectwo Micha\u0142a Paradowskiego<\/strong> \u2013 m\u0119\u017ca Basi. <\/li>\n<\/ul>\n<p>Zwiastun filmu: <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/-lLt9kteTFU&hl=en&fs=1\">http:\/\/www.youtube.com\/v\/-lLt9kteTFU&hl=en&fs=1<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li><strong>9.05 <\/strong>(poniedzia\u0142ek)<strong>,      godz. 18:30<\/strong>, Aula III, Budynek 34 SGGW \u2013 <strong>\u201eSeksualne (i nie tylko\u2026) pu\u0142apki w ma\u0142\u017ce\u0144stwie\u201d<\/strong>. <\/li>\n<\/ul>\n<p>Ma\u0142\u017ce\u0144stwo jest pe\u0142ne nieprzewidzianych sytuacji, kt\u00f3re mog\u0105 prowadzi\u0107 zar\u00f3wno do szcz\u0119\u015bliwych chwil, jak i k\u0142\u00f3tni i \u201ecichych dni\u201d. Jednak je\u015bli zostaniemy ostrze\u017ceni przed najcz\u0119stszymi b\u0142\u0119dami pope\u0142nianymi przez pary, b\u0119dziemy mogli zawczasu za\u0142agodzi\u0107 sytuacj\u0119. Pa\u0144stwo <strong>Mariola i Piotr Wo\u0142ochowicz<\/strong> opowiedz\u0105 nam o tym, czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w ma\u0142\u017ce\u0144stwie i na co uwa\u017ca\u0107.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li><strong>10.05<\/strong> (wtorek)<strong>,      godz. 19:00<\/strong>, Aula I, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH, 10 maja 2011 r. o godz. 19.00\u00a0 <strong>\"Ona i On: kt\u00f3r\u0119dy do mi\u0142o\u015bci<\/strong>\"<\/li>\n<\/ul>\nDlaczego pierwsze polecenie, jakie B\u00f3g kieruje do ludzi, dotyczy relacji  m\u0119\u017cczyzna-kobieta (Rdz 1, 28)? W jaki spos\u00f3b kocha\u0107 wtedy, gdy  u\u015bwiadamiamy sobie, \u017ce ona\/on nie jest idea\u0142em? Co to znaczy, \u017ce mi\u0142o\u015b\u0107  jest bezwarunkowa? Jaki sens ma czysto\u015b\u0107 przedma\u0142\u017ce\u0144ska? Jakie s\u0105  skutki, gdy ona i on nocuj\u0105 razem czy mieszkaj\u0105 ze sob\u0105 bez \u015blubu?...  Dlaczego przyja\u017a\u0144 z Bogiem chroni wzajemn\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107 dziewczyny i ch\u0142opaka? Konferencja <strong>ks. Marka Dziewieckiego<\/strong>!<br \/>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li><strong>12.05 <\/strong>(czwartek)<strong>,      godz. 18:30<\/strong>, Aula III, Budynek 34 SGGW \u2013 <strong>\u201eProsto z mostu o mi\u0142o\u015bci. 7 zasad szcz\u0119\u015bliwej relacji\u201d. <\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00a0Czy zastanawia\u0142e\u015b\/zastanawia\u0142a\u015b si\u0119, co jest kluczem do szcz\u0119\u015bcia w zwi\u0105zku? Co zrobi\u0107, \u017ceby uk\u0142ada\u0142o Ci si\u0119 dobrze z Twoj\u0105 dziewczyn\u0105\/Twoim ch\u0142opakiem? Je\u015bli tak, to ta konferencja jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie! <strong>Micha\u0142 Piekara, <\/strong>autor niedawno wydanej ksi\u0105\u017cki \"Razem przez \u017cycie\", zdradzi nam, czym si\u0119 kierowa\u0107 buduj\u0105c udany zwi\u0105zek.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li><strong>13.05 <\/strong>(pi\u0105tek)<strong>, godz. 19:00<\/strong>, Aula G\u0142\u00f3wna, Budynek G\u0142\u00f3wny SGH \u2013 <strong>\u201e\u201ePIE\u015a\u0143 NAD PIE\u015aNIAMI\u201d od 2500 lat na szczytach list przeboj\u00f3w\u201d. <\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong> <\/strong><\/p>\n<p>Chcesz odkry\u0107 prawdziw\u0105 natur\u0119 cz\u0142owieka? SWOJ\u0104 prawdziw\u0105 natur\u0119? Cnota, duchowo\u015b\u0107, relacje mi\u0119dzyludzkie, to\u017csamo\u015b\u0107 kobiety i m\u0119\u017cczyzny \u2013 to wszystko ma wsp\u00f3lny mianownik, jakim jest \u201ePie\u015b\u0144 nad pie\u015bniami\u201d. To w\u0142a\u015bnie j\u0105 analizuje i przedstawia krakowskiej m\u0142odzie\u017cy zrzeszonej w DA Beczka <strong>ojciec Adam Szustak<\/strong>.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<li>14.05 (sobota) \u2013 <strong>BAL <\/strong>b\u0119d\u0105cy tradycyjnym zako\u0144czeniem projektu SMM.<\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<\/ul>\nMiejsce: <strong>salka przy parafii Niepokalanego Pocz\u0119cia NMP<\/strong> na Wrzecionie ul. Przy Agorze 9.\n<p>Link do<a href=\"http:\/\/maps.google.pl\/maps?f=q&source=s_q&hl=pl&geocode=&q=Przy+Agorze+9,+Warszawa&aq=0&sll=49.826105,19.044693&sspn=0.014369,0.038581&ie=UTF8&hq=&hnear=Przy+Agorze+9,+Warszawa,+Mazowieckie&ll=52.290698,20.938418&spn=0.006812,0.01929&t=h&z=16\"> maps.google.com<\/a><\/p>\n<p>Rozpocz\u0119cie o godzinie 20:00<\/p>\n<p>Bilety do nabycia przed wej\u015bciem na Bal<\/p>\n<div>Wst\u0119p: 10z\u0142 - osoby spoza Soli Deo<\/div>\n<div>8z\u0142 - cz\u0142onkowie Soli Deo<\/div>\n<p>Jest to impreza BEZALKOHOLOWA, g\u00f3rny limit wieku to 30 lat.<\/p>\n<p>Wszelkie pozosta\u0142e pytania dotycz\u0105ce balu prosimy przesy\u0142a\u0107 na <strong><strong><a href=\"mailto:eeg.solideo@gmail.com\">eeg.solideo@gmail.com<\/a><\/strong><\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Kilka s\u0142\u00f3w o naszych go\u015bciach:<\/p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"micha paradowski-1\" src=\"images\/stories\/osoby\/micha paradowski-1.jpg\" height=\"97\" width=\"80\" \/><strong>Micha\u0142 Paradowski<\/strong> jest m\u0119\u017cem Basi. To w\u0142a\u015bnie ich histori\u0119 opowiada prezentowany film. Jest absolwentem Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej i by\u0142ym prezesem ASK Soli Deo. Z zami\u0142owania podr\u00f3\u017cnik - przejecha\u0142 Stany Zjednoczone (stopem) i Azj\u0119.<\/p>\n<ul>\n<\/ul>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"m. i p. woochowicz\" src=\"images\/stories\/osoby\/m. i p. woochowicz.jpg\" height=\"103\" width=\"73\" \/><strong>Mariola i Piotr Wo\u0142ochowicz<\/strong> od lat anga\u017cuj\u0105 si\u0119 w r\u00f3\u017cne formy odnowy biblijnej i poradnictwa rodzinnego. Kieruj\u0105 prac\u0105 fundacji Misja S\u0142u\u017cby Rodzinie. S\u0105 autorami wielu publikacji, m.in. \u201cJak w pe\u0142ni wykorzystywa\u0107 Bo\u017cy dar p\u0142ciowo\u015bci? \u2013 czyli \u2013 Seks po chrze\u015bcija\u0144sku\u201d, \u201eJak wygra\u0107 \u201ete sprawy\u201d?\u201d, \u201eJak wygra\u0107 ma\u0142\u017ce\u0144stwo?\u201d.<\/p>\n<ul>\n<\/ul>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"michalpiekara1-1\" src=\"images\/stories\/osoby\/michalpiekara1-1.jpg\" height=\"92\" width=\"86\" \/><strong>Micha\u0142 Piekara<\/strong> jest prezesem i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielem Fundacji Rodzin Pe\u0142na Chata. Od kilku lat pomaga zakochanym, narzeczonym i ma\u0142\u017ce\u0144stwom. W jego dorobku s\u0105 mi\u0119dzy innymi takie ksi\u0105\u017cki, jak: \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107!\", \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119... Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem\", \"Razem przez \u017cycie. Przewodnik dla ma\u0142\u017ce\u0144stw, kt\u00f3re pragn\u0105 zwyci\u0119\u017ca\u0107\".<\/p>\n<ul>\n<\/ul>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"o_szustak-1\" src=\"images\/stories\/osoby\/o_szustak-1.jpg\" height=\"84\" width=\"84\" \/>Ojciec <strong>Adam Szustak<\/strong> od 2007 roku jest duszpasterzem DA Beczka z Krakowa. Jest autorem ksi\u0105\u017cki pt.: \u201eOsio\u0142 w raju. O kochaj\u0105cym Bogu i upartym cz\u0142owieku\u201d. Prowadzone przez niego konferencje i rekolekcje ciesz\u0105 si\u0119 du\u017c\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy i nie tylko. W tym roku g\u0142osi\u0142 rekolekcje wielkopostne w akademickim ko\u015bciele \u015bw. Anny pt. \"Langusta na palmie\".<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<ul>\n<\/ul>"}