{"content":"dzi\u015b | zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z tym, co si\u0119 dzia\u0142o w tym roku podczas fina\u0142u konkursu wiedzy o \u017cyciu kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, patrona Soli Deo\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z tym, co si\u0119 dzia\u0142o w tym roku podczas fina\u0142u konkursu wiedzy o \u017cyciu kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, patrona Soli Deo\n-->","source":"jos","title":"Relacja z konkursu o kard. Wyszy\u0144skim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-11 13:32:53","id":"252","original_introtext":"dzi\u015b | zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z tym, co si\u0119 dzia\u0142o w tym roku podczas fina\u0142u konkursu wiedzy o \u017cyciu kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, patrona Soli Deo","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z tym, co si\u0119 dzia\u0142o w tym roku podczas fina\u0142u konkursu wiedzy o \u017cyciu kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, patrona Soli Deo","source":"jom","title":"Relacja z konkursu o kard. Wyszy\u0144skim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"252","original_introtext":"dzi\u015b | zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z tym, co si\u0119 dzia\u0142o w tym roku podczas fina\u0142u konkursu wiedzy o \u017cyciu kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego, patrona Soli Deo","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}