{"content":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009 | \nZapraszamy na wyjazd sylwestrowy do Zakopanego!\n\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach od 28 grudnia 2008 do 1 stycznia 2009\n\nCena wyjazdu to (415z\u0142 + dojazd) dla cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo, a dla sympatyk\u00f3w (435z\u0142 + dojazd). Dojazd w jedn\u0105 stron\u0119 przy przyje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0105, \u0142\u0105cznie 72z\u0142.\n\nWyjazd jest bezalkoholowy - tylko w Sylwestra skosztujemy szampana\n\nInformacje o **zapisach** oraz inne szczeg\u00f3\u0142y na podstronie projektu.****\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009 | \nZapraszamy na wyjazd sylwestrowy do Zakopanego!\n\r\n\n\r\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach od 28 grudnia 2008 do 1 stycznia 2009\n\r\nCena wyjazdu to (415z\u0142 + dojazd) dla cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo, a dla sympatyk\u00f3w (435z\u0142 + dojazd). Dojazd w jedn\u0105 stron\u0119 przy przyje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0105, \u0142\u0105cznie 72z\u0142.\n\r\nWyjazd jest bezalkoholowy - tylko w Sylwestra skosztujemy szampana\n\nInformacje o **zapisach** oraz inne szczeg\u00f3\u0142y na podstronie projektu.****          \n-->","source":"jos","title":"Sylwester w g\u00f3rach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-11-04 17:20:31","id":"675","original_introtext":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009 | <p align=\"center\"><font face=\"Arial\">Zapraszamy na wyjazd sylwestrowy do Zakopanego!<\/font><br>\r\n<br>\r\n<\/p><p>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach od <span style=\"text-decoration: underline;\">28 grudnia 2008 do 1 stycznia 2009<\/span><br>\r\n<\/p><p>Cena wyjazdu to (<span style=\"font-weight: bold;\">415z<\/span>\u0142 + dojazd) dla cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo, a dla sympatyk\u00f3w (<span style=\"font-weight: bold;\">435z\u0142 <\/span>+ dojazd). Dojazd w jedn\u0105 stron\u0119 przy przyje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0105, \u0142\u0105cznie <span style=\"font-weight: bold;\">72z\u0142.<\/span><br>\r\n<\/p><p><span style=\"font-weight: bold;\">Wyjazd jest bezalkoholowy<\/span> - tylko w Sylwestra skosztujemy szampana<\/p><p>Informacje o <strong>zapisach<\/strong> oraz inne szczeg\u00f3\u0142y na podstronie projektu<span style=\"font-weight: bold;\">.<\/span><strong><\/strong>          ","original_fulltext":"","text-date":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009","after-2013-move":{"content":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009 | \nZapraszamy na wyjazd sylwestrowy do Zakopanego!\n\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach od 28 grudnia 2008 do 1 stycznia 2009\n\nCena wyjazdu to (415z\u0142 + dojazd) dla cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo, a dla sympatyk\u00f3w (435z\u0142 + dojazd). Dojazd w jedn\u0105 stron\u0119 przy przyje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0105, \u0142\u0105cznie 72z\u0142.\n\nWyjazd jest bezalkoholowy - tylko w Sylwestra skosztujemy szampana\n\nInformacje o **zapisach** oraz inne szczeg\u00f3\u0142y na podstronie projektu.****","source":"jom","title":"Sylwester w g\u00f3rach","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"675","original_introtext":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009 | <p align=\"center\"><font face=\"Arial\">Zapraszamy na wyjazd sylwestrowy do Zakopanego!<\/font><br>\n<br>\n<\/p><p>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 w dniach od <span style=\"text-decoration: underline;\">28 grudnia 2008 do 1 stycznia 2009<\/span><br>\n<\/p><p>Cena wyjazdu to (<span style=\"font-weight: bold;\">415z<\/span>\u0142 + dojazd) dla cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo, a dla sympatyk\u00f3w (<span style=\"font-weight: bold;\">435z\u0142 <\/span>+ dojazd). Dojazd w jedn\u0105 stron\u0119 przy przyje\u017adzie grupowym kosztowa\u0107 b\u0119dzie 36z\u0142 w jedn\u0105 stron\u0105, \u0142\u0105cznie <span style=\"font-weight: bold;\">72z\u0142.<\/span><br>\n<\/p><p><span style=\"font-weight: bold;\">Wyjazd jest bezalkoholowy<\/span> - tylko w Sylwestra skosztujemy szampana<\/p><p>Informacje o <strong>zapisach<\/strong> oraz inne szczeg\u00f3\u0142y na podstronie projektu<span style=\"font-weight: bold;\">.<\/span><strong><\/strong>","original_fulltext":"","text-date":"28 grudnia 2008 - 1 stycznia 2009"}}