{"content":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30 | \nZapraszam na konferencj\u0119&nbsp; pt. Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich w \u017cycie publiczne niepodleg\u0142ej Polski \n\nKonferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 09.10.2010 r. rozpocznie si\u0119&nbsp;Msz\u0105 \u015aw. o godz. 10.30.\n\nProgram:\n10.30 - Msza \u015awi\u0119ta pod przewodnictwem ks. Arcybiskupa J\u00f3zefa Michalika,Metropolity Przemyskiego, Przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015aw. Anny, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68, Warszawa\n\nMiejsce konferencji: Stowarzyszenia Wsp\u00f3lnota Polska, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 64, Sala konferencyjna (II pi\u0119tro)\n\n12.00 - Rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie go\u015bci\n\n12.05 - Wyst\u0105pienia go\u015bci, m.in. Wies\u0142awa Chrzanowskiego i ks. J\u00f3zef Maja\n\n12.20 - \"Kim byli\u015bmy i jeste\u015bmy\" Rys historyczny - stowarzyszenia&nbsp;akademickie na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych XX wieku, Maciej Srebro\n\n12.40 - Inicjatywy zwi\u0105zk\u00f3w akademickich na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych:\nM\u0142oda Polska, Verbum, SKMA, ASK Soli Deo i in., Arkadiusz Siwko, Piotr Gryza, Janusz Wardak, Jacek Rusiecki,&nbsp; Gniewomir Rokosz-Kuczy\u0144ski\n\n13.20 - Aktualne dzia\u0142ania stowarzysze\u0144 akademickich, przedstawiciele SKMA i ASK Soli Deo \n\n13.40 - Przerwa: kawa, posi\u0142ek\n\n14.10 - \"Aktywny obywatel i chrze\u015bcijanin. Warto\u015bci ideowe jako podstawa zaanga\u017cowania w \u017cycie publiczne.\" Jaros\u0142aw Gowin, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Sellin (dyskusja panelowa i dyskusja plenarna)\n\n15.10 - \"Polska u progu XXI wieku. Katolicy w Polsce wobec wyzwa\u0144 nowoczesno\u015bci.\"\nRobert Kuraszkiewicz, Adam Paw\u0142owicz \n\n15.25 -\n&nbsp; Dyskusja\n\n16.00 - Przyj\u0119cie przes\u0142ania konferencji\n\n16.15 - Zamkni\u0119cie konferencji\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30 | \nZapraszam na konferencj\u0119&nbsp; pt. Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich w \u017cycie publiczne niepodleg\u0142ej Polski \n\nKonferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 09.10.2010 r. rozpocznie si\u0119&nbsp;Msz\u0105 \u015aw. o godz. 10.30.\n\nProgram:\n10.30 - Msza \u015awi\u0119ta pod przewodnictwem ks. Arcybiskupa J\u00f3zefa Michalika,Metropolity Przemyskiego, Przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015aw. Anny, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68, Warszawa\n\nMiejsce konferencji: Stowarzyszenia Wsp\u00f3lnota Polska, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 64, Sala konferencyjna (II pi\u0119tro)\n\n12.00 - Rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie go\u015bci\n\n12.05 - Wyst\u0105pienia go\u015bci, m.in. Wies\u0142awa Chrzanowskiego i ks. J\u00f3zef Maja\n\n12.20 - \"Kim byli\u015bmy i jeste\u015bmy\" Rys historyczny - stowarzyszenia&nbsp;akademickie na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych XX wieku, Maciej Srebro\n\n12.40 - Inicjatywy zwi\u0105zk\u00f3w akademickich na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych:\nM\u0142oda Polska, Verbum, SKMA, ASK Soli Deo i in., Arkadiusz Siwko, Piotr Gryza, Janusz Wardak, Jacek Rusiecki,&nbsp; Gniewomir Rokosz-Kuczy\u0144ski\n\n13.20 - Aktualne dzia\u0142ania stowarzysze\u0144 akademickich, przedstawiciele SKMA i ASK Soli Deo \n\n13.40 - Przerwa: kawa, posi\u0142ek\n\n14.10 - \"Aktywny obywatel i chrze\u015bcijanin. Warto\u015bci ideowe jako podstawa zaanga\u017cowania w \u017cycie publiczne.\" Jaros\u0142aw Gowin, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Sellin (dyskusja panelowa i dyskusja plenarna)\n\n15.10 - \"Polska u progu XXI wieku. Katolicy w Polsce wobec wyzwa\u0144 nowoczesno\u015bci.\"\nRobert Kuraszkiewicz, Adam Paw\u0142owicz \n\n15.25 -&nbsp; Dyskusja\n\n16.00 - Przyj\u0119cie przes\u0142ania konferencji\n\n16.15 - Zamkni\u0119cie konferencji          \n-->","source":"jos","title":"Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich w \u017cycie publiczne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-07 20:12:27","id":"960","original_introtext":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszam na konferencj\u0119&nbsp; pt. <span style=\"font-weight: bold;\">Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> w \u017cycie publiczne niepodleg\u0142ej Polski<\/span> <br><br>Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">09.10.2010 r.<\/span> rozpocznie si\u0119<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Msz\u0105 \u015aw. <span style=\"font-weight: bold;\">o godz. 10.30.<\/span><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Program:<br><span style=\"font-weight: bold;\">10.30 <\/span>- Msza \u015awi\u0119ta pod przewodnictwem ks. Arcybiskupa J\u00f3zefa Michalika,<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Metropolity Przemyskiego, Przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015aw. Anny, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68, Warszawa<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce konferencji: <\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Stowarzyszenia Wsp\u00f3lnota Polska, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 64, Sala konferencyjna (II pi\u0119tro)<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.00<\/span> - Rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie go\u015bci<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.05 <\/span>- Wyst\u0105pienia go\u015bci, m.in. Wies\u0142awa Chrzanowskiego i ks. J\u00f3zef Maja<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.20 <\/span>- \"Kim byli\u015bmy i jeste\u015bmy\" Rys historyczny - stowarzyszenia<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">akademickie na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych XX wieku, Maciej Srebro<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.40<\/span> - Inicjatywy zwi\u0105zk\u00f3w akademickich na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych:<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>M\u0142oda Polska, Verbum, SKMA, ASK Soli Deo i in., Arkadiusz Siwko, Piotr Gryza, Janusz Wardak, Jacek Rusiecki,&nbsp; Gniewomir Rokosz-Kuczy\u0144ski<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">13.20 <\/span>- Aktualne dzia\u0142ania stowarzysze\u0144 akademickich, przedstawiciele SKMA<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"> i ASK Soli Deo <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">13.40<\/span> - Przerwa: kawa, posi\u0142ek<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">14.10 <\/span>- \"Aktywny obywatel i chrze\u015bcijanin. Warto\u015bci ideowe jako podstawa<\/font> <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">zaanga\u017cowania w \u017cycie publiczne.\" Jaros\u0142aw Gowin, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Sellin (dyskusja panelowa i dyskusja plenarna)<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15.10 <\/span>- \"Polska u progu XXI wieku. Katolicy w Polsce wobec wyzwa\u0144<\/font> <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">nowoczesno\u015bci.\"<br>Robert Kuraszkiewicz, Adam Paw\u0142owicz <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15.25<\/span> -&nbsp; Dyskusja<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">16.00<\/span> - Przyj\u0119cie przes\u0142ania konferencji<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">16.15 <\/span>- Zamkni\u0119cie konferencji<\/font>          ","original_fulltext":"","text-date":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30","after-2013-move":{"content":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30 | \nZapraszam na konferencj\u0119&nbsp; pt. Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich w \u017cycie publiczne niepodleg\u0142ej Polski \n\nKonferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 09.10.2010 r. rozpocznie si\u0119&nbsp;Msz\u0105 \u015aw. o godz. 10.30.\n\nProgram:\n10.30 - Msza \u015awi\u0119ta pod przewodnictwem ks. Arcybiskupa J\u00f3zefa Michalika,Metropolity Przemyskiego, Przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015aw. Anny, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68, Warszawa\n\nMiejsce konferencji: Stowarzyszenia Wsp\u00f3lnota Polska, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 64, Sala konferencyjna (II pi\u0119tro)\n\n12.00 - Rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie go\u015bci\n\n12.05 - Wyst\u0105pienia go\u015bci, m.in. Wies\u0142awa Chrzanowskiego i ks. J\u00f3zef Maja\n\n12.20 - \"Kim byli\u015bmy i jeste\u015bmy\" Rys historyczny - stowarzyszenia&nbsp;akademickie na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych XX wieku, Maciej Srebro\n\n12.40 - Inicjatywy zwi\u0105zk\u00f3w akademickich na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych:\nM\u0142oda Polska, Verbum, SKMA, ASK Soli Deo i in., Arkadiusz Siwko, Piotr Gryza, Janusz Wardak, Jacek Rusiecki,&nbsp; Gniewomir Rokosz-Kuczy\u0144ski\n\n13.20 - Aktualne dzia\u0142ania stowarzysze\u0144 akademickich, przedstawiciele SKMA i ASK Soli Deo \n\n13.40 - Przerwa: kawa, posi\u0142ek\n\n14.10 - \"Aktywny obywatel i chrze\u015bcijanin. Warto\u015bci ideowe jako podstawa zaanga\u017cowania w \u017cycie publiczne.\" Jaros\u0142aw Gowin, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Sellin (dyskusja panelowa i dyskusja plenarna)\n\n15.10 - \"Polska u progu XXI wieku. Katolicy w Polsce wobec wyzwa\u0144 nowoczesno\u015bci.\"\nRobert Kuraszkiewicz, Adam Paw\u0142owicz \n\n15.25 -\n&nbsp; Dyskusja\n\n16.00 - Przyj\u0119cie przes\u0142ania konferencji\n\n16.15 - Zamkni\u0119cie konferencji","source":"jom","title":"Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich w \u017cycie publiczne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"960","original_introtext":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Zapraszam na konferencj\u0119&nbsp; pt. <span style=\"font-weight: bold;\">Wk\u0142ad Katolickich Stowarzysze\u0144 Akademickich<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> w \u017cycie publiczne niepodleg\u0142ej Polski<\/span> <br><br>Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 <span style=\"font-weight: bold;\">09.10.2010 r.<\/span> rozpocznie si\u0119<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Msz\u0105 \u015aw. <span style=\"font-weight: bold;\">o godz. 10.30.<\/span><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>Program:<br><span style=\"font-weight: bold;\">10.30 <\/span>- Msza \u015awi\u0119ta pod przewodnictwem ks. Arcybiskupa J\u00f3zefa Michalika,<\/font><font style=&\nquot;font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Metropolity Przemyskiego, Przewodnicz\u0105cego Konferencji Episkopatu Polski, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015aw. Anny, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 68, Warszawa<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce konferencji: <\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Stowarzyszenia Wsp\u00f3lnota Polska, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 64, Sala konferencyjna (II pi\u0119tro)<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.00<\/span> - Rozpocz\u0119cie konferencji, powitanie go\u015bci<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.05 <\/span>- Wyst\u0105pienia go\u015bci, m.in. Wies\u0142awa Chrzanowskiego i ks. J\u00f3zef Maja<\/font><font \nstyle=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.20 <\/span>- \"Kim byli\u015bmy i jeste\u015bmy\" Rys historyczny - stowarzyszenia<\/font>&nbsp;<font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">akademickie na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych XX wieku, Maciej Srebro<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">12.40<\/span> - Inicjatywy zwi\u0105zk\u00f3w akademickich na prze\u0142omie lat 80-ych i 90-ych:<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br>M\u0142oda Polska, Verbum, SKMA, ASK Soli Deo i in., Arkadiusz Siwko, Piotr Gryza, Janusz Wardak, Jacek Rusiecki,&nbsp; Gniewomir Rokosz-Kuczy\u0144ski<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">13.20 <\/span>- Aktualne dzia\u0142ania stowarzysze\u0144 akademickich, przedstawiciele SKMA<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;&\nquot; size=\"3\"> i ASK Soli Deo <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">13.40<\/span> - Przerwa: kawa, posi\u0142ek<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">14.10 <\/span>- \"Aktywny obywatel i chrze\u015bcijanin. Warto\u015bci ideowe jako podstawa<\/font> <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">zaanga\u017cowania w \u017cycie publiczne.\" Jaros\u0142aw Gowin, Marek Jurek, Jaros\u0142aw Sellin (dyskusja panelowa i dyskusja plenarna)<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15.10 <\/span>- \"Polska u progu XXI wieku. Katolicy w Polsce wobec wyzwa\u0144<\/font> <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">nowoczesno\u015bci.\"<br>Robert Kuraszkiewicz, Adam Paw\u0142owicz <br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15.25<\/span> -\n&nbsp; Dyskusja<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">16.00<\/span> - Przyj\u0119cie przes\u0142ania konferencji<\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">16.15 <\/span>- Zamkni\u0119cie konferencji<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 10.30"}}