{"content":"\n\n![polska bez tabu](images\/stories\/polska bez tabu.jpg)ASK Soli Deo startuje z nowym projektem na Uniwersytecie Warszawskim: **POLSKA BEZ TABU **\u2013 cykl debat spo\u0142ecznych!\n \n \nJaki  powinien by\u0107 wsp\u00f3\u0142czesny katolik \u2013 zamkni\u0119ty czy otwarty wobec \u015bwiata?  Kiedy powinien wchodzi\u0107 w kompromisy ze \u015bwiatem, a kiedy trwa\u0107 przy  swoim mimo \u201eobciachu\u201d? Czy powinien szanowa\u0107 woln\u0105 wol\u0119 inaczej  my\u015bl\u0105cych czy pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 walczy\u0107 o ich dusz\u0119 \u2013 gdzie jest  tu z\u0142oty \u015brodek? Gdzie jest granica modlitwy i zawierzenia Bogu, a gdzie aktywnego dzia\u0142ania i brania spraw w swoje r\u0119ce?\n\nNa  te i inne pytania poszukamy odpowiedzi ju\u017c w czwartek, **14** kwietnia  o  godz. **20:10** podczas konferencji \"Katolik \u2013 w centrum czy \nna pustyni?\". Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w **Auli A** Auditorium Maximum na UW (Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\n\nGo\u015bcie:\nks. KAZIMIERZ SOWA- dyrektor kana\u0142u [Religia.tv](http:\/\/religia.tv\/)\nBOGUMI\u0141 \u0141OZI\u0143SKI - szef dzia\u0142u Opinie w \"Go\u015bciu Niedzielnym\"\nPAWE\u0141 MILCAREK - za\u0142o\u017cyciel i redaktor pisma \"Christianitas\"\n \nDebat\u0119 poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\nPatronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li [m.in](http:\/\/m.in\/). kard. Kazimierz Nycz, Religia.tv, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Christianitas i Radio Plus.\n\n\nZapraszamy!\n\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![polska bez tabu](images\/stories\/polska bez tabu.jpg)ASK Soli Deo startuje z nowym projektem na Uniwersytecie Warszawskim: **POLSKA BEZ TABU **\u2013 cykl debat spo\u0142ecznych!\n \n \nJaki  powinien by\u0107 wsp\u00f3\u0142czesny katolik \u2013 zamkni\u0119ty czy otwarty wobec \u015bwiata?  Kiedy powinien wchodzi\u0107 w kompromisy ze \u015bwiatem, a kiedy trwa\u0107 przy  swoim mimo \u201eobciachu\u201d? Czy powinien szanowa\u0107 woln\u0105 wol\u0119 inaczej  my\u015bl\u0105cych czy pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 walczy\u0107 o ich dusz\u0119 \u2013 gdzie jest  tu z\u0142oty \u015brodek? Gdzie jest granica modlitwy i zawierzenia Bogu, a gdzie aktywnego dzia\u0142ania i brania spraw w swoje r\u0119ce?\n\nNa  te i inne pytania poszukamy odpowiedzi ju\u017c w czwartek, **14** kwietnia  o  godz. **20:10** podczas konferencji \"Katolik \u2013 w centrum czy na pustyni?\". Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w **Auli A** Auditorium Maximum na UW (Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\n\nGo\u015bcie:\n\r\n\nks. KAZIMIERZ SOWA- dyrektor kana\u0142u [Religia.tv](http:\/\/religia.tv\/)\nBOGUMI\u0141 \u0141OZI\u0143SKI - szef dzia\u0142u Opinie w \"Go\u015bciu Niedzielnym\"\nPAWE\u0141 MILCAREK - za\u0142o\u017cyciel i redaktor pisma \"Christianitas\"\n \nDebat\u0119 poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\r\nPatronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li [m.in](http:\/\/m.in\/). kard. Kazimierz Nycz, Religia.tv, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Christianitas i Radio Plus.\n\n\r\nZapraszamy!\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Katolik - w centrum czy na pustyni?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-11 16:19:07","id":"125","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"polska bez tabu\" src=\"images\/stories\/polska bez tabu.jpg\" height=\"182\" width=\"130\" \/>ASK Soli Deo startuje z nowym projektem na Uniwersytecie Warszawskim: <strong>POLSKA BEZ TABU <\/strong>\u2013 cykl debat spo\u0142ecznych!<br \/> <br \/> <br \/>Jaki  powinien by\u0107 wsp\u00f3\u0142czesny katolik \u2013 zamkni\u0119ty czy otwarty wobec \u015bwiata?  Kiedy powinien wchodzi\u0107 w kompromisy ze \u015bwiatem, a kiedy trwa\u0107 przy  swoim mimo \u201eobciachu\u201d? Czy powinien szanowa\u0107 woln\u0105 wol\u0119 inaczej  my\u015bl\u0105cych czy pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 walczy\u0107 o ich dusz\u0119 \u2013 gdzie jest  tu z\u0142oty \u015brodek? Gdzie jest granica modlitwy i zawierzenia Bogu, a gdzie aktywnego dzia\u0142ania i brania spraw w swoje r\u0119ce?<br \/><br \/>Na  te i inne pytania poszukamy odpowiedzi ju\u017c w czwartek, <strong>14<\/strong> kwietnia  o  godz. <strong>20:10<\/strong> podczas konferencji \"Katolik \u2013 w centrum czy na pustyni?\". Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>Auli A<\/strong> Auditorium Maximum na UW (Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).<br \/><br \/>Go\u015bcie:<\/p>\r\n<p>ks. KAZIMIERZ SOWA- dyrektor kana\u0142u <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/religia.tv\/\">Religia.tv<\/a><br \/>BOGUMI\u0141 \u0141OZI\u0143SKI - szef dzia\u0142u Opinie w \"Go\u015bciu Niedzielnym\"<br \/>PAWE\u0141 MILCAREK - za\u0142o\u017cyciel i redaktor pisma \"Christianitas\"<br \/> <br \/>Debat\u0119 poprowadzi Magdalena Korzekwa.<\/p>\r\n<p><br \/>Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/m.in\/\">m.in<\/a>. kard. Kazimierz Nycz, Religia.tv, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Christianitas i Radio Plus.<br \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Zapraszamy!<\/div>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![polska bez tabu](images\/stories\/polska bez tabu.jpg)ASK Soli Deo startuje z nowym projektem na Uniwersytecie Warszawskim: **POLSKA BEZ TABU **\u2013 cykl debat spo\u0142ecznych!\n \n \nJaki  powinien by\u0107 wsp\u00f3\u0142czesny katolik \u2013 zamkni\u0119ty czy otwarty wobec \u015bwiata?  Kiedy powinien wchodzi\u0107 w kompromisy ze \u015bwiatem, a kiedy trwa\u0107 przy  swoim mimo \u201eobciachu\u201d? Czy powinien szanowa\u0107 woln\u0105 wol\u0119 inaczej  my\u015bl\u0105cych czy pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 walczy\u0107 o ich dusz\u0119 \u2013 gdzie jest  tu z\u0142oty \u015brodek? Gdzie jest granica modlitwy i zawierzenia Bogu, a gdzie aktywnego dzia\u0142ania i brania spraw w swoje r\u0119ce?\n\nNa  te i inne pytania poszukamy odpowiedzi ju\u017c w czwartek, **14** kwietnia  o  godz. **20:10** podczas konferencji \"Katolik \u2013 w centrum czy \nna pustyni?\". Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w **Auli A** Auditorium Maximum na UW (Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).\n\nGo\u015bcie:\nks. KAZIMIERZ SOWA- dyrektor kana\u0142u [Religia.tv](http:\/\/religia.tv\/)\nBOGUMI\u0141 \u0141OZI\u0143SKI - szef dzia\u0142u Opinie w \"Go\u015bciu Niedzielnym\"\nPAWE\u0141 MILCAREK - za\u0142o\u017cyciel i redaktor pisma \"Christianitas\"\n \nDebat\u0119 poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\nPatronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li [m.in](http:\/\/m.in\/). kard. Kazimierz Nycz, Religia.tv, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Christianitas i Radio Plus.\n\n\nZapraszamy!\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Katolik - w centrum czy na pustyni?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"125","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"polska bez tabu\" src=\"images\/stories\/polska bez tabu.jpg\" height=\"182\" width=\"130\" \/>ASK Soli Deo startuje z nowym projektem na Uniwersytecie Warszawskim: <strong>POLSKA BEZ TABU <\/strong>\u2013 cykl debat spo\u0142ecznych!<br \/> <br \/> <br \/>Jaki  powinien by\u0107 wsp\u00f3\u0142czesny katolik \u2013 zamkni\u0119ty czy otwarty wobec \u015bwiata?  Kiedy powinien wchodzi\u0107 w kompromisy ze \u015bwiatem, a kiedy trwa\u0107 przy  swoim mimo \u201eobciachu\u201d? Czy powinien szanowa\u0107 woln\u0105 wol\u0119 inaczej  my\u015bl\u0105cych czy pr\u00f3bowa\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119 walczy\u0107 o ich dusz\u0119 \u2013 gdzie jest  tu z\u0142oty \u015brodek? Gdzie jest granica modlitwy i zawierzenia Bogu, a gdzie aktywnego dzia\u0142ania i brania spraw w swoje r\u0119ce?<br \/><br \/>Na  te i inne pytania poszukamy odpowiedzi ju\u017c w czwartek, <strong>14<\/strong> kwietnia  o  godz. <strong>20:10<\/strong> podczas konferencji \"Katolik \u2013 w centrum czy \nna pustyni?\". Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>Auli A<\/strong> Auditorium Maximum na UW (Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28).<br \/><br \/>Go\u015bcie:<\/p>\n<p>ks. KAZIMIERZ SOWA- dyrektor kana\u0142u <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/religia.tv\/\">Religia.tv<\/a><br \/>BOGUMI\u0141 \u0141OZI\u0143SKI - szef dzia\u0142u Opinie w \"Go\u015bciu Niedzielnym\"<br \/>PAWE\u0141 MILCAREK - za\u0142o\u017cyciel i redaktor pisma \"Christianitas\"<br \/> <br \/>Debat\u0119 poprowadzi Magdalena Korzekwa.<\/p>\n<p><br \/>Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/m.in\/\">m.in<\/a>. kard. Kazimierz Nycz, Religia.tv, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Christianitas i Radio Plus.<br \/><br \/><br \/><\/p>\n<div style=\"text-align: center;\">Zapraszamy!<\/div>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}