{"content":"18 grudzie\u0144 2006, godz. 18:00 | Chcia\u0142(a)by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 ASK Soli Deo? Pom\u00f3c w organizacji r\u00f3\u017cnych ciekawych wydarze\u0144? Chcia\u0142by\u015b nauczy\u0107 robi\u0107 projekty ?\nZapraszamy na spotkanie organizacyjne, na kt\u00f3rym om\u00f3wimy plany na kolejny\nrok akademicki i podzielimy si\u0119 prac\u0105. \n\nPoniedzia\u0142ek 18.XII, godz 18.00, siedziba Soli Deo ul. Corazziego 7, IV\npi\u0119tro, sala konferencyjna. Nie wiesz jak trafi\u0107! Spotkanie 17:50 pod\nPomnikiem Starzy\u0144skiego przy wyj\u015bciu z metra Ratusz na Pl.Bankowy\n\n","source":"jom","title":"[UKSW] Spotkanie organizacyjne 2","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"427","original_introtext":"18 grudzie\u0144 2006, godz. 18:00 | Chcia\u0142(a)by\u015b w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w dzia\u0142alno\u015b\u0107 ASK Soli Deo? Pom\u00f3c w organizacji r\u00f3\u017cnych ciekawych wydarze\u0144? Chcia\u0142by\u015b nauczy\u0107 robi\u0107 projekty ?<BR>Zapraszamy na spotkanie organizacyjne, na kt\u00f3rym om\u00f3wimy plany na kolejny<BR>rok akademicki i podzielimy si\u0119 prac\u0105. <BR><BR>Poniedzia\u0142ek 18.XII, godz 18.00, siedziba Soli Deo ul. Corazziego 7, IV<BR>pi\u0119tro, sala konferencyjna. Nie wiesz jak trafi\u0107! Spotkanie 17:50 pod<BR>Pomnikiem Starzy\u0144skiego przy wyj\u015bciu z metra Ratusz na Pl.Bankowy<BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"18 grudzie\u0144 2006, godz. 18:00"}