{"content":"27 marca | \nZapraszamy na kolejne seminarium z cyklu \"Jak \u017by\u0107\"; pod tytu\u0142em \"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo&nbsp;- projekt Bo\u017cy?\". Seminarium poprowadzi ks. bp\nZbigniew Kiernikowski. \nOdb\u0119dzie Si\u0119 ono 27 marca 2007 roku w Ma\u0142ej Auli Politechniki Warszawskiej o godzinie 18.00\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 marca | \nZapraszamy na kolejne seminarium z cyklu \"Jak \u017by\u0107\"; pod tytu\u0142em \"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo&nbsp;- projekt Bo\u017cy?\". Seminarium poprowadzi ks. bp\nZbigniew Kiernikowski. \nOdb\u0119dzie Si\u0119 ono 27 marca 2007 roku w Ma\u0142ej Auli Politechniki Warszawskiej o godzinie 18.00\n\n-->","source":"jos","title":"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - Projekt Bo\u017cy?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-22 12:38:46","id":"475","original_introtext":"27 marca | <P>Zapraszamy na kolejne seminarium z cyklu \"Jak \u017by\u0107\"; pod tytu\u0142em \"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo&nbsp;- projekt Bo\u017cy?\". Seminarium poprowadzi ks. bp<BR>Zbigniew Kiernikowski. <P>Odb\u0119dzie Si\u0119 ono 27 marca 2007 roku w Ma\u0142ej Auli Politechniki Warszawskiej o godzinie 18.00<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 marca","after-2013-move":{"content":"27 marca | \nZapraszamy na kolejne seminarium z cyklu \"Jak \u017by\u0107\"; pod tytu\u0142em \"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo&nbsp;- projekt Bo\u017cy?\". Seminarium poprowadzi ks. bp\nZbigniew Kiernikowski. \nOdb\u0119dzie Si\u0119 ono 27 marca 2007 roku w Ma\u0142ej Auli Politechniki Warszawskiej o godzinie 18.00\n","source":"jom","title":"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - Projekt Bo\u017cy?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"475","original_introtext":"27 marca | <P>Zapraszamy na kolejne seminarium z cyklu \"Jak \u017by\u0107\"; pod tytu\u0142em \"Ma\u0142\u017ce\u0144stwo&nbsp;- projekt Bo\u017cy?\". Seminarium poprowadzi ks. bp<BR>Zbigniew Kiernikowski. <P>Odb\u0119dzie Si\u0119 ono 27 marca 2007 roku w Ma\u0142ej Auli Politechniki Warszawskiej o godzinie 18.00<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"27 marca"}}