{"content":"| W dziale 1% podatku mo\u017cecie przeczyta\u0107 sobie o planach naszego stowarzyszenia na ten rok, o tym jak si\u0119 rozwijamy.[br]Aby m\u00f3c kontynuowa\u0107 ten rozw\u00f3j niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 dla nas \u015brodki finansowe. Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142aty 1% podatku na rzecz Soli Deo...\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | W dziale 1% podatku mo\u017cecie przeczyta\u0107 sobie o planach naszego stowarzyszenia na ten rok, o tym jak si\u0119 rozwijamy.[br]Aby m\u00f3c kontynuowa\u0107 ten rozw\u00f3j niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 dla nas \u015brodki finansowe. Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142aty 1% podatku na rzecz Soli Deo...\n-->","source":"jos","title":"Soli Deo w 2006 roku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-04-15 14:58:28","id":"341","original_introtext":" | W dziale 1% podatku mo\u017cecie przeczyta\u0107 sobie o planach naszego stowarzyszenia na ten rok, o tym jak si\u0119 rozwijamy.[br]Aby m\u00f3c kontynuowa\u0107 ten rozw\u00f3j niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 dla nas \u015brodki finansowe. Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142aty 1% podatku na rzecz Soli Deo...","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| W dziale 1% podatku mo\u017cecie przeczyta\u0107 sobie o planach naszego stowarzyszenia na ten rok, o tym jak si\u0119 rozwijamy.[br]Aby m\u00f3c kontynuowa\u0107 ten rozw\u00f3j niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 dla nas \u015brodki finansowe. Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142aty 1% podatku na rzecz Soli Deo...","source":"jom","title":"Soli Deo w 2006 roku","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"341","original_introtext":"| W dziale 1% podatku mo\u017cecie przeczyta\u0107 sobie o planach naszego stowarzyszenia na ten rok, o tym jak si\u0119 rozwijamy.[br]Aby m\u00f3c kontynuowa\u0107 ten rozw\u00f3j niezb\u0119dne b\u0119d\u0105 dla nas \u015brodki finansowe. Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wp\u0142aty 1% podatku na rzecz Soli Deo...","original_fulltext":""}}