{"content":"7 pa\u017adziernika 2008 | Stowarzyszenie Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej zaprasza na spotkanie&nbsp; z Martinem Kuglerem, za\u0142o\u017cycielem wiede\u0144skiej organizacji \"Europa dla Chrystusa!\". Odb\u0119dzie si\u0119 ono 7. pa\u017adziernika 2008 o godz. 20:15 (podczas spotkania SKMA) w dolnym Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny przy Krakowskim Przedmie\u015bciu (sala Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego - wej\u015bcie od podw\u00f3rka). Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na takie pytanie jak: \n\n<ul><li>Czy w zlaicyzowanej Europie jest jeszcze miejsce na chrze\u015bcija\u0144skie warto\u015bci?<\/li><li>Dlaczego chrze\u015bcijanie spotykaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej z dyskryminacj\u0105 w Europie Zachodniej?<\/li><li>Czy demokracja mog\u0142aby istnie\u0107 bez chrze\u015bcija\u0144stwa?<\/li><li>Dlaczego Europa nie mo\u017ce zapomnie\u0107 o swoich korzeniach?<\/li><li>Jak chrze\u015bcijanie mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie spo\u0142eczne i polityczne?<\/li><\/ul>Przed spotkaniem zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. o 19.15 &nbsp;w kaplicy b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa w &nbsp;Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny. Wi\u0119cej informacji na temat organizacji \"Europa dla Chrystusa\" - klik \"wi\u0119cej\".\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 pa\u017adziernika 2008 | Stowarzyszenie Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej zaprasza na spotkanie&nbsp; z Martinem Kuglerem, za\u0142o\u017cycielem wiede\u0144skiej organizacji \"Europa dla Chrystusa!\". Odb\u0119dzie si\u0119 ono 7. pa\u017adziernika 2008 o godz. 20:15 (podczas spotkania SKMA) w dolnym Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny przy Krakowskim Przedmie\u015bciu (sala Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego - wej\u015bcie od podw\u00f3rka). Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na takie pytanie jak: \n\r\n<ul><li>Czy w zlaicyzowanej Europie jest jeszcze miejsce na chrze\u015bcija\u0144skie warto\u015bci?<\/li><li>Dlaczego chrze\u015bcijanie spotykaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej z dyskryminacj\u0105 w Europie Zachodniej?<\/li><li>Czy demokracja mog\u0142aby istnie\u0107 bez chrze\u015bcija\u0144stwa?<\/li><li>Dlaczego Europa nie mo\u017ce zapomnie\u0107 o swoich korzeniach?<\/li><li>Jak chrze\u015bcijanie mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie spo\u0142eczne i polityczne?<\/li><\/ul>Przed spotkaniem zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. o 19.15 &nbsp;w kaplicy b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa w &nbsp;Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny. Wi\u0119cej informacji na temat organizacji \"Europa dla Chrystusa\" - klik \"wi\u0119cej\".\n\r\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Quo vadis Europo?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-09-29 09:56:58","id":"654","original_introtext":"7 pa\u017adziernika 2008 | Stowarzyszenie Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej zaprasza na spotkanie&nbsp; z Martinem Kuglerem, za\u0142o\u017cycielem wiede\u0144skiej organizacji \"Europa dla Chrystusa!\". Odb\u0119dzie si\u0119 ono <span style=\"font-weight: bold;\">7. pa\u017adziernika 2008 o godz. 20:15<\/span> (podczas spotkania SKMA) w dolnym Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny przy Krakowskim Przedmie\u015bciu (sala Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego - wej\u015bcie od podw\u00f3rka). Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na takie pytanie jak: <br>\r\n<ul><li>Czy w zlaicyzowanej Europie jest jeszcze miejsce na chrze\u015bcija\u0144skie warto\u015bci?<\/li><li>Dlaczego chrze\u015bcijanie spotykaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej z dyskryminacj\u0105 w Europie Zachodniej?<\/li><li>Czy demokracja mog\u0142aby istnie\u0107 bez chrze\u015bcija\u0144stwa?<\/li><li>Dlaczego Europa nie mo\u017ce zapomnie\u0107 o swoich korzeniach?<\/li><li>Jak chrze\u015bcijanie mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie spo\u0142eczne i polityczne?<\/li><\/ul>Przed spotkaniem zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. o 19.15 &nbsp;w kaplicy b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa w &nbsp;Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny. Wi\u0119cej informacji na temat organizacji \"Europa dla Chrystusa\" - klik \"wi\u0119cej\".<br>\r\n<br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"7 pa\u017adziernika 2008","after-2013-move":{"content":"7 pa\u017adziernika 2008 | Stowarzyszenie Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej zaprasza na spotkanie&nbsp; z Martinem Kuglerem, za\u0142o\u017cycielem wiede\u0144skiej organizacji \"Europa dla Chrystusa!\". Odb\u0119dzie si\u0119 ono 7. pa\u017adziernika 2008 o godz. 20:15 (podczas spotkania SKMA) w dolnym Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny przy Krakowskim Przedmie\u015bciu (sala Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego - wej\u015bcie od podw\u00f3rka). Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na takie pytanie jak: \n\n<ul><li>Czy w zlaicyzowanej Europie jest jeszcze miejsce na chrze\u015bcija\u0144skie warto\u015bci?<\/li><li>Dlaczego chrze\u015bcijanie spotykaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej z dyskryminacj\u0105 w Europie Zachodniej?<\/li><li>Czy demokracja mog\u0142aby istnie\u0107 bez chrze\u015bcija\u0144stwa?<\/li><li>Dlaczego Europa nie mo\u017ce zapomnie\u0107 o swoich korzeniach?<\/li><li>Jak chrze\u015bcijanie mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie spo\u0142eczne i polityczne?<\/li><\/ul>Przed spotkaniem zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. o 19.15 &nbsp;w kaplicy b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa w &nbsp;Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny. Wi\u0119cej informacji na temat organizacji \"Europa dla Chrystusa\" - klik \"wi\u0119cej\".\n","source":"jom","title":"Quo vadis Europo?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"654","original_introtext":"7 pa\u017adziernika 2008 | Stowarzyszenie Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej zaprasza na spotkanie&nbsp; z Martinem Kuglerem, za\u0142o\u017cycielem wiede\u0144skiej organizacji \"Europa dla Chrystusa!\". Odb\u0119dzie si\u0119 ono <span style=\"font-weight: bold;\">7. pa\u017adziernika 2008 o godz. 20:15<\/span> (podczas spotkania SKMA) w dolnym Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny przy Krakowskim Przedmie\u015bciu (sala Mi\u0142osierdzia Bo\u017cego - wej\u015bcie od podw\u00f3rka). Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na takie pytanie jak: <br>\n<ul><li>Czy w zlaicyzowanej Europie jest jeszcze miejsce na chrze\u015bcija\u0144skie warto\u015bci?<\/li><li>Dlaczego chrze\u015bcijanie spotykaj\u0105 si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej z dyskryminacj\u0105 w Europie Zachodniej?<\/li><li>Czy demokracja mog\u0142aby istnie\u0107 bez chrze\u015bcija\u0144stwa?<\/li><li>Dlaczego Europa nie mo\u017ce zapomnie\u0107 o swoich korzeniach?<\/li><li>Jak chrze\u015bcijanie mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na \u017cycie spo\u0142eczne i polityczne?<\/li><\/ul>Przed spotkaniem zapraszamy na msz\u0119 \u015bw. o 19.15 &nbsp;w kaplicy b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa w &nbsp;Ko\u015bciele Akademickim \u015aw. Anny. Wi\u0119cej informacji na temat organizacji \"Europa dla Chrystusa\" - klik \"wi\u0119cej\".<br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"7 pa\u017adziernika 2008"}}