{"content":"5 - 30 czerwca | \nZapraszamy do obejrzenia wystawy zdj\u0119\u0107 z wyjazdu na Litw\u0119 zorganizowanego przez Soli Deo podczas d\u0142ugiego weekendu majowego. \nZdj\u0119cia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 5 do 30 czerwca. \nMiejsce : UKSW ul. Dewajtis 5 Obok auli im. Jana Paw\u0142a II wst\u0119p wolny :) \n\nPozdrawiamy i zapraszamy Justyna, Karolina, Agata, Piotrek oraz wszyscy autorzy zdj\u0119\u0107 \n\n<!--~-|**|PrettyHtmlStart|**|-~-->\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 - 30 czerwca | \n\r\n\nZapraszamy do obejrzenia wystawy zdj\u0119\u0107 z wyjazdu na Litw\u0119 zorganizowanego przez Soli Deo podczas d\u0142ugiego weekendu majowego. \nZdj\u0119cia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 5 do 30 czerwca. \nMiejsce : UKSW ul. Dewajtis 5 Obok auli im. Jana Paw\u0142a II wst\u0119p wolny :) \n\nPozdrawiamy i zapraszamy Justyna, Karolina, Agata, Piotrek oraz wszyscy autorzy zdj\u0119\u0107 \n\n<!--~-|**|PrettyHtmlStart|**|-~-->\n-->","source":"jos","title":"Wystawa zdj\u0119\u0107 z wyjazdu majowego Soli Deo na Litw\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-06-06 23:22:44","id":"508","original_introtext":"5 - 30 czerwca | <DIV id=ygrp-text><br>\r\n<P>Zapraszamy do obejrzenia wystawy zdj\u0119\u0107 z wyjazdu na Litw\u0119 zorganizowanego przez Soli Deo podczas d\u0142ugiego weekendu majowego. <BR>Zdj\u0119cia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 5 do 30 czerwca. <BR>Miejsce : UKSW ul. Dewajtis 5 Obok auli im. Jana Paw\u0142a II wst\u0119p wolny :) <BR><BR>Pozdrawiamy i zapraszamy Justyna, Karolina, Agata, Piotrek oraz wszyscy autorzy zdj\u0119\u0107 <BR><\/P><\/DIV><!--~-|**|PrettyHtmlStart|**|-~-->","original_fulltext":"","text-date":"5 - 30 czerwca","after-2013-move":{"content":"5 - 30 czerwca | \nZapraszamy do obejrzenia wystawy zdj\u0119\u0107 z wyjazdu na Litw\u0119 zorganizowanego przez Soli Deo podczas d\u0142ugiego weekendu majowego. \nZdj\u0119cia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 5 do 30 czerwca. \nMiejsce : UKSW ul. Dewajtis 5 Obok auli im. Jana Paw\u0142a II wst\u0119p wolny :) \n\nPozdrawiamy i zapraszamy Justyna, Karolina, Agata, Piotrek oraz wszyscy autorzy zdj\u0119\u0107 \n\n<!--~-|**|PrettyHtmlStart|**|-~-->","source":"jom","title":"Wystawa zdj\u0119\u0107 z wyjazdu majowego Soli Deo na Litw\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"508","original_introtext":"5 - 30 czerwca | <DIV id=ygrp-text><br>\n<P>Zapraszamy do obejrzenia wystawy zdj\u0119\u0107 z wyjazdu na Litw\u0119 zorganizowanego przez Soli Deo podczas d\u0142ugiego weekendu majowego. <BR>Zdj\u0119cia mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 od 5 do 30 czerwca. <BR>Miejsce : UKSW ul. Dewajtis 5 Obok auli im. Jana Paw\u0142a II wst\u0119p wolny :) <BR><BR>Pozdrawiamy i zapraszamy Justyna, Karolina, Agata, Piotrek oraz wszyscy autorzy zdj\u0119\u0107 <BR><\/P><\/DIV><!--~-|**|PrettyHtmlStart|**|-~-->","original_fulltext":"","text-date":"5 - 30 czerwca"}}