{"content":"czwartek 28 maja, godz. 19.00 | \nZbli\u017caj\u0105 si\u0119 obchody \u015bmierci kard. Wyszy\u0144skiego.\n\n\nSerdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w obchodach tej rocznicy&nbsp;podczas&nbsp;*Mszy \u015aw.* w *Archikatedrze Warszawskiej* w czwartek \n**28 maja o godz. 19.00**.\n\n\nASK \"Soli Deo\" jest wsp\u00f3lodpowiedzialne za opraw\u0119 tej uroczysto\u015bci.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): czwartek 28 maja, godz. 19.00 | \nZbli\u017caj\u0105 si\u0119 obchody \u015bmierci kard. Wyszy\u0144skiego.\n\n\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w obchodach tej rocznicy&nbsp;podczas&nbsp;*Mszy \u015aw.* w *Archikatedrze Warszawskiej* w czwartek \n**28 maja o godz. 19.00**.\n\n\n\r\n\nASK \"Soli Deo\" jest wsp\u00f3lodpowiedzialne za opraw\u0119 tej uroczysto\u015bci.\n\n-->","source":"jos","title":"Obchody rocznicy \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-05-24 13:18:31","id":"764","original_introtext":"czwartek 28 maja, godz. 19.00 | <P align=center>Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 obchody \u015bmierci kard. Wyszy\u0144skiego.<BR><BR><BR><BR><br>\r\n<P align=center>Serdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w obchodach tej rocznicy&nbsp;podczas&nbsp;<U>Mszy \u015aw.<\/U> w <U>Archikatedrze Warszawskiej<\/U> w czwartek <BR><STRONG>28 maja o godz. 19.00<\/STRONG>.<BR><BR><BR><BR><br>\r\n<P align=center>ASK \"Soli Deo\" jest wsp\u00f3lodpowiedzialne za opraw\u0119 tej uroczysto\u015bci.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"czwartek 28 maja, godz. 19.00","after-2013-move":{"content":"czwartek 28 maja, godz. 19.00 | \nZbli\u017caj\u0105 si\u0119 obchody \u015bmierci kard. Wyszy\u0144skiego.\n\n\nSerdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w obchodach tej rocznicy&nbsp;podczas&nbsp;*Mszy \u015aw.* w *Archikatedrze Warszawskiej* w czwartek \n**28 maja o godz. 19.00**.\n\n\nASK \"Soli Deo\" jest wsp\u00f3lodpowiedzialne za opraw\u0119 tej uroczysto\u015bci.\n","source":"jom","title":"Obchody rocznicy \u015bmierci Prymasa Wyszy\u0144skiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"764","original_introtext":"czwartek 28 maja, godz. 19.00 | <P align=center>Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 obchody \u015bmierci kard. Wyszy\u0144skiego.<BR><BR><BR><BR><br>\n<P align=center>Serdecznie zapraszamy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w obchodach tej rocznicy&nbsp;podczas&nbsp;<U>Mszy \u015aw.<\/U> w <U>Archikatedrze Warszawskiej<\/U> w czwartek <BR><STRONG>28 maja o godz. 19.00<\/STRONG>.<BR><BR><BR><BR><br>\n<P align=center>ASK \"Soli Deo\" jest wsp\u00f3lodpowiedzialne za opraw\u0119 tej uroczysto\u015bci.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"czwartek 28 maja, godz. 19.00"}}