{"content":"\r\n\n![images\/newsy\/soli_deo_02.jpg](images\/newsy\/soli_deo_02.jpg)\r\n**Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0**\r\n\r\n\u00a0\r\nWiosna wok\u00f3\u0142, wszystko budzi si\u0119 z zimowego snu. **Obud\u017a si\u0119 i Ty**. Zacznij dzia\u0142a\u0107 razem z Nami. Czekamy na Ciebie w ASK Soli Deo!\r\n\n\nNiezapomniana przygoda, wspaniali ludzie, kt\u00f3rych \u0142\u0105cz\u0105 wsp\u00f3lne warto\u015bci i pasja by czyni\u0107 dobro! Do\u0142\u0105cz do Nas!\n\r\n\nJu\u017c\u00a0**28 kwietnia**\u00a0 (poniedzia\u0142ek), godz. 19.30. sala 327 Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej najbli\u017csze spotkanie informacyjne. **Zapraszamy student\u00f3w wszystkich uczelni!**\n","source":"jom","title":"Spotkanie! - kwiecie\u0144 2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-02 17:09:52","id":"5379","original_introtext":"<div>\r\n<div><img src=\"images\/newsy\/soli_deo_02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/div>\r\n<div><strong>Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0<\/strong><\/div>\r\n<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Wiosna wok\u00f3\u0142, wszystko budzi si\u0119 z zimowego snu. <strong>Obud\u017a si\u0119 i Ty<\/strong>. Zacznij dzia\u0142a\u0107 razem z Nami. Czekamy na Ciebie w ASK Soli Deo!<\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><br \/><br \/><br \/>Niezapomniana przygoda, wspaniali ludzie, kt\u00f3rych \u0142\u0105cz\u0105 wsp\u00f3lne warto\u015bci i pasja by czyni\u0107 dobro! Do\u0142\u0105cz do Nas!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Ju\u017c\u00a0<strong>28 kwietnia<\/strong>\u00a0 (poniedzia\u0142ek), godz. 19.30. sala 327 Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej najbli\u017csze spotkanie informacyjne. <strong>Zapraszamy student\u00f3w wszystkich uczelni!<\/strong><\/p>","original_fulltext":""}