{"content":"\n# Wierno\u015b\u0107 jest SEXY!*\n*\r\n\n*\u201eO co chodzi? Chcemy powiedzie\u0107 \u015bwiatu: wierno\u015b\u0107 jest mo\u017cliwa! Wierno\u015b\u0107 jest... sexy :) Popieraj\u0105 nas m.in. Krzysztof Ziemiec i Marek Kami\u0144ski. Do\u0142\u0105cz i Ty!\u201d*\n\u00a0\n![images\/strona\/palakt_Wierno_jest_sexy.jpg](images\/strona\/palakt_Wierno_jest_sexy.jpg)Pod koniec stycznia 2011 razem z portalem Przeznaczeni.pl zainaugurowali\u015bmy akcj\u0119 \u201eWierno\u015b\u0107 kotku!\u201d, uruchamiaj\u0105c stron\u0119 internetow\u0105 ochkarol3.pl i fanpage Wierno\u015b\u0107 jest sexy.\n Fanpage nast\u0119pnie przerodzi\u0142 si\u0119 w wielk\u0105 akcj\u0119 o zasi\u0119gu og\u00f3lnokrajowym.\n\r\n\n**[FANPAGE](https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?ref=ts&fref=ts)**[** Wierno\u015b\u0107** **jest** **sexy**](https:\/\/www.facebook.comfan\/wiernosc?ref=ts&fref=ts)**\n\n**\n\r\n\nPrzedsi\u0119wzi\u0119cie popar\u0142o wiele znanych os\u00f3b m.in. **Krzysztof Ziemiec, Rados\u0142aw Pazura, Joanna Jab\u0142czy\u0144ska, Ireneusz Krosny, Tomasz Zubilewicz, **czy** Marek Kami\u0144ski**. Wzi\u0119li oni r\u00f3wnie\u017c udzia\u0142 w zorganizowanych konferencjach dot. tematyki mi\u0142o\u015bci i wierno\u015bci (np. \u201eCzego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d TYLKO DLA KOBIET, \u201eCzego pragn\u0105 kobiety?\u201d TYLKO DLA M\u0118\u017bCZYZN, \u201eWierno\u015b\u0107 jest sztuk\u0105!\u201d).\nW ramach akcji odby\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c koncert zespo\u0142u LUXTORPEDA.\n\r\n\n\u00a0\n![images\/strona\/wjs02.jpg](images\/strona\/wjs02.jpg)\u00a0\n![images\/strona\/wjs03.jpg](images\/strona\/wjs03.jpg)\u00a0\n![images\/strona\/wjs01.jpg](images\/strona\/wjs01.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZesp\u00f3\u0142 Love Story specjalnie dla akcji napisa\u0142 utw\u00f3r \u201eWierno\u015b\u0107 jest cudna\u201d.\n\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Wierno\u015b\u0107 jest SEXY!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:55:22","id":"5247","original_introtext":"<h4><span style=\"color: black; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\">Wierno\u015b\u0107<\/span><span style=\"color: black; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\"> je<\/span><span style=\"color: black; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\">st<\/span><span style=\"color: black; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\"> SEXY!<\/span><em><span style=\"color: #7f7f7f; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\"><br \/><\/span><\/em><\/h4>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em><span style=\"color: #7f7f7f; mso-themecolor: text1; mso-themetint: 128;\">\u201eO co chodzi? Chcemy powiedzie\u0107 \u015bwiatu: wierno\u015b\u0107 jest mo\u017cliwa! Wierno\u015b\u0107 jest... sexy :) Popieraj\u0105 nas m.in. Krzysztof Ziemiec i Marek Kami\u0144ski. Do\u0142\u0105cz i Ty!\u201d<\/span><\/em><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/>\u00a0<img src=\"images\/strona\/palakt_Wierno_jest_sexy.jpg\" border=\"0\" style=\"margin-top: 30px; margin-bottom: 30px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/>Pod koniec stycznia 2011 razem z portalem Przeznaczeni.pl zainaugurowali\u015bmy akcj\u0119 \u201eWierno\u015b\u0107 kotku!\u201d, uruchamiaj\u0105c stron\u0119 internetow\u0105 ochkarol3.pl i fanpage <\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">Wierno\u015b\u0107 jest sexy<\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">.<br \/> Fanpage nast\u0119pnie przerodzi\u0142 si\u0119 w wielk\u0105 akcj\u0119 o zasi\u0119gu og\u00f3lnokrajowym.<br \/><br \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiernosc?ref=ts&amp;fref=ts\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><span style=\"color: #0080c0;\">FANPAGE<\/span><\/span><\/a><\/strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.comfan\/wiernosc?ref=ts&amp;fref=ts\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><strong> Wierno\u015b\u0107<\/strong> <strong>jest<\/strong> <strong>sexy<\/strong><\/span><\/a><strong><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Przedsi\u0119wzi\u0119cie popar\u0142o wiele znanych os\u00f3b m.in. <strong>Krzysztof Ziemiec, Rados\u0142aw Pazura, Joanna Jab\u0142czy\u0144ska, Ireneusz Krosny, Tomasz Zubilewicz, <\/strong>czy<strong> Marek Kami\u0144ski<\/strong>. Wzi\u0119li oni r\u00f3wnie\u017c udzia\u0142 w zorganizowanych konferencjach dot. tematyki mi\u0142o\u015bci i wierno\u015bci (np. \u201eCzego pragn\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d TYLKO DLA KOBIET, \u201eCzego pragn\u0105 kobiety?\u201d TYLKO DLA M\u0118\u017bCZYZN, \u201eWierno\u015b\u0107 jest sztuk\u0105!\u201d).<br \/>W ramach akcji odby\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c koncert zespo\u0142u LUXTORPEDA.<\/p>\r\n<p>\u00a0<img src=\"images\/strona\/wjs02.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 1px; margin-right: 1px;\" \/>\u00a0<img src=\"images\/strona\/wjs03.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 1px; margin-right: 1px;\" \/>\u00a0<img src=\"images\/strona\/wjs01.jpg\" border=\"0\" width=\"188\" height=\"125\" style=\"border: 0; margin-left: 1px; margin-right: 1px;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Zesp\u00f3\u0142 Love Story specjalnie dla akcji napisa\u0142 utw\u00f3r \u201eWierno\u015b\u0107 jest cudna\u201d.<span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">\u00a0<\/span><\/p>","original_fulltext":""}