{"content":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30 | Serdecznie zapraszamy na [b]Dzie\u0144 Skupienia[\/b] w[u] Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. J\u00f3zefa przy ul. W\u00f3ycickiego.[\/u][b] Zbli\u017cymy wam posta\u0107 Josepha Ratzingera i zastanowimy si\u0119 nad Jego nauk\u0105.[\/b] Dzie\u0144 Skupienia prowadzi\u0107 b\u0119dzie ks. Pawe\u0142 Gwiazda.[br]Zapisy u Damiana Markowskiego [mail%n%damianpanzer10@wp.pl], kom: 600 789 166[br]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13 maja 2006, godz: 10 - 16.30 | Serdecznie zapraszamy na [b]Dzie\u0144 Skupienia[\/b] w[u] Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. J\u00f3zefa przy ul. W\u00f3ycickiego.[\/u][b] Zbli\u017cymy wam posta\u0107 Josepha Ratzingera i zastanowimy si\u0119 nad Jego nauk\u0105.[\/b] Dzie\u0144 Skupienia prowadzi\u0107 b\u0119dzie ks. Pawe\u0142 Gwiazda.[br]Zapisy u Damiana Markowskiego [mail%n%damianpanzer10@wp.pl], kom: 600 789 166[br]\n-->","source":"jos","title":"Dzie\u0144 Skupienia - M\u0142ociny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-03-02 15:33:19","id":"310","original_introtext":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30 | Serdecznie zapraszamy na [b]Dzie\u0144 Skupienia[\/b] w[u] Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. J\u00f3zefa przy ul. W\u00f3ycickiego.[\/u][b] Zbli\u017cymy wam posta\u0107 Josepha Ratzingera i zastanowimy si\u0119 nad Jego nauk\u0105.[\/b] Dzie\u0144 Skupienia prowadzi\u0107 b\u0119dzie ks. Pawe\u0142 Gwiazda.[br]Zapisy u Damiana Markowskiego [mail%n%damianpanzer10@wp.pl], kom: 600 789 166[br]","original_fulltext":"","text-date":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30","after-2013-move":{"content":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30 | Serdecznie zapraszamy na [b]Dzie\u0144 Skupienia[\/b] w[u] Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. J\u00f3zefa przy ul. W\u00f3ycickiego.[\/u][b] Zbli\u017cymy wam posta\u0107 Josepha Ratzingera i zastanowimy si\u0119 nad Jego nauk\u0105.[\/b] Dzie\u0144 Skupienia prowadzi\u0107 b\u0119dzie ks. Pawe\u0142 Gwiazda.[br]Zapisy u Damiana Markowskiego [mail%n%damianpanzer10@wp.pl], kom: 600 789 166[br]","source":"jom","title":"Dzie\u0144 Skupienia - M\u0142ociny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"310","original_introtext":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30 | Serdecznie zapraszamy na [b]Dzie\u0144 Skupienia[\/b] w[u] Ko\u015bciele Akademickim \u015bw. J\u00f3zefa przy ul. W\u00f3ycickiego.[\/u][b] Zbli\u017cymy wam posta\u0107 Josepha Ratzingera i zastanowimy si\u0119 nad Jego nauk\u0105.[\/b] Dzie\u0144 Skupienia prowadzi\u0107 b\u0119dzie ks. Pawe\u0142 Gwiazda.[br]Zapisy u Damiana Markowskiego [mail%n%damianpanzer10@wp.pl], kom: 600 789 166[br]","original_fulltext":"","text-date":"13 maja 2006, godz: 10 - 16.30"}}