{"content":"07 marca 2008 | \nSekcja Formacyjna Soli Deo serdecznie zaprasza do udzia\u0142u w Wielkopostnych rekolekcjach wyjazdowych!\n\nCzas: 07.03.2008 &#8211; 09.03.2008 \n\nMiejsce: Serpelice \n\nKoszt: 120PLN dla cz\u0142onk\u00f3w i 125 PLN dla pozosta\u0142ych os\u00f3b;). \n\nZapisy trwaj\u0105 do 03.03.2008. \n\n<!--\/-->Wi\u0119cej informacji: sf.solideo@gmail.com \n\nUWAGA \nW cen\u0119 wliczone jest:\n\n1. Zakwaterowanie z pe\u0142nym wy\u017cywieniem\n\n2. dojazd tam i z powrotem (chyba \u017ce kto\u015b nie b\u0119dzie chia\u0142 wr\u00f3ci\u0107;) )\n\n3. ubezpieczenie\n\nZAPRASZAMY !!! \n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 07 marca 2008 | \nSekcja Formacyjna Soli Deo serdecznie zaprasza do udzia\u0142u w Wielkopostnych rekolekcjach wyjazdowych!\n\r\nCzas: 07.03.2008 &#8211; 09.03.2008 \n\r\nMiejsce: Serpelice \n\r\nKoszt: 120PLN dla cz\u0142onk\u00f3w i 125 PLN dla pozosta\u0142ych os\u00f3b;). \n\r\nZapisy trwaj\u0105 do 03.03.2008. \n\r\n<!--\/-->Wi\u0119cej informacji: sf.solideo@gmail.com \n\r\nUWAGA \n\n\r\nW cen\u0119 wliczone jest:\n\r\n1. Zakwaterowanie z pe\u0142nym wy\u017cywieniem\n\r\n2. dojazd tam i z powrotem (chyba \u017ce kto\u015b nie b\u0119dzie chia\u0142 wr\u00f3ci\u0107;) )\n\r\n3. ubezpieczenie\n\r\n\n\r\nZAPRASZAMY !!! \n\r\n         \n\r\n         \n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje Wielkopostne wyjazdowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-20 00:15:11","id":"565","original_introtext":"07 marca 2008 | <p>Sekcja Formacyjna Soli Deo serdecznie zaprasza do udzia\u0142u w Wielkopostnych rekolekcjach wyjazdowych!<\/p><p><br>\r\nCzas: 07.03.2008 &#8211; 09.03.2008 <br>\r\nMiejsce: Serpelice <br>\r\nKoszt: <span style=\"font-weight: bold;\">120PLN <\/span>dla cz\u0142onk\u00f3w i 125 PLN dla pozosta\u0142ych os\u00f3b;). <br>\r\nZapisy trwaj\u0105 do <span style=\"font-weight: bold;\">03.03.2008.<\/span> <br>\r\n<!--\/-->Wi\u0119cej informacji: sf.solideo@gmail.com <br>\r\n<\/p><p><span style=\"font-weight: bold;\">UWAGA <\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\r\nW cen\u0119 wliczone jest:<\/span><br>\r\n1. Zakwaterowanie z pe\u0142nym wy\u017cywieniem<br>\r\n2. dojazd tam i z powrotem (chyba \u017ce kto\u015b nie b\u0119dzie chia\u0142 wr\u00f3ci\u0107;) )<br>\r\n3. ubezpieczenie<br>\r\n<br>\r\nZAPRASZAMY !!! <br>\r\n         <br>\r\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"07 marca 2008","after-2013-move":{"content":"07 marca 2008 | \nSekcja Formacyjna Soli Deo serdecznie zaprasza do udzia\u0142u w Wielkopostnych rekolekcjach wyjazdowych!\n\nCzas: 07.03.2008 &#8211; 09.03.2008 \n\nMiejsce: Serpelice \n\nKoszt: 120PLN dla cz\u0142onk\u00f3w i 125 PLN dla pozosta\u0142ych os\u00f3b;). \n\nZapisy trwaj\u0105 do 03.03.2008. \n\n<!--\/-->Wi\u0119cej informacji: sf.solideo@gmail.com \n\nUWAGA \nW cen\u0119 wliczone jest:\n\n1. Zakwaterowanie z pe\u0142nym wy\u017cywieniem\n\n2. dojazd tam i z powrotem (chyba \u017ce kto\u015b nie b\u0119dzie chia\u0142 wr\u00f3ci\u0107;) )\n\n3. ubezpieczenie\n\nZAPRASZAMY !!! \n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Rekolekcje Wielkopostne wyjazdowe","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"565","original_introtext":"07 marca 2008 | <p>Sekcja Formacyjna Soli Deo serdecznie zaprasza do udzia\u0142u w Wielkopostnych rekolekcjach wyjazdowych!<\/p><p><br>\nCzas: 07.03.2008 &#8211; 09.03.2008 <br>\nMiejsce: Serpelice <br>\nKoszt: <span style=\"font-weight: bold;\">120PLN <\/span>dla cz\u0142onk\u00f3w i 125 PLN dla pozosta\u0142ych os\u00f3b;). <br>\nZapisy trwaj\u0105 do <span style=\"font-weight: bold;\">03.03.2008.<\/span> <br>\n<!--\/-->Wi\u0119cej informacji: sf.solideo@gmail.com <br>\n<\/p><p><span style=\"font-weight: bold;\">UWAGA <\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\"><br>\nW cen\u0119 wliczone jest:<\/span><br>\n1. Zakwaterowanie z pe\u0142nym wy\u017cywieniem<br>\n2. dojazd tam i z powrotem (chyba \u017ce kto\u015b nie b\u0119dzie chia\u0142 wr\u00f3ci\u0107;) )<br>\n3. ubezpieczenie<br>\n<br>\nZAPRASZAMY !!! <br>\n         <br>\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"07 marca 2008"}}