{"content":"\n\n![audycja w radiu](images\/stories\/audycja w radiu.jpg)Czym jest Soli Deo? Co jest naszym skarbem i jakimi warto\u015bciami chcemy  si\u0119 kierowa\u0107? Na te i inne pytania odpowiedz\u0105 Joanna Kuzia, Magdalena  Korzekwa i Micha\u0142 Grodzki w audycji** Radia Warszawa. S\u0142uchajcie 15.03., o godz. 22.10!\n** \n**106,2 Fm** albo online: [http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156)\n\u00a0\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![audycja w radiu](images\/stories\/audycja w radiu.jpg)Czym jest Soli Deo? Co jest naszym skarbem i jakimi warto\u015bciami chcemy  si\u0119 kierowa\u0107? Na te i inne pytania odpowiedz\u0105 Joanna Kuzia, Magdalena  Korzekwa i Micha\u0142 Grodzki w audycji** Radia Warszawa. S\u0142uchajcie 15.03., o godz. 22.10!\n** \n**106,2 Fm** albo online: [http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Audycja radiowa o Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-03-14 19:34:33","id":"102","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"audycja w radiu\" src=\"images\/stories\/audycja w radiu.jpg\" height=\"113\" width=\"150\" \/>Czym jest Soli Deo? Co jest naszym skarbem i jakimi warto\u015bciami chcemy  si\u0119 kierowa\u0107? Na te i inne pytania odpowiedz\u0105 Joanna Kuzia, Magdalena  Korzekwa i Micha\u0142 Grodzki w audycji<strong> Radia Warszawa. S\u0142uchajcie 15.03., o godz. 22.10!<br \/><\/strong> <br \/><strong>106,2 Fm<\/strong> albo online: <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156\">http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156<\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![audycja w radiu](images\/stories\/audycja w radiu.jpg)Czym jest Soli Deo? Co jest naszym skarbem i jakimi warto\u015bciami chcemy  si\u0119 kierowa\u0107? Na te i inne pytania odpowiedz\u0105 Joanna Kuzia, Magdalena  Korzekwa i Micha\u0142 Grodzki w audycji** Radia Warszawa. S\u0142uchajcie 15.03., o godz. 22.10!\n** \n**106,2 Fm** albo online: [http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156](http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156)\n\u00a0\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Audycja radiowa o Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"102","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"audycja w radiu\" src=\"images\/stories\/audycja w radiu.jpg\" height=\"113\" width=\"150\" \/>Czym jest Soli Deo? Co jest naszym skarbem i jakimi warto\u015bciami chcemy  si\u0119 kierowa\u0107? Na te i inne pytania odpowiedz\u0105 Joanna Kuzia, Magdalena  Korzekwa i Micha\u0142 Grodzki w audycji<strong> Radia Warszawa. S\u0142uchajcie 15.03., o godz. 22.10!<br \/><\/strong> <br \/><strong>106,2 Fm<\/strong> albo online: <a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156\">http:\/\/radiowarszawa.com.pl\/?page_id=156<\/a><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}