{"content":"23 maja, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **El\u017cbiet\u0105 Kaczmarek, coachem ,&nbsp; pt \"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia,** wyzwania\".&nbsp;Spotkanie poprowadzi **Mira Jankowska**, dziennikarka z Radia J\u00f3zef\n\nPoruszymy temat tego czy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie, b\u0119d\u0105c wierz\u0105cym chrze\u015bcijaninem\nmo\u017cna pracowa\u0107 w zgodzie ze swoim sumieniem?&nbsp;Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w \u017cyciu zawodowym, kieruj\u0105c si\u0119 warto\u015bciami chrze\u015bcija\u0144skimi? Czy da si\u0119 godzi\u0107 karier\u0119 z szcz\u0119\u015bciem w innych aspektach \u017cycia.\n&nbsp;\n**23 maja, godz 20.15, Uniwersytet Warszawski, sala Brudzi\u0144skiego, Pa\u0142ac Kazimierzowski, Kampus G\u0142\u00f3wny**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23 maja, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **El\u017cbiet\u0105 Kaczmarek, coachem ,&nbsp; pt \"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia,** wyzwania\".&nbsp;Spotkanie poprowadzi **Mira Jankowska**, dziennikarka z Radia J\u00f3zef\n\n\r\n\nPoruszymy temat tego czy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie, b\u0119d\u0105c wierz\u0105cym chrze\u015bcijaninem\nmo\u017cna pracowa\u0107 w zgodzie ze swoim sumieniem?&nbsp;Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w \u017cyciu zawodowym, kieruj\u0105c si\u0119 warto\u015bciami chrze\u015bcija\u0144skimi? Czy da si\u0119 godzi\u0107 karier\u0119 z szcz\u0119\u015bciem w innych aspektach \u017cycia.\n&nbsp;\n**23 maja, godz 20.15, Uniwersytet Warszawski, sala Brudzi\u0144skiego, Pa\u0142ac Kazimierzowski, Kampus G\u0142\u00f3wny**\n\n-->","source":"jos","title":"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia, wyzwania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-17 00:46:55","id":"500","original_introtext":"23 maja, godz 20.15 | <P>Zapraszamy na spotkanie z <STRONG>El\u017cbiet\u0105 Kaczmarek, coachem ,&nbsp; pt \"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia,<\/STRONG> wyzwania\".&nbsp;Spotkanie poprowadzi <STRONG>Mira Jankowska<\/STRONG>, dziennikarka z Radia J\u00f3zef<BR><br>\r\n<P>Poruszymy temat tego czy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie, b\u0119d\u0105c wierz\u0105cym chrze\u015bcijaninem<BR>mo\u017cna pracowa\u0107 w zgodzie ze swoim sumieniem?&nbsp;Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w \u017cyciu zawodowym, kieruj\u0105c si\u0119 warto\u015bciami chrze\u015bcija\u0144skimi? Czy da si\u0119 godzi\u0107 karier\u0119 z szcz\u0119\u015bciem w innych aspektach \u017cycia.<BR>&nbsp;<BR><STRONG>23 maja, godz 20.15, Uniwersytet Warszawski, sala Brudzi\u0144skiego, Pa\u0142ac Kazimierzowski, Kampus G\u0142\u00f3wny<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"23 maja, godz 20.15","after-2013-move":{"content":"23 maja, godz 20.15 | \nZapraszamy na spotkanie z **El\u017cbiet\u0105 Kaczmarek, coachem ,&nbsp; pt \"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia,** wyzwania\".&nbsp;Spotkanie poprowadzi **Mira Jankowska**, dziennikarka z Radia J\u00f3zef\n\nPoruszymy temat tego czy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie, b\u0119d\u0105c wierz\u0105cym chrze\u015bcijaninem\nmo\u017cna pracowa\u0107 w zgodzie ze swoim sumieniem?&nbsp;Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w \u017cyciu zawodowym, kieruj\u0105c si\u0119 warto\u015bciami chrze\u015bcija\u0144skimi? Czy da si\u0119 godzi\u0107 karier\u0119 z szcz\u0119\u015bciem w innych aspektach \u017cycia.\n&nbsp;\n**23 maja, godz 20.15, Uniwersytet Warszawski, sala Brudzi\u0144skiego, Pa\u0142ac Kazimierzowski, Kampus G\u0142\u00f3wny**\n","source":"jom","title":"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia, wyzwania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"500","original_introtext":"23 maja, godz 20.15 | <P>Zapraszamy na spotkanie z <STRONG>El\u017cbiet\u0105 Kaczmarek, coachem ,&nbsp; pt \"Chrze\u015bcijanin w pracy - szanse, zagro\u017cenia,<\/STRONG> wyzwania\".&nbsp;Spotkanie poprowadzi <STRONG>Mira Jankowska<\/STRONG>, dziennikarka z Radia J\u00f3zef<BR><br>\n<P>Poruszymy temat tego czy wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie, b\u0119d\u0105c wierz\u0105cym chrze\u015bcijaninem<BR>mo\u017cna pracowa\u0107 w zgodzie ze swoim sumieniem?&nbsp;Czy mo\u017cna osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w \u017cyciu zawodowym, kieruj\u0105c si\u0119 warto\u015bciami chrze\u015bcija\u0144skimi? Czy da si\u0119 godzi\u0107 karier\u0119 z szcz\u0119\u015bciem w innych aspektach \u017cycia.<BR>&nbsp;<BR><STRONG>23 maja, godz 20.15, Uniwersytet Warszawski, sala Brudzi\u0144skiego, Pa\u0142ac Kazimierzowski, Kampus G\u0142\u00f3wny<\/STRONG><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"23 maja, godz 20.15"}}