{"content":"pi\u0105tki | \nW ka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu \n\no godzinie 20.00\n\nw Ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Pl. Zbawiciela\n\n*akademicka Droga Krzy\u017cowa*\n\nCZUJ SI\u0118 ZAPROSZONY\n\n\nW ostatni pi\u0105tek 14 marca idziemy Drog\u0105 Krzy\u017cow\u0105 ulicami Warszawy\n\n\nW niedziel\u0119 9 marca po mszy o 18:30 odb\u0119dzie si\u0119 Adoracja Krzy\u017ca\n\nP R Z Y J D \u0179\n\ni kontempluj z nami Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa\n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Droga Krzy\u017cowa 30","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"566","original_introtext":"pi\u0105tki | <p>W ka\u017cdy pi\u0105tek Wielkiego Postu <br>\n<br>\n<\/p><p>o godzinie 20.00<br>\n<br>\n<\/p><p>w Ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela na Pl. Zbawiciela<br>\n<br>\n<\/p><p><u>akademicka Droga Krzy\u017cowa<\/u><br>\n<br>\n<\/p><p>CZUJ SI\u0118 ZAPROSZONY<\/p><br>\n<br>\nW ostatni pi\u0105tek 14 marca idziemy Drog\u0105 Krzy\u017cow\u0105 ulicami Warszawy<br>\n<p><br>\nW niedziel\u0119 9 marca po mszy o 18:30 odb\u0119dzie si\u0119 Adoracja Krzy\u017ca<br>\n<br>\nP R Z Y J D \u0179<br>\ni kontempluj z nami Tajemnic\u0119 M\u0119ki naszego Pana Jezusa Chrystusa<br>\n         <br>\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"pi\u0105tki"}