{"content":"\n\u00a0\n\n![images\/stories\/sl.jpg](images\/stories\/sl.jpg)\nTylko jaki?\nGor\u0105cy i nami\u0119tny? Cichy i delikatny? Szalony i spontaniczny? A mo\u017ce po prostu MA\u0141\u017bE\u0143SKI?\nWarto czeka\u0107 czy mo\u017ce lepiej sprawdzi\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej?\nJak zbudowa\u0107 zwi\u0105zek \u017ceby uda\u0142 si\u0119 na 100%?\n\n Ju\u017c w czwartek Sylwester Laskowski ze swoj\u0105 \u201epikantn\u0105\u201d prelekcj\u0105 odwiedzi Uniwersytet Warszawski!\n\n Zapraszamy w **czwartek**, **22** **listopada** o godzinie 20.10!\n Auditorium Maximum, Aula im. Adama Mickiewicza.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n **Sylwester** **Laskowski** - naukowiec, specjalista w dziedzinie negocjacji i wspomagania decyzji, muzyk - gitarzysta, kompozytor, aran\u017cer, za\u0142o\u017cyciel i lider formacji artystycznej J.C. Hopa Project, oraz grupy Double Wings, wodzirej, prezenter, redaktor serwisu JiM.org.pl, prywatnie: m\u0105\u017c i ojciec.\n\n\u00a0\n\u00a0\n \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\u201d \u2013 sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego ASK \u201eSoli Deo\u201d UW, poruszaj\u0105cy r\u00f3\u017cne aspekty ludzkiej mi\u0142o\u015bci, min. relacje damsko-m\u0119skie, samoakceptacja, mi\u0142o\u015b\u0107 rodzicielska. Obejmuje cykl konferencji i warsztat\u00f3w, na kt\u00f3re w roli prelegent\u00f3w zapraszane s\u0105 zar\u00f3wno osoby \u015bwieckie jak i duchowne. Projekt ma d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119 (w tym roku organizowany jest po raz \u00f3smy), a zapraszani go\u015bcie i poruszane tematy co roku gromadz\u0105 w uniwersyteckich aulach setki student\u00f3w. Do tej pory go\u015bcili\u015bmy min. ks. Piotra Pawlukiewicza, Macieja i Paulin\u0119 Kurzajewskich, Tomasza Zubilewicza, Micha\u0142a Piekar\u0119, Jacka Pulikowskiego, ks. Marka Dziewieckiego i Mir\u0119 Jankowsk\u0105 i wielu innych.\n\n Patronat nad cyklem Laboratorium Mi\u0142o\u015bci obj\u0119li: fronda.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Radio Warszawa, Radio Kampus, Radio Wnet, studenciprawa.pl, bosko.pl, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, Niecodziennik, M\u0142odzi dla Polski.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\u00a0\n\r\n![images\/stories\/sl.jpg](images\/stories\/sl.jpg)\n\r\n\nTylko jaki?\nGor\u0105cy i nami\u0119tny? Cichy i delikatny? Szalony i spontaniczny? A mo\u017ce po prostu MA\u0141\u017bE\u0143SKI?\nWarto czeka\u0107 czy mo\u017ce lepiej sprawdzi\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej?\nJak zbudowa\u0107 zwi\u0105zek \u017ceby uda\u0142 si\u0119 na 100%?\n\n Ju\u017c w czwartek Sylwester Laskowski ze swoj\u0105 \u201epikantn\u0105\u201d prelekcj\u0105 odwiedzi Uniwersytet Warszawski!\n\n Zapraszamy w **czwartek**, **22** **listopada** o godzinie 20.10!\n Auditorium Maximum, Aula im. Adama Mickiewicza.\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n **Sylwester** **Laskowski** - naukowiec, specjalista w dziedzinie negocjacji i wspomagania decyzji, muzyk - gitarzysta, kompozytor, aran\u017cer, za\u0142o\u017cyciel i lider formacji artystycznej J.C. Hopa Project, oraz grupy Double Wings, wodzirej, prezenter, redaktor serwisu JiM.org.pl, prywatnie: m\u0105\u017c i ojciec.\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\u201d \u2013 sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego ASK \u201eSoli Deo\u201d UW, poruszaj\u0105cy r\u00f3\u017cne aspekty ludzkiej mi\u0142o\u015bci, min. relacje damsko-m\u0119skie, samoakceptacja, mi\u0142o\u015b\u0107 rodzicielska. Obejmuje cykl konferencji i warsztat\u00f3w, na kt\u00f3re w roli prelegent\u00f3w zapraszane s\u0105 zar\u00f3wno osoby \u015bwieckie jak i duchowne. Projekt ma d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119 (w tym roku organizowany jest po raz \u00f3smy), a zapraszani go\u015bcie i poruszane tematy co roku gromadz\u0105 w uniwersyteckich aulach setki student\u00f3w. Do tej pory go\u015bcili\u015bmy min. ks. Piotra Pawlukiewicza, Macieja i Paulin\u0119 Kurzajewskich, Tomasza Zubilewicza, Micha\u0142a Piekar\u0119, Jacka Pulikowskiego, ks. Marka Dziewieckiego i Mir\u0119 Jankowsk\u0105 i wielu innych.\n\n Patronat nad cyklem Laboratorium Mi\u0142o\u015bci obj\u0119li: fronda.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Radio Warszawa, Radio Kampus, Radio Wnet, studenciprawa.pl, bosko.pl, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, Niecodziennik, M\u0142odzi dla Polski.\n-->","source":"jos","title":"\"Lubi\u0119 seks, a Ty?\" - Sylwester Laskowski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-19 07:16:23","id":"1146","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"660\" src=\"images\/stories\/sl.jpg\" \/><\/p>\r\n<p>Tylko jaki?<br \/>Gor\u0105cy i nami\u0119tny? Cichy i delikatny? Szalony i spontaniczny? A mo\u017ce po prostu MA\u0141\u017bE\u0143SKI?<br \/>Warto czeka\u0107 czy mo\u017ce lepiej sprawdzi\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej?<br \/>Jak zbudowa\u0107 zwi\u0105zek \u017ceby uda\u0142 si\u0119 na 100%?<br \/><br \/> Ju\u017c w czwartek Sylwester Laskowski ze swoj\u0105 \u201epikantn\u0105\u201d prelekcj\u0105 odwiedzi Uniwersytet Warszawski!<br \/><br \/> Zapraszamy w <strong>czwartek<\/strong>, <strong>22<\/strong> <strong>listopada<\/strong> o godzinie 20.10!<br \/> Auditorium Maximum, Aula im. Adama Mickiewicza.<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/> <strong>Sylwester<\/strong> <strong>Laskowski<\/strong> - naukowiec, specjalista w dziedzinie negocjacji i wspomagania decyzji, muzyk - gitarzysta, kompozytor, aran\u017cer, za\u0142o\u017cyciel i lider formacji artystycznej J.C. Hopa Project, oraz grupy Double Wings, wodzirej, prezenter, redaktor serwisu JiM.org.pl, prywatnie: m\u0105\u017c i ojciec.\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<br \/> \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\u201d \u2013 sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego ASK \u201eSoli Deo\u201d UW, poruszaj\u0105cy r\u00f3\u017cne aspekty ludzkiej mi\u0142o\u015bci, min. relacje damsko-m\u0119skie, samoakceptacja, mi\u0142o\u015b\u0107 rodzicielska. Obejmuje cykl konferencji i warsztat\u00f3w, na kt\u00f3re w roli prelegent\u00f3w zapraszane s\u0105 zar\u00f3wno osoby \u015bwieckie jak i duchowne. Projekt ma d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119 (w tym roku organizowany jest po raz \u00f3smy), a zapraszani go\u015bcie i poruszane tematy co roku gromadz\u0105 w uniwersyteckich aulach setki student\u00f3w. Do tej pory go\u015bcili\u015bmy min. ks. Piotra Pawlukiewicza, Macieja i Paulin\u0119 Kurzajewskich, Tomasza Zubilewicza, Micha\u0142a Piekar\u0119, Jacka Pulikowskiego, ks. Marka Dziewieckiego i Mir\u0119 Jankowsk\u0105 i wielu innych.<br \/><br \/><span style=\"font-size: 10pt;\"> Patronat nad cyklem Laboratorium Mi\u0142o\u015bci obj\u0119li: fronda.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Radio Warszawa, Radio Kampus, Radio Wnet, studenciprawa.pl, bosko.pl, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, Niecodziennik, M\u0142odzi dla Polski.<\/span>","after-2013-move":{"content":"\n\u00a0\n\n![images\/stories\/sl.jpg](images\/stories\/sl.jpg)\nTylko jaki?\nGor\u0105cy i nami\u0119tny? Cichy i delikatny? Szalony i spontaniczny? A mo\u017ce po prostu MA\u0141\u017bE\u0143SKI?\nWarto czeka\u0107 czy mo\u017ce lepiej sprawdzi\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej?\nJak zbudowa\u0107 zwi\u0105zek \u017ceby uda\u0142 si\u0119 na 100%?\n\n Ju\u017c w czwartek Sylwester Laskowski ze swoj\u0105 \u201epikantn\u0105\u201d prelekcj\u0105 odwiedzi Uniwersytet Warszawski!\n\n Zapraszamy w **czwartek**, **22** **listopada** o godzinie 20.10!\n Auditorium Maximum, Aula im. Adama Mickiewicza.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n **Sylwester** **Laskowski** - naukowiec, specjalista w dziedzinie negocjacji i wspomagania decyzji, muzyk - gitarzysta, kompozytor, aran\u017cer, za\u0142o\u017cyciel i lider formacji artystycznej J.C. Hopa Project, oraz grupy Double Wings, wodzirej, prezenter, redaktor serwisu JiM.org.pl, prywatnie: m\u0105\u017c i ojciec.\n\n\u00a0\n\u00a0\n \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\u201d \u2013 sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego ASK \u201eSoli Deo\u201d UW, poruszaj\u0105cy r\u00f3\u017cne aspekty ludzkiej mi\u0142o\u015bci, min. relacje damsko-m\u0119skie, samoakceptacja, mi\u0142o\u015b\u0107 rodzicielska. Obejmuje cykl konferencji i warsztat\u00f3w, na kt\u00f3re w roli prelegent\u00f3w zapraszane s\u0105 zar\u00f3wno osoby \u015bwieckie jak i duchowne. Projekt ma d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119 (w tym roku organizowany jest po raz \u00f3smy), a zapraszani go\u015bcie i poruszane tematy co roku gromadz\u0105 w uniwersyteckich aulach setki student\u00f3w. Do tej pory go\u015bcili\u015bmy min. ks. Piotra Pawlukiewicza, Macieja i Paulin\u0119 Kurzajewskich, Tomasza Zubilewicza, Micha\u0142a Piekar\u0119, Jacka Pulikowskiego, ks. Marka Dziewieckiego i Mir\u0119 Jankowsk\u0105 i wielu innych.\n\n Patronat nad cyklem Laboratorium Mi\u0142o\u015bci obj\u0119li: fronda.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Radio Warszawa, Radio Kampus, Radio Wnet, studenciprawa.pl, bosko.pl, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, Niecodziennik, M\u0142odzi dla Polski.","source":"jom","title":"\"Lubi\u0119 seks, a Ty?\" - Sylwester Laskowski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1146","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"660\" src=\"images\/stories\/sl.jpg\" \/><\/p>\n<p>Tylko jaki?<br \/>Gor\u0105cy i nami\u0119tny? Cichy i delikatny? Szalony i spontaniczny? A mo\u017ce po prostu MA\u0141\u017bE\u0143SKI?<br \/>Warto czeka\u0107 czy mo\u017ce lepiej sprawdzi\u0107 si\u0119 wcze\u015bniej?<br \/>Jak zbudowa\u0107 zwi\u0105zek \u017ceby uda\u0142 si\u0119 na 100%?<br \/><br \/> Ju\u017c w czwartek Sylwester Laskowski ze swoj\u0105 \u201epikantn\u0105\u201d prelekcj\u0105 odwiedzi Uniwersytet Warszawski!<br \/><br \/> Zapraszamy w <strong>czwartek<\/strong>, <strong>22<\/strong> <strong>listopada<\/strong> o godzinie 20.10!<br \/> Auditorium Maximum, Aula im. Adama Mickiewicza.<\/p>","original_fulltext":"<br \/> <strong>Sylwester<\/strong> <strong>Laskowski<\/strong> - naukowiec, specjalista w dziedzinie negocjacji i wspomagania decyzji, muzyk - gitarzysta, kompozytor, aran\u017cer, za\u0142o\u017cyciel i lider formacji artystycznej J.C. Hopa Project, oraz grupy Double Wings, wodzirej, prezenter, redaktor serwisu JiM.org.pl, prywatnie: m\u0105\u017c i ojciec.\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<br \/> \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci\u201d \u2013 sztandarowy projekt ko\u0142a terenowego ASK \u201eSoli Deo\u201d UW, poruszaj\u0105cy r\u00f3\u017cne aspekty ludzkiej mi\u0142o\u015bci, min. relacje damsko-m\u0119skie, samoakceptacja, mi\u0142o\u015b\u0107 rodzicielska. Obejmuje cykl konferencji i warsztat\u00f3w, na kt\u00f3re w roli prelegent\u00f3w zapraszane s\u0105 zar\u00f3wno osoby \u015bwieckie jak i duchowne. Projekt ma d\u0142ugoletni\u0105 tradycj\u0119 (w tym roku organizowany jest po raz \u00f3smy), a zapraszani go\u015bcie i poruszane tematy co roku gromadz\u0105 w uniwersyteckich aulach setki student\u00f3w. Do tej pory go\u015bcili\u015bmy min. ks. Piotra Pawlukiewicza, Macieja i Paulin\u0119 Kurzajewskich, Tomasza Zubilewicza, Micha\u0142a Piekar\u0119, Jacka Pulikowskiego, ks. Marka Dziewieckiego i Mir\u0119 Jankowsk\u0105 i wielu innych.<br \/><br \/><span style=\"font-size: 10pt;\"> Patronat nad cyklem Laboratorium Mi\u0142o\u015bci obj\u0119li: fronda.pl, Go\u015b\u0107 Niedzielny, Radio Warszawa, Radio Kampus, Radio Wnet, studenciprawa.pl, bosko.pl, Wierno\u015b\u0107 jest sexy, Niecodziennik, M\u0142odzi dla Polski.<\/span>"}}