{"content":"\n**\n![clover](images\/stories\/grafiki\/clover.jpg)**Wszystkich         student\u00f3w         Uniwersytetu Warszawskiego zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Soli         Deo zapraszamy         na spotkanie integracyjno-zapoznawcze. Ch\u0119tnie         odpowiemy na wszystkie pytania dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci naszego         stowarzyszenia,         opowiemy o naszych obecnych projektach i przedstawimy         mo\u017cliwo\u015bci         wsp\u00f3\u0142pracy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia o godzinie 18:00, w akademiku         przy ul.         Skaryszewskiej 12,\u00a0\u00a0 na 3         pi\u0119trze. \n \n Serdecznie zapraszam,\n Aleksandra Ko\u0142akowska Prezes Zarz\u0105du Ko\u0142a Terenowego Akademickiego Stowarzyszenia         Katolickiego \u201eSoli Deo\u201d przy \nUniwersytecie Warszawskim\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n**\n![clover](images\/stories\/grafiki\/clover.jpg)**Wszystkich         student\u00f3w         Uniwersytetu Warszawskiego zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Soli         Deo zapraszamy         na spotkanie integracyjno-zapoznawcze. Ch\u0119tnie         odpowiemy na wszystkie pytania dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci naszego         stowarzyszenia,         opowiemy o naszych obecnych projektach i przedstawimy         mo\u017cliwo\u015bci         wsp\u00f3\u0142pracy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia o godzinie 18:00, w akademiku         przy ul.         Skaryszewskiej 12,\u00a0\u00a0 na 3         pi\u0119trze. \n \n Serdecznie zapraszam,\n Aleksandra Ko\u0142akowska Prezes Zarz\u0105du Ko\u0142a Terenowego Akademickiego Stowarzyszenia         Katolickiego \u201eSoli Deo\u201d przy Uniwersytecie Warszawskim\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie integracyjno-zapoznawcze dla student\u00f3w UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-11-29 20:36:41","id":"1051","original_introtext":"<p class=\"yiv2081556065MsoNormalCxSpMiddle\" style=\"line-height: normal;\"><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"clover\" src=\"images\/stories\/grafiki\/clover.jpg\" width=\"152\" height=\"130\" \/><\/strong>Wszystkich         student\u00f3w         Uniwersytetu Warszawskiego zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Soli         Deo zapraszamy         na spotkanie integracyjno-zapoznawcze. Ch\u0119tnie         odpowiemy na wszystkie pytania dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci naszego         stowarzyszenia,         opowiemy o naszych obecnych projektach i przedstawimy         mo\u017cliwo\u015bci         wsp\u00f3\u0142pracy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia o godzinie 18:00, w akademiku         przy ul.         Skaryszewskiej 12,\u00a0\u00a0 na 3         pi\u0119trze. <br \/> <br \/> Serdecznie zapraszam,<br \/> Aleksandra Ko\u0142akowska Prezes Zarz\u0105du Ko\u0142a Terenowego Akademickiego Stowarzyszenia         Katolickiego \u201eSoli Deo\u201d przy Uniwersytecie Warszawskim<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n**\n![clover](images\/stories\/grafiki\/clover.jpg)**Wszystkich         student\u00f3w         Uniwersytetu Warszawskiego zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Soli         Deo zapraszamy         na spotkanie integracyjno-zapoznawcze. Ch\u0119tnie         odpowiemy na wszystkie pytania dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci naszego         stowarzyszenia,         opowiemy o naszych obecnych projektach i przedstawimy         mo\u017cliwo\u015bci         wsp\u00f3\u0142pracy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia o godzinie 18:00, w akademiku         przy ul.         Skaryszewskiej 12,\u00a0\u00a0 na 3         pi\u0119trze. \n \n Serdecznie zapraszam,\n Aleksandra Ko\u0142akowska Prezes Zarz\u0105du Ko\u0142a Terenowego Akademickiego Stowarzyszenia         Katolickiego \u201eSoli Deo\u201d przy \nUniwersytecie Warszawskim\n","source":"jom","title":"Spotkanie integracyjno-zapoznawcze dla student\u00f3w UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1051","original_introtext":"<p class=\"yiv2081556065MsoNormalCxSpMiddle\" style=\"line-height: normal;\"><strong><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"clover\" src=\"images\/stories\/grafiki\/clover.jpg\" width=\"152\" height=\"130\" \/><\/strong>Wszystkich         student\u00f3w         Uniwersytetu Warszawskiego zainteresowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Soli         Deo zapraszamy         na spotkanie integracyjno-zapoznawcze. Ch\u0119tnie         odpowiemy na wszystkie pytania dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci naszego         stowarzyszenia,         opowiemy o naszych obecnych projektach i przedstawimy         mo\u017cliwo\u015bci         wsp\u00f3\u0142pracy. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 4 grudnia o godzinie 18:00, w akademiku         przy ul.         Skaryszewskiej 12,\u00a0\u00a0 na 3         pi\u0119trze. <br \/> <br \/> Serdecznie zapraszam,<br \/> Aleksandra Ko\u0142akowska Prezes Zarz\u0105du Ko\u0142a Terenowego Akademickiego Stowarzyszenia         Katolickiego \u201eSoli Deo\u201d przy \nUniwersytecie Warszawskim<\/p>","original_fulltext":""}}