{"content":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00 | Wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 zainteresowani spotkaniami formacyjnymi na PW zapraszamy na spotkanie organizacyjne z o.Piotrem Kropiszem SJ, kt\u00f3ry w tym roku zast\u0105pi o.Tomasza Ortmanna. Spotykamy si\u0119 w [B]\u015brod\u0119 11 pa\u017adziernika 2006, o godz.18.00 w pokoju 136 GG PW[\/B]. Wsp\u00f3lnie ustalimy termin i tematyk\u0119 naszych cotygodniowych spotka\u0144.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00 | Wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 zainteresowani spotkaniami formacyjnymi na PW zapraszamy na spotkanie organizacyjne z o.Piotrem Kropiszem SJ, kt\u00f3ry w tym roku zast\u0105pi o.Tomasza Ortmanna. Spotykamy si\u0119 w [B]\u015brod\u0119 11 pa\u017adziernika 2006, o godz.18.00 w pokoju 136 GG PW[\/B]. Wsp\u00f3lnie ustalimy termin i tematyk\u0119 naszych cotygodniowych spotka\u0144.\n-->","source":"jos","title":"[PW] Spotkanie z o.Piotrem Kropiszem SJ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-10-10 00:34:45","id":"388","original_introtext":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00 | Wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 zainteresowani spotkaniami formacyjnymi na PW zapraszamy na spotkanie organizacyjne z o.Piotrem Kropiszem SJ, kt\u00f3ry w tym roku zast\u0105pi o.Tomasza Ortmanna. Spotykamy si\u0119 w [B]\u015brod\u0119 11 pa\u017adziernika 2006, o godz.18.00 w pokoju 136 GG PW[\/B]. Wsp\u00f3lnie ustalimy termin i tematyk\u0119 naszych cotygodniowych spotka\u0144.","original_fulltext":"","text-date":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00","after-2013-move":{"content":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00 | Wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 zainteresowani spotkaniami formacyjnymi na PW zapraszamy na spotkanie organizacyjne z o.Piotrem Kropiszem SJ, kt\u00f3ry w tym roku zast\u0105pi o.Tomasza Ortmanna. Spotykamy si\u0119 w [B]\u015brod\u0119 11 pa\u017adziernika 2006, o godz.18.00 w pokoju 136 GG PW[\/B]. Wsp\u00f3lnie ustalimy termin i tematyk\u0119 naszych cotygodniowych spotka\u0144.","source":"jom","title":"[PW] Spotkanie z o.Piotrem Kropiszem SJ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"388","original_introtext":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00 | Wszystkich, kt\u00f3rzy s\u0105 zainteresowani spotkaniami formacyjnymi na PW zapraszamy na spotkanie organizacyjne z o.Piotrem Kropiszem SJ, kt\u00f3ry w tym roku zast\u0105pi o.Tomasza Ortmanna. Spotykamy si\u0119 w [B]\u015brod\u0119 11 pa\u017adziernika 2006, o godz.18.00 w pokoju 136 GG PW[\/B]. Wsp\u00f3lnie ustalimy termin i tematyk\u0119 naszych cotygodniowych spotka\u0144.","original_fulltext":"","text-date":"11 pa\u017adziernik 2006, godz.18.00"}}