{"content":"13-15 grudnia 2010 | \n\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\", czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!\n\nCzy Z\u0142o w dzisiejszym \u015bwiecie jest realne? Jak si\u0119 przed nim broni\u0107? Po co w\u0142a\u015bciwie Chrystus przyszed\u0142 na Ziemi\u0119? Od czego lub kogo zbawia nas B\u00f3g?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania ju\u017c w grudniu na \nniepowtarzalnych rekolekcjach!\n\nKiedy i gdzie?\n\n13 XII, g.19.00, Aula A\n\n14 XII, g.19.00, Aula G\u0142\u00f3wna\n\n15 XII, g.19.00, Msza \u015awi\u0119ta i konferencja, Aula G\u0142\u00f3wna (zmiana!)\n\nRekolekcje wyg\u0142osi Ks. Maciej Sarbinowski - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW\n\nKontakt do organizatora: agnieszka.kowalczyk2@gmail.com\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13-15 grudnia 2010 | \n\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\", czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!\n\nCzy Z\u0142o w dzisiejszym \u015bwiecie jest realne? Jak si\u0119 przed nim broni\u0107? Po co w\u0142a\u015bciwie Chrystus przyszed\u0142 na Ziemi\u0119? Od czego lub kogo zbawia nas B\u00f3g?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania ju\u017c w grudniu na niepowtarzalnych rekolekcjach!\n\nKiedy i gdzie?\n\n13 XII, g.19.00, Aula A\n\n14 XII, g.19.00, Aula G\u0142\u00f3wna\n\n15 XII, g.19.00, Msza \u015awi\u0119ta i konferencja, Aula G\u0142\u00f3wna (zmiana!)\n\nRekolekcje wyg\u0142osi Ks. Maciej Sarbinowski - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW\n\nKontakt do organizatora: agnieszka.kowalczyk2@gmail.com\n\n                                             \n-->","source":"jos","title":"\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\", czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-04 11:42:09","id":"998","original_introtext":"13-15 grudnia 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\"<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">, czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy Z\u0142o w dzisiejszym \u015bwiecie jest realne? Jak si\u0119 przed nim broni\u0107? Po co w\u0142a\u015bciwie Chrystus przyszed\u0142 na Ziemi\u0119? Od czego lub kogo zbawia nas B\u00f3g?<\/font><font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Odpowiedzi na te i inne pytania ju\u017c w grudniu na niepowtarzalnych rekolekcjach!<\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Kiedy i gdzie?<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">13 XII, g.19.00, Aula A<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">14 XII, g.19.00, Aula G\u0142\u00f3wna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">15 XII, g.19.00, Msza \u015awi\u0119ta i konferencja, <span style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\">Aula G\u0142\u00f3wna (zmiana!)<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Rekolekcje wyg\u0142osi <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Ks. Maciej Sarbinowski <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW<br><br>Kontakt do organizatora: <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">agnieszka.kowalczyk2@gmail.com<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\"><br><\/span><br><\/font>                                             ","original_fulltext":"","text-date":"13-15 grudnia 2010","after-2013-move":{"content":"13-15 grudnia 2010 | \n\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\", czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!\n\nCzy Z\u0142o w dzisiejszym \u015bwiecie jest realne? Jak si\u0119 przed nim broni\u0107? Po co w\u0142a\u015bciwie Chrystus przyszed\u0142 na Ziemi\u0119? Od czego lub kogo zbawia nas B\u00f3g?\n\nOdpowiedzi na te i inne pytania ju\u017c w grudniu na \nniepowtarzalnych rekolekcjach!\n\nKiedy i gdzie?\n\n13 XII, g.19.00, Aula A\n\n14 XII, g.19.00, Aula G\u0142\u00f3wna\n\n15 XII, g.19.00, Msza \u015awi\u0119ta i konferencja, Aula G\u0142\u00f3wna (zmiana!)\n\nRekolekcje wyg\u0142osi Ks. Maciej Sarbinowski - salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW\n\nKontakt do organizatora: agnieszka.kowalczyk2@gmail.com\n\n","source":"jom","title":"\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\", czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"998","original_introtext":"13-15 grudnia 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">\"Ale zbaw nas ode Z\u0142ego\"<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">, czyli Rekolekcje adwentowe w SGH!<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy Z\u0142o w dzisiejszym \u015bwiecie jest realne? Jak si\u0119 przed nim broni\u0107? Po co w\u0142a\u015bciwie Chrystus przyszed\u0142 na Ziemi\u0119? Od czego lub kogo zbawia nas B\u00f3g?<\/font><font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Odpowiedzi na te i inne pytania ju\u017c w grudniu na \nniepowtarzalnych rekolekcjach!<\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Kiedy i gdzie?<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">13 XII, g.19.00, Aula A<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">14 XII, g.19.00, Aula G\u0142\u00f3wna<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">15 XII, g.19.00, Msza \u015awi\u0119ta i konferencja, <span style=\"font-\nweight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\">Aula G\u0142\u00f3wna (zmiana!)<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Rekolekcje wyg\u0142osi <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Ks. Maciej Sarbinowski <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">- <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">salezjanin, duszpasterz akademicki UKSW<br><br>Kontakt do organizatora: <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">agnieszka.kowalczyk2@gmail.com<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\"><br><\/span><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"13-15 grudnia 2010"}}