{"content":"\n\n![images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg](images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg)\nCzym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;\n**Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej\n**Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.\nDebaty w ramach projektu:\n- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...\n-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?\n- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci\n\n<!--{{intro-break}}-->\n1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV\n-ks. dr Artur Aleksiejuk\n-ks. dr Marek Blaza SJ\n \n2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B\n-pastor Marek Budzi\u0144ski\n-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka\n\n3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III\n-imam Nezar Charif\n-dr Agata Skowron-Nalborczyk\n-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD\n\n\u00a0\nMiejsce wszystkich wydarze\u0144:\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie\nal. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\nGmach G\u0142\u00f3wny\n\nWi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.\nZapraszamy serdecznie!!!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg](images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg)\nCzym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;\n**Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej\n**Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.\n\r\n\nDebaty w ramach projektu:\n- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...\n-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?\n- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV\n-ks. dr Artur Aleksiejuk\n-ks. dr Marek Blaza SJ\n \n2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B\n-pastor Marek Budzi\u0144ski\n-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka\n\n3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III\n-imam Nezar Charif\n-dr Agata Skowron-Nalborczyk\n-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD\r\n\n\u00a0\n\r\n\nMiejsce wszystkich wydarze\u0144:\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie\nal. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\nGmach G\u0142\u00f3wny\n\nWi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.\n\r\n\nZapraszamy serdecznie!!!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej 2012","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-09 17:52:12","id":"1133","original_introtext":"<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg\" \/><br \/>Czym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?<br \/>Na te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;<br \/><strong>Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej<br \/><\/strong>Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.<\/p>\r\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Debaty w ramach projektu:<br \/>- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...<br \/>-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?<br \/>- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<br \/><br \/>1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV<br \/>-ks. dr Artur Aleksiejuk<br \/>-ks. dr Marek Blaza SJ<br \/> <br \/>2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B<br \/>-pastor Marek Budzi\u0144ski<br \/>-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka<br \/><br \/>3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III<br \/>-imam Nezar Charif<br \/>-dr Agata Skowron-Nalborczyk<br \/>-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD\r\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Miejsce wszystkich wydarze\u0144:<br \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie<br \/>al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.<\/p>\r\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Zapraszamy serdecznie!!!<\/p>\r\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg](images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg)\nCzym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?\nNa te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;\n**Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej\n**Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.\nDebaty w ramach projektu:\n- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...\n-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?\n- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci\n\n<!--{{intro-break}}-->\n1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV\n-ks. dr Artur Aleksiejuk\n-ks. dr Marek Blaza SJ\n \n2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B\n-pastor Marek Budzi\u0144ski\n-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka\n\n3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III\n-imam Nezar Charif\n-dr Agata Skowron-Nalborczyk\n-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD\n\n\u00a0\nMiejsce wszystkich wydarze\u0144:\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie\nal. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\nGmach G\u0142\u00f3wny\n\nWi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.\nZapraszamy serdecznie!!!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej 2012","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1133","original_introtext":"<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/dni kultury chrzescijanskiej3.jpg\" \/><br \/>Czym r\u00f3zni si\u0119 katolicyzm od innych wyzna\u0144? Czy mo\u017cliwy jest dialog mi\u0119dzy chrze\u015bcijanami i muzu\u0142manami?<br \/>Na te i wiele innych pyta\u0144 odnajdziecie odpowied\u017a podczas&nbsp;<br \/><strong>Dni Kultury Chrze\u015bcija\u0144skiej<br \/><\/strong>Tegoroczna edycja tego projektu koncentruj\u0119 si\u0119 w\u0142a\u015bnie  wok\u00f3\u0142 dialogu mi\u0119dzywyznaniowego i mi\u0119dzyreligijnego.<\/p>\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Debaty w ramach projektu:<br \/>- Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem...<br \/>-&nbsp;Katolicy - protestanci - ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci?<br \/>- Relacje Zach\u00f3d-islam - wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci<\/p>","original_fulltext":"<br \/><br \/>1) Mi\u0119dzy Wschodem a Zachodem... -wtorek, 13 listopada: Aula IV<br \/>-ks. dr Artur Aleksiejuk<br \/>-ks. dr Marek Blaza SJ<br \/> <br \/>2) Katolicy -protestanci -ekumenizm drog\u0105 do jedno\u015bci? -czwartek, 15 listopada, Aula B<br \/>-pastor Marek Budzi\u0144ski<br \/>-ks. dr hab. Przemys\u0142aw Kantyka<br \/><br \/>3)&nbsp;Relacje Zach\u00f3d-islam -wielkie wyzwanie wsp\u00f3\u0142czesno\u015bci&nbsp;-wtorek, 20 listopada, Aula III<br \/>-imam Nezar Charif<br \/>-dr Agata Skowron-Nalborczyk<br \/>-ks. dr&nbsp;Adam W\u0105s&nbsp;SVD\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Miejsce wszystkich wydarze\u0144:<br \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Handlowa w Warszawie<br \/>al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162<br \/>Gmach G\u0142\u00f3wny<br \/><br \/>Wi\u0119cej informacji o poszczeg\u00f3lnych debatach znajdziecie w wydarzeniach na naszym profilu na Facebooku.<\/p>\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">Zapraszamy serdecznie!!!<\/p>\n<p style=\"font-family: 'Times New Roman'; font-size: medium;\">\u00a0<\/p>"}}