{"content":"7 czerwca 2008, godz. 11.00 | \n*\"Ka\u017cdy kraj jest moim krajem, ca\u0142y \u015bwiat staje si\u0119 ojczyzn\u0105\"***\n\nZjawisko migracji to znak czas\u00f3w. Powszechna na \u015bwiecie, narasta r\u00f3wnie\u017c w Europie.\n\n \n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie z \n\n**Regin\u0105 Widmann** i **Vittori\u0105 Milone, \n\n**\n\nkt\u00f3re opowiedz\u0105 nam o swojej codziennej pracy z uchod\u017acami. Zanurzone w \u015bwiat ludzi odseparowanych spo\u0142ecznie ze wzgl\u0119du na pochodzenie, towarzyszenie im odczyta\u0142y jako swoje powo\u0142anie. Opowiedz\u0105 nam, jak charyzmatem ich zgromadzenia - \u015awieckiego Instytutu Misjonarek Scalabrini, chc\u0105 zainspirowa\u0107 m\u0142odych ludzi, zapraszaj\u0105c ich na mi\u0119dzynarodowe spotkania, w tym roku w sierpniu w Szwajcarii. \nSpotkanie ze Scalabrini odb\u0119dzie si\u0119 w **sobot\u0119**, 7. czerwca 2008 o godzinie **11.00** \n\nw Sali **Office **Duszpasterstwa Akademickiego Jezuit\u00f3w \"D\u0105b\" (Sanktuarium przy ul. Rakowieckiej)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 czerwca 2008, godz. 11.00 | \n*\"Ka\u017cdy kraj jest moim krajem, ca\u0142y \u015bwiat staje si\u0119 ojczyzn\u0105\"***\n\r\nZjawisko migracji to znak czas\u00f3w. Powszechna na \u015bwiecie, narasta r\u00f3wnie\u017c w Europie.\n\r\n \n\r\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie z \n\r\n\n\r\n**Regin\u0105 Widmann** i **Vittori\u0105 Milone, \n\r\n**\n\r\nkt\u00f3re opowiedz\u0105 nam o swojej codziennej pracy z uchod\u017acami. Zanurzone w \u015bwiat ludzi odseparowanych spo\u0142ecznie ze wzgl\u0119du na pochodzenie, towarzyszenie im odczyta\u0142y jako swoje powo\u0142anie. Opowiedz\u0105 nam, jak charyzmatem ich zgromadzenia - \u015awieckiego Instytutu Misjonarek Scalabrini, chc\u0105 zainspirowa\u0107 m\u0142odych ludzi, zapraszaj\u0105c ich na mi\u0119dzynarodowe spotkania, w tym roku w sierpniu w Szwajcarii. \n\r\n\nSpotkanie ze Scalabrini odb\u0119dzie si\u0119 w **sobot\u0119**, 7. czerwca 2008 o godzinie **11.00** \n\r\n\n\r\nw Sali **Office **Duszpasterstwa Akademickiego Jezuit\u00f3w \"D\u0105b\" (Sanktuarium przy ul. Rakowieckiej)\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z Instytutem Scalabrini z Niemiec","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-06-06 22:20:36","id":"635","original_introtext":"7 czerwca 2008, godz. 11.00 | <p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><i style=\"\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">\"Ka\u017cdy kraj jest moim krajem, ca\u0142y \u015bwiat staje si\u0119 ojczyzn\u0105\"<\/span><\/i><i style=\"\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\"><\/span><\/i><br>\r\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Zjawisko migracji to znak czas\u00f3w. P<span style=\"\"><\/span>owszechna na \u015bwiecie, narasta r\u00f3wnie\u017c w Europie.<\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\"><br>\r\n <\/span><br>\r\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie z<\/span> <br>\r\n<br>\r\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><b style=\"\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\">Regin\u0105 Widmann<\/span><\/b><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\"> i <\/span><b style=\"\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\">Vittori\u0105 Milone, <br>\r\n<\/span><\/b><br>\r\n<span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">kt\u00f3re opowiedz\u0105 nam o swojej codziennej pracy z uchod\u017acami. Zanurzone w \u015bwiat ludzi odseparowanych spo\u0142ecznie ze wzgl\u0119du na pochodzenie, towarzyszenie im odczyta\u0142y jako swoje powo\u0142anie. Opowiedz\u0105 nam, jak charyzmatem ich zgromadzenia - \u015awieckiego Instytutu Misjonarek Scalabrini, chc\u0105 zainspirowa\u0107 m\u0142odych ludzi, zapraszaj\u0105c ich na mi\u0119dzynarodowe spotkania, w tym roku w sierpniu w Szwajcarii.<\/span> <br>\r\n<p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Spotkanie ze Scalabrini odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"\"><\/span>w <b style=\"\">sobot\u0119<\/b>, 7. czerwca 2008 o godzinie <b style=\"\">11.00<\/b> <br>\r\n<\/span><br>\r\n<span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">w Sali <b style=\"\">Office <\/b>Duszpasterstwa Akademickiego Jezuit\u00f3w \"D\u0105b\" (Sanktuarium przy ul. Rakowieckiej)<\/span><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"7 czerwca 2008, godz. 11.00","after-2013-move":{"content":"7 czerwca 2008, godz. 11.00 | \n*\"Ka\u017cdy kraj jest moim krajem, ca\u0142y \u015bwiat staje si\u0119 ojczyzn\u0105\"***\n\nZjawisko migracji to znak czas\u00f3w. Powszechna na \u015bwiecie, narasta r\u00f3wnie\u017c w Europie.\n\n \n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie z \n\n**Regin\u0105 Widmann** i **Vittori\u0105 Milone, \n\n**\n\nkt\u00f3re opowiedz\u0105 nam o swojej codziennej pracy z uchod\u017acami. Zanurzone w \u015bwiat ludzi odseparowanych spo\u0142ecznie ze wzgl\u0119du na pochodzenie, towarzyszenie im odczyta\u0142y jako swoje powo\u0142anie. Opowiedz\u0105 nam, jak charyzmatem ich zgromadzenia - \u015awieckiego Instytutu Misjonarek Scalabrini, chc\u0105 zainspirowa\u0107 m\u0142odych ludzi, zapraszaj\u0105c ich na mi\u0119dzynarodowe spotkania, w tym roku w sierpniu w Szwajcarii. \nSpotkanie ze Scalabrini odb\u0119dzie si\u0119 w **sobot\u0119**, 7. czerwca 2008 o godzinie **11.00** \n\nw Sali **Office **Duszpasterstwa Akademickiego Jezuit\u00f3w \"D\u0105b\" (Sanktuarium przy ul. Rakowieckiej)\n","source":"jom","title":"Spotkanie z Instytutem Scalabrini z Niemiec","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"635","original_introtext":"7 czerwca 2008, godz. 11.00 | <p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><i style=\"\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">\"Ka\u017cdy kraj jest moim krajem, ca\u0142y \u015bwiat staje si\u0119 ojczyzn\u0105\"<\/span><\/i><i style=\"\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\"><\/span><\/i><br>\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Zjawisko migracji to znak czas\u00f3w. P<span style=\"\"><\/span>owszechna na \u015bwiecie, narasta r\u00f3wnie\u017c w Europie.<\/span><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\"><br>\n <\/span><br>\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie z<\/span> <br>\n<br>\n<\/p><p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><b style=\"\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\">Regin\u0105 Widmann<\/span><\/b><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\"> i <\/span><b style=\"\"><span style=\"font-size: 11pt; font-family: Arial;\" lang=\"PL\">Vittori\u0105 Milone, <br>\n<\/span><\/b><br>\n<span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">kt\u00f3re opowiedz\u0105 nam o swojej codziennej pracy z uchod\u017acami. Zanurzone w \u015bwiat ludzi odseparowanych spo\u0142ecznie ze wzgl\u0119du na pochodzenie, towarzyszenie im odczyta\u0142y jako swoje powo\u0142anie. Opowiedz\u0105 nam, jak charyzmatem ich zgromadzenia - \u015awieckiego Instytutu Misjonarek Scalabrini, chc\u0105 zainspirowa\u0107 m\u0142odych ludzi, zapraszaj\u0105c ich na mi\u0119dzynarodowe spotkania, w tym roku w sierpniu w Szwajcarii.<\/span> <br>\n<p style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">Spotkanie ze Scalabrini odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"\"><\/span>w <b style=\"\">sobot\u0119<\/b>, 7. czerwca 2008 o godzinie <b style=\"\">11.00<\/b> <br>\n<\/span><br>\n<span style=\"font-size: 10pt; font-family: Verdana;\" lang=\"PL\">w Sali <b style=\"\">Office <\/b>Duszpasterstwa Akademickiego Jezuit\u00f3w \"D\u0105b\" (Sanktuarium przy ul. Rakowieckiej)<\/span><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"7 czerwca 2008, godz. 11.00"}}