{"content":"\n\n![images\/stories\/ksieza2.jpg](images\/stories\/ksieza2.jpg)\n&nbsp;\nKsi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n**UWAGA!&nbsp;Dy\u017cury ks. Przemka 10 i 11 kwietnia zostaj\u0105 odwo\u0142ane z powodu wyjazdu ksi\u0119dza na konferencje duszpasterzy.**\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\n&nbsp;\n&nbsp;\nSGH: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n\nUW: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n\nPW: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n&nbsp;\n\nObaj ksi\u0119\u017ca b\u0119d\u0105 w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)\n\nKs. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\nKs. Jaros\u0142aw Kotula jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\n&nbsp;\nZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/ksieza2.jpg](images\/stories\/ksieza2.jpg)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nKsi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\n\r\n\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n\r\n\n**&nbsp;**\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nSGH: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n\nUW: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n\nPW: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\nObaj ksi\u0119\u017ca b\u0119d\u0105 w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)\n\r\nKs. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\nKs. Jaros\u0142aw Kotula jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie - UW, SGH, PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-05 13:21:07","id":"1131","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"200\" src=\"images\/stories\/ksieza2.jpg\" \/><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!<\/p>\r\n<p>Je\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.<\/p>\r\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">&nbsp;<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><br \/><br \/><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>SGH: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)<br \/><br \/>UW: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)<br \/><br \/>PW: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)<br \/>ewentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p><br \/>Obaj ksi\u0119\u017ca b\u0119d\u0105 w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)<\/p>\r\n<p><br \/>Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<br \/>Ks. Jaros\u0142aw Kotula jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/ksieza2.jpg](images\/stories\/ksieza2.jpg)\n&nbsp;\nKsi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!\nJe\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.\n**UWAGA!&nbsp;Dy\u017cury ks. Przemka 10 i 11 kwietnia zostaj\u0105 odwo\u0142ane z powodu wyjazdu ksi\u0119dza na konferencje duszpasterzy.**\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\n&nbsp;\n&nbsp;\nSGH: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)\n\nUW: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)\n\nPW: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)\newentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)\n&nbsp;\n\nObaj ksi\u0119\u017ca b\u0119d\u0105 w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)\n\nKs. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.\nKs. Jaros\u0142aw Kotula jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\n&nbsp;\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury duszpasterskie - UW, SGH, PW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1131","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"200\" src=\"images\/stories\/ksieza2.jpg\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ksi\u0119\u017ca na Twojej uczelni specjalnie dla Ciebie!<\/p>\n<p>Je\u015bli potrzebujesz porady ksi\u0119dza czy po prostu rozmowy to zapraszamy na dy\u017cury duszpasterskie ks. Przemka i ks. Jarka.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">UWAGA!&nbsp;<\/span><span style=\"color: #000000;\">Dy\u017cury ks. Przemka 10 i 11 kwietnia zostaj\u0105 odwo\u0142ane z powodu wyjazdu ksi\u0119dza na konferencje duszpasterzy.<\/span><\/strong><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":"<p><br \/><br \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>SGH: \u015brody, godz. 16:30 - 18:00, sala 223 bud. G\u0142\u00f3wnego (ks. Przemek)<br \/><br \/>UW: czwartki, godz. 16:30 - 18:00, pok\u00f3j Soli Deo - 206, budynek Samorz\u0105du Student\u00f3w (ks. Przemek)<br \/><br \/>PW: wtorki od 13.15 do 14.45, pokoik Soli Deo - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, pok\u00f3j 136 (ks. Jarek)<br \/>ewentualnie \u015brody 14.00 do 15.45 i pi\u0105tki 14.30 do 16.00 po uprzedzeniu emailem (jarek@kotula.pl)<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><br \/>Obaj ksi\u0119\u017ca b\u0119d\u0105 w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji dla student\u00f3w, pracownik\u00f3w oraz wszystkich zainteresowanych - mniej lub bardziej zwi\u0105zanych z akademickim \u015bwiatem :)<\/p>\n<p><br \/>Ks. Przemys\u0142aw Jan \u0106wiek to duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny.<br \/>Ks. Jaros\u0142aw Kotula jest duszpasterzem akademickim przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>"}}