{"content":"1-3 grudnia 2006 | Jak co roku, tak i podczas tego Adwentu, ASK Soli Deo zaprasza ka\u017cdego, pragn\u0105cego wyciszenia na medytacji, g\u0142\u0119bokim kontakcie z Bogiem na rekolekcje. W tym roku b\u0119d\u0105 to rekolekcje ignacja\u0144skie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w terminie 1-3 grudnia 2006r.[br]Tematem przewodnim b\u0119dzie [br][b]\"Mi\u0142o\u015b\u0107 w odniesieniu do Boga, siebie samego oraz drugiego cz\u0142owieka\"[\/b].[br][br]Kontakt e-mail : [mail%n%s_jack@o2.pl][br]Tel. 234 50 44[br][br]UWAGA: Liczba os\u00f3b ograniczona - zapisy tylko do 27 listopada\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 1-3 grudnia 2006 | Jak co roku, tak i podczas tego Adwentu, ASK Soli Deo zaprasza ka\u017cdego, pragn\u0105cego wyciszenia na medytacji, g\u0142\u0119bokim kontakcie z Bogiem na rekolekcje. W tym roku b\u0119d\u0105 to rekolekcje ignacja\u0144skie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w terminie 1-3 grudnia 2006r.[br]Tematem przewodnim b\u0119dzie [br][b]\"Mi\u0142o\u015b\u0107 w odniesieniu do Boga, siebie samego oraz drugiego cz\u0142owieka\"[\/b].[br][br]Kontakt e-mail : [mail%n%s_jack@o2.pl][br]Tel. 234 50 44[br][br]UWAGA: Liczba os\u00f3b ograniczona - zapisy tylko do 27 listopada\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje Ignacja\u0144skie w Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-11-15 15:44:37","id":"416","original_introtext":"1-3 grudnia 2006 | Jak co roku, tak i podczas tego Adwentu, ASK Soli Deo zaprasza ka\u017cdego, pragn\u0105cego wyciszenia na medytacji, g\u0142\u0119bokim kontakcie z Bogiem na rekolekcje. W tym roku b\u0119d\u0105 to rekolekcje ignacja\u0144skie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w terminie 1-3 grudnia 2006r.[br]Tematem przewodnim b\u0119dzie [br][b]\\&quot;Mi\u0142o\u015b\u0107 w odniesieniu do Boga, siebie samego oraz drugiego cz\u0142owieka\\&quot;[\/b].[br][br]Kontakt e-mail : [mail%n%s_jack@o2.pl][br]Tel. 234 50 44[br][br]UWAGA: Liczba os\u00f3b ograniczona - zapisy tylko do 27 listopada","original_fulltext":"","text-date":"1-3 grudnia 2006","after-2013-move":{"content":"1-3 grudnia 2006 | Jak co roku, tak i podczas tego Adwentu, ASK Soli Deo zaprasza ka\u017cdego, pragn\u0105cego wyciszenia na medytacji, g\u0142\u0119bokim kontakcie z Bogiem na rekolekcje. W tym roku b\u0119d\u0105 to rekolekcje ignacja\u0144skie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w terminie 1-3 grudnia 2006r.[br]Tematem przewodnim b\u0119dzie [br][b]\"Mi\u0142o\u015b\u0107 w odniesieniu do Boga, siebie samego oraz drugiego cz\u0142owieka\"[\/b].[br][br]Kontakt e-mail : [mail%n%s_jack@o2.pl][br]Tel. 234 50 44[br][br]UWAGA: Liczba os\u00f3b ograniczona - zapisy tylko do 27 listopada","source":"jom","title":"Rekolekcje Ignacja\u0144skie w Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"416","original_introtext":"1-3 grudnia 2006 | Jak co roku, tak i podczas tego Adwentu, ASK Soli Deo zaprasza ka\u017cdego, pragn\u0105cego wyciszenia na medytacji, g\u0142\u0119bokim kontakcie z Bogiem na rekolekcje. W tym roku b\u0119d\u0105 to rekolekcje ignacja\u0144skie, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w terminie 1-3 grudnia 2006r.[br]Tematem przewodnim b\u0119dzie [br][b]\\&quot;Mi\u0142o\u015b\u0107 w odniesieniu do Boga, siebie samego oraz drugiego cz\u0142owieka\\&quot;[\/b].[br][br]Kontakt e-mail : [mail%n%s_jack@o2.pl][br]Tel. 234 50 44[br][br]UWAGA: Liczba os\u00f3b ograniczona - zapisy tylko do 27 listopada","original_fulltext":"","text-date":"1-3 grudnia 2006"}}