{"content":"\n\n![images\/newsy\/Zulueta.jpg](images\/newsy\/Zulueta.jpg)\n\r\n\n\u00c1lvaro Zulueta opowie o zagro\u017ceniach dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie oraz przedstawi, jak skutecznie broni\u0107 si\u0119 przed nimi oraz dzia\u0142a\u0107 na rzecz dobrych warto\u015bci. Podzieli si\u0119 te\u017c histori\u0105 w\u0142asnego \u017cycia i wyja\u015bni, dlaczego zrezygnowa\u0142 z atrakcyjnego stanowiska w wielkiej firmie po to, aby prowadzi\u0107 profesjonaln\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 spo\u0142eczn\u0105 na rzecz ma\u0142\u017ce\u0144stwa, rodziny, \u017cycia, wolno\u015bci religijnej , wolno\u015bci sumienia i m\u0105drego wychowania.\n\r\n\nKiedy? 15 stycznia 2015 r. (czwartek), godz. 18.30. Gdzie? Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula A\n \n Przyjd\u017a i daj si\u0119 zainspirowa\u0107!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nZapraszamy na jedyne w Polsce spotkanie z dyrektorem zarz\u0105dzaj\u0105cym strukturami CitizenGO - mi\u0119dzynarodowej organizacji, \u0142\u0105cz\u0105cej 2 miliony aktywnych os\u00f3b (w tym 307 tysi\u0119cy Polak\u00f3w).\n \n \u00c1lvaro Zulueta \u2013 dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy CitizenGO, wieloletni manager projekt\u00f3w i ryzyka w firmie IBM, absolwent Instituto de Empresa (Executive Master of Business Administration - ExMBA). M\u0105\u017c i ojciec 5 dzieci. Wraz z rodzin\u0105 mieszka w Madrycie.\n \n Zobacz profil zawodowy naszego go\u015bcia: [http:\/\/es.linkedin.com\/in\/zulueta](http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fes.linkedin.com%2Fin%2Fzulueta&h=JAQEn8FJw&enc=AZP_YOeFY0vu7ZKy1JZrJwyiQXe3chjz5AoA3wN6F8soXJ87E2CfZtzW5l4CtM7CX30&s=1) oraz stron\u0119 organizacji CitizenGO: [www.citizengo.org](http:\/\/www.citizengo.org\/)\n \n Po wyk\u0142adzie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadawania pyta\u0144. Wyk\u0142ad w j\u0119zyku angielskim po\u0142\u0105czony z prezentacj\u0105 multimedialn\u0105.\n \n Prowadzi: Magdalena Korzekwa \u2013 absolwentka prawa na WPiA UW, prezes ASK Soli Deo UW w 2010 r., od roku kieruje CitizenGO w Polsce i reprezentuje organizacj\u0119 na \u015bwiecie ([http:\/\/about.me\/magdalena.korzekwa](http:\/\/about.me\/magdalena.korzekwa))\n","source":"jom","title":"Dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy CitizenGO, \u00c1lvaro Zulueta na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-01-14 22:32:59","id":"5419","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/Zulueta.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"365\" height=\"243\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">\u00c1lvaro Zulueta opowie o zagro\u017ceniach dla ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie oraz przedstawi, jak skutecznie broni\u0107 si\u0119 przed nimi oraz dzia\u0142a\u0107 na rzecz dobrych warto\u015bci. Podzieli si\u0119 te\u017c histori\u0105 w\u0142asnego \u017cycia i wyja\u015bni, dlaczego zrezygnowa\u0142 z atrakcyjnego stanowiska w wielkiej firmie po to, aby prowadzi\u0107 profesjonaln\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 spo\u0142eczn\u0105 na rzecz ma\u0142\u017ce\u0144stwa, rodziny, \u017cycia, wolno\u015bci religijnej , wolno\u015bci sumienia i m\u0105drego wychowania.<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">Kiedy? 15 stycznia 2015 r. (czwartek), godz. 18.3<span class=\"text_exposed_show\">0. Gdzie? Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula A<\/span><\/span><br \/> <br \/> Przyjd\u017a i daj si\u0119 zainspirowa\u0107!<\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">Zapraszamy na jedyne w Polsce spotkanie z dyrektorem zarz\u0105dzaj\u0105cym strukturami CitizenGO - mi\u0119dzynarodowej organizacji, \u0142\u0105cz\u0105cej 2 miliony aktywnych os\u00f3b (w tym 307 tysi\u0119cy Polak\u00f3w).<\/span><span class=\"text_exposed_show\"><br \/> <br \/> \u00c1lvaro Zulueta \u2013 dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy CitizenGO, wieloletni manager projekt\u00f3w i ryzyka w firmie IBM, absolwent Instituto de Empresa (Executive Master of Business Administration - ExMBA). M\u0105\u017c i ojciec 5 dzieci. Wraz z rodzin\u0105 mieszka w Madrycie.<br \/> <br \/> Zobacz profil zawodowy naszego go\u015bcia: <a href=\"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fes.linkedin.com%2Fin%2Fzulueta&amp;h=JAQEn8FJw&amp;enc=AZP_YOeFY0vu7ZKy1JZrJwyiQXe3chjz5AoA3wN6F8soXJ87E2CfZtzW5l4CtM7CX30&amp;s=1\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\"><span>http:\/\/es.linkedin.com\/in\/<\/span>zulueta<\/a> oraz stron\u0119 organizacji CitizenGO: <a href=\"http:\/\/www.citizengo.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\">www.citizengo.org<\/a><br \/> <br \/> Po wyk\u0142adzie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 zadawania pyta\u0144. Wyk\u0142ad w j\u0119zyku angielskim po\u0142\u0105czony z prezentacj\u0105 multimedialn\u0105.<br \/> <br \/> Prowadzi: Magdalena Korzekwa \u2013 absolwentka prawa na WPiA UW, prezes ASK Soli Deo UW w 2010 r., od roku kieruje CitizenGO w Polsce i reprezentuje organizacj\u0119 na \u015bwiecie (<a href=\"http:\/\/about.me\/magdalena.korzekwa\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\"><span>http:\/\/about.me\/<\/span>magdalena.korzekwa<\/a>)<\/span><\/span><\/p>"}