{"content":"21 marca | Odb\u0119dzie si\u0119 w sali 1 (mikroskopowej) w Anatomicum, r\u00f3g Oczki\/Cha\u0142ubi\u0144skiego o godzinie 20.\n\nObecno\u015b\u0107 wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w ko\u0142a przy Akademii Medycznej jest obowi\u0105zkowa. Prosimy o potwierdzenie obecno\u015bci u Bartka: barttopor@o2.pl\n\nG\u0142\u00f3wny cel: wyb\u00f3r nowego zarz\u0105du ko\u0142a.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 marca | Odb\u0119dzie si\u0119 w sali 1 (mikroskopowej) w Anatomicum, r\u00f3g Oczki\/Cha\u0142ubi\u0144skiego o godzinie 20.\n\nObecno\u015b\u0107 wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w ko\u0142a przy Akademii Medycznej jest obowi\u0105zkowa. Prosimy o potwierdzenie obecno\u015bci u Bartka: barttopor@o2.pl\n\nG\u0142\u00f3wny cel: wyb\u00f3r nowego zarz\u0105du ko\u0142a.\n\n-->","source":"jos","title":"Walne Zebranie SOLI DEO AM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-03-16 23:03:21","id":"471","original_introtext":"21 marca | Odb\u0119dzie si\u0119 w sali 1 (mikroskopowej) w Anatomicum, r\u00f3g Oczki\/Cha\u0142ubi\u0144skiego o godzinie 20.<BR><BR>Obecno\u015b\u0107 wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w ko\u0142a przy Akademii Medycznej jest obowi\u0105zkowa. Prosimy o potwierdzenie obecno\u015bci u Bartka: barttopor@o2.pl<BR><BR>G\u0142\u00f3wny cel: wyb\u00f3r nowego zarz\u0105du ko\u0142a.<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"21 marca","after-2013-move":{"content":"21 marca | Odb\u0119dzie si\u0119 w sali 1 (mikroskopowej) w Anatomicum, r\u00f3g Oczki\/Cha\u0142ubi\u0144skiego o godzinie 20.\n\nObecno\u015b\u0107 wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w ko\u0142a przy Akademii Medycznej jest obowi\u0105zkowa. Prosimy o potwierdzenie obecno\u015bci u Bartka: barttopor@o2.pl\n\nG\u0142\u00f3wny cel: wyb\u00f3r nowego zarz\u0105du ko\u0142a.\n","source":"jom","title":"Walne Zebranie SOLI DEO AM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"471","original_introtext":"21 marca | Odb\u0119dzie si\u0119 w sali 1 (mikroskopowej) w Anatomicum, r\u00f3g Oczki\/Cha\u0142ubi\u0144skiego o godzinie 20.<BR><BR>Obecno\u015b\u0107 wszystkich Cz\u0142onk\u00f3w ko\u0142a przy Akademii Medycznej jest obowi\u0105zkowa. Prosimy o potwierdzenie obecno\u015bci u Bartka: barttopor@o2.pl<BR><BR>G\u0142\u00f3wny cel: wyb\u00f3r nowego zarz\u0105du ko\u0142a.<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"21 marca"}}