{"content":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18 | \nZ okazji obchod\u00f3w Dnia Papieskiego 2010 zapraszamy na: odwa\u017cny wiecz\u00f3r !\n9 pa\u017adziernika (sobota) 2010 r.\n\nPo szczeg\u00f3\u0142y kliknij na \"wi\u0119cej\"\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18 | \nZ okazji obchod\u00f3w Dnia Papieskiego 2010 zapraszamy na: odwa\u017cny wiecz\u00f3r !\n9 pa\u017adziernika (sobota) 2010 r.\n\nPo szczeg\u00f3\u0142y kliknij na \"wi\u0119cej\"\n\n-->","source":"jos","title":"Dzie\u0144 Papieski 2010","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-09-30 19:24:25","id":"952","original_introtext":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18 | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Z okazji obchod\u00f3w <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Dnia Papieskiego 2010 <\/SPAN>zapraszamy na: odwa\u017cny wiecz\u00f3r !<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">9 pa\u017adziernika (sobota) 2010 r.<\/SPAN><br><br>Po szczeg\u00f3\u0142y kliknij na \"wi\u0119cej\"<br><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18","after-2013-move":{"content":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18 | \nZ okazji obchod\u00f3w Dnia Papieskiego 2010 zapraszamy na: odwa\u017cny wiecz\u00f3r !\n9 pa\u017adziernika (sobota) 2010 r.\n\nPo szczeg\u00f3\u0142y kliknij na \"wi\u0119cej\"\n","source":"jom","title":"Dzie\u0144 Papieski 2010","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"952","original_introtext":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18 | <FONT style=\"FONT-FAMILY: Times New Roman\" size=3><br>Z okazji obchod\u00f3w <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">Dnia Papieskiego 2010 <\/SPAN>zapraszamy na: odwa\u017cny wiecz\u00f3r !<br><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">9 pa\u017adziernika (sobota) 2010 r.<\/SPAN><br><br>Po szczeg\u00f3\u0142y kliknij na \"wi\u0119cej\"<br><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"9 pa\u017adziernika 2010 godz. 18"}}