{"content":"\nSerdecznie zapraszamy na trzecie w tym roku spotkanie w ramach cyklu Droga Wojownika! Tym razem naszym prelegentem b\u0119dzie pan Piotr Cieszewski, s\u0142ynny biznesmen, m\u00f3wca r\u00f3wnocze\u015bnie zdobywca Mount Everest i marato\u0144czyk. Jest ambasadorem Szlachetnej Paczki, kt\u00f3rej flag\u0119 wni\u00f3s\u0142 na najwy\u017cszy szczyt Ziemi. Pan Piotr wyg\u0142osi wyk\u0142ad pod tytu\u0142em \"Everest Wojownika\". Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w auli 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki w poniedzia\u0142ek 16 maja o godzinie 19.\n\r\n\nWydarzenie na FB: [https:\/\/www.facebook.com\/events\/1600237223625133\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1600237223625133\/)\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy!\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika - Piotr Cieszewski","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-05-14 09:10:23","id":"5462","original_introtext":"<p>Serdecznie zapraszamy na trzecie w tym roku spotkanie w ramach cyklu Droga Wojownika! Tym razem naszym prelegentem b\u0119dzie pan Piotr Cieszewski, s\u0142ynny biznesmen, m\u00f3wca r\u00f3wnocze\u015bnie zdobywca Mount Everest i marato\u0144czyk. Jest ambasadorem Szlachetnej Paczki, kt\u00f3rej flag\u0119 wni\u00f3s\u0142 na najwy\u017cszy szczyt Ziemi. Pan Piotr wyg\u0142osi wyk\u0142ad pod tytu\u0142em \"Everest Wojownika\". Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w auli 219 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki w poniedzia\u0142ek 16 maja o godzinie 19.<\/p>\r\n<p>Wydarzenie na FB: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1600237223625133\/\" title=\"FB\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/1600237223625133\/<\/a><\/p>\r\n<p>Serdecznie zapraszamy!<\/p>","original_fulltext":""}