{"content":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00 | Zapraszamy w imieniu Ko\u0142a PW na Msz\u0119 \u015aw. dla ca\u0142ego SOLI DEO do \u015bw. Katarzyny przy ul. Fosa 17 na S\u0142u\u017cewcu.[br] Msz\u0119 tradycyjnie odprawi kapelan naszego Stowarzyszenia ks. J\u00f3zef Maj. [br][br][b] Zaraz po Mszy \u015aw. zapraszamy na imprez\u0119 SOLI DEO. Wej\u015bci\u00f3wka na imprez\u0119 8 z\u0142...\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00 | Zapraszamy w imieniu Ko\u0142a PW na Msz\u0119 \u015aw. dla ca\u0142ego SOLI DEO do \u015bw. Katarzyny przy ul. Fosa 17 na S\u0142u\u017cewcu.[br] Msz\u0119 tradycyjnie odprawi kapelan naszego Stowarzyszenia ks. J\u00f3zef Maj. [br][br][b] Zaraz po Mszy \u015aw. zapraszamy na imprez\u0119 SOLI DEO. Wej\u015bci\u00f3wka na imprez\u0119 8 z\u0142...\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015aw. dla SOLI DEO i impreza taneczna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-04-10 17:32:05","id":"340","original_introtext":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00 | Zapraszamy w imieniu Ko\u0142a PW na Msz\u0119 \u015aw. dla ca\u0142ego SOLI DEO do \u015bw. Katarzyny przy ul. Fosa 17 na S\u0142u\u017cewcu.[br] Msz\u0119 tradycyjnie odprawi kapelan naszego Stowarzyszenia ks. J\u00f3zef Maj. [br][br][b] Zaraz po Mszy \u015aw. zapraszamy na imprez\u0119 SOLI DEO. Wej\u015bci\u00f3wka na imprez\u0119 8 z\u0142...","original_fulltext":"","text-date":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00","after-2013-move":{"content":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00 | Zapraszamy w imieniu Ko\u0142a PW na Msz\u0119 \u015aw. dla ca\u0142ego SOLI DEO do \u015bw. Katarzyny przy ul. Fosa 17 na S\u0142u\u017cewcu.[br] Msz\u0119 tradycyjnie odprawi kapelan naszego Stowarzyszenia ks. J\u00f3zef Maj. [br][br][b] Zaraz po Mszy \u015aw. zapraszamy na imprez\u0119 SOLI DEO. Wej\u015bci\u00f3wka na imprez\u0119 8 z\u0142...","source":"jom","title":"Msza \u015aw. dla SOLI DEO i impreza taneczna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"340","original_introtext":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00 | Zapraszamy w imieniu Ko\u0142a PW na Msz\u0119 \u015aw. dla ca\u0142ego SOLI DEO do \u015bw. Katarzyny przy ul. Fosa 17 na S\u0142u\u017cewcu.[br] Msz\u0119 tradycyjnie odprawi kapelan naszego Stowarzyszenia ks. J\u00f3zef Maj. [br][br][b] Zaraz po Mszy \u015aw. zapraszamy na imprez\u0119 SOLI DEO. Wej\u015bci\u00f3wka na imprez\u0119 8 z\u0142...","original_fulltext":"","text-date":"Sobota 22 kwietnia, godz. 18:00"}}