{"content":"\n\n![images\/strona\/integracyjna01.jpg](images\/strona\/integracyjna01.jpg)\nJe\u015bli czujesz, \u017ce organizowanie imprez, wyjazd\u00f3w to co\u015b w czym czujesz si\u0119 dobrze, albo po prostu chcia\u0142by\u015b nabra\u0107 do\u015bwiadczenia w tej dziedzinie, decydowa\u0107 o tym gdzie chcesz jecha\u0107 ,w jaki spos\u00f3b sp\u0119dza\u0107 czasz i tym samym integrowa\u0107 si\u0119 z cz\u0142onkami stowarzyszenia, zapraszamy do wst\u0105pienia do sekcji integracyjnej! Sekcja integracyjna zajmuje si\u0119 integracj\u0105 cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia poprzez organizowanie imprez, bal\u00f3w oraz wyjazd\u00f3w. Co roku odbywa si\u0119 sylwester oraz ob\u00f3z zerowy w g\u00f3rach dla student\u00f3w pragn\u0105cych pozna\u0107 nasz\u0105 organizacj\u0119. Ponadto zajmujemy si\u0119 przygotowywaniem wypad\u00f3w zimowych, wakacyjnych, a tak\u017ce weekendowych zar\u00f3wno w Polsce jak i zagranic\u0105.\n \n SZEF: Maria Janik\nkontakt: integracja.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja integracyjna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:56:54","id":"5265","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/strona\/integracyjna01.jpg\" border=\"0\" width=\"560\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto; border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none;\" \/><br \/><span class=\"_5yl5\">Je\u015bli czujesz, \u017ce organizowanie imprez, wyjazd\u00f3w to co\u015b w czym czujesz si\u0119 dobrze, albo po prostu chcia\u0142by\u015b nabra\u0107 do\u015bwiadczenia w tej dziedzinie, decydowa\u0107 o tym gdzie chcesz jecha\u0107 ,w jaki spos\u00f3b sp\u0119dza\u0107 czasz i tym samym integrowa\u0107 si\u0119 z cz\u0142onkami stowarzyszenia, zapraszamy do wst\u0105pienia do sekcji integracyjnej! Sekcja integracyjna zajmuje si\u0119 integracj\u0105 cz\u0142onk\u00f3w stowarzyszenia poprzez organizowanie imprez, bal\u00f3w oraz wyjazd\u00f3w. Co roku odbywa si\u0119 sylwester oraz ob\u00f3z zerowy w g\u00f3rach dla student\u00f3w pragn\u0105cych pozna\u0107 nasz\u0105 organizacj\u0119. Ponadto zajmujemy si\u0119 przygotowywaniem wypad\u00f3w zimowych, wakacyjnych, a tak\u017ce weekendowych zar\u00f3wno w Polsce jak i zagranic\u0105.<\/span><br \/> <br \/> SZEF: <span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\"><span style=\"font-size: 11pt; line-height: 115%;\">Maria Janik<\/span><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%; text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><span style=\"font-family: Calibri, sans-serif; font-size: 11pt; line-height: 115%;\">kontakt: integracja.solideo@gmail.com<\/span><\/p>","original_fulltext":""}