{"content":"\n\n![images\/gosiaaaa.jpg](images\/gosiaaaa.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNiedawno wystartowa\u0142 nasz nowy cykl przeznaczony wy\u0142\u0105cznie dla kobiet- **\"Boska, ja!\"**. Pod koniec kwietnia odby\u0142a si\u0119 konferencja z ksi\u0119dzem Piotrem Pawlukiewiczem, a jeszcze w tym tygodniu zapraszamy na kolejne spotkanie.\n\r\n\nKonferencj\u0119 wyg\u0142osi **Gosia Hutek** - wokalistka jazzowa, kompozytorka, autorka tekst\u00f3w. \u0141\u0105czy swoj\u0105 \u017cyciow\u0105 pasje z prac\u0105, ale przy tym nie zapomina o warto\u015bciach chrze\u015bcija\u0144skich, kt\u00f3re promuje, r\u00f3wnie\u017c przez sw\u00f3j \u015bpiew. \n Opowie nam o swojej drodze do sukcesu i jak przy tym nie straci\u0107 tego co najwa\u017cniejsze!\n \n Konferencje odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119, **10 maja** o godz. **19:00** w sali nr **315 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej**.\n\n","source":"jom","title":"Droga do Boskiego sukcesu","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-05-08 18:47:49","id":"5488","original_introtext":"<p><img src=\"images\/gosiaaaa.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"539\" height=\"205\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Niedawno wystartowa\u0142 nasz nowy cykl przeznaczony wy\u0142\u0105cznie dla kobiet- <strong>\"Boska, ja!\"<\/strong>. Pod koniec kwietnia odby\u0142a si\u0119 konferencja z ksi\u0119dzem Piotrem Pawlukiewiczem, a jeszcze w tym tygodniu zapraszamy na kolejne spotkanie.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Konferencj\u0119 wyg\u0142osi <strong>Gosia Hutek<\/strong> - wokalistka jazzowa, kompozytorka, autorka tekst\u00f3w. \u0141\u0105czy swoj\u0105 \u017cyciow\u0105 pasje z prac\u0105, ale przy tym nie zapomina o warto\u015bciach chrze\u015bcija\u0144skich, kt\u00f3re promuje, r\u00f3wnie\u017c przez sw\u00f3j \u015bpiew. <br \/> Opowie nam o swojej drodze do sukcesu i jak przy tym nie straci\u0107 tego co najwa\u017cniejsze!<br \/> <br \/> Konferencje odb\u0119dzie si\u0119 w \u015brod\u0119, <strong>10 maja<\/strong> o godz. <strong>19:00<\/strong> w sali nr <strong>315 Gmachu G\u0142\u00f3wnego Politechniki Warszawskiej<\/strong>.<br \/><\/span><\/p>","original_fulltext":""}