{"content":"18 maja 2006 | Ruszaj\u0105 spotkania modlitewno-dyskusyjne, kt\u00f3re Soli Deo b\u0119dzie organizowa\u0107 na [b]Akademii Pedagiogiki Specjalnej[\/b]. W ka\u017cdy czwartek,[br]pocz\u0105wszy od najblizszego, o godz 18 w sali 204 przy ul.Szcz\u0119\u015bliwickiej 40. [u][b]Spotkania poprowadzi O. Jarek Kufel[\/u][\/b], Jezuita z parafii \u015bw. Szczepana na Narbutta. Roboczy temat spotka\u0144 [b]\"Wiara-Nadzieja-Mi\u0142o\u015b\u0107\".[\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 18 maja 2006 | Ruszaj\u0105 spotkania modlitewno-dyskusyjne, kt\u00f3re Soli Deo b\u0119dzie organizowa\u0107 na [b]Akademii Pedagiogiki Specjalnej[\/b]. W ka\u017cdy czwartek,[br]pocz\u0105wszy od najblizszego, o godz 18 w sali 204 przy ul.Szcz\u0119\u015bliwickiej 40. [u][b]Spotkania poprowadzi O. Jarek Kufel[\/u][\/b], Jezuita z parafii \u015bw. Szczepana na Narbutta. Roboczy temat spotka\u0144 [b]\"Wiara-Nadzieja-Mi\u0142o\u015b\u0107\".[\/b]\n-->","source":"jos","title":"Pierwsze Spotkanie Formacyjne na APSie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-16 13:24:10","id":"356","original_introtext":"18 maja 2006 | Ruszaj\u0105 spotkania modlitewno-dyskusyjne, kt\u00f3re Soli Deo b\u0119dzie organizowa\u0107 na [b]Akademii Pedagiogiki Specjalnej[\/b]. W ka\u017cdy czwartek,[br]pocz\u0105wszy od najblizszego, o godz 18 w sali 204 przy ul.Szcz\u0119\u015bliwickiej 40. [u][b]Spotkania poprowadzi O. Jarek Kufel[\/u][\/b], Jezuita z parafii \u015bw. Szczepana na Narbutta. Roboczy temat spotka\u0144 [b]\\&quot;Wiara-Nadzieja-Mi\u0142o\u015b\u0107\\&quot;.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"18 maja 2006","after-2013-move":{"content":"18 maja 2006 | Ruszaj\u0105 spotkania modlitewno-dyskusyjne, kt\u00f3re Soli Deo b\u0119dzie organizowa\u0107 na [b]Akademii Pedagiogiki Specjalnej[\/b]. W ka\u017cdy czwartek,[br]pocz\u0105wszy od najblizszego, o godz 18 w sali 204 przy ul.Szcz\u0119\u015bliwickiej 40. [u][b]Spotkania poprowadzi O. Jarek Kufel[\/u][\/b], Jezuita z parafii \u015bw. Szczepana na Narbutta. Roboczy temat spotka\u0144 [b]\"Wiara-Nadzieja-Mi\u0142o\u015b\u0107\".[\/b]","source":"jom","title":"Pierwsze Spotkanie Formacyjne na APSie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"356","original_introtext":"18 maja 2006 | Ruszaj\u0105 spotkania modlitewno-dyskusyjne, kt\u00f3re Soli Deo b\u0119dzie organizowa\u0107 na [b]Akademii Pedagiogiki Specjalnej[\/b]. W ka\u017cdy czwartek,[br]pocz\u0105wszy od najblizszego, o godz 18 w sali 204 przy ul.Szcz\u0119\u015bliwickiej 40. [u][b]Spotkania poprowadzi O. Jarek Kufel[\/u][\/b], Jezuita z parafii \u015bw. Szczepana na Narbutta. Roboczy temat spotka\u0144 [b]\\&quot;Wiara-Nadzieja-Mi\u0142o\u015b\u0107\\&quot;.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"18 maja 2006"}}