{"content":"30 wrzesie\u0144 2006 r. | Zapraszamy wszystkie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w Soli Deo na Akademii Medycznej oraz te chc\u0105ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na spotkanie organizacyjne. Na spotkaniu om\u00f3wimy plany na ten semestr i podzielimy si\u0119 prac\u0105.[br][b] Sobota, 30 wrzesie\u0144, godz 9.50[\/b]  [br]Zbieramy si\u0119 pod pomnikiem Starzy\u0144skiego na pl. Bankowym.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 30 wrzesie\u0144 2006 r. | Zapraszamy wszystkie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w Soli Deo na Akademii Medycznej oraz te chc\u0105ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na spotkanie organizacyjne. Na spotkaniu om\u00f3wimy plany na ten semestr i podzielimy si\u0119 prac\u0105.[br][b] Sobota, 30 wrzesie\u0144, godz 9.50[\/b]  [br]Zbieramy si\u0119 pod pomnikiem Starzy\u0144skiego na pl. Bankowym.\n-->","source":"jos","title":"[AM] Spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-09-25 23:38:08","id":"377","original_introtext":"30 wrzesie\u0144 2006 r. | Zapraszamy wszystkie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w Soli Deo na Akademii Medycznej oraz te chc\u0105ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na spotkanie organizacyjne. Na spotkaniu om\u00f3wimy plany na ten semestr i podzielimy si\u0119 prac\u0105.[br][b] Sobota, 30 wrzesie\u0144, godz 9.50[\/b]  [br]Zbieramy si\u0119 pod pomnikiem Starzy\u0144skiego na pl. Bankowym.","original_fulltext":"","text-date":"30 wrzesie\u0144 2006 r.","after-2013-move":{"content":"30 wrzesie\u0144 2006 r. | Zapraszamy wszystkie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w Soli Deo na Akademii Medycznej oraz te chc\u0105ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na spotkanie organizacyjne. Na spotkaniu om\u00f3wimy plany na ten semestr i podzielimy si\u0119 prac\u0105.[br][b] Sobota, 30 wrzesie\u0144, godz 9.50[\/b]  [br]Zbieramy si\u0119 pod pomnikiem Starzy\u0144skiego na pl. Bankowym.","source":"jom","title":"[AM] Spotkanie organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"377","original_introtext":"30 wrzesie\u0144 2006 r. | Zapraszamy wszystkie osoby dzia\u0142aj\u0105ce w Soli Deo na Akademii Medycznej oraz te chc\u0105ce w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na spotkanie organizacyjne. Na spotkaniu om\u00f3wimy plany na ten semestr i podzielimy si\u0119 prac\u0105.[br][b] Sobota, 30 wrzesie\u0144, godz 9.50[\/b]  [br]Zbieramy si\u0119 pod pomnikiem Starzy\u0144skiego na pl. Bankowym.","original_fulltext":"","text-date":"30 wrzesie\u0144 2006 r."}}