{"content":"14 stycznia 2007, godz. 18:00 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na WIECZ\u00d3R UWIELBIENIA kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 14 STYCZNIA po Mszy wieczornej ok. godz. 19.00. w parafii \u015bw. Patryka na Goc\u0142awiu. Jednocze\u015bnie zapraszam na Msz\u0119 poprzedzaj\u0105c\u0105 Wiecz\u00f3r Uwielbienia na godzin\u0119 18.00 : Je\u015bli chcieliby\u015bcie pom\u00f3c&nbsp;zapraszamy na pr\u00f3b\u0119 na 16.30 w kaplicy \u015bw. Wojciecha zespo\u0142u GAUDIUM ET SPES \nParafia \u015bw. Patryka ul. Rechnieskiego 14 niedaleko ( niedaleko promenady)&nbsp;\nkontakt: [mail%n%gaudiumetspes@o2.pl]\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 14 stycznia 2007, godz. 18:00 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na WIECZ\u00d3R UWIELBIENIA kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 14 STYCZNIA po Mszy wieczornej ok. godz. 19.00. w parafii \u015bw. Patryka na Goc\u0142awiu. Jednocze\u015bnie zapraszam na Msz\u0119 poprzedzaj\u0105c\u0105 Wiecz\u00f3r Uwielbienia na godzin\u0119 18.00 : Je\u015bli chcieliby\u015bcie pom\u00f3c&nbsp;zapraszamy na pr\u00f3b\u0119 na 16.30 w kaplicy \u015bw. Wojciecha zespo\u0142u GAUDIUM ET SPES \nParafia \u015bw. Patryka ul. Rechnieskiego 14 niedaleko ( niedaleko promenady)&nbsp;\nkontakt: [mail%n%gaudiumetspes@o2.pl]\n\n-->","source":"jos","title":"Wiecz\u00f3r uwielbienia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-01-09 22:07:51","id":"441","original_introtext":"14 stycznia 2007, godz. 18:00 | <P>Serdecznie zapraszamy wszystkich na WIECZ\u00d3R UWIELBIENIA kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 14 STYCZNIA po Mszy wieczornej ok. godz. 19.00. w parafii \u015bw. Patryka na Goc\u0142awiu. Jednocze\u015bnie zapraszam na Msz\u0119 poprzedzaj\u0105c\u0105 Wiecz\u00f3r Uwielbienia na godzin\u0119 18.00 : Je\u015bli chcieliby\u015bcie pom\u00f3c&nbsp;zapraszamy na pr\u00f3b\u0119 na 16.30 w kaplicy \u015bw. Wojciecha zespo\u0142u GAUDIUM ET SPES <BR>Parafia \u015bw. Patryka ul. Rechnieskiego 14 niedaleko ( niedaleko promenady)&nbsp;<BR>kontakt: [mail%n%gaudiumetspes@o2.pl]<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"14 stycznia 2007, godz. 18:00","after-2013-move":{"content":"14 stycznia 2007, godz. 18:00 | \nSerdecznie zapraszamy wszystkich na WIECZ\u00d3R UWIELBIENIA kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 14 STYCZNIA po Mszy wieczornej ok. godz. 19.00. w parafii \u015bw. Patryka na Goc\u0142awiu. Jednocze\u015bnie zapraszam na Msz\u0119 poprzedzaj\u0105c\u0105 Wiecz\u00f3r Uwielbienia na godzin\u0119 18.00 : Je\u015bli chcieliby\u015bcie pom\u00f3c&nbsp;zapraszamy na pr\u00f3b\u0119 na 16.30 w kaplicy \u015bw. Wojciecha zespo\u0142u GAUDIUM ET SPES \nParafia \u015bw. Patryka ul. Rechnieskiego 14 niedaleko ( niedaleko promenady)&nbsp;\nkontakt: [mail%n%gaudiumetspes@o2.pl]\n","source":"jom","title":"Wiecz\u00f3r uwielbienia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"441","original_introtext":"14 stycznia 2007, godz. 18:00 | <P>Serdecznie zapraszamy wszystkich na WIECZ\u00d3R UWIELBIENIA kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 14 STYCZNIA po Mszy wieczornej ok. godz. 19.00. w parafii \u015bw. Patryka na Goc\u0142awiu. Jednocze\u015bnie zapraszam na Msz\u0119 poprzedzaj\u0105c\u0105 Wiecz\u00f3r Uwielbienia na godzin\u0119 18.00 : Je\u015bli chcieliby\u015bcie pom\u00f3c&nbsp;zapraszamy na pr\u00f3b\u0119 na 16.30 w kaplicy \u015bw. Wojciecha zespo\u0142u GAUDIUM ET SPES <BR>Parafia \u015bw. Patryka ul. Rechnieskiego 14 niedaleko ( niedaleko promenady)&nbsp;<BR>kontakt: [mail%n%gaudiumetspes@o2.pl]<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"14 stycznia 2007, godz. 18:00"}}