{"content":"| UWAGA:\nna \nokres wakacyjny dy\u017cury ksi\u0119dza Micha\u0142a zosta\u0142y zawieszone\n\nPotrzebujesz rady i wsparcia?\nOczekujesz zrozumienia i dyskrecji?\nSzukasz porady duchowej lub psychologicznej?\n\n&nbsp;\nKsi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski, duszpasterz SGH, czeka na Ciebie!\n\nZapraszamy na Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy godzin\u0105 14:15 a 15:45, do sali 117 budynku A.\n\nObejrzyj koniecznie filmik promocyjny!\n&\nlt;br>\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013):  | UWAGA:\nna okres wakacyjny dy\u017cury ksi\u0119dza Micha\u0142a zosta\u0142y zawieszone\n\nPotrzebujesz rady i wsparcia?\nOczekujesz zrozumienia i dyskrecji?\nSzukasz porady duchowej lub psychologicznej?\n\n&nbsp;\nKsi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski, duszpasterz SGH, czeka na Ciebie!\n\nZapraszamy na Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy godzin\u0105 14:15 a 15:45, do sali 117 budynku A.\n\nObejrzyj koniecznie filmik promocyjny!\n\n                                                                                          \n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury psychologiczno-duszpasterskie na SGH!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-26 14:35:47","id":"879","original_introtext":" | <div style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\" center;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" center;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" 0);\\=\"\" bold;=\"\" 0);\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">UWAGA:<br>na okres wakacyjny <\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" 0);\\=\"\" bold;=\"\" 0);\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">dy\u017cury ksi\u0119dza Micha\u0142a zosta\u0142y zawieszone<\/span><\/font><font size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><br><\/font><\/div><font style=\"\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><br>Potrzebujesz rady i wsparcia?<br>Oczekujesz zrozumienia i dyskrecji?<br>Szukasz porady duchowej lub psychologicznej?<br><br>&nbsp;<br>Ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski, duszpasterz SGH, czeka na Ciebie!<br><br>Zapraszamy na <span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie<\/span> w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy <span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">godzin\u0105 14:15 a 15:45, do sali 117 budynku A.<\/span><br><br>Obejrzyj koniecznie filmik promocyjny!<br><br><\/font>                                                                                          ","original_fulltext":"","text-date":"","after-2013-move":{"content":"| UWAGA:\nna \nokres wakacyjny dy\u017cury ksi\u0119dza Micha\u0142a zosta\u0142y zawieszone\n\nPotrzebujesz rady i wsparcia?\nOczekujesz zrozumienia i dyskrecji?\nSzukasz porady duchowej lub psychologicznej?\n\n&nbsp;\nKsi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski, duszpasterz SGH, czeka na Ciebie!\n\nZapraszamy na Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy godzin\u0105 14:15 a 15:45, do sali 117 budynku A.\n\nObejrzyj koniecznie filmik promocyjny!\n&\nlt;br>","source":"jom","title":"Dy\u017cury psychologiczno-duszpasterskie na SGH!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"879","original_introtext":"| <div style=\"text-align: center;\" center;\\=\"\" center;\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" center;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\"><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" 0);\\=\"\" bold;=\"\" 0);\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">UWAGA:<br>na \nokres wakacyjny <\/span><\/font><font style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\" 0);\\=\"\" bold;=\"\" 0);\\\\=\"\\&quot;\\&quot;\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" color:=\"\" rgb(255,=\"\" 0,=\"\" 0);\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">dy\u017cury ksi\u0119dza Micha\u0142a zosta\u0142y zawieszone<\/span><\/font><font size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><br><\/font><\/div><font style=\"\" times=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&\namp;quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" new=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" roman;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\" size=\"\\&quot;2\\&quot;\"><br>Potrzebujesz rady i wsparcia?<br>Oczekujesz zrozumienia i dyskrecji?<br>Szukasz porady duchowej lub psychologicznej?<br><br>&nbsp;<br>Ksi\u0105dz Micha\u0142 Muszy\u0144ski, duszpasterz SGH, czeka na Ciebie!<br><br>Zapraszamy na <span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">Dy\u017cury Psychologiczno-Duszpasterskie<\/span> w ka\u017cdy wtorek mi\u0119dzy <span style=\"\" bold;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\&quot;\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\\\\\&quot;\\\\&quot;\\&quot;\">godzin\u0105 14:15 a 15:45, do sali 117 budynku A.<\/span><br><br>Obejrzyj koniecznie filmik promocyjny!<br>&\nlt;br><\/font>","original_fulltext":""}}