{"content":"3 sierpnia g.13.00 | \nZapraszamy wszystkich student\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia w procesji krzy\u017ca spod Pa\u0142acu Prezydenckiego do ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, kt\u00f3ra&nbsp;odb\u0119dzie si\u0119 we **wtorek 3 sierpnia o 13.00**. Nast\u0119pnie w naszym ko\u015bciele zostanie odprawiona **Msza \u015bw. w intencji wszystkich ofiar katastrofy pod Smole\u0144skiem oraz za Ojczyzn\u0119**. \nW czwartek 5 sierpnia uczestnicy XXX Warszawskiej Akademickiej Pielgrzymki Metropolitalnej ponios\u0105 ten krzy\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Po pielgrzymce krzy\u017c zostanie umieszczony w kaplicy Loreta\u0144skiej ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, gdzie znajduje si\u0119 pomnik katy\u0144ski. &nbsp;Ustalenia te s\u0105 wynikiem porozumienia zawartego mi\u0119dzy przedstawicielami Kancelarii Prezydenta, Kurii Metropolitalnej Warszawskiej, \nDuszpasterstwa Akademickiego przy ko\u015bciele \u015bw. Anny oraz organizacji harcerskich.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 3 sierpnia g.13.00 | \nZapraszamy wszystkich student\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia w procesji krzy\u017ca spod Pa\u0142acu Prezydenckiego do ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, kt\u00f3ra&nbsp;odb\u0119dzie si\u0119 we **wtorek 3 sierpnia o 13.00**. Nast\u0119pnie w naszym ko\u015bciele zostanie odprawiona **Msza \u015bw. w intencji wszystkich ofiar katastrofy pod Smole\u0144skiem oraz za Ojczyzn\u0119**. \nW czwartek 5 sierpnia uczestnicy XXX Warszawskiej Akademickiej Pielgrzymki Metropolitalnej ponios\u0105 ten krzy\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Po pielgrzymce krzy\u017c zostanie umieszczony w kaplicy Loreta\u0144skiej ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, gdzie znajduje si\u0119 pomnik katy\u0144ski. &nbsp;Ustalenia te s\u0105 wynikiem porozumienia zawartego mi\u0119dzy przedstawicielami Kancelarii Prezydenta, Kurii Metropolitalnej Warszawskiej, Duszpasterstwa Akademickiego przy ko\u015bciele \u015bw. Anny oraz organizacji harcerskich.\n\n-->","source":"jos","title":"Uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia Krzy\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-07-30 13:52:46","id":"948","original_introtext":"3 sierpnia g.13.00 | <FONT size=2><br>Zapraszamy wszystkich student\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia w procesji krzy\u017ca spod Pa\u0142acu Prezydenckiego do ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, kt\u00f3ra&nbsp;odb\u0119dzie si\u0119 we <B>wtorek 3 sierpnia o 13.00<\/B>. Nast\u0119pnie w naszym ko\u015bciele zostanie odprawiona <B>Msza \u015bw. w intencji wszystkich ofiar katastrofy pod Smole\u0144skiem oraz za Ojczyzn\u0119<\/B>. <\/FONT><DIV><FONT size=2><br><\/FONT><\/DIV><FONT size=2>W czwartek 5 sierpnia uczestnicy XXX Warszawskiej Akademickiej Pielgrzymki Metropolitalnej ponios\u0105 ten krzy\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Po pielgrzymce krzy\u017c zostanie umieszczony w kaplicy Loreta\u0144skiej ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, gdzie znajduje si\u0119 pomnik katy\u0144ski. <\/FONT><DIV><FONT size=2><\/FONT>&nbsp;<\/DIV><DIV><FONT size=2>Ustalenia te s\u0105 wynikiem porozumienia zawartego mi\u0119dzy przedstawicielami Kancelarii Prezydenta, Kurii Metropolitalnej Warszawskiej, Duszpasterstwa Akademickiego przy ko\u015bciele \u015bw. Anny oraz organizacji harcerskich.<\/FONT><\/DIV><br>","original_fulltext":"","text-date":"3 sierpnia g.13.00","after-2013-move":{"content":"3 sierpnia g.13.00 | \nZapraszamy wszystkich student\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia w procesji krzy\u017ca spod Pa\u0142acu Prezydenckiego do ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, kt\u00f3ra&nbsp;odb\u0119dzie si\u0119 we **wtorek 3 sierpnia o 13.00**. Nast\u0119pnie w naszym ko\u015bciele zostanie odprawiona **Msza \u015bw. w intencji wszystkich ofiar katastrofy pod Smole\u0144skiem oraz za Ojczyzn\u0119**. \nW czwartek 5 sierpnia uczestnicy XXX Warszawskiej Akademickiej Pielgrzymki Metropolitalnej ponios\u0105 ten krzy\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Po pielgrzymce krzy\u017c zostanie umieszczony w kaplicy Loreta\u0144skiej ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, gdzie znajduje si\u0119 pomnik katy\u0144ski. &nbsp;Ustalenia te s\u0105 wynikiem porozumienia zawartego mi\u0119dzy przedstawicielami Kancelarii Prezydenta, Kurii Metropolitalnej Warszawskiej, \nDuszpasterstwa Akademickiego przy ko\u015bciele \u015bw. Anny oraz organizacji harcerskich.\n","source":"jom","title":"Uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia Krzy\u017ca","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"948","original_introtext":"3 sierpnia g.13.00 | <FONT size=2><br>Zapraszamy wszystkich student\u00f3w na uroczysto\u015b\u0107 po\u015bwi\u0119cenia i przeniesienia w procesji krzy\u017ca spod Pa\u0142acu Prezydenckiego do ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, kt\u00f3ra&nbsp;odb\u0119dzie si\u0119 we <B>wtorek 3 sierpnia o 13.00<\/B>. Nast\u0119pnie w naszym ko\u015bciele zostanie odprawiona <B>Msza \u015bw. w intencji wszystkich ofiar katastrofy pod Smole\u0144skiem oraz za Ojczyzn\u0119<\/B>. <\/FONT><DIV><FONT size=2><br><\/FONT><\/DIV><FONT size=2>W czwartek 5 sierpnia uczestnicy XXX Warszawskiej Akademickiej Pielgrzymki Metropolitalnej ponios\u0105 ten krzy\u017c na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119. Po pielgrzymce krzy\u017c zostanie umieszczony w kaplicy Loreta\u0144skiej ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, gdzie znajduje si\u0119 pomnik katy\u0144ski. <\/FONT><DIV><FONT size=2><\/FONT>&nbsp;<\/DIV><DIV><FONT size=2>Ustalenia te s\u0105 wynikiem porozumienia zawartego mi\u0119dzy przedstawicielami Kancelarii Prezydenta, Kurii Metropolitalnej Warszawskiej, \nDuszpasterstwa Akademickiego przy ko\u015bciele \u015bw. Anny oraz organizacji harcerskich.<\/FONT><\/DIV><br>","original_fulltext":"","text-date":"3 sierpnia g.13.00"}}