{"content":"\n\n![images\/stories\/lm dziekujemy.jpg](images\/stories\/lm dziekujemy.jpg)\nDzisiaj odby\u0142y si\u0119 warsztaty \"Pragnienie mi\u0142o\u015bci\u201d, a to oznacza, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czyli\u015bmy du\u017cy projekt - \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2012\u201d.&nbsp;\n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim uczestnikom konferencji i warsztat\u00f3w (mamy nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 podoba\u0142o?). \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim zaproszonym go\u015bciom \u2013 niekt\u00f3rzy nawet z gor\u0105czk\u0105 przyszli i dzielnie odpowiadali na Wasze pytania! \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy pomogli w zorganizowaniu tegorocznej edycji! \n\nJe\u015bli chcecie podzieli\u0107 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami \u2013 co Wam si\u0119 podoba\u0142o, a co nie, kogo chcieliby\u015bcie zaprosi\u0107 za rok, to \u015bmia\u0142o piszcie (pr@solideo.pl)&nbsp; \u2013 takie komentarze s\u0105 nam bardzo potrzebne.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/lm dziekujemy.jpg](images\/stories\/lm dziekujemy.jpg)\n\r\n\nDzisiaj odby\u0142y si\u0119 warsztaty \"Pragnienie mi\u0142o\u015bci\u201d, a to oznacza, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czyli\u015bmy du\u017cy projekt - \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2012\u201d.&nbsp;\n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim uczestnikom konferencji i warsztat\u00f3w (mamy nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 podoba\u0142o?). \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim zaproszonym go\u015bciom \u2013 niekt\u00f3rzy nawet z gor\u0105czk\u0105 przyszli i dzielnie odpowiadali na Wasze pytania! \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy pomogli w zorganizowaniu tegorocznej edycji! \n\nJe\u015bli chcecie podzieli\u0107 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami \u2013 co Wam si\u0119 podoba\u0142o, a co nie, kogo chcieliby\u015bcie zaprosi\u0107 za rok, to \u015bmia\u0142o piszcie (pr@solideo.pl)&nbsp; \u2013 takie komentarze s\u0105 nam bardzo potrzebne.\n\n-->","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - dzi\u0119kujemy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-11-30 17:46:56","id":"1151","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/lm dziekujemy.jpg\" width=\"600\" \/><\/p>\r\n<p>Dzisiaj odby\u0142y si\u0119 warsztaty \"Pragnienie mi\u0142o\u015bci\u201d, a to oznacza, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czyli\u015bmy du\u017cy projekt - \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2012\u201d.&nbsp;<br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim uczestnikom konferencji i warsztat\u00f3w (mamy nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 podoba\u0142o?). <br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim zaproszonym go\u015bciom \u2013 niekt\u00f3rzy nawet z gor\u0105czk\u0105 przyszli i dzielnie odpowiadali na Wasze pytania! <br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy pomogli w zorganizowaniu tegorocznej edycji! <br \/><br \/>Je\u015bli chcecie podzieli\u0107 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami \u2013 co Wam si\u0119 podoba\u0142o, a co nie, kogo chcieliby\u015bcie zaprosi\u0107 za rok, to \u015bmia\u0142o piszcie (pr@solideo.pl)&nbsp; \u2013 takie komentarze s\u0105 nam bardzo potrzebne.<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/lm dziekujemy.jpg](images\/stories\/lm dziekujemy.jpg)\nDzisiaj odby\u0142y si\u0119 warsztaty \"Pragnienie mi\u0142o\u015bci\u201d, a to oznacza, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czyli\u015bmy du\u017cy projekt - \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2012\u201d.&nbsp;\n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim uczestnikom konferencji i warsztat\u00f3w (mamy nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 podoba\u0142o?). \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim zaproszonym go\u015bciom \u2013 niekt\u00f3rzy nawet z gor\u0105czk\u0105 przyszli i dzielnie odpowiadali na Wasze pytania! \n\n Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy pomogli w zorganizowaniu tegorocznej edycji! \n\nJe\u015bli chcecie podzieli\u0107 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami \u2013 co Wam si\u0119 podoba\u0142o, a co nie, kogo chcieliby\u015bcie zaprosi\u0107 za rok, to \u015bmia\u0142o piszcie (pr@solideo.pl)&nbsp; \u2013 takie komentarze s\u0105 nam bardzo potrzebne.\n","source":"jom","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - dzi\u0119kujemy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1151","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/lm dziekujemy.jpg\" width=\"600\" \/><\/p>\n<p>Dzisiaj odby\u0142y si\u0119 warsztaty \"Pragnienie mi\u0142o\u015bci\u201d, a to oznacza, \u017ce w\u0142a\u015bnie zako\u0144czyli\u015bmy du\u017cy projekt - \u201eLaboratorium Mi\u0142o\u015bci 2012\u201d.&nbsp;<br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim uczestnikom konferencji i warsztat\u00f3w (mamy nadziej\u0119, \u017ce si\u0119 podoba\u0142o?). <br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim zaproszonym go\u015bciom \u2013 niekt\u00f3rzy nawet z gor\u0105czk\u0105 przyszli i dzielnie odpowiadali na Wasze pytania! <br \/><br \/> Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy pomogli w zorganizowaniu tegorocznej edycji! <br \/><br \/>Je\u015bli chcecie podzieli\u0107 si\u0119 swoimi spostrze\u017ceniami \u2013 co Wam si\u0119 podoba\u0142o, a co nie, kogo chcieliby\u015bcie zaprosi\u0107 za rok, to \u015bmia\u0142o piszcie (pr@solideo.pl)&nbsp; \u2013 takie komentarze s\u0105 nam bardzo potrzebne.<\/p>","original_fulltext":""}}