{"content":"Dzi\u015b | \nZach\u0119camy do obejrzenia na kanale Soli Deo na Youtube naszej pa\u017adziernikowej konferencji \"Zakneblowani?\" w kt\u00f3rej udzia\u0142 wzi\u0119li m.in. **redaktor naczelny \"Go\u015bcia Niedzielnego\" ks. Marek Gancarczyk i Joanna Najfeld.**\n\nKonferencja dotyczy\u0142a **procesu Alicja Tysi\u0105c vs Go\u015b\u0107 Niedzielny** a w szerszym kontek\u015bcie tak\u017ce sposob\u00f3w jakie s\u0105 u\u017cywane do walki z \"naszymi\" warto\u015bciami. Nie zawsze zdajemy sobie spraw\u0119 z pewnych niuans\u00f3w, dlatego warto by to nagranie obejrza\u0142a ka\u017cda osoba dla kt\u00f3rej warto\u015bci takie jak prawo do \u017cycia, czy uznanie ma\u0142\u017ce\u0144stwa jako zwi\u0105zku kobiety i m\u0119\u017cczyzny s\u0105 wa\u017cne.\n","source":"jom","title":"Zakneblowani? - ks. Gancarczyk, Joanna Najfeld","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"886","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Zach\u0119camy do obejrzenia na kanale Soli Deo na Youtube naszej pa\u017adziernikowej konferencji \"Zakneblowani?\" w kt\u00f3rej udzia\u0142 wzi\u0119li m.in. <STRONG>redaktor naczelny \"Go\u015bcia Niedzielnego\" ks. Marek Gancarczyk i Joanna Najfeld.<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Konferencja dotyczy\u0142a <STRONG>procesu Alicja Tysi\u0105c vs Go\u015b\u0107 Niedzielny<\/STRONG> a w szerszym kontek\u015bcie tak\u017ce sposob\u00f3w jakie s\u0105 u\u017cywane do walki z \"naszymi\" warto\u015bciami. Nie zawsze zdajemy sobie spraw\u0119 z pewnych niuans\u00f3w, dlatego warto by to nagranie obejrza\u0142a ka\u017cda osoba dla kt\u00f3rej warto\u015bci takie jak prawo do \u017cycia, czy uznanie ma\u0142\u017ce\u0144stwa jako zwi\u0105zku kobiety i m\u0119\u017cczyzny s\u0105 wa\u017cne.<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}