{"content":"\n\n![images\/12991093_1325149327502353_1371372211433857272_n.jpg](images\/12991093_1325149327502353_1371372211433857272_n.jpg)Patrol Franciszka, czyli grupa roze\u015bmianych autostopowicz\u00f3w wyrusza do Wilna, \u017ceby sprawdzi\u0107, czy dotar\u0142a ju\u017c tam informacja o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy. Chcesz prze\u017cy\u0107 przygod\u0119? Pojed\u017a z nami!\n\r\n\n[https:\/\/www.facebook.com\/events\/1152001768165796\/](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1152001768165796\/)\n","source":"jom","title":"Patrol Franciszka do Wilna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-04-16 21:34:15","id":"5458","original_introtext":"<p><span style=\"color: #222222; font-family: arial, helvetica, sans-serif; font-size: 14px; line-height: normal;\"><img src=\"images\/12991093_1325149327502353_1371372211433857272_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" \/>Patrol Franciszka, czyli grupa roze\u015bmianych autostopowicz\u00f3w wyrusza do Wilna, \u017ceby sprawdzi\u0107, czy dotar\u0142a ju\u017c tam informacja o zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy. Chcesz prze\u017cy\u0107 przygod\u0119? Pojed\u017a z nami!<\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1152001768165796\/\" title=\"Patrol Franciszka w Wilnie\"><span style=\"color: #222222; font-family: arial, helvetica, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 14px; line-height: normal;\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/1152001768165796\/<\/span><\/span><\/a><\/p>","original_fulltext":""}