{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/x2.jpg](images\/stories\/grafiki\/x2.jpg)\nASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu Pe\u0142nia \u017bycia\n**15 XII 2011 godz 19:30 **s. 315, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, Pl. Politechniki 1\n \n\u00a0O do\u015bwiadczeniu samotnej drogi i spotkaniu z samym sob\u0105 opowiedz\u0105 Wojtek, Dominik i Roman, kt\u00f3rzy odbyli piesz\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119 z         Moskwy, Jerozolimy oraz Fatimy do Asy\u017cu. \u00a0Bez pieni\u0119dzy i zabezpiecze\u0144 ka\u017cdy z nich pokona\u0142 blisko 4 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u017ceby po 100 dniach marszu w samotno\u015bci spotka\u0107 si\u0119 w Asy\u017cu.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nDzi\u015b stawiaj\u0105 sobie pytania: \n \n Co jest istot\u0105 pielgrzymowania?\nW jaki spos\u00f3b samotna droga pomaga odkrywa\u0107 prawd\u0119 o sobie samym?\nCzy w podobny spos\u00f3b mo\u017cna osi\u0105ga\u0107 cele w codziennym \u017cyciu?\n \n\nW spotkaniu i dyskusji z uczestnikami poruszone zostan\u0105 zagadnienia:\n\n<ul>\n<li>Co to w\u0142a\u015bciwie jest projekt?      Czy \u017cycie jest projektem? Co to jest sukces projektu?<\/li>\n<li>Czego brakuje w tradycyjnym      tr\u00f3jk\u0105cie projektu: zakres \u2013 czas - bud\u017cet?<\/li>\n<li>Zamiast pcha\u0107 os\u0142a... czyli o      przewadze systemu \u201ess\u0105cego\" nad \u201et\u0142ocz\u0105cym\"<\/li>\n<li>Czy mo\u017cna zapewni\u0107 sobie      sukces? Jak ogranicza\u0107 niepewno\u015b\u0107 w niepewnych czasach?<\/li>\n<li>Do czego s\u0142u\u017cy kryzys? Paradoks      zaprzeczenia sobie<\/li>\n<li>Kt\u00f3r\u0105 z dr\u00f3g wybra\u0107 gdy si\u0119      zgubi drog\u0119?<\/li>\n<li>O godno\u015bci ka\u017cdego czyli      charyzmat lidera.<\/li>\n<\/ul>\n Opowie\u015b\u0107 i \u00a0dyskusje pielgrzym\u00f3w urozmaicone b\u0119d\u0105 pokazami \u00a0fotografii\u00a0 z\u00a0 podr\u00f3\u017cy. \n \n Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o historii pielgrzym\u00f3w i ca\u0142ej akcji zapraszamy\u00a0 na\n[www.idzieczlowiek.pl](http:\/\/www.idzieczlowiek.pl\/)\n\nPatronami medialnymi \u00a0akcji s\u0105 tygodnik katolicki \u00a0\"Niedziela\" i portal [przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/grafiki\/x2.jpg](images\/stories\/grafiki\/x2.jpg)\n\r\n\nASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu Pe\u0142nia \u017bycia\n\r\n\n**15 XII 2011 godz 19:30 **s. 315, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, Pl. Politechniki 1\n \n\u00a0O do\u015bwiadczeniu samotnej drogi i spotkaniu z samym sob\u0105 opowiedz\u0105 Wojtek, Dominik i Roman, kt\u00f3rzy odbyli piesz\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119 z         Moskwy, Jerozolimy oraz Fatimy do Asy\u017cu. \u00a0Bez pieni\u0119dzy i zabezpiecze\u0144 ka\u017cdy z nich pokona\u0142 blisko 4 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u017ceby po 100 dniach marszu w samotno\u015bci spotka\u0107 si\u0119 w Asy\u017cu.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nDzi\u015b stawiaj\u0105 sobie pytania: \n \n Co jest istot\u0105 pielgrzymowania?\n\r\n\nW jaki spos\u00f3b samotna droga pomaga odkrywa\u0107 prawd\u0119 o sobie samym?\n\r\n\nCzy w podobny spos\u00f3b mo\u017cna osi\u0105ga\u0107 cele w codziennym \u017cyciu?\n \n\n\r\n\nW spotkaniu i dyskusji z uczestnikami poruszone zostan\u0105 zagadnienia:\n\r\n<ul>\r\n<li>Co to w\u0142a\u015bciwie jest projekt?      Czy \u017cycie jest projektem? Co to jest sukces projektu?<\/li>\r\n<li>Czego brakuje w tradycyjnym      tr\u00f3jk\u0105cie projektu: zakres \u2013 czas - bud\u017cet?<\/li>\r\n<li>Zamiast pcha\u0107 os\u0142a... czyli o      przewadze systemu \u201ess\u0105cego\" nad \u201et\u0142ocz\u0105cym\"<\/li>\r\n<li>Czy mo\u017cna zapewni\u0107 sobie      sukces? Jak ogranicza\u0107 niepewno\u015b\u0107 w niepewnych czasach?<\/li>\r\n<li>Do czego s\u0142u\u017cy kryzys? Paradoks      zaprzeczenia sobie<\/li>\r\n<li>Kt\u00f3r\u0105 z dr\u00f3g wybra\u0107 gdy si\u0119      zgubi drog\u0119?<\/li>\r\n<li>O godno\u015bci ka\u017cdego czyli      charyzmat lidera.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n Opowie\u015b\u0107 i \u00a0dyskusje pielgrzym\u00f3w urozmaicone b\u0119d\u0105 pokazami \u00a0fotografii\u00a0 z\u00a0 podr\u00f3\u017cy. \n \n Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o historii pielgrzym\u00f3w i ca\u0142ej akcji zapraszamy\u00a0 na\n\r\n\n[www.idzieczlowiek.pl](http:\/\/www.idzieczlowiek.pl\/)\n\r\nPatronami medialnymi \u00a0akcji s\u0105 tygodnik katolicki \u00a0\"Niedziela\" i portal [przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/)\n-->","source":"jos","title":"Don\u2019t talk, do the walk!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-12-11 10:38:12","id":"1055","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/x2.jpg\" height=\"150\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">ASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu Pe\u0142nia \u017bycia<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>15 XII 2011 godz 19:30 <\/strong>s. 315, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, Pl. Politechniki 1<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/> <\/span><br \/>\u00a0O do\u015bwiadczeniu samotnej drogi i spotkaniu z samym sob\u0105 opowiedz\u0105 Wojtek, Dominik i Roman, kt\u00f3rzy odbyli piesz\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119 z         Moskwy, Jerozolimy oraz Fatimy do Asy\u017cu. \u00a0Bez pieni\u0119dzy i zabezpiecze\u0144 ka\u017cdy z nich pokona\u0142 blisko 4 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u017ceby po 100 dniach marszu w samotno\u015bci spotka\u0107 si\u0119 w Asy\u017cu.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Dzi\u015b stawiaj\u0105 sobie pytania: <br \/> <br \/> Co jest istot\u0105 pielgrzymowania?<\/p>\r\n<p>W jaki spos\u00f3b samotna droga pomaga odkrywa\u0107 prawd\u0119 o sobie samym?<\/p>\r\n<p>Czy w podobny spos\u00f3b mo\u017cna osi\u0105ga\u0107 cele w codziennym \u017cyciu?<br \/> <br \/><\/p>\r\n<p>W spotkaniu i dyskusji z uczestnikami poruszone zostan\u0105 zagadnienia:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li>Co to w\u0142a\u015bciwie jest projekt?      Czy \u017cycie jest projektem? Co to jest sukces projektu?<\/li>\r\n<li>Czego brakuje w tradycyjnym      tr\u00f3jk\u0105cie projektu: zakres \u2013 czas - bud\u017cet?<\/li>\r\n<li>Zamiast pcha\u0107 os\u0142a... czyli o      przewadze systemu \u201ess\u0105cego\" nad \u201et\u0142ocz\u0105cym\"<\/li>\r\n<li>Czy mo\u017cna zapewni\u0107 sobie      sukces? Jak ogranicza\u0107 niepewno\u015b\u0107 w niepewnych czasach?<\/li>\r\n<li>Do czego s\u0142u\u017cy kryzys? Paradoks      zaprzeczenia sobie<\/li>\r\n<li>Kt\u00f3r\u0105 z dr\u00f3g wybra\u0107 gdy si\u0119      zgubi drog\u0119?<\/li>\r\n<li>O godno\u015bci ka\u017cdego czyli      charyzmat lidera.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p><br \/> Opowie\u015b\u0107 i \u00a0dyskusje pielgrzym\u00f3w urozmaicone b\u0119d\u0105 pokazami \u00a0fotografii\u00a0 z\u00a0 podr\u00f3\u017cy. <br \/> <br \/> Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o historii pielgrzym\u00f3w i ca\u0142ej akcji zapraszamy\u00a0 na<\/p>\r\n<p><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.idzieczlowiek.pl\/\">www.idzieczlowiek.pl<\/a><\/p>\r\nPatronami medialnymi \u00a0akcji s\u0105 tygodnik katolicki \u00a0\"Niedziela\" i portal <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/przeznaczeni.pl\/\">przeznaczeni.pl<\/a>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/grafiki\/x2.jpg](images\/stories\/grafiki\/x2.jpg)\nASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu Pe\u0142nia \u017bycia\n**15 XII 2011 godz 19:30 **s. 315, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, Pl. Politechniki 1\n \n\u00a0O do\u015bwiadczeniu samotnej drogi i spotkaniu z samym sob\u0105 opowiedz\u0105 Wojtek, Dominik i Roman, kt\u00f3rzy odbyli piesz\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119 z         Moskwy, Jerozolimy oraz Fatimy do Asy\u017cu. \u00a0Bez pieni\u0119dzy i zabezpiecze\u0144 ka\u017cdy z nich pokona\u0142 blisko 4 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u017ceby po 100 dniach marszu w samotno\u015bci spotka\u0107 si\u0119 w Asy\u017cu.\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nDzi\u015b stawiaj\u0105 sobie pytania: \n \n Co jest istot\u0105 pielgrzymowania?\nW jaki spos\u00f3b samotna droga pomaga odkrywa\u0107 prawd\u0119 o sobie samym?\nCzy w podobny spos\u00f3b mo\u017cna osi\u0105ga\u0107 cele w codziennym \u017cyciu?\n \n\nW spotkaniu i dyskusji z uczestnikami poruszone zostan\u0105 zagadnienia:\n\n<ul>\n<li>Co to w\u0142a\u015bciwie jest projekt?      Czy \u017cycie jest projektem? Co to jest sukces projektu?<\/li>\n<li>Czego brakuje w tradycyjnym      tr\u00f3jk\u0105cie projektu: zakres \u2013 czas - bud\u017cet?<\/li>\n<li>Zamiast pcha\u0107 os\u0142a... czyli o      przewadze systemu \u201ess\u0105cego\" nad \u201et\u0142ocz\u0105cym\"<\/li>\n<li>Czy mo\u017cna zapewni\u0107 sobie      sukces? Jak ogranicza\u0107 niepewno\u015b\u0107 w niepewnych czasach?<\/li>\n<li>Do czego s\u0142u\u017cy kryzys? Paradoks      zaprzeczenia sobie<\/li>\n<li>Kt\u00f3r\u0105 z dr\u00f3g wybra\u0107 gdy si\u0119      zgubi drog\u0119?<\/li>\n<li>O godno\u015bci ka\u017cdego czyli      charyzmat lidera.<\/li>\n<\/ul>\n Opowie\u015b\u0107 i \u00a0dyskusje pielgrzym\u00f3w urozmaicone b\u0119d\u0105 pokazami \u00a0fotografii\u00a0 z\u00a0 podr\u00f3\u017cy. \n \n Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o historii pielgrzym\u00f3w i ca\u0142ej akcji zapraszamy\u00a0 na\n[www.idzieczlowiek.pl](http:\/\/www.idzieczlowiek.pl\/)\n\nPatronami medialnymi \u00a0akcji s\u0105 tygodnik katolicki \u00a0\"Niedziela\" i portal [przeznaczeni.pl](http:\/\/przeznaczeni.pl\/)","source":"jom","title":"Don\u2019t talk, do the walk!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1055","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/grafiki\/x2.jpg\" height=\"150\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">ASK Soli Deo zaprasza na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 z cyklu Pe\u0142nia \u017bycia<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><strong>15 XII 2011 godz 19:30 <\/strong>s. 315, Gmach G\u0142\u00f3wny Politechniki Warszawskiej, Pl. Politechniki 1<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/> <\/span><br \/>\u00a0O do\u015bwiadczeniu samotnej drogi i spotkaniu z samym sob\u0105 opowiedz\u0105 Wojtek, Dominik i Roman, kt\u00f3rzy odbyli piesz\u0105 w\u0119dr\u00f3wk\u0119 z         Moskwy, Jerozolimy oraz Fatimy do Asy\u017cu. \u00a0Bez pieni\u0119dzy i zabezpiecze\u0144 ka\u017cdy z nich pokona\u0142 blisko 4 tysi\u0105ce kilometr\u00f3w \u017ceby po 100 dniach marszu w samotno\u015bci spotka\u0107 si\u0119 w Asy\u017cu.<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>Dzi\u015b stawiaj\u0105 sobie pytania: <br \/> <br \/> Co jest istot\u0105 pielgrzymowania?<\/p>\n<p>W jaki spos\u00f3b samotna droga pomaga odkrywa\u0107 prawd\u0119 o sobie samym?<\/p>\n<p>Czy w podobny spos\u00f3b mo\u017cna osi\u0105ga\u0107 cele w codziennym \u017cyciu?<br \/> <br \/><\/p>\n<p>W spotkaniu i dyskusji z uczestnikami poruszone zostan\u0105 zagadnienia:<\/p>\n<ul>\n<li>Co to w\u0142a\u015bciwie jest projekt?      Czy \u017cycie jest projektem? Co to jest sukces projektu?<\/li>\n<li>Czego brakuje w tradycyjnym      tr\u00f3jk\u0105cie projektu: zakres \u2013 czas - bud\u017cet?<\/li>\n<li>Zamiast pcha\u0107 os\u0142a... czyli o      przewadze systemu \u201ess\u0105cego\" nad \u201et\u0142ocz\u0105cym\"<\/li>\n<li>Czy mo\u017cna zapewni\u0107 sobie      sukces? Jak ogranicza\u0107 niepewno\u015b\u0107 w niepewnych czasach?<\/li>\n<li>Do czego s\u0142u\u017cy kryzys? Paradoks      zaprzeczenia sobie<\/li>\n<li>Kt\u00f3r\u0105 z dr\u00f3g wybra\u0107 gdy si\u0119      zgubi drog\u0119?<\/li>\n<li>O godno\u015bci ka\u017cdego czyli      charyzmat lidera.<\/li>\n<\/ul>\n<p><br \/> Opowie\u015b\u0107 i \u00a0dyskusje pielgrzym\u00f3w urozmaicone b\u0119d\u0105 pokazami \u00a0fotografii\u00a0 z\u00a0 podr\u00f3\u017cy. <br \/> <br \/> Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o historii pielgrzym\u00f3w i ca\u0142ej akcji zapraszamy\u00a0 na<\/p>\n<p><a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.idzieczlowiek.pl\/\">www.idzieczlowiek.pl<\/a><\/p>\nPatronami medialnymi \u00a0akcji s\u0105 tygodnik katolicki \u00a0\"Niedziela\" i portal <a target=\"_blank\" href=\"http:\/\/przeznaczeni.pl\/\">przeznaczeni.pl<\/a>"}}