{"content":"\n\n![images\/stories\/polska%20znika.jpg](images\/stories\/polska%20znika.jpg)\nCzy wiecie, \u017ce **POLSKA SI\u0118 WYLUDNIA**?! To problem nas wszystkich! Warto o tym porozmawia\u0107!\nGo\u015bcie debaty:\n**Aleksandra** **Sewerynik** - zwi\u0105zana z fundacj\u0105 Sto Pociech, mama godz\u0105ca \u017cycie rodzinne z karier\u0105\n**Pawe\u0142** **Kr\u00f3likowski** - aktor, ojciec 5 dzieci\n**Pawe\u0142** **Woli\u0144ski** - prezes fundacji Mamy i Taty, ojciec 4 dzieci\n**\n12 marca 2003r. (wtorek)**, godz. 18:30, \nUKSW, Campus W\u00f3ycickiego, bud. WNHIS (nr 23), sala 106 \n(osoby na przystankach b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 drog\u0119), dojazd 181 (przyst. \u017bubrowa-UKSW), 114 (M\u0142ociny UKSW).\nDo\u0142\u0105cz do wydarzenia na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/165672690251707\/)!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nZajmujemy w tej chwili 209 lokat\u0119 (na 222 pa\u0144stw) pod wzgl\u0119dem dzietno\u015bci, co stawia nas tu\u017c przed pa\u0144stwami pogr\u0105\u017conymi w wojnie, lub po dopiero co zako\u0144czonych konfliktach.\nDlaczego tak si\u0119 dzieje? Gdzie tkwi problem? Czy to szalony p\u0119d do kariery i samorealizacji, czy mo\u017ce trudno\u015bci zyciowe t\u0142umi\u0105 w nas pragnienia rodzicielskie? Te i inne wa\u017cne kwestie postaramy si\u0119 poruszy\u0107 podczas naszej debaty.\n&nbsp;\nZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/polska%20znika.jpg](images\/stories\/polska%20znika.jpg)\n\r\n\nCzy wiecie, \u017ce **POLSKA SI\u0118 WYLUDNIA**?! To problem nas wszystkich! Warto o tym porozmawia\u0107!\n\r\n\nGo\u015bcie debaty:\n**Aleksandra** **Sewerynik** - zwi\u0105zana z fundacj\u0105 Sto Pociech, mama godz\u0105ca \u017cycie rodzinne z karier\u0105\n\r\n\n**Pawe\u0142** **Kr\u00f3likowski** - aktor, ojciec 5 dzieci\n\r\n\n**Pawe\u0142** **Woli\u0144ski** - prezes fundacji Mamy i Taty, ojciec 4 dzieci\n\r\n\n**\n12 marca 2003r. (wtorek)**, godz. 18:30, \nUKSW, Campus W\u00f3ycickiego, bud. WNHIS (nr 23), sala 106 \n(osoby na przystankach b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 drog\u0119), dojazd 181 (przyst. \u017bubrowa-UKSW), 114 (M\u0142ociny UKSW).\n\r\n\nDo\u0142\u0105cz do wydarzenia na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/165672690251707\/)!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nZajmujemy w tej chwili 209 lokat\u0119 (na 222 pa\u0144stw) pod wzgl\u0119dem dzietno\u015bci, co stawia nas tu\u017c przed pa\u0144stwami pogr\u0105\u017conymi w wojnie, lub po dopiero co zako\u0144czonych konfliktach.\nDlaczego tak si\u0119 dzieje? Gdzie tkwi problem? Czy to szalony p\u0119d do kariery i samorealizacji, czy mo\u017ce trudno\u015bci zyciowe t\u0142umi\u0105 w nas pragnienia rodzicielskie? Te i inne wa\u017cne kwestie postaramy si\u0119 poruszy\u0107 podczas naszej debaty.\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"POLSKA ZNIKA czyli o tym, \u017ce jest nas mniej coraz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-10 21:27:20","id":"1172","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/polska%20znika.jpg\" height=\"235\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Czy wiecie, \u017ce <strong>POLSKA SI\u0118 WYLUDNIA<\/strong>?! To problem nas wszystkich! Warto o tym porozmawia\u0107!<\/p>\r\n<p>Go\u015bcie debaty:<br \/><strong>Aleksandra<\/strong> <strong>Sewerynik<\/strong> - zwi\u0105zana z fundacj\u0105 Sto Pociech, mama godz\u0105ca \u017cycie rodzinne z karier\u0105<\/p>\r\n<p><strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>Kr\u00f3likowski<\/strong> - aktor, ojciec 5 dzieci<\/p>\r\n<p><strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>Woli\u0144ski<\/strong> - prezes fundacji Mamy i Taty, ojciec 4 dzieci<\/p>\r\n<p><strong><br \/>12 marca 2003r. (wtorek)<\/strong>, godz. 18:30, <br \/>UKSW, Campus W\u00f3ycickiego, bud. WNHIS (nr 23), sala 106 <br \/>(osoby na przystankach b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 drog\u0119), dojazd 181 (przyst. \u017bubrowa-UKSW), 114 (M\u0142ociny UKSW).<\/p>\r\n<p>Do\u0142\u0105cz do wydarzenia na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/165672690251707\/\">Facebooku<\/a>!<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>Zajmujemy w tej chwili 209 lokat\u0119 (na 222 pa\u0144stw) pod wzgl\u0119dem dzietno\u015bci, co stawia nas tu\u017c przed pa\u0144stwami pogr\u0105\u017conymi w wojnie, lub po dopiero co zako\u0144czonych konfliktach.<br \/>Dlaczego tak si\u0119 dzieje? Gdzie tkwi problem? Czy to szalony p\u0119d do kariery i samorealizacji, czy mo\u017ce trudno\u015bci zyciowe t\u0142umi\u0105 w nas pragnienia rodzicielskie? Te i inne wa\u017cne kwestie postaramy si\u0119 poruszy\u0107 podczas naszej debaty.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/polska%20znika.jpg](images\/stories\/polska%20znika.jpg)\nCzy wiecie, \u017ce **POLSKA SI\u0118 WYLUDNIA**?! To problem nas wszystkich! Warto o tym porozmawia\u0107!\nGo\u015bcie debaty:\n**Aleksandra** **Sewerynik** - zwi\u0105zana z fundacj\u0105 Sto Pociech, mama godz\u0105ca \u017cycie rodzinne z karier\u0105\n**Pawe\u0142** **Kr\u00f3likowski** - aktor, ojciec 5 dzieci\n**Pawe\u0142** **Woli\u0144ski** - prezes fundacji Mamy i Taty, ojciec 4 dzieci\n**\n12 marca 2003r. (wtorek)**, godz. 18:30, \nUKSW, Campus W\u00f3ycickiego, bud. WNHIS (nr 23), sala 106 \n(osoby na przystankach b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 drog\u0119), dojazd 181 (przyst. \u017bubrowa-UKSW), 114 (M\u0142ociny UKSW).\nDo\u0142\u0105cz do wydarzenia na [Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/165672690251707\/)!\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\nZajmujemy w tej chwili 209 lokat\u0119 (na 222 pa\u0144stw) pod wzgl\u0119dem dzietno\u015bci, co stawia nas tu\u017c przed pa\u0144stwami pogr\u0105\u017conymi w wojnie, lub po dopiero co zako\u0144czonych konfliktach.\nDlaczego tak si\u0119 dzieje? Gdzie tkwi problem? Czy to szalony p\u0119d do kariery i samorealizacji, czy mo\u017ce trudno\u015bci zyciowe t\u0142umi\u0105 w nas pragnienia rodzicielskie? Te i inne wa\u017cne kwestie postaramy si\u0119 poruszy\u0107 podczas naszej debaty.\n&nbsp;\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"POLSKA ZNIKA czyli o tym, \u017ce jest nas mniej coraz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1172","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/polska%20znika.jpg\" height=\"235\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Czy wiecie, \u017ce <strong>POLSKA SI\u0118 WYLUDNIA<\/strong>?! To problem nas wszystkich! Warto o tym porozmawia\u0107!<\/p>\n<p>Go\u015bcie debaty:<br \/><strong>Aleksandra<\/strong> <strong>Sewerynik<\/strong> - zwi\u0105zana z fundacj\u0105 Sto Pociech, mama godz\u0105ca \u017cycie rodzinne z karier\u0105<\/p>\n<p><strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>Kr\u00f3likowski<\/strong> - aktor, ojciec 5 dzieci<\/p>\n<p><strong>Pawe\u0142<\/strong> <strong>Woli\u0144ski<\/strong> - prezes fundacji Mamy i Taty, ojciec 4 dzieci<\/p>\n<p><strong><br \/>12 marca 2003r. (wtorek)<\/strong>, godz. 18:30, <br \/>UKSW, Campus W\u00f3ycickiego, bud. WNHIS (nr 23), sala 106 <br \/>(osoby na przystankach b\u0119d\u0105 wskazywa\u0107 drog\u0119), dojazd 181 (przyst. \u017bubrowa-UKSW), 114 (M\u0142ociny UKSW).<\/p>\n<p>Do\u0142\u0105cz do wydarzenia na <a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/165672690251707\/\">Facebooku<\/a>!<\/p>","original_fulltext":"<p>Zajmujemy w tej chwili 209 lokat\u0119 (na 222 pa\u0144stw) pod wzgl\u0119dem dzietno\u015bci, co stawia nas tu\u017c przed pa\u0144stwami pogr\u0105\u017conymi w wojnie, lub po dopiero co zako\u0144czonych konfliktach.<br \/>Dlaczego tak si\u0119 dzieje? Gdzie tkwi problem? Czy to szalony p\u0119d do kariery i samorealizacji, czy mo\u017ce trudno\u015bci zyciowe t\u0142umi\u0105 w nas pragnienia rodzicielskie? Te i inne wa\u017cne kwestie postaramy si\u0119 poruszy\u0107 podczas naszej debaty.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>"}}