{"content":"\n\n![images\/newsy\/sdm16_symbole01.jpg](images\/newsy\/sdm16_symbole01.jpg)\u201eW Watykanie z udzia\u0142em kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy pielgrzym\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata odby\u0142y si\u0119 pod przewodnictwem Franciszka uroczysto\u015bci Niedzieli Palmowej nazywanej tak\u017ce \u201eNiedziel\u0105 M\u0119ki Pa\u0144skiej\".\u00a0\n\r\n\nNa zako\u0144czenie Mszy \u015bw. grupa Brazylijczyk\u00f3w wr\u0119czy\u0142a krzy\u017c \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy oraz ikon\u0119 Matki Bo\u017cej \u201eSalus Populi Romani\u201d swoim r\u00f3wie\u015bnikom z Polski.\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: ekai.pl)\n\r\n\n**\u2026 a w\u015br\u00f3d wspomnianej polskiej m\u0142odzie\u017cy by\u0142 Alek \u2013 nasz SoliDeowy kolega**. Cieszymy si\u0119 i jeste\u015bmy dumni!:-)\n","source":"jom","title":"Polacy odebrali symbole \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-04-16 18:15:13","id":"5384","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/sdm16_symbole01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>\u201eW Watykanie z udzia\u0142em kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy pielgrzym\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata odby\u0142y si\u0119 pod przewodnictwem Franciszka uroczysto\u015bci Niedzieli Palmowej nazywanej tak\u017ce \u201eNiedziel\u0105 M\u0119ki Pa\u0144skiej\".\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Na zako\u0144czenie Mszy \u015bw. grupa Brazylijczyk\u00f3w wr\u0119czy\u0142a krzy\u017c \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy oraz ikon\u0119 Matki Bo\u017cej \u201eSalus Populi Romani\u201d swoim r\u00f3wie\u015bnikom z Polski.\u201d (\u017ar\u00f3d\u0142o: ekai.pl)<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>\u2026 a w\u015br\u00f3d wspomnianej polskiej m\u0142odzie\u017cy by\u0142 Alek \u2013 nasz SoliDeowy kolega<\/strong>. Cieszymy si\u0119 i jeste\u015bmy dumni!:-)<\/p>","original_fulltext":""}