{"content":"27 czerwca, 10 lipca 2005 | Specjalnie dla Was organizowane s\u0105 Msze \u015awi\u0119te. Ka\u017cda uczelnia ma zorganizowan\u0105 Msz\u0119 w innym miejscu i terminie (zazwyczaj na dzie\u0144 przed pierwszym egzaminem).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGH[\/b]: (10 lipca, 16:00) Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele \u015aw. Andrzeja Boboli ul. Rakowiecka 61 (niedaleko SGH, Kaplica Akademicka - b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 strza\u0142ki).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGGW[\/b]: (27 czerwca, 17:00) Msza \u015aw. w ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 27 czerwca, 10 lipca 2005 | Specjalnie dla Was organizowane s\u0105 Msze \u015awi\u0119te. Ka\u017cda uczelnia ma zorganizowan\u0105 Msz\u0119 w innym miejscu i terminie (zazwyczaj na dzie\u0144 przed pierwszym egzaminem).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGH[\/b]: (10 lipca, 16:00) Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele \u015aw. Andrzeja Boboli ul. Rakowiecka 61 (niedaleko SGH, Kaplica Akademicka - b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 strza\u0142ki).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGGW[\/b]: (27 czerwca, 17:00) Msza \u015aw. w ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu.\n-->","source":"jos","title":"UWAGA Kandydaci na STUDIA!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-06-07 00:17:13","id":"241","original_introtext":"27 czerwca, 10 lipca 2005 | Specjalnie dla Was organizowane s\u0105 Msze \u015awi\u0119te. Ka\u017cda uczelnia ma zorganizowan\u0105 Msz\u0119 w innym miejscu i terminie (zazwyczaj na dzie\u0144 przed pierwszym egzaminem).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGH[\/b]: (10 lipca, 16:00) Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele \u015aw. Andrzeja Boboli ul. Rakowiecka 61 (niedaleko SGH, Kaplica Akademicka - b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 strza\u0142ki).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGGW[\/b]: (27 czerwca, 17:00) Msza \u015aw. w ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu.","original_fulltext":"","text-date":"27 czerwca, 10 lipca 2005","after-2013-move":{"content":"27 czerwca, 10 lipca 2005 | Specjalnie dla Was organizowane s\u0105 Msze \u015awi\u0119te. Ka\u017cda uczelnia ma zorganizowan\u0105 Msz\u0119 w innym miejscu i terminie (zazwyczaj na dzie\u0144 przed pierwszym egzaminem).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGH[\/b]: (10 lipca, 16:00) Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele \u015aw. Andrzeja Boboli ul. Rakowiecka 61 (niedaleko SGH, Kaplica Akademicka - b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 strza\u0142ki).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGGW[\/b]: (27 czerwca, 17:00) Msza \u015aw. w ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu.","source":"jom","title":"UWAGA Kandydaci na STUDIA!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"241","original_introtext":"27 czerwca, 10 lipca 2005 | Specjalnie dla Was organizowane s\u0105 Msze \u015awi\u0119te. Ka\u017cda uczelnia ma zorganizowan\u0105 Msz\u0119 w innym miejscu i terminie (zazwyczaj na dzie\u0144 przed pierwszym egzaminem).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGH[\/b]: (10 lipca, 16:00) Msza \u015aw. odb\u0119dzie si\u0119 w ko\u015bciele \u015aw. Andrzeja Boboli ul. Rakowiecka 61 (niedaleko SGH, Kaplica Akademicka - b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 strza\u0142ki).[br][br][b]Dla kandydat\u00f3w na SGGW[\/b]: (27 czerwca, 17:00) Msza \u015aw. w ko\u015bciele \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu.","original_fulltext":"","text-date":"27 czerwca, 10 lipca 2005"}}