{"content":"\n![images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg](images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg)Zapraszamy gor\u0105co na kolejne spotkanie biblijne z Ksi\u0119dzem Micha\u0142em Muszy\u0144skim,\nkt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w **\u015brod\u0119 28.03 o 18.00 na SGH w&nbsp;sali 223!**\nTym razem tematem b\u0119dzie: **\"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz\".**\n**\n**\nPrzyjd\u017a koniecznie i zobacz co dzi\u015b maj\u0105 Ci do powiedzenia biblijni bohaterowie :)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg](images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg)Zapraszamy gor\u0105co na kolejne spotkanie biblijne z Ksi\u0119dzem Micha\u0142em Muszy\u0144skim,\r\nkt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w **\u015brod\u0119 28.03 o 18.00 na SGH w&nbsp;sali 223!**\r\nTym razem tematem b\u0119dzie: **\"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz\".**\r\n**\n**\r\nPrzyjd\u017a koniecznie i zobacz co dzi\u015b maj\u0105 Ci do powiedzenia biblijni bohaterowie :)\n-->","source":"jos","title":"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-21 20:06:27","id":"1082","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy gor\u0105co na kolejne spotkanie biblijne z Ksi\u0119dzem Micha\u0142em Muszy\u0144skim,\r\n<div>kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>\u015brod\u0119 28.03 o 18.00 na SGH w&nbsp;sali 223!<\/strong><\/div>\r\n<div>Tym razem tematem b\u0119dzie: <strong>\"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz\".<\/strong><\/div>\r\n<div><strong><br \/><\/strong><\/div>\r\n<div>Przyjd\u017a koniecznie i zobacz co dzi\u015b maj\u0105 Ci do powiedzenia biblijni bohaterowie :)<\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n![images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg](images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg)Zapraszamy gor\u0105co na kolejne spotkanie biblijne z Ksi\u0119dzem Micha\u0142em Muszy\u0144skim,\nkt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w **\u015brod\u0119 28.03 o 18.00 na SGH w&nbsp;sali 223!**\nTym razem tematem b\u0119dzie: **\"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz\".**\n**\n**\nPrzyjd\u017a koniecznie i zobacz co dzi\u015b maj\u0105 Ci do powiedzenia biblijni bohaterowie :)","source":"jom","title":"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1082","original_introtext":"<img src=\"images\/stories\/grafiki\/Morze_Czerwone.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Zapraszamy gor\u0105co na kolejne spotkanie biblijne z Ksi\u0119dzem Micha\u0142em Muszy\u0144skim,\n<div>kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>\u015brod\u0119 28.03 o 18.00 na SGH w&nbsp;sali 223!<\/strong><\/div>\n<div>Tym razem tematem b\u0119dzie: <strong>\"Gorliwo\u015b\u0107 czy fanatyzm - Eliasz\".<\/strong><\/div>\n<div><strong><br \/><\/strong><\/div>\n<div>Przyjd\u017a koniecznie i zobacz co dzi\u015b maj\u0105 Ci do powiedzenia biblijni bohaterowie :)<\/div>","original_fulltext":""}}