{"content":"21 maja | \nZapraszamy na spotkanie w kt\u00f3rym s\u0142awne osoby opowiedz\u0105 o swojej drodze do sukcesu, roli jak\u0105 odegra\u0142 w ich \u017cyciu B\u00f3g. \n\nPorozmawiamy te\u017c&nbsp;o tym czy sukces zawodowy, s\u0142awa jest czym\u015b z\u0142ym ? Na ile osoba wierz\u0105ca ma prawo przebija\u0107 si\u0119 ze swoim talentem, rozwija\u0107 go, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, do s\u0142awy? Jak si\u0119 ma to do pokory, nie szukaniu poklasku - hase\u0142 popularnych w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a? \n\nJak poradzi\u0107 sobie z pokusami jakie stoj\u0105 na drodze sukcesu ?&nbsp; Jak nie zatraci\u0107 warto\u015bci gdy to w co wierzymy nie jest popularne w \u015brodowisku w kt\u00f3rym \u017cyjemy? \n\n**Z wiar\u0105 w sukces**\n\n**Go\u015bcie:** Katarzyna Kolenda-Zaleska, Dariusz Kowalski, Tomasz Zubilewicz\n\n&\nlt;p>**Termin:** 21 maja, godz. 20.15\n\n**Miejsce:** Aula w Starym BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 maja | \nZapraszamy na spotkanie w kt\u00f3rym s\u0142awne osoby opowiedz\u0105 o swojej drodze do sukcesu, roli jak\u0105 odegra\u0142 w ich \u017cyciu B\u00f3g. \n\nPorozmawiamy te\u017c&nbsp;o tym czy sukces zawodowy, s\u0142awa jest czym\u015b z\u0142ym ? Na ile osoba wierz\u0105ca ma prawo przebija\u0107 si\u0119 ze swoim talentem, rozwija\u0107 go, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, do s\u0142awy? Jak si\u0119 ma to do pokory, nie szukaniu poklasku - hase\u0142 popularnych w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a? \n\nJak poradzi\u0107 sobie z pokusami jakie stoj\u0105 na drodze sukcesu ?&nbsp; Jak nie zatraci\u0107 warto\u015bci gdy to w co wierzymy nie jest popularne w \u015brodowisku w kt\u00f3rym \u017cyjemy? \n\n**Z wiar\u0105 w sukces**\n\n**Go\u015bcie:** Katarzyna Kolenda-Zaleska, Dariusz Kowalski, Tomasz Zubilewicz\n**Termin:** 21 maja, godz. 20.15\n\n**Miejsce:** Aula w Starym BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n\n-->","source":"jos","title":"Z wiar\u0105 w sukces (Zubilewicz, Kolenda-Zaleska, Kowalski)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-19 10:19:24","id":"932","original_introtext":"21 maja | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Zapraszamy na spotkanie w kt\u00f3rym s\u0142awne osoby opowiedz\u0105 o swojej drodze do sukcesu, roli jak\u0105 odegra\u0142 w ich \u017cyciu B\u00f3g. <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Porozmawiamy te\u017c&nbsp;o tym czy sukces zawodowy, s\u0142awa jest czym\u015b z\u0142ym ? Na ile osoba wierz\u0105ca ma prawo przebija\u0107 si\u0119 ze swoim talentem, rozwija\u0107 go, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, do s\u0142awy? Jak si\u0119 ma to do pokory, nie szukaniu poklasku - hase\u0142 popularnych w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a? <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Jak poradzi\u0107 sobie z pokusami jakie stoj\u0105 na drodze sukcesu ?&nbsp; Jak nie zatraci\u0107 warto\u015bci gdy to w co wierzymy nie jest popularne w \u015brodowisku w kt\u00f3rym \u017cyjemy? <\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Z wiar\u0105 w sukces<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Go\u015bcie:<\/STRONG> Katarzyna Kolenda-Zaleska, Dariusz Kowalski, Tomasz Zubilewicz<br><\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Termin:<\/STRONG> 21 maja, godz. 20.15<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Miejsce:<\/STRONG> Aula w Starym BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja","after-2013-move":{"content":"21 maja | \nZapraszamy na spotkanie w kt\u00f3rym s\u0142awne osoby opowiedz\u0105 o swojej drodze do sukcesu, roli jak\u0105 odegra\u0142 w ich \u017cyciu B\u00f3g. \n\nPorozmawiamy te\u017c&nbsp;o tym czy sukces zawodowy, s\u0142awa jest czym\u015b z\u0142ym ? Na ile osoba wierz\u0105ca ma prawo przebija\u0107 si\u0119 ze swoim talentem, rozwija\u0107 go, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, do s\u0142awy? Jak si\u0119 ma to do pokory, nie szukaniu poklasku - hase\u0142 popularnych w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a? \n\nJak poradzi\u0107 sobie z pokusami jakie stoj\u0105 na drodze sukcesu ?&nbsp; Jak nie zatraci\u0107 warto\u015bci gdy to w co wierzymy nie jest popularne w \u015brodowisku w kt\u00f3rym \u017cyjemy? \n\n**Z wiar\u0105 w sukces**\n\n**Go\u015bcie:** Katarzyna Kolenda-Zaleska, Dariusz Kowalski, Tomasz Zubilewicz\n\n&\nlt;p>**Termin:** 21 maja, godz. 20.15\n\n**Miejsce:** Aula w Starym BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny UW\n","source":"jom","title":"Z wiar\u0105 w sukces (Zubilewicz, Kolenda-Zaleska, Kowalski)","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"932","original_introtext":"21 maja | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Zapraszamy na spotkanie w kt\u00f3rym s\u0142awne osoby opowiedz\u0105 o swojej drodze do sukcesu, roli jak\u0105 odegra\u0142 w ich \u017cyciu B\u00f3g. <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Porozmawiamy te\u017c&nbsp;o tym czy sukces zawodowy, s\u0142awa jest czym\u015b z\u0142ym ? Na ile osoba wierz\u0105ca ma prawo przebija\u0107 si\u0119 ze swoim talentem, rozwija\u0107 go, d\u0105\u017cy\u0107 do sukcesu, do s\u0142awy? Jak si\u0119 ma to do pokory, nie szukaniu poklasku - hase\u0142 popularnych w nauczaniu Ko\u015bcio\u0142a? <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Jak poradzi\u0107 sobie z pokusami jakie stoj\u0105 na drodze sukcesu ?&nbsp; Jak nie zatraci\u0107 warto\u015bci gdy to w co wierzymy nie jest popularne w \u015brodowisku w kt\u00f3rym \u017cyjemy? <\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Z wiar\u0105 w sukces<\/STRONG><\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Go\u015bcie:<\/STRONG> Katarzyna Kolenda-Zaleska, Dariusz Kowalski, Tomasz Zubilewicz<br><\/FONT><\/p>&\nlt;p><FONT size=2><STRONG>Termin:<\/STRONG> 21 maja, godz. 20.15<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>Miejsce:<\/STRONG> Aula w Starym BUW, Kampus G\u0142\u00f3wny UW<\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja"}}