{"content":"13-14 stycznia 2005 | Na auli spadochronowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 targi organizacji studenckich i k\u00f3\u0142 naukowych. Ka\u017cdy b\u0119dzie prezentowa\u0142 sw\u00f3j dorobek, zach\u0119ca\u0142 do zainteresowania si\u0119 jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105. W tym wydarzeniu b\u0119dzie bra\u0142o udzia\u0142 tak\u017ce  Soli Deo. Nasz punkt informacyjny stanie 14 stycznia (pi\u0105tek). Serdecznie wszystkich zapraszamy do naszego standu na kt\u00f3rym dowiecie si\u0119 wszystkiego co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Soli Deo, a nie mieli\u015bcie okazji do tej pory zapyta\u0107.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13-14 stycznia 2005 | Na auli spadochronowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 targi organizacji studenckich i k\u00f3\u0142 naukowych. Ka\u017cdy b\u0119dzie prezentowa\u0142 sw\u00f3j dorobek, zach\u0119ca\u0142 do zainteresowania si\u0119 jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105. W tym wydarzeniu b\u0119dzie bra\u0142o udzia\u0142 tak\u017ce  Soli Deo. Nasz punkt informacyjny stanie 14 stycznia (pi\u0105tek). Serdecznie wszystkich zapraszamy do naszego standu na kt\u00f3rym dowiecie si\u0119 wszystkiego co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Soli Deo, a nie mieli\u015bcie okazji do tej pory zapyta\u0107.\n-->","source":"jos","title":"Targi organizacji studenckich","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-01-04 13:00:40","id":"196","original_introtext":"13-14 stycznia 2005 | Na auli spadochronowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 targi organizacji studenckich i k\u00f3\u0142 naukowych. Ka\u017cdy b\u0119dzie prezentowa\u0142 sw\u00f3j dorobek, zach\u0119ca\u0142 do zainteresowania si\u0119 jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105. W tym wydarzeniu b\u0119dzie bra\u0142o udzia\u0142 tak\u017ce  Soli Deo. Nasz punkt informacyjny stanie 14 stycznia (pi\u0105tek). Serdecznie wszystkich zapraszamy do naszego standu na kt\u00f3rym dowiecie si\u0119 wszystkiego co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Soli Deo, a nie mieli\u015bcie okazji do tej pory zapyta\u0107.","original_fulltext":"","text-date":"13-14 stycznia 2005","after-2013-move":{"content":"13-14 stycznia 2005 | Na auli spadochronowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 targi organizacji studenckich i k\u00f3\u0142 naukowych. Ka\u017cdy b\u0119dzie prezentowa\u0142 sw\u00f3j dorobek, zach\u0119ca\u0142 do zainteresowania si\u0119 jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105. W tym wydarzeniu b\u0119dzie bra\u0142o udzia\u0142 tak\u017ce  Soli Deo. Nasz punkt informacyjny stanie 14 stycznia (pi\u0105tek). Serdecznie wszystkich zapraszamy do naszego standu na kt\u00f3rym dowiecie si\u0119 wszystkiego co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Soli Deo, a nie mieli\u015bcie okazji do tej pory zapyta\u0107.","source":"jom","title":"Targi organizacji studenckich","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"196","original_introtext":"13-14 stycznia 2005 | Na auli spadochronowej odb\u0119d\u0105 si\u0119 targi organizacji studenckich i k\u00f3\u0142 naukowych. Ka\u017cdy b\u0119dzie prezentowa\u0142 sw\u00f3j dorobek, zach\u0119ca\u0142 do zainteresowania si\u0119 jego dzia\u0142alno\u015bci\u0105. W tym wydarzeniu b\u0119dzie bra\u0142o udzia\u0142 tak\u017ce  Soli Deo. Nasz punkt informacyjny stanie 14 stycznia (pi\u0105tek). Serdecznie wszystkich zapraszamy do naszego standu na kt\u00f3rym dowiecie si\u0119 wszystkiego co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Soli Deo, a nie mieli\u015bcie okazji do tej pory zapyta\u0107.","original_fulltext":"","text-date":"13-14 stycznia 2005"}}