{"content":"\nMicha\u0142 Piekara - \"**Kocha\u0107, jak to \u0142atwo (?) powiedzie\u0107**\", 21 listopada 2008 r., Akademia Pedagogiki Specjalnej:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n{music}mp3\/laboratorium_2008{\/music}\n","source":"jos","title":"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci 2008","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-28 09:36:06","id":"146","original_introtext":"<p>Micha\u0142 Piekara - \"<strong>Kocha\u0107, jak to \u0142atwo (?) powiedzie\u0107<\/strong>\", 21 listopada 2008 r., Akademia Pedagogiki Specjalnej:<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/laboratorium_2008{\/music}<\/p>","original_fulltext":""}