{"content":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci | \n\"Tymczasem to nie B\u00f3g zsy\u0142a nam krzy\u017ce. On zsy\u0142a nam jedynie Swojego Syna, kt\u00f3ry jest Mi\u0142o\u015bci\u0105 i Prawd\u0105. Wszystko inne nie jest dzie\u0142em Boga. B\u00f3g jest niewinny i to nie On wymy\u015bli\u0142 krzy\u017c. Krzy\u017c wymy\u015blili ludzie. \" - fr. wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim (ca\u0142o\u015b\u0107 po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\n&nbsp;\n**Drodzy Cz\u0142onkowie i Sympatycy Soli Deo!\n**\nZ&nbsp;okazji \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci \u017cyczymy Wam, by Bo\u017ca Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w Was, mi\u0119dzy Wami i by ka\u017cdego dnia by\u0142a wi\u0119ksza!\n\u017byczymy Wam, by zmartwychwstawa\u0142y w Was pi\u0119kne pragnienia i pi\u0119kne marzenia, by\u015bcie nie bali si\u0119 - jak Jezus - odwa\u017cnie \u017cy\u0107, czyli prawdziwie kocha\u0107!\nZach\u0119camy \ndo przeczytania wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim na temat Triduum Paschalnego oraz \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci (kliknijcie na \"wi\u0119cej\")\n\nSerdecznie pozdrawiamy,\n\nCz\u0142onkowie Zarz\u0105d\u00f3w ASK Soli Deo\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci | \n\"Tymczasem to nie B\u00f3g zsy\u0142a nam krzy\u017ce. On zsy\u0142a nam jedynie Swojego Syna, kt\u00f3ry jest Mi\u0142o\u015bci\u0105 i Prawd\u0105. Wszystko inne nie jest dzie\u0142em Boga. B\u00f3g jest niewinny i to nie On wymy\u015bli\u0142 krzy\u017c. Krzy\u017c wymy\u015blili ludzie. \" - fr. wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim (ca\u0142o\u015b\u0107 po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\n&nbsp;\n**Drodzy Cz\u0142onkowie i Sympatycy Soli Deo!\n**\nZ&nbsp;okazji \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci \u017cyczymy Wam, by Bo\u017ca Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w Was, mi\u0119dzy Wami i by ka\u017cdego dnia by\u0142a wi\u0119ksza!\n\u017byczymy Wam, by zmartwychwstawa\u0142y w Was pi\u0119kne pragnienia i pi\u0119kne marzenia, by\u015bcie nie bali si\u0119 - jak Jezus - odwa\u017cnie \u017cy\u0107, czyli prawdziwie kocha\u0107!\nZach\u0119camy do przeczytania wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim na temat Triduum Paschalnego oraz \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci (kliknijcie na \"wi\u0119cej\")\n\nSerdecznie pozdrawiamy,\n\nCz\u0142onkowie Zarz\u0105d\u00f3w ASK Soli Deo\n                                    \n-->","source":"jos","title":"TO NIE B\u00d3G ZSY\u0141A NAM KRZY\u017bE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-02 15:02:48","id":"919","original_introtext":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci | <p align=\"center\"><span style=\"font-style: italic;\">\"Tymczasem to <span style=\"font-weight: bold;\">nie B\u00f3g zsy\u0142a nam krzy\u017ce<\/span>. On zsy\u0142a nam jedynie Swojego Syna, kt\u00f3ry jest Mi\u0142o\u015bci\u0105 i Prawd\u0105. Wszystko inne nie jest dzie\u0142em Boga. B\u00f3g jest niewinny i to nie On wymy\u015bli\u0142 krzy\u017c. Krzy\u017c wymy\u015blili ludzie. \" - fr. wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim (ca\u0142o\u015b\u0107 po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")<\/span><br>&nbsp;<br><strong><font size=\"4\">Drodzy Cz\u0142onkowie i Sympatycy Soli Deo!<br><\/font><\/strong><br>Z&nbsp;okazji \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci \u017cyczymy Wam, by Bo\u017ca Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w Was, mi\u0119dzy Wami i by ka\u017cdego dnia by\u0142a wi\u0119ksza!<br>\u017byczymy Wam, by zmartwychwstawa\u0142y w Was pi\u0119kne pragnienia i pi\u0119kne marzenia, by\u015bcie nie bali si\u0119 - jak Jezus - odwa\u017cnie \u017cy\u0107, czyli prawdziwie kocha\u0107!<br><\/p><p align=\"center\">Zach\u0119camy do przeczytania wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim na temat Triduum Paschalnego oraz \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci (kliknijcie na \"wi\u0119cej\")<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0cm 0cm 10pt; line-height: normal;\" align=\"center\">Serdecznie pozdrawiamy,<br><br>Cz\u0142onkowie Zarz\u0105d\u00f3w ASK Soli Deo<\/p>                                    ","original_fulltext":"","text-date":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci","after-2013-move":{"content":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci | \n\"Tymczasem to nie B\u00f3g zsy\u0142a nam krzy\u017ce. On zsy\u0142a nam jedynie Swojego Syna, kt\u00f3ry jest Mi\u0142o\u015bci\u0105 i Prawd\u0105. Wszystko inne nie jest dzie\u0142em Boga. B\u00f3g jest niewinny i to nie On wymy\u015bli\u0142 krzy\u017c. Krzy\u017c wymy\u015blili ludzie. \" - fr. wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim (ca\u0142o\u015b\u0107 po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")\n&nbsp;\n**Drodzy Cz\u0142onkowie i Sympatycy Soli Deo!\n**\nZ&nbsp;okazji \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci \u017cyczymy Wam, by Bo\u017ca Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w Was, mi\u0119dzy Wami i by ka\u017cdego dnia by\u0142a wi\u0119ksza!\n\u017byczymy Wam, by zmartwychwstawa\u0142y w Was pi\u0119kne pragnienia i pi\u0119kne marzenia, by\u015bcie nie bali si\u0119 - jak Jezus - odwa\u017cnie \u017cy\u0107, czyli prawdziwie kocha\u0107!\nZach\u0119camy \ndo przeczytania wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim na temat Triduum Paschalnego oraz \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci (kliknijcie na \"wi\u0119cej\")\n\nSerdecznie pozdrawiamy,\n\nCz\u0142onkowie Zarz\u0105d\u00f3w ASK Soli Deo\n","source":"jom","title":"TO NIE B\u00d3G ZSY\u0141A NAM KRZY\u017bE","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"919","original_introtext":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci | <p align=\"center\"><span style=\"font-style: italic;\">\"Tymczasem to <span style=\"font-weight: bold;\">nie B\u00f3g zsy\u0142a nam krzy\u017ce<\/span>. On zsy\u0142a nam jedynie Swojego Syna, kt\u00f3ry jest Mi\u0142o\u015bci\u0105 i Prawd\u0105. Wszystko inne nie jest dzie\u0142em Boga. B\u00f3g jest niewinny i to nie On wymy\u015bli\u0142 krzy\u017c. Krzy\u017c wymy\u015blili ludzie. \" - fr. wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim (ca\u0142o\u015b\u0107 po klikni\u0119ciu na \"wi\u0119cej\")<\/span><br>&nbsp;<br><strong><font size=\"4\">Drodzy Cz\u0142onkowie i Sympatycy Soli Deo!<br><\/font><\/strong><br>Z&nbsp;okazji \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci \u017cyczymy Wam, by Bo\u017ca Mi\u0142o\u015b\u0107 by\u0142a w Was, mi\u0119dzy Wami i by ka\u017cdego dnia by\u0142a wi\u0119ksza!<br>\u017byczymy Wam, by zmartwychwstawa\u0142y w Was pi\u0119kne pragnienia i pi\u0119kne marzenia, by\u015bcie nie bali si\u0119 - jak Jezus - odwa\u017cnie \u017cy\u0107, czyli prawdziwie kocha\u0107!<br><\/p><p align=\"center\">Zach\u0119camy \ndo przeczytania wywiadu z ks. Markiem Dziewieckim na temat Triduum Paschalnego oraz \u015awi\u0105t Wielkiej Mi\u0142o\u015bci (kliknijcie na \"wi\u0119cej\")<\/p><p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0cm 0cm 10pt; line-height: normal;\" align=\"center\">Serdecznie pozdrawiamy,<br><br>Cz\u0142onkowie Zarz\u0105d\u00f3w ASK Soli Deo<\/p>","original_fulltext":"","text-date":"\u015awi\u0119ta Wielkiej Mi\u0142o\u015bci"}}