{"content":"2 marca | \nW poniedzia\u0142ek 2 marca po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\", kt\u00f3re b\u0119dzie mie\u0107 miejsce w czasie d\u0142ugiego weekendu 1-3 maja.\nKo\u015bci\u00f3\u0142 akademicki \u015bw. Anny jest jedynym miejscem w obu warszawskich diecezjach, gdzie odbywa si\u0119 przygotowanie do wile\u0144skiego spotkania. Odpowiedzialny za organizacj\u0119 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987**.\n**\nWsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w.. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu. Chc\u0105c pozna\u0107 plan,&nbsp; kliknij w \"Wi\u0119cej\".\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 2 marca | \nW poniedzia\u0142ek 2 marca po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\", kt\u00f3re b\u0119dzie mie\u0107 miejsce w czasie d\u0142ugiego weekendu 1-3 maja.\nKo\u015bci\u00f3\u0142 akademicki \u015bw. Anny jest jedynym miejscem w obu warszawskich diecezjach, gdzie odbywa si\u0119 przygotowanie do wile\u0144skiego spotkania. Odpowiedzialny za organizacj\u0119 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987**.\n**\nWsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w.. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu. Chc\u0105c pozna\u0107 plan,&nbsp; kliknij w \"Wi\u0119cej\".\n\n-->","source":"jos","title":"Taize w Wilnie 1-3 maja - spotkania organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-24 22:05:15","id":"714","original_introtext":"2 marca | <P>W poniedzia\u0142ek 2 marca po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\", kt\u00f3re b\u0119dzie mie\u0107 miejsce w czasie d\u0142ugiego weekendu 1-3 maja.<P>Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki \u015bw. Anny jest jedynym miejscem w obu warszawskich diecezjach, gdzie odbywa si\u0119 przygotowanie do wile\u0144skiego spotkania. Odpowiedzialny za organizacj\u0119 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987<STRONG>.<BR><\/STRONG><BR>Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w.. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu. Chc\u0105c pozna\u0107 plan,&nbsp; kliknij w \\\"Wi\u0119cej\\\".<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"2 marca","after-2013-move":{"content":"2 marca | \nW poniedzia\u0142ek 2 marca po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\", kt\u00f3re b\u0119dzie mie\u0107 miejsce w czasie d\u0142ugiego weekendu 1-3 maja.\nKo\u015bci\u00f3\u0142 akademicki \u015bw. Anny jest jedynym miejscem w obu warszawskich diecezjach, gdzie odbywa si\u0119 przygotowanie do wile\u0144skiego spotkania. Odpowiedzialny za organizacj\u0119 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987**.\n**\nWsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w.. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu. Chc\u0105c pozna\u0107 plan,&nbsp; kliknij w \"Wi\u0119cej\".\n","source":"jom","title":"Taize w Wilnie 1-3 maja - spotkania organizacyjne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"714","original_introtext":"2 marca | <P>W poniedzia\u0142ek 2 marca po Mszy \u015bw. wieczornej o 18.30 w dolnym ko\u015bciele \u015bw. Anny odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie modlitwne przygotowuj\u0105ce do Europejskiego Spotkania M\u0142odych \"Taize w Wilnie\", kt\u00f3re b\u0119dzie mie\u0107 miejsce w czasie d\u0142ugiego weekendu 1-3 maja.<P>Ko\u015bci\u00f3\u0142 akademicki \u015bw. Anny jest jedynym miejscem w obu warszawskich diecezjach, gdzie odbywa si\u0119 przygotowanie do wile\u0144skiego spotkania. Odpowiedzialny za organizacj\u0119 jest ks. Andrzej Sikorski. Informacje o wyje\u017adzie mo\u017cna te\u017c uzyska\u0107 pod numerem telefonu 796 797 987<STRONG>.<BR><\/STRONG><BR>Wsp\u00f3lnie \u015bpiewa\u0107 i modli\u0107 si\u0119 w ciszy z m\u0142odymi lud\u017ami z Litwy i innych kraj\u00f3w.. Na nowo odkry\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142 jako wsp\u00f3lnot\u0119. Odnale\u017a\u0107 pi\u0119kno prostoty poprzez dzielenie si\u0119 i obcowanie z Bogiem. Rozpocz\u0105\u0107 pielgrzymk\u0119 zaufania w naszym \u017cyciu. Chc\u0105c pozna\u0107 plan,&nbsp; kliknij w \\\"Wi\u0119cej\\\".<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"2 marca"}}