{"content":"23-25 marca | \nO BOGU... POWIEMY WPROST!\n\n...czyli rekolekcje wielkopostne na SGH\nW dzisiejszym \u015bwiecie otacza nas tyle s\u0142\u00f3w, obraz\u00f3w...Trzeba wi\u0119c w jasny spos\u00f3b, wprost m\u00f3wi\u0107 o Mi\u0142o\u015bci jak\u0105 B\u00f3g ma ku nam. Jak jednak j\u0105 odnale\u017a\u0107? Jak u ni\u0105 uwierzy\u0107, gdy ci\u0105gle spotykaj\u0105 nas trudno\u015bci? Jaka powinna by\u0107 nasza odpowied\u017a? Do jakich konkretnych dzia\u0142a\u0144 zobowi\u0105zuje nas Krzy\u017c Chrystusa?\n\nJe\u017celi ci\u0105gle szukasz konkretnych \nodpowiedzi na te pytania, to te rekolekcje s\u0105 w\u0142a\u015bnie **dla Ciebie**!\n\n23 III, 19:00, Aula V\n\"My\u015bmy poznali i uwierzyli mi\u0142o\u015bci\"\n\n24 III, 19:00, Aula IV\n\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Chrystusa przynagla nas\"\n\n25 III, 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna\nMsza \u015awi\u0119ta - dla Boga nie ma rzeczy niemo\u017cliwych!\n\nProwadzi ks. Roman Trzci\u0144ski - duszpasterz akademicki, pasterz wsp\u00f3lnoty Woda \u017bycia. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 23-25 marca | \nO BOGU... POWIEMY WPROST!\n\n...czyli rekolekcje wielkopostne na SGH\nW dzisiejszym \u015bwiecie otacza nas tyle s\u0142\u00f3w, obraz\u00f3w...Trzeba wi\u0119c w jasny spos\u00f3b, wprost m\u00f3wi\u0107 o Mi\u0142o\u015bci jak\u0105 B\u00f3g ma ku nam. Jak jednak j\u0105 odnale\u017a\u0107? Jak u ni\u0105 uwierzy\u0107, gdy ci\u0105gle spotykaj\u0105 nas trudno\u015bci? Jaka powinna by\u0107 nasza odpowied\u017a? Do jakich konkretnych dzia\u0142a\u0144 zobowi\u0105zuje nas Krzy\u017c Chrystusa?\n\nJe\u017celi ci\u0105gle szukasz konkretnych odpowiedzi na te pytania, to te rekolekcje s\u0105 w\u0142a\u015bnie **dla Ciebie**!\n\n23 III, 19:00, Aula V\n\"My\u015bmy poznali i uwierzyli mi\u0142o\u015bci\"\n\n24 III, 19:00, Aula IV\n\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Chrystusa przynagla nas\"\n\n25 III, 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna\nMsza \u015awi\u0119ta - dla Boga nie ma rzeczy niemo\u017cliwych!\n\nProwadzi ks. Roman Trzci\u0144ski - duszpasterz akademicki, pasterz wsp\u00f3lnoty Woda \u017bycia. \n                                                                                 \n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje na SGH!!! O Bogu... powiemy wprost!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-12 23:21:27","id":"903","original_introtext":"23-25 marca | <p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/p><p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">O BOGU... POWIEMY WPROST!<\/span><br><\/font><\/p><font size=\"2\">...czyli rekolekcje wielkopostne na SGH<br><br><\/font><p><font size=\"2\">W dzisiejszym \u015bwiecie otacza nas tyle s\u0142\u00f3w, obraz\u00f3w...Trzeba wi\u0119c w jasny spos\u00f3b, wprost m\u00f3wi\u0107 o Mi\u0142o\u015bci jak\u0105 B\u00f3g ma ku nam. Jak jednak j\u0105 odnale\u017a\u0107? Jak u ni\u0105 uwierzy\u0107, gdy ci\u0105gle spotykaj\u0105 nas trudno\u015bci? Jaka powinna by\u0107 nasza odpowied\u017a? Do jakich konkretnych dzia\u0142a\u0144 zobowi\u0105zuje nas Krzy\u017c Chrystusa?<\/font><\/p><p><font size=\"2\"><\/font><\/p><p><font size=\"2\">Je\u017celi ci\u0105gle szukasz konkretnych odpowiedzi na te pytania, to te rekolekcje s\u0105 w\u0142a\u015bnie <b>dla Ciebie<\/b>!<br><\/font><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><font size=\"2\">23 III, 19:00, Aula V<br><span style=\"font-weight: bold;\">\"My\u015bmy poznali i uwierzyli mi\u0142o\u015bci\"<\/span><br><br>24 III, 19:00, Aula IV<br><span style=\"font-weight: bold;\">\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Chrystusa przynagla nas\"<\/span><br><br>25 III, 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna<br><span style=\"font-weight: bold;\">Msza \u015awi\u0119ta - dla Boga nie ma rzeczy niemo\u017cliwych!<\/span><br><br>Prowadzi ks. <span style=\"font-weight: bold;\">Roman Trzci\u0144ski <\/span>- duszpasterz akademicki, pasterz wsp\u00f3lnoty Woda \u017bycia. <\/font><br><\/font>                                                                                 ","original_fulltext":"","text-date":"23-25 marca","after-2013-move":{"content":"23-25 marca | \nO BOGU... POWIEMY WPROST!\n\n...czyli rekolekcje wielkopostne na SGH\nW dzisiejszym \u015bwiecie otacza nas tyle s\u0142\u00f3w, obraz\u00f3w...Trzeba wi\u0119c w jasny spos\u00f3b, wprost m\u00f3wi\u0107 o Mi\u0142o\u015bci jak\u0105 B\u00f3g ma ku nam. Jak jednak j\u0105 odnale\u017a\u0107? Jak u ni\u0105 uwierzy\u0107, gdy ci\u0105gle spotykaj\u0105 nas trudno\u015bci? Jaka powinna by\u0107 nasza odpowied\u017a? Do jakich konkretnych dzia\u0142a\u0144 zobowi\u0105zuje nas Krzy\u017c Chrystusa?\n\nJe\u017celi ci\u0105gle szukasz konkretnych \nodpowiedzi na te pytania, to te rekolekcje s\u0105 w\u0142a\u015bnie **dla Ciebie**!\n\n23 III, 19:00, Aula V\n\"My\u015bmy poznali i uwierzyli mi\u0142o\u015bci\"\n\n24 III, 19:00, Aula IV\n\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Chrystusa przynagla nas\"\n\n25 III, 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna\nMsza \u015awi\u0119ta - dla Boga nie ma rzeczy niemo\u017cliwych!\n\nProwadzi ks. Roman Trzci\u0144ski - duszpasterz akademicki, pasterz wsp\u00f3lnoty Woda \u017bycia. \n","source":"jom","title":"Rekolekcje na SGH!!! O Bogu... powiemy wprost!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"903","original_introtext":"23-25 marca | <p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><\/p><p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"2\"><span style=\"font-weight: bold;\">O BOGU... POWIEMY WPROST!<\/span><br><\/font><\/p><font size=\"2\">...czyli rekolekcje wielkopostne na SGH<br><br><\/font><p><font size=\"2\">W dzisiejszym \u015bwiecie otacza nas tyle s\u0142\u00f3w, obraz\u00f3w...Trzeba wi\u0119c w jasny spos\u00f3b, wprost m\u00f3wi\u0107 o Mi\u0142o\u015bci jak\u0105 B\u00f3g ma ku nam. Jak jednak j\u0105 odnale\u017a\u0107? Jak u ni\u0105 uwierzy\u0107, gdy ci\u0105gle spotykaj\u0105 nas trudno\u015bci? Jaka powinna by\u0107 nasza odpowied\u017a? Do jakich konkretnych dzia\u0142a\u0144 zobowi\u0105zuje nas Krzy\u017c Chrystusa?<\/font><\/p><p><font size=\"2\"><\/font><\/p><p><font size=\"2\">Je\u017celi ci\u0105gle szukasz konkretnych \nodpowiedzi na te pytania, to te rekolekcje s\u0105 w\u0142a\u015bnie <b>dla Ciebie<\/b>!<br><\/font><\/p><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><font size=\"2\">23 III, 19:00, Aula V<br><span style=\"font-weight: bold;\">\"My\u015bmy poznali i uwierzyli mi\u0142o\u015bci\"<\/span><br><br>24 III, 19:00, Aula IV<br><span style=\"font-weight: bold;\">\"Mi\u0142o\u015b\u0107 Chrystusa przynagla nas\"<\/span><br><br>25 III, 19:00, Aula G\u0142\u00f3wna<br><span style=\"font-weight: bold;\">Msza \u015awi\u0119ta - dla Boga nie ma rzeczy niemo\u017cliwych!<\/span><br><br>Prowadzi ks. <span style=\"font-weight: bold;\">Roman Trzci\u0144ski <\/span>- duszpasterz akademicki, pasterz wsp\u00f3lnoty Woda \u017bycia. <\/font><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"23-25 marca"}}