{"content":"11 maja od godz. 17 | \n\nZapraszamy na aukcj\u0119 charytatywn\u0105\nw Centrum Dydaktycznym (ul. Ks. Trojdena 2a) sala 232, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 11 maja 2010 od godziny 17.\n\nPrzedmiotem aukcji b\u0119d\u0105 m.in:\n*karnety na kursy j\u0119zykowe\n*karnety na lekcje ta\u0144ca (Egurrola!)\n*karnety do klub\u00f3w sportowych (Sinnet!, Gymnasion)\n*przewodniki (Pascal), ksi\u0105\u017cki\n*prenumeraty czasopism j\u0119zykowych, miesi\u0119cznik\u00f3w o podr\u00f3\u017cach\n*kosmetyki, drobna bi\u017cuteria\n...i wiele wi\u0119cej!\n\nDLACZEGO: Ania, absolwentka wydzia\u0142u farmacji, walczy z rakiem kory nadnerczy. Niestety, dotychczasowe leczenie w Polsce nie odnioslo rezultatu, a terapia za granica przekracza jej mozliwosci finansowe.&nbsp; Jesli chcesz pomoc Ani w walce z choroba, przyjdz na aukcje charytatywna!\n\nPytania? Pisz: a.maslaczek@gmail.com","source":"jom","title":"Aukcja Charytatywna 25","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"539","original_introtext":"11 maja od godz. 17 | <font style=\"\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\" size=\"\\&quot;3\\&quot;\"><br><br>Zapraszamy na <span style=\"\" bold;\\=\"\">aukcj\u0119 charytatywn\u0105<\/span><br>w <span style=\"\" bold;\\=\"\">Centrum Dydaktycznym<\/span> (ul. Ks. Trojdena 2a) sala 232, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <span style=\"\" bold;\\=\"\">11 maja 2010 od godziny 17.<\/span><br><br><span style=\"\" bold;\\=\"\">Przedmiotem aukcji b\u0119d\u0105 m.in:<\/span><br>*karnety na kursy j\u0119zykowe<br>*karnety na lekcje ta\u0144ca (Egurrola!)<br>*karnety do klub\u00f3w sportowych (Sinnet!, Gymnasion)<br>*przewodniki (Pascal), ksi\u0105\u017cki<br>*prenumeraty czasopism j\u0119zykowych, miesi\u0119cznik\u00f3w o podr\u00f3\u017cach<br>*kosmetyki, drobna bi\u017cuteria<br>...i wiele wi\u0119cej!<br><br style=\"\" bold;\\=\"\"><\nspan style=\"\" bold;\\=\"\">DLACZEGO: <\/span>Ania, absolwentka wydzia\u0142u farmacji, walczy z rakiem kory nadnerczy. Niestety, dotychczasowe leczenie w Polsce nie odnioslo rezultatu, a terapia za granica przekracza jej mozliwosci finansowe.&nbsp; Jesli chcesz pomoc Ani w walce z choroba, przyjdz na aukcje charytatywna!<br><br><span style=\"\" bold;\\=\"\">Pytania? Pisz: <\/span>a.maslaczek@gmail.com<\/font>","original_fulltext":"","text-date":"11 maja od godz. 17"}