{"content":"\n\u00a0\n\r\n\nSekcja muzyczna oficjalnie zostaje powo\u0142ana do \u017cycia Zapraszamy wszystkich (jeszcze nic nieumiej\u0105cych, pocz\u0105tkuj\u0105cych, zaawansowanych oraz mistrz\u00f3w) chc\u0105cych \u015bpiewa\u0107 lub gra\u0107 na instrumentach.\u00a0\n\r\n\nSpotkania sekcji s\u0105 w ka\u017cd\u0105 sobot\u0119 o 16:00 w wie\u017cy przy ko\u015bciele \u015bw. Anny. Poza spotkaniami w sobot\u0119 widujemy si\u0119 na Mszach Soli Deo, na kt\u00f3rych dbamy o opraw\u0119 muzyczn\u0105.\n\r\n\nSZEF: Jarek Pi\u0105tek\u00a0\n","source":"jom","title":"Zesp\u00f3\u0142 muzyczny \u201eLumen\u201d","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:57:31","id":"5266","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Sekcja muzyczna oficjalnie zostaje powo\u0142ana do \u017cycia Zapraszamy wszystkich (jeszcze nic nieumiej\u0105cych, pocz\u0105tkuj\u0105cych, zaawansowanych oraz mistrz\u00f3w) chc\u0105cych \u015bpiewa\u0107 lub gra\u0107 na instrumentach.\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Spotkania sekcji s\u0105 w ka\u017cd\u0105 sobot\u0119 o 16:00 w wie\u017cy przy ko\u015bciele \u015bw. Anny. Poza spotkaniami w sobot\u0119 widujemy si\u0119 na Mszach Soli Deo, na kt\u00f3rych dbamy o opraw\u0119 muzyczn\u0105.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SZEF: Jarek Pi\u0105tek\u00a0<br \/><br \/><\/p>","original_fulltext":""}