{"content":"\n&nbsp;korespondencja:* *\n\r\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo*\n\r\n\n*al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\/61c2, 02-554 Warszawa *\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;KRS\/faktury:\n\r\n\n*Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo*\n\r\n\n* ul. Dewajtis 5, 01-815 Warszawa**\n*\n\r\n\n*NIP: 951-20-69-241*\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nPREZES\n\n![images\/stories\/bartekgortych.jpg](images\/stories\/bartekgortych.jpg)\n\r\n\nBart\u0142omiej Gortych (PW)\n\r\n\ntel. **790-554-265**&nbsp; \n\r\n\n**prezes.solideo@gmail.com**\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nSKARBNIK\n&nbsp;\n![images\/stories\/dabrowska%20agnieszka.jpg](images\/stories\/dabrowska%20agnieszka.jpg)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nAgnieszka D\u0105browska (SGH)\n\r\n\ntel.&nbsp;**534**-**120**-**440**\n\r\n\n**skarbnik.solideo@gmail.com**\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nSEKRETARZ\n\r\n![images\/stories\/kasiawojcik.jpg](images\/stories\/kasiawojcik.jpg)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\nKatarzyna W\u00f3jcik (UKSW)\n\r\n\ntel. **667-817-100&nbsp;**\n\r\n\n** ****sekretarz@solideo.pl**\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nPR\n\n![images\/stories\/ewawisniewska.jpg](images\/stories\/ewawisniewska.jpg) \n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\nEwa Wi\u015bniewska (WUM)\n\n\r\n\ntel. **509-359-686&nbsp;**\n\r\n\n** ****pr.solideo@gmail.pl**\n\r\n\n**&nbsp;**\n\r\n\nHR\n\n![images\/stories\/krysiabecherka.jpg](images\/stories\/krysiabecherka.jpg)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\n&nbsp;\n\r\nKrysia Becherka (WUM)\n\r\n\ntel. **534-243-039&nbsp;&nbsp;**\n\r\n\n**hr.solideo@gmail.com\n**\n\r\n\n**&nbsp;**\n\r\n\n**&nbsp;**\n\r\n\n**Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny 2011\/2012**\n\r\n\n**&nbsp;\n![images\/stories\/zarzad glowny 2011 2012.jpg](images\/stories\/zarzad glowny 2011 2012.jpg)\n**(od lewej: Jan Beliniak-HR, Emilia \u0141abiga-Sekretarz, Pawe\u0142 Walisiak-Prezes, Monika Pietrzak-Skarbnik, Ewa Wi\u015bniewska-PR)**\n**\n","source":"jos","title":"Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-01-20 17:00:11","id":"56","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;korespondencja:<em> <\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><em>al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162\/61c2, 02-554 Warszawa <\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;KRS\/faktury:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><em>Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><em> ul. Dewajtis 5, 01-815 Warszawa<\/em><em><br \/><\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><em>NIP: 951-20-69-241<\/em><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">PREZES<br \/><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-top: 10px;\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/bartekgortych.jpg\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Bart\u0142omiej Gortych (PW)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\">tel. <strong>790-554-265<\/strong><\/span><span lang=\"EN-US\">&nbsp; <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\"><strong>prezes.solideo@gmail.com<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"text-decoration: none;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"text-decoration: underline;\"><span lang=\"EN-US\"><span style=\"text-decoration: none;\">&nbsp;<\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SKARBNIK<br \/>&nbsp;<img src=\"images\/stories\/dabrowska%20agnieszka.jpg\" height=\"191\" width=\"150\" style=\"float: left;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Agnieszka D\u0105browska (SGH)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">tel.&nbsp;<strong>534<\/strong>-<strong>120<\/strong>-<strong>440<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><a href=\"mailto:skarbnik.solideo@gmail.com\"><strong><span style=\"color: windowtext; text-decoration: none;\">skarbnik.solideo@gmail.com<\/span><\/strong><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">SEKRETARZ<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/kasiawojcik.jpg\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/>Katarzyna W\u00f3jcik (UKSW)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">tel. <strong>667-817-100&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong> <\/strong><a href=\"mailto:sekretarz@solideo.pl\"><strong>sekretarz@solideo.pl<\/strong><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\">PR<br \/><img style=\"margin-top: 10px; margin-right: 0px; margin-left: 0px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/ewawisniewska.jpg\" \/> <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\"><br \/>Ewa Wi\u015bniewska (WUM)<\/span><span lang=\"EN-US\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\">tel. <\/span><span lang=\"EN-US\"><strong>509-359-686&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span lang=\"EN-US\"><strong> <\/strong><\/span><a href=\"mailto:pr.solideo@gmail.com\"><strong><span lang=\"EN-US\">pr.solideo@gmail.pl<\/span><\/strong><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><span lang=\"EN-US\">&nbsp;<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">HR<br \/><img style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"150\" src=\"images\/stories\/krysiabecherka.jpg\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<br \/><br \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">&nbsp;<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/>Krysia Becherka (WUM)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">tel. <strong>534-243-039&nbsp;&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong><a href=\"mailto:hr.solideo@gmail.com\" target=\"_blank\">hr.solideo@gmail.com<\/a><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"MsoNormal\"><strong>Zarz\u0105d G\u0142\u00f3wny 2011\/2012<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\" class=\"MsoNormal\"><strong>&nbsp;<img style=\"vertical-align: middle;\" src=\"images\/stories\/zarzad glowny 2011 2012.jpg\" \/><br \/><\/strong>(od lewej: Jan Beliniak-HR, Emilia \u0141abiga-Sekretarz, Pawe\u0142 Walisiak-Prezes, Monika Pietrzak-Skarbnik, Ewa Wi\u015bniewska-PR)<strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}