{"content":"codziennie | Zapraszamy wszystkich do lektury przem\u00f3wie\u0144 Papie\u017ca Benedykta XVI wyg\u0142oszonych podczas pielgrzymki do Polski.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): codziennie | Zapraszamy wszystkich do lektury przem\u00f3wie\u0144 Papie\u017ca Benedykta XVI wyg\u0142oszonych podczas pielgrzymki do Polski.\n-->","source":"jos","title":"Przem\u00f3wienia Papie\u017ca B16","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-05-31 08:15:04","id":"363","original_introtext":"codziennie | Zapraszamy wszystkich do lektury przem\u00f3wie\u0144 Papie\u017ca Benedykta XVI wyg\u0142oszonych podczas pielgrzymki do Polski.","original_fulltext":"","text-date":"codziennie","after-2013-move":{"content":"codziennie | Zapraszamy wszystkich do lektury przem\u00f3wie\u0144 Papie\u017ca Benedykta XVI wyg\u0142oszonych podczas pielgrzymki do Polski.","source":"jom","title":"Przem\u00f3wienia Papie\u017ca B16","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"363","original_introtext":"codziennie | Zapraszamy wszystkich do lektury przem\u00f3wie\u0144 Papie\u017ca Benedykta XVI wyg\u0142oszonych podczas pielgrzymki do Polski.","original_fulltext":"","text-date":"codziennie"}}