{"content":"24 maja | \n**Msza \u015awi\u0119ta**, czyli Spotkanie, od kt\u00f3rego zale\u017cy wszystko\n\ntym razem w gronie znajomych z Soli Deo :):)\n\n**24 V , czwartek, godzina 18:30 \nKo\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Szczepana, ul. \u015aw. Szczepana 1 (przy Narbutta)**\n\ndojazd : [http:\/\/www.jezuici.pl\/szczepan\/main.html](http:\/\/www.jezuici.pl\/szczepan\/main.html)\n\nPo Mszy \u015bwi\u0119tej p\u00f3jdziemy na wsp\u00f3ln\u0105 Agap\u0119 :):):) Dlatego : ch\u0142opcy&nbsp;przynosz\u0105 co\u015b do picia, a dziewczyny do jedzenia! \n\r\n\nW szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy osoby jeszcze nie zwi\u0105zane z nasz\u0105 organizacj\u0105!\n","source":"jos","title":"Msza \u015awi\u0119ta Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-18 10:08:18","id":"502","original_introtext":"24 maja | <P><STRONG>Msza \u015awi\u0119ta<\/STRONG>, czyli Spotkanie, od kt\u00f3rego zale\u017cy wszystko<BR><BR>tym razem w gronie znajomych z Soli Deo :):)<BR><BR><STRONG>24 V , czwartek, godzina 18:30 <BR>Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015bw. Szczepana, ul. \u015aw. Szczepana 1 (przy Narbutta)<\/STRONG><BR><BR>dojazd : <A href=\"http:\/\/www.jezuici.pl\/szczepan\/main.html\">http:\/\/www.jezuici.pl\/szczepan\/main.html<\/A><BR><BR>Po Mszy \u015bwi\u0119tej p\u00f3jdziemy na wsp\u00f3ln\u0105 Agap\u0119 :):):) Dlatego : ch\u0142opcy&nbsp;przynosz\u0105 co\u015b do picia, a dziewczyny do jedzenia! <br>\r\n<P>W szczeg\u00f3lno\u015bci zapraszamy osoby jeszcze nie zwi\u0105zane z nasz\u0105 organizacj\u0105!<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"24 maja"}