{"content":"\n\n![Lednica](images\/stories\/Lednica.gif) ASK Soli Deo zaprasza na wsp\u00f3lny wyjazd na 15naste Spotkanie M\u0142odych na **Polach Lednickich**.\n W tym roku skupimy si\u0119 na przes\u0142aniach kierowanych do m\u0142odzie\u017cy przez  b\u0142. papie\u017ca Jana Paw\u0142a II w latach 1997-2004, a has\u0142em przewodnim  spotkania b\u0119dzie: **\"JP2 - liczy si\u0119 \u015bwi\u0119to\u015b\u0107\"**\n \nWyje\u017cd\u017camy  3 czerwca o 24:00, wracamy w niedziel\u0119, mi\u0119dzy 16-17. W drodze powrotnej  planowane jest odwiedzenie Sanktuarium Matki Bo\u017cej Liche\u0144skiej.\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 z parkingu znajduj\u0105cego si\u0119 przy SGH. (metro Pole Mokotowskie)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\nKoszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania).\n Pieni\u0105dze nale\u017cy wp\u0142aca\u0107 na konto g\u0142\u00f3wnego organizatora:\nDariusz Kami\u0144ski\nul. A. Krajowej 31c\/14\n17-300 Siemiatycze\n75 1020 1332 0000 1202 0700 1565\nW tytule: Lednica 2011\nb\u0105d\u017a  dokona\u0107 wp\u0142aty na spotkaniu organizacyjnym, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 26 maja o  godz. 19.00 na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej w sali 309.\n \nZapisy zosta\u0142y zamkni\u0119te.\n\nPodczas wyjazdu b\u0119dziemy mogli liczy\u0107 na duchowe wsparcie ksi\u0119dza Wojciecha Sad\u0142onia.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![Lednica](images\/stories\/Lednica.gif) ASK Soli Deo zaprasza na wsp\u00f3lny wyjazd na 15naste Spotkanie M\u0142odych na **Polach Lednickich**.\n W tym roku skupimy si\u0119 na przes\u0142aniach kierowanych do m\u0142odzie\u017cy przez  b\u0142. papie\u017ca Jana Paw\u0142a II w latach 1997-2004, a has\u0142em przewodnim  spotkania b\u0119dzie: **\"JP2 - liczy si\u0119 \u015bwi\u0119to\u015b\u0107\"**\n \nWyje\u017cd\u017camy  3 czerwca o 24:00, wracamy w niedziel\u0119, mi\u0119dzy 16-17. W drodze powrotnej  planowane jest odwiedzenie Sanktuarium Matki Bo\u017cej Liche\u0144skiej.\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 z parkingu znajduj\u0105cego si\u0119 przy SGH. (metro Pole Mokotowskie)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\u00a0\nKoszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania).\n Pieni\u0105dze nale\u017cy wp\u0142aca\u0107 na konto g\u0142\u00f3wnego organizatora:\nDariusz Kami\u0144ski\nul. A. Krajowej 31c\/14\n17-300 Siemiatycze\n75 1020 1332 0000 1202 0700 1565\nW tytule: Lednica 2011\nb\u0105d\u017a  dokona\u0107 wp\u0142aty na spotkaniu organizacyjnym, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 26 maja o  godz. 19.00 na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej w sali 309.\n \nZapisy zosta\u0142y zamkni\u0119te.\r\n\nPodczas wyjazdu b\u0119dziemy mogli liczy\u0107 na duchowe wsparcie ksi\u0119dza Wojciecha Sad\u0142onia.\n\n-->","source":"jos","title":"Wyjazd na Lednic\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-05-20 18:27:05","id":"162","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Lednica\" src=\"images\/stories\/Lednica.gif\" width=\"130\" height=\"108\" \/> ASK Soli Deo zaprasza na wsp\u00f3lny wyjazd na 15naste Spotkanie M\u0142odych na <strong>Polach Lednickich<\/strong>.<br \/> W tym roku skupimy si\u0119 na przes\u0142aniach kierowanych do m\u0142odzie\u017cy przez  b\u0142. papie\u017ca Jana Paw\u0142a II w latach 1997-2004, a has\u0142em przewodnim  spotkania b\u0119dzie: <strong>\"JP2 - liczy si\u0119 \u015bwi\u0119to\u015b\u0107\"<\/strong><br \/> <br \/>Wyje\u017cd\u017camy  3 czerwca o 24:00, wracamy w niedziel\u0119, mi\u0119dzy 16-17. W drodze powrotnej  planowane jest odwiedzenie Sanktuarium Matki Bo\u017cej Liche\u0144skiej.<br \/>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 z parkingu znajduj\u0105cego si\u0119 przy SGH. (metro Pole Mokotowskie)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n\u00a0<br \/>Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania).<br \/> Pieni\u0105dze nale\u017cy wp\u0142aca\u0107 na konto g\u0142\u00f3wnego organizatora:<br \/>Dariusz Kami\u0144ski<br \/>ul. A. Krajowej 31c\/14<br \/>17-300 Siemiatycze<br \/>75 1020 1332 0000 1202 0700 1565<br \/>W tytule: Lednica 2011<br \/>b\u0105d\u017a  dokona\u0107 wp\u0142aty na spotkaniu organizacyjnym, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 26 maja o  godz. 19.00 na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej w sali 309.<br \/> <br \/>Zapisy zosta\u0142y zamkni\u0119te.\r\n<p>Podczas wyjazdu b\u0119dziemy mogli liczy\u0107 na duchowe wsparcie ksi\u0119dza Wojciecha Sad\u0142onia.<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![Lednica](images\/stories\/Lednica.gif) ASK Soli Deo zaprasza na wsp\u00f3lny wyjazd na 15naste Spotkanie M\u0142odych na **Polach Lednickich**.\n W tym roku skupimy si\u0119 na przes\u0142aniach kierowanych do m\u0142odzie\u017cy przez  b\u0142. papie\u017ca Jana Paw\u0142a II w latach 1997-2004, a has\u0142em przewodnim  spotkania b\u0119dzie: **\"JP2 - liczy si\u0119 \u015bwi\u0119to\u015b\u0107\"**\n \nWyje\u017cd\u017camy  3 czerwca o 24:00, wracamy w niedziel\u0119, mi\u0119dzy 16-17. W drodze powrotnej  planowane jest odwiedzenie Sanktuarium Matki Bo\u017cej Liche\u0144skiej.\nWyjazd odb\u0119dzie si\u0119 z parkingu znajduj\u0105cego si\u0119 przy SGH. (metro Pole Mokotowskie)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\nKoszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania).\n Pieni\u0105dze nale\u017cy wp\u0142aca\u0107 na konto g\u0142\u00f3wnego organizatora:\nDariusz Kami\u0144ski\nul. A. Krajowej 31c\/14\n17-300 Siemiatycze\n75 1020 1332 0000 1202 0700 1565\nW tytule: Lednica 2011\nb\u0105d\u017a  dokona\u0107 wp\u0142aty na spotkaniu organizacyjnym, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 26 maja o  godz. 19.00 na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej w sali 309.\n \nZapisy zosta\u0142y zamkni\u0119te.\n\nPodczas wyjazdu b\u0119dziemy mogli liczy\u0107 na duchowe wsparcie ksi\u0119dza Wojciecha Sad\u0142onia.\n","source":"jom","title":"Wyjazd na Lednic\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"162","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"Lednica\" src=\"images\/stories\/Lednica.gif\" width=\"130\" height=\"108\" \/> ASK Soli Deo zaprasza na wsp\u00f3lny wyjazd na 15naste Spotkanie M\u0142odych na <strong>Polach Lednickich<\/strong>.<br \/> W tym roku skupimy si\u0119 na przes\u0142aniach kierowanych do m\u0142odzie\u017cy przez  b\u0142. papie\u017ca Jana Paw\u0142a II w latach 1997-2004, a has\u0142em przewodnim  spotkania b\u0119dzie: <strong>\"JP2 - liczy si\u0119 \u015bwi\u0119to\u015b\u0107\"<\/strong><br \/> <br \/>Wyje\u017cd\u017camy  3 czerwca o 24:00, wracamy w niedziel\u0119, mi\u0119dzy 16-17. W drodze powrotnej  planowane jest odwiedzenie Sanktuarium Matki Bo\u017cej Liche\u0144skiej.<br \/>Wyjazd odb\u0119dzie si\u0119 z parkingu znajduj\u0105cego si\u0119 przy SGH. (metro Pole Mokotowskie)<\/p>","original_fulltext":"\u00a0<br \/>Koszt wyjazdu wynosi 70z\u0142 (wliczony ju\u017c koszt ubezpieczenia i ofiary na organizacj\u0119 spotkania).<br \/> Pieni\u0105dze nale\u017cy wp\u0142aca\u0107 na konto g\u0142\u00f3wnego organizatora:<br \/>Dariusz Kami\u0144ski<br \/>ul. A. Krajowej 31c\/14<br \/>17-300 Siemiatycze<br \/>75 1020 1332 0000 1202 0700 1565<br \/>W tytule: Lednica 2011<br \/>b\u0105d\u017a  dokona\u0107 wp\u0142aty na spotkaniu organizacyjnym, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 26 maja o  godz. 19.00 na Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej w sali 309.<br \/> <br \/>Zapisy zosta\u0142y zamkni\u0119te.\n<p>Podczas wyjazdu b\u0119dziemy mogli liczy\u0107 na duchowe wsparcie ksi\u0119dza Wojciecha Sad\u0142onia.<\/p>"}}