{"content":"\n\n![images\/stories\/oneof%20us2.jpg](images\/stories\/oneof%20us2.jpg)\n&nbsp;\nASK Soli Deo zosta\u0142o **ambasadorem** **Europejskiej Inicjatywy Obywatelskiej** **JEDEN Z NAS**, kt\u00f3ra zbiera podpisy pod wnioskiem, by Unia Europejska zaprzesta\u0142a finansowania aborcji i do\u015bwiadcze\u0144 na ludzkich embrionach.\n**Potrzebujemy milion podpis\u00f3w!** \n Mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107 online poprzez stron\u0119 www.jedenznas.eu lub na pi\u015bmie przy okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 Tygodnia Dla \u017bycia zako\u0144czonego Marszem \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia, na kt\u00f3rym te\u017c b\u0119dziemy.\n**Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w akcj\u0119.** \n Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie na stronie www.jedenznas.eu\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/oneof%20us2.jpg](images\/stories\/oneof%20us2.jpg)\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nASK Soli Deo zosta\u0142o **ambasadorem** **Europejskiej Inicjatywy Obywatelskiej** **JEDEN Z NAS**, kt\u00f3ra zbiera podpisy pod wnioskiem, by Unia Europejska zaprzesta\u0142a finansowania aborcji i do\u015bwiadcze\u0144 na ludzkich embrionach.\n\r\n\n**Potrzebujemy milion podpis\u00f3w!** \n Mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107 online poprzez stron\u0119 www.jedenznas.eu lub na pi\u015bmie przy okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 Tygodnia Dla \u017bycia zako\u0144czonego Marszem \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia, na kt\u00f3rym te\u017c b\u0119dziemy.\n\r\n\n**Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w akcj\u0119.** \n Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie na stronie www.jedenznas.eu\n\n-->","source":"jos","title":"JEDEN Z NAS - milion podpis\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-18 19:10:29","id":"1179","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/oneof%20us2.jpg\" height=\"283\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>ASK Soli Deo zosta\u0142o <strong>ambasadorem<\/strong> <strong>Europejskiej Inicjatywy Obywatelskiej<\/strong> <strong>JEDEN Z NAS<\/strong>, kt\u00f3ra zbiera podpisy pod wnioskiem, by Unia Europejska zaprzesta\u0142a finansowania aborcji i do\u015bwiadcze\u0144 na ludzkich embrionach.<\/p>\r\n<p><strong>Potrzebujemy milion podpis\u00f3w!<\/strong> <br \/> Mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107 online poprzez stron\u0119 www.jedenznas.eu lub na pi\u015bmie przy okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 Tygodnia Dla \u017bycia zako\u0144czonego Marszem \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia, na kt\u00f3rym te\u017c b\u0119dziemy.<\/p>\r\n<p><strong>Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w akcj\u0119.<\/strong> <br \/> Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie na stronie www.jedenznas.eu<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/oneof%20us2.jpg](images\/stories\/oneof%20us2.jpg)\n&nbsp;\nASK Soli Deo zosta\u0142o **ambasadorem** **Europejskiej Inicjatywy Obywatelskiej** **JEDEN Z NAS**, kt\u00f3ra zbiera podpisy pod wnioskiem, by Unia Europejska zaprzesta\u0142a finansowania aborcji i do\u015bwiadcze\u0144 na ludzkich embrionach.\n**Potrzebujemy milion podpis\u00f3w!** \n Mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107 online poprzez stron\u0119 www.jedenznas.eu lub na pi\u015bmie przy okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 Tygodnia Dla \u017bycia zako\u0144czonego Marszem \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia, na kt\u00f3rym te\u017c b\u0119dziemy.\n**Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w akcj\u0119.** \n Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie na stronie www.jedenznas.eu\n","source":"jom","title":"JEDEN Z NAS - milion podpis\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1179","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/oneof%20us2.jpg\" height=\"283\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>ASK Soli Deo zosta\u0142o <strong>ambasadorem<\/strong> <strong>Europejskiej Inicjatywy Obywatelskiej<\/strong> <strong>JEDEN Z NAS<\/strong>, kt\u00f3ra zbiera podpisy pod wnioskiem, by Unia Europejska zaprzesta\u0142a finansowania aborcji i do\u015bwiadcze\u0144 na ludzkich embrionach.<\/p>\n<p><strong>Potrzebujemy milion podpis\u00f3w!<\/strong> <br \/> Mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107 online poprzez stron\u0119 www.jedenznas.eu lub na pi\u015bmie przy okazji zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 Tygodnia Dla \u017bycia zako\u0144czonego Marszem \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia, na kt\u00f3rym te\u017c b\u0119dziemy.<\/p>\n<p><strong>Zach\u0119camy do w\u0142\u0105czenia si\u0119 w akcj\u0119.<\/strong> <br \/> Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie na stronie www.jedenznas.eu<\/p>","original_fulltext":""}}