{"content":"\n\u00a0\n\r\n\n8 maja 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142a si\u0119 konferencja ks. Piotra Pawlukiewicza - \"Bierny, mierny, ale wierny - czy to wystarczy?\" (czyli s\u0142ynne BMW:D). Najwi\u0119ksza aula dawnej Akademi Medycznej oraz prawdopodobnie najwi\u0119ksza i najnowocze\u015bniejsza z wszystkich uniwersyteckich auli w Warszawie p\u0119ka\u0142a w szwach - konferencja zgromadzi\u0142a ok. 1,5 tys. os\u00f3b.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/Audio\/bmw01.jpg](images\/Audio\/bmw01.jpg)\n![images\/Audio\/bmw02.jpg](images\/Audio\/bmw02.jpg)\n![images\/Audio\/bmw03.jpg](images\/Audio\/bmw03.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPoni\u017cej nagranie audio.\n\r\n\n{music}mp3\/pawlukiewicz_mierny_bierny{\/music}\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNagranie video [tutaj](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qj0MLobbCjY).\nFotorelacja [tutaj](https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151055270222023.387854.162729407022&type=3).\n","source":"jom","title":"Bierny, mierny, ale wierny. Czy to wystarczy? - ks. Piotr Pawlukiewicz - nagranie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-18 21:39:19","id":"5317","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">8 maja 2012 roku, na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym, odby\u0142a si\u0119 konferencja ks. Piotra Pawlukiewicza - \"Bierny, mierny, ale wierny - czy to wystarczy?\" (czyli s\u0142ynne BMW:D). Najwi\u0119ksza aula dawnej Akademi Medycznej oraz prawdopodobnie najwi\u0119ksza i najnowocze\u015bniejsza z wszystkich uniwersyteckich auli w Warszawie p\u0119ka\u0142a w szwach - konferencja zgromadzi\u0142a ok. 1,5 tys. os\u00f3b.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<p><img src=\"images\/Audio\/bmw01.jpg\" border=\"0\" width=\"234\" height=\"145\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/bmw02.jpg\" border=\"0\" width=\"103\" height=\"145\" style=\"border: 0;\" \/><img src=\"images\/Audio\/bmw03.jpg\" border=\"0\" width=\"219\" height=\"145\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px;\" \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Poni\u017cej nagranie audio.<\/p>\r\n<p>{music}mp3\/pawlukiewicz_mierny_bierny{\/music}<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Nagranie video <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qj0MLobbCjY\" target=\"_blank\">tutaj<\/a>.<br \/>Fotorelacja <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/media\/set\/?set=a.10151055270222023.387854.162729407022&amp;type=3\" target=\"_blank\">tutaj<\/a>.<\/p>","original_fulltext":""}