{"content":"8-10 grudnia 2010 | REKOLEKCJE ADWENTOWE WUM\n\n\"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE , czyli o Bo\u017cym prowadzeniu\"\n\n8-10.12.2010\ngodz.19.00\n\nProwadz\u0105cy: ks Darek Szyszka\n&nbsp;8.12 -&nbsp;KATECHEZAAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )&nbsp;9.12 - SPOWIED\u0179&nbsp;i ADORACJAparafia \u015bw Alojzego Orione w Warszawie (ul.Lindleya 12)&nbsp;10.12 -&nbsp;MSZA \u015aWI\u0118TA&nbsp;i KR\u00d3TKA KATECHEZA\nAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )\nrekolekcje b\u0119dzie wspiera\u0107 zesp\u00f3\u0142&nbsp; muzyczny&nbsp; \"Dabar\"\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 8-10 grudnia 2010 | REKOLEKCJE ADWENTOWE WUM\n\n\"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE , czyli o Bo\u017cym prowadzeniu\"\n\n8-10.12.2010\ngodz.19.00\n\nProwadz\u0105cy: ks Darek Szyszka\n&nbsp;8.12 -&nbsp;KATECHEZAAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )&nbsp;9.12 - SPOWIED\u0179&nbsp;i ADORACJAparafia \u015bw Alojzego Orione w Warszawie (ul.Lindleya 12)&nbsp;10.12 -&nbsp;MSZA \u015aWI\u0118TA&nbsp;i KR\u00d3TKA KATECHEZA\nAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )\nrekolekcje b\u0119dzie wspiera\u0107 zesp\u00f3\u0142&nbsp; muzyczny&nbsp; \"Dabar\"                  \n-->","source":"jos","title":"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE, czyli Rekolekcje WUM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-08 01:30:39","id":"1001","original_introtext":"8-10 grudnia 2010 | <div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"center\">REKOLEKCJE ADWENTOWE WUM<br><br>\"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE , czyli o Bo\u017cym prowadzeniu\"<br><br>8-10.12.2010<br>godz.19.00<br><br>Prowadz\u0105cy: ks Darek Szyszka<br><\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"center\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">8.12 -&nbsp;KATECHEZA<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">Aula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">9.12 - SPOWIED\u0179&nbsp;i ADORACJA<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">parafia \u015bw Alojzego Orione w Warszawie (ul.Lindleya 12)<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">10.12 -&nbsp;MSZA \u015aWI\u0118TA&nbsp;i KR\u00d3TKA KATECHEZA<br>Aula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )<br><\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">rekolekcje b\u0119dzie wspiera\u0107 zesp\u00f3\u0142&nbsp; muzyczny&nbsp; \"Dabar\"<\/div>                  ","original_fulltext":"","text-date":"8-10 grudnia 2010","after-2013-move":{"content":"8-10 grudnia 2010 | REKOLEKCJE ADWENTOWE WUM\n\n\"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE , czyli o Bo\u017cym prowadzeniu\"\n\n8-10.12.2010\ngodz.19.00\n\nProwadz\u0105cy: ks Darek Szyszka\n&nbsp;8.12 -&nbsp;KATECHEZAAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )&nbsp;9.12 - SPOWIED\u0179&nbsp;i ADORACJAparafia \u015bw Alojzego Orione w Warszawie (ul.Lindleya 12)&nbsp;10.12 -&nbsp;MSZA \u015aWI\u0118TA&nbsp;i KR\u00d3TKA KATECHEZA\nAula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )\nrekolekcje b\u0119dzie wspiera\u0107 zesp\u00f3\u0142&nbsp; muzyczny&nbsp; \"Dabar\"","source":"jom","title":"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE, czyli Rekolekcje WUM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1001","original_introtext":"8-10 grudnia 2010 | <div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"center\">REKOLEKCJE ADWENTOWE WUM<br><br>\"LEKARZU, ULECZ SAMEGO SIEBIE , czyli o Bo\u017cym prowadzeniu\"<br><br>8-10.12.2010<br>godz.19.00<br><br>Prowadz\u0105cy: ks Darek Szyszka<br><\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"center\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">8.12 -&nbsp;KATECHEZA<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">Aula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )<\/div><div arial\\?=\"\" font-\nfamily:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">9.12 - SPOWIED\u0179&nbsp;i ADORACJA<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">parafia \u015bw Alojzego Orione w Warszawie (ul.Lindleya 12)<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">&nbsp;<\/div><div arial\\?=\"\" font-family:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">10.12 -&nbsp;MSZA \u015aWI\u0118TA&nbsp;i KR\u00d3TKA KATECHEZA<br>Aula im.Paszkiewicza WUM (Anatomicum- ul.Cha\u0142ubi\u0144skiego, r\u00f3g Oczki )<br><\/div><div arial\\?=\"\" font-\nfamily:=\"\" center;=\"\" ?=\"\" text-align:=\"\" align=\"left\">rekolekcje b\u0119dzie wspiera\u0107 zesp\u00f3\u0142&nbsp; muzyczny&nbsp; \"Dabar\"<\/div>","original_fulltext":"","text-date":"8-10 grudnia 2010"}}