{"content":"13 grudnia 2010 | \n# Wjaki spos\u00f3b jeste\u015bmy manipulowani przez pr-owc\u00f3w?\n# Jak mo\u017cemy broni\u0107 si\u0119przed manipulacjami? \n\n# Jaki jest etyczny PR? \n\n# Zapraszamy na debat\u0119,podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula \ndawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 13 grudnia 2010 | \n# Wjaki spos\u00f3b jeste\u015bmy manipulowani przez pr-owc\u00f3w?\n# Jak mo\u017cemy broni\u0107 si\u0119przed manipulacjami? \n\n# Jaki jest etyczny PR? \n\n# Zapraszamy na debat\u0119,podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n         \n-->","source":"jos","title":"Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-08 14:15:52","id":"1003","original_introtext":"13 grudnia 2010 | <h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center; font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Wjaki spos\u00f3b jeste\u015bmy <span style=\"font-weight: bold;\">manipulowani <\/span>przez pr-owc\u00f3w?<\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center; font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Jak mo\u017cemy<span style=\"font-weight: bold;\"> broni\u0107 si\u0119<\/span>przed manipulacjami? <br><\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\"><span style=\"font-weight: normal;\">Jaki jest <span style=\"font-weight: bold;\">etyczny PR<\/span>? <\/span><br><\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Zapraszamy na debat\u0119,podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!<\/span><\/font><\/h6><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt.<span style=\"font-weight: bold;\"> Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.<br><br>13 XII 2010 r., godz. 20:15<\/span>, aula dawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span><br>Adam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",<br><br>Dr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,<br><br>Pawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,<br><br>Piotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media &amp; Doradztwo\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"13 grudnia 2010","after-2013-move":{"content":"13 grudnia 2010 | \n# Wjaki spos\u00f3b jeste\u015bmy manipulowani przez pr-owc\u00f3w?\n# Jak mo\u017cemy broni\u0107 si\u0119przed manipulacjami? \n\n# Jaki jest etyczny PR? \n\n# Zapraszamy na debat\u0119,podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt. Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.\n\n13 XII 2010 r., godz. 20:15, aula \ndawnej BUW, Kampus Centralny UW.\n\nGo\u015bcie:\nAdam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",\n\nDr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,\n\nPawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,\n\nPiotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media & Doradztwo\".\n\nKontakt:\nKoordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)\n","source":"jom","title":"Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1003","original_introtext":"13 grudnia 2010 | <h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center; font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Wjaki spos\u00f3b jeste\u015bmy <span style=\"font-weight: bold;\">manipulowani <\/span>przez pr-owc\u00f3w?<\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center; font-weight: normal;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Jak mo\u017cemy<span style=\"font-weight: bold;\"> broni\u0107 si\u0119<\/span>przed manipulacjami? <br><\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&\nquot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\"><span style=\"font-weight: normal;\">Jaki jest <span style=\"font-weight: bold;\">etyczny PR<\/span>? <\/span><br><\/span><\/font><\/h6><h6 style=\"font-family: Times New Roman; text-align: center;\" class=\"uiStreamMessage\" data-ft=\"{&quot;type&quot;:&quot;msg&quot;}\"><font size=\"3\"><span class=\"messageBody\">Zapraszamy na debat\u0119,podczas kt\u00f3rej odpowiedzi na te pytania udziel\u0105 cenieni profesjonali\u015bci!<\/span><\/font><\/h6><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Uniwersytet Etyczny pt.<span style=\"font-weight: bold;\"> Jak ci\u0119 widz\u0105, tak ci\u0119 pisz\u0105 - o komunikacji i manipulacji.<br><br>13 XII 2010 r., godz. 20:15<\/span>, aula \ndawnej BUW, Kampus Centralny UW.<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Go\u015bcie:<\/span><br>Adam \u0141ASZYN - prezes \"Alert Media Communications\",<br><br>Dr hab. Jerzy OL\u0118DZKI, prof. UW - kierownik Zak\u0142adu PR i Marketingu Medialnego,<br><br>Pawe\u0142 TROCHIMIUK - prezes Zarz\u0105du Zwi\u0105zku Firm Public Relations,<br><br>Piotr WYSOCKI - prezes Zarz\u0105du \"Media &amp; Doradztwo\".<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Koordynator projektu - Anna Matuszewska (e-mail: matuszewska_anna@wp.pl)<br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"13 grudnia 2010"}}