{"content":"11 maja, godz. 20.15 | Micha\u0142 Piekara - autor ksi\u0105\u017cek \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107\" i \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119...Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem?\" opowie o tym jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek, jak si\u0119 komunikowa\u0107, jak rozwi\u0105zywa\u0107 spory. \n\nPo g\u0142\u00f3wnym wyk\u0142adzie, przewidziana jest dalsza, 30-minutowa cz\u0119\u015b\u0107 dla Pan\u00f3w - ?Serce Wojownika?\n\nKsi\u0105\u017cki Micha\u0142a Piekary napisane s\u0105 prostym, m\u0142odzie\u017cowym j\u0119zykiem, pe\u0142nym zarazem bardzo m\u0105drych i g\u0142\u0119bokich tre\u015bci, zilustrowanych wieloma konkretnymi przyk\u0142adami. To si\u0119 czyta!\nAutor by\u0142 ju\u017c dwukrotnie go\u015bciem Soli Deo i zapewniamy, \u017ce jest nie gorszym m\u00f3wc\u0105 ni\u017c pisarzem!\n\n**Wtorek 11 maja o godz. 20.15, w Auli w Starym BUW, na Kampusie Centralnym UW** \n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 11 maja, godz. 20.15 | Micha\u0142 Piekara - autor ksi\u0105\u017cek \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107\" i \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119...Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem?\" opowie o tym jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek, jak si\u0119 komunikowa\u0107, jak rozwi\u0105zywa\u0107 spory. \n\nPo g\u0142\u00f3wnym wyk\u0142adzie, przewidziana jest dalsza, 30-minutowa cz\u0119\u015b\u0107 dla Pan\u00f3w - ?Serce Wojownika?\n\nKsi\u0105\u017cki Micha\u0142a Piekary napisane s\u0105 prostym, m\u0142odzie\u017cowym j\u0119zykiem, pe\u0142nym zarazem bardzo m\u0105drych i g\u0142\u0119bokich tre\u015bci, zilustrowanych wieloma konkretnymi przyk\u0142adami. To si\u0119 czyta!\nAutor by\u0142 ju\u017c dwukrotnie go\u015bciem Soli Deo i zapewniamy, \u017ce jest nie gorszym m\u00f3wc\u0105 ni\u017c pisarzem!\n\n**Wtorek 11 maja o godz. 20.15, w Auli w Starym BUW, na Kampusie Centralnym UW**          \n-->","source":"jos","title":"The wall. G\u0142ow\u0105 muru nie przebijesz, jedynie dobr\u0105 rozmow\u0105! ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-09 14:52:07","id":"538","original_introtext":"11 maja, godz. 20.15 | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Micha\u0142 Piekara - autor ksi\u0105\u017cek \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107\" i \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119...Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem?\" opowie o tym jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek, jak si\u0119 komunikowa\u0107, jak rozwi\u0105zywa\u0107 spory. <br><br>Po g\u0142\u00f3wnym wyk\u0142adzie, przewidziana jest dalsza, 30-minutowa cz\u0119\u015b\u0107 dla Pan\u00f3w - ?Serce Wojownika?<br><br>Ksi\u0105\u017cki Micha\u0142a Piekary napisane s\u0105 prostym, m\u0142odzie\u017cowym j\u0119zykiem, pe\u0142nym zarazem bardzo m\u0105drych i g\u0142\u0119bokich tre\u015bci, zilustrowanych wieloma konkretnymi przyk\u0142adami. To si\u0119 czyta!<br>Autor by\u0142 ju\u017c dwukrotnie go\u015bciem Soli Deo i zapewniamy, \u017ce jest nie gorszym m\u00f3wc\u0105 ni\u017c pisarzem!<br><br><strong>Wtorek 11 maja o godz. 20.15, w Auli w Starym BUW, na Kampusie Centralnym UW<\/strong><\/font> <\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"11 maja, godz. 20.15","after-2013-move":{"content":"11 maja, godz. 20.15 | Micha\u0142 Piekara - autor ksi\u0105\u017cek \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107\" i \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119...Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem?\" opowie o tym jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek, jak si\u0119 komunikowa\u0107, jak rozwi\u0105zywa\u0107 spory. \n\nPo g\u0142\u00f3wnym wyk\u0142adzie, przewidziana jest dalsza, 30-minutowa cz\u0119\u015b\u0107 dla Pan\u00f3w - ?Serce Wojownika?\n\nKsi\u0105\u017cki Micha\u0142a Piekary napisane s\u0105 prostym, m\u0142odzie\u017cowym j\u0119zykiem, pe\u0142nym zarazem bardzo m\u0105drych i g\u0142\u0119bokich tre\u015bci, zilustrowanych wieloma konkretnymi przyk\u0142adami. To si\u0119 czyta!\nAutor by\u0142 ju\u017c dwukrotnie go\u015bciem Soli Deo i zapewniamy, \u017ce jest nie gorszym m\u00f3wc\u0105 ni\u017c pisarzem!\n\n**Wtorek 11 maja o godz. 20.15, w Auli w Starym BUW, na Kampusie Centralnym UW** ","source":"jom","title":"The wall. G\u0142ow\u0105 muru nie przebijesz, jedynie dobr\u0105 rozmow\u0105!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"538","original_introtext":"11 maja, godz. 20.15 | <div align=\"justify\"><font size=\"2\">Micha\u0142 Piekara - autor ksi\u0105\u017cek \"Halo, ch\u0142opaki! My potrafimy je kocha\u0107\" i \"Przytul mnie cho\u0107 na chwil\u0119...Jak by\u0107 tw\u00f3rczym m\u0119\u017cem?\" opowie o tym jak budowa\u0107 udany zwi\u0105zek, jak si\u0119 komunikowa\u0107, jak rozwi\u0105zywa\u0107 spory. <br><br>Po g\u0142\u00f3wnym wyk\u0142adzie, przewidziana jest dalsza, 30-minutowa cz\u0119\u015b\u0107 dla Pan\u00f3w - ?Serce Wojownika?<br><br>Ksi\u0105\u017cki Micha\u0142a Piekary napisane s\u0105 prostym, m\u0142odzie\u017cowym j\u0119zykiem, pe\u0142nym zarazem bardzo m\u0105drych i g\u0142\u0119bokich tre\u015bci, zilustrowanych wieloma konkretnymi przyk\u0142adami. To si\u0119 czyta!<br>Autor by\u0142 ju\u017c dwukrotnie go\u015bciem Soli Deo i zapewniamy, \u017ce jest nie gorszym m\u00f3wc\u0105 ni\u017c pisarzem!<br><br><strong>Wtorek 11 maja o godz. 20.15, w Auli w Starym BUW, na Kampusie Centralnym UW<\/strong><\/font> <\/div>","original_fulltext":"","text-date":"11 maja, godz. 20.15"}}