{"content":"dzi\u015b | \nMasz pytania dotycz\u0105ce funkcjonowania Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105 i nie mo\u017cesz&nbsp; znale\u017a\u0107 na nie odpowiedzi? Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy formularz, gdzie mo\u017cesz je anonimowo postawi\u0107. \nPytania zostan\u0105 przekazane ks. Marcosowi Andre, a on odpowie na nie podczas spotkania p.t.\"Wszystko co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\", 25 listopada 2009 r. na Uniwersytecie Warszawskim . \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | \nMasz pytania dotycz\u0105ce funkcjonowania Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105 i nie mo\u017cesz&nbsp; znale\u017a\u0107 na nie odpowiedzi? Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy formularz, gdzie mo\u017cesz je anonimowo postawi\u0107. \nPytania zostan\u0105 przekazane ks. Marcosowi Andre, a on odpowie na nie podczas spotkania p.t.\"Wszystko co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\", 25 listopada 2009 r. na Uniwersytecie Warszawskim . \n\n-->","source":"jos","title":"Zadaj pytanie ks. Marcosowi","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-10-22 15:55:43","id":"788","original_introtext":"dzi\u015b | <P align=justify>Masz pytania dotycz\u0105ce funkcjonowania Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105 i nie mo\u017cesz&nbsp; znale\u017a\u0107 na nie odpowiedzi? Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy formularz, gdzie mo\u017cesz je anonimowo postawi\u0107. <BR>Pytania zostan\u0105 przekazane ks. Marcosowi Andre, a on odpowie na nie podczas spotkania p.t.\"Wszystko co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\", 25 listopada 2009 r. na Uniwersytecie Warszawskim . <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | \nMasz pytania dotycz\u0105ce funkcjonowania Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105 i nie mo\u017cesz&nbsp; znale\u017a\u0107 na nie odpowiedzi? Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy formularz, gdzie mo\u017cesz je anonimowo postawi\u0107. \nPytania zostan\u0105 przekazane ks. Marcosowi Andre, a on odpowie na nie podczas spotkania p.t.\"Wszystko co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\", 25 listopada 2009 r. na Uniwersytecie Warszawskim . \n","source":"jom","title":"Zadaj pytanie ks. Marcosowi","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"788","original_introtext":"dzi\u015b | <P align=justify>Masz pytania dotycz\u0105ce funkcjonowania Ko\u015bcio\u0142a, kt\u00f3re Ci\u0119 nurtuj\u0105 i nie mo\u017cesz&nbsp; znale\u017a\u0107 na nie odpowiedzi? Specjalnie dla Ciebie uruchomili\u015bmy formularz, gdzie mo\u017cesz je anonimowo postawi\u0107. <BR>Pytania zostan\u0105 przekazane ks. Marcosowi Andre, a on odpowie na nie podczas spotkania p.t.\"Wszystko co chcieliby\u015bcie wiedzie\u0107 o Ko\u015bciele, ale boicie si\u0119 zapyta\u0107\", 25 listopada 2009 r. na Uniwersytecie Warszawskim . <\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}