{"content":"10 - 17 luty | \n1) co: Rekolekcje w Duchu Ignacja\u0144skim\n\nkiedy: 10-13 luty\n\ngdzie: D\u0119bowiec k\/ Jas\u0142a\n\nkto prowadzi: ojcowie Saletyni\n\n2) co: wypoczynek w Beskidzie Niskim\n\nkiedy: 14-17 luty\n\ngdzie: Kota\u0144 w samym sercu Magurskiego Parku Narodowego\n\nco robimy: chodzimy po g\u00f3rach w zimowej aurze, rozkoszujemy si\u0119 urokami przyrody, cisz\u0105, wsp\u00f3lnie si\u0119 bawimy i \"integrujemy\"\n\nb\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia nocy w schronisk\n\nPRZEWIDYWANY KOSZT CA\u0141KOWITY: ok 200z\u0142\n\nSZCZEG\u00d3\u0141OWE INFORMACJE I ZAPISY:\n\nsf.solideo@gmail.com\n\nSekcja Formacyjna Soli Deo\n\nZ A P R A S Z A M Y !!!\n\n         \n","source":"jom","title":"Ferie z Soli Deo 28","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"562","original_introtext":"10 - 17 luty | <p>1) co: Rekolekcje w Duchu Ignacja\u0144skim<br>\nkiedy: 10-13 luty<br>\ngdzie: D\u0119bowiec k\/ Jas\u0142a<br>\nkto prowadzi: ojcowie Saletyni<br>\n2) co: wypoczynek w Beskidzie Niskim<br>\nkiedy: 14-17 luty<br>\ngdzie: Kota\u0144 w samym sercu Magurskiego Parku Narodowego<br>\nco robimy: chodzimy po g\u00f3rach w zimowej aurze, rozkoszujemy si\u0119 urokami przyrody, cisz\u0105, wsp\u00f3lnie si\u0119 bawimy i \"integrujemy\"<br>\nb\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 sp\u0119dzenia nocy w schronisk<br>\nPRZEWIDYWANY KOSZT CA\u0141KOWITY: ok 200z\u0142<br>\nSZCZEG\u00d3\u0141OWE INFORMACJE I ZAPISY:<br>\n<a href=\"mailto:sf.solideo@gmail.com\">sf.solideo@gmail.com<\/a><\/p><p>Sekcja Formacyjna Soli Deo<br>\nZ A P R A S Z A M Y !!!<br>\n         <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"10 - 17 luty"}