{"content":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005 | Na podstronie &quotmultimedia&quot s\u0105 pliki mp3 z zarejestrowan\u0105 audycj\u0105..\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005 | Na podstronie &quotmultimedia&quot s\u0105 pliki mp3 z zarejestrowan\u0105 audycj\u0105..\n-->","source":"jos","title":"Audycja o Soli Deo w radiu J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-02-22 20:29:55","id":"211","original_introtext":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005 | Na podstronie &quotmultimedia&quot s\u0105 pliki mp3 z zarejestrowan\u0105 audycj\u0105..","original_fulltext":"","text-date":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005","after-2013-move":{"content":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005 | Na podstronie &quotmultimedia&quot s\u0105 pliki mp3 z zarejestrowan\u0105 audycj\u0105..","source":"jom","title":"Audycja o Soli Deo w radiu J\u00f3zef","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"211","original_introtext":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005 | Na podstronie &quotmultimedia&quot s\u0105 pliki mp3 z zarejestrowan\u0105 audycj\u0105..","original_fulltext":"","text-date":"zdarzy\u0142o si\u0119 22 lutego 2005"}}