{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg](images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg)Serce Za Kratami?- to has\u0142o tegorocznych rekolekcji adwentowych,  organizowanych przez PW, APS, WUM. Adwent to idealny czas by z rado\u015bcia  przygotowa\u0107 si\u0119 do przyj\u015bcia Jezusa na \u015bwiat.\nTegoroczne rekolekcje poprowadzi **ks. Rafa\u0142 Raus**, kt\u00f3ry jest kapelanem wi\u0119ziennym w Areszcie \u015aledczym.\n&nbsp;Ka\u017cdy, kto jest zb\u0142\u0105kany- b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ,,wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107''! Doskona\u0142e  jest to,\u017ce mo\u017cesz zrobi\u0107 to osobi\u015bcie wystarczy tylko \u017ce wyjdziesz na  Spotkanie z NIM: 10-12 grudnia, godz. 19:30\n&nbsp;10.12.12 - Konferencja + Adoracja: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n11.12.12 - Konferencja + pytania: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n12.12.12- Msza \u015awi\u0119ta sala 306: Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\nPrzyjd\u017a! Nie mo\u017ce Ciebie zabrakn\u0105\u0107! :)**\n**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg](images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg)Serce Za Kratami?- to has\u0142o tegorocznych rekolekcji adwentowych,  organizowanych przez PW, APS, WUM. Adwent to idealny czas by z rado\u015bcia  przygotowa\u0107 si\u0119 do przyj\u015bcia Jezusa na \u015bwiat.\n\r\n\nTegoroczne rekolekcje poprowadzi **ks. Rafa\u0142 Raus**, kt\u00f3ry jest kapelanem wi\u0119ziennym w Areszcie \u015aledczym.\n\r\n\n&nbsp;Ka\u017cdy, kto jest zb\u0142\u0105kany- b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ,,wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107''! Doskona\u0142e  jest to,\u017ce mo\u017cesz zrobi\u0107 to osobi\u015bcie wystarczy tylko \u017ce wyjdziesz na  Spotkanie z NIM: 10-12 grudnia, godz. 19:30\n\r\n\n&nbsp;10.12.12 - Konferencja + Adoracja: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\n11.12.12 - Konferencja + pytania: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\n\n12.12.12- Msza \u015awi\u0119ta sala 306: Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\r\nPrzyjd\u017a! Nie mo\u017ce Ciebie zabrakn\u0105\u0107! :)**\n**\n\n-->","source":"jos","title":"SERCE ZA KRATAMI?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-12-06 20:53:34","id":"1155","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Serce Za Kratami?- to has\u0142o tegorocznych rekolekcji adwentowych,  organizowanych przez PW, APS, WUM. Adwent to idealny czas by z rado\u015bcia  przygotowa\u0107 si\u0119 do przyj\u015bcia Jezusa na \u015bwiat.<\/p>\r\n<p>Tegoroczne rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Rafa\u0142 Raus<\/strong>, kt\u00f3ry jest kapelanem wi\u0119ziennym w Areszcie \u015aledczym.<\/p>\r\n<p>&nbsp;Ka\u017cdy, kto jest zb\u0142\u0105kany- b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ,,wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107''! Doskona\u0142e  jest to,\u017ce mo\u017cesz zrobi\u0107 to osobi\u015bcie wystarczy tylko \u017ce wyjdziesz na  Spotkanie z NIM: 10-12 grudnia, godz. 19:30<\/p>\r\n<p>&nbsp;10.12.12 - Konferencja + Adoracja: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\r\n<p>11.12.12 - Konferencja + pytania: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\r\n<p>12.12.12- Msza \u015awi\u0119ta sala 306: Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\r\n<p><br \/>Przyjd\u017a! Nie mo\u017ce Ciebie zabrakn\u0105\u0107! :)<strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg](images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg)Serce Za Kratami?- to has\u0142o tegorocznych rekolekcji adwentowych,  organizowanych przez PW, APS, WUM. Adwent to idealny czas by z rado\u015bcia  przygotowa\u0107 si\u0119 do przyj\u015bcia Jezusa na \u015bwiat.\nTegoroczne rekolekcje poprowadzi **ks. Rafa\u0142 Raus**, kt\u00f3ry jest kapelanem wi\u0119ziennym w Areszcie \u015aledczym.\n&nbsp;Ka\u017cdy, kto jest zb\u0142\u0105kany- b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ,,wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107''! Doskona\u0142e  jest to,\u017ce mo\u017cesz zrobi\u0107 to osobi\u015bcie wystarczy tylko \u017ce wyjdziesz na  Spotkanie z NIM: 10-12 grudnia, godz. 19:30\n&nbsp;10.12.12 - Konferencja + Adoracja: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n11.12.12 - Konferencja + pytania: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n12.12.12- Msza \u015awi\u0119ta sala 306: Gmach G\u0142\u00f3wny PW\n\nPrzyjd\u017a! Nie mo\u017ce Ciebie zabrakn\u0105\u0107! :)**\n**\n","source":"jom","title":"SERCE ZA KRATAMI?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1155","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/rekol pw12s.jpg\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Serce Za Kratami?- to has\u0142o tegorocznych rekolekcji adwentowych,  organizowanych przez PW, APS, WUM. Adwent to idealny czas by z rado\u015bcia  przygotowa\u0107 si\u0119 do przyj\u015bcia Jezusa na \u015bwiat.<\/p>\n<p>Tegoroczne rekolekcje poprowadzi <strong>ks. Rafa\u0142 Raus<\/strong>, kt\u00f3ry jest kapelanem wi\u0119ziennym w Areszcie \u015aledczym.<\/p>\n<p>&nbsp;Ka\u017cdy, kto jest zb\u0142\u0105kany- b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ,,wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107''! Doskona\u0142e  jest to,\u017ce mo\u017cesz zrobi\u0107 to osobi\u015bcie wystarczy tylko \u017ce wyjdziesz na  Spotkanie z NIM: 10-12 grudnia, godz. 19:30<\/p>\n<p>&nbsp;10.12.12 - Konferencja + Adoracja: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\n<p>11.12.12 - Konferencja + pytania: sala 208 Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\n<p>12.12.12- Msza \u015awi\u0119ta sala 306: Gmach G\u0142\u00f3wny PW<\/p>\n<p><br \/>Przyjd\u017a! Nie mo\u017ce Ciebie zabrakn\u0105\u0107! :)<strong><br \/><\/strong><\/p>","original_fulltext":""}}