{"content":"9 listopada 2010 | Czy mo\u017cna si\u0119uzale\u017cni\u0107 emocjonalnie od drugiej osoby? \nJak zachowa\u0107 zdrowy rozs\u0105dek wrelacjach i podejmowa\u0107 \u015bwiadome i m\u0105dre decyzje? \nCo to znaczy wolno\u015b\u0107 wmi\u0142o\u015bci? \nW jaki spos\u00f3b tworzy\u0107 harmonijny zwi\u0105zek nie trac\u0105c swojejniepowtarzalno\u015bci i zmieniaj\u0105c si\u0119 dla drugiej osoby?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 wyg\u0142osi ks. Piotr PAWLUKIEWICZ!\n\nZakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\n\nData: 09.11.2010 rok\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nGodzina: 20.15\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <!--[if gte mso 10]><![endif]-->[www.solideo.pl](..\/)\n \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9 listopada 2010 | Czy mo\u017cna si\u0119uzale\u017cni\u0107 emocjonalnie od drugiej osoby? \nJak zachowa\u0107 zdrowy rozs\u0105dek wrelacjach i podejmowa\u0107 \u015bwiadome i m\u0105dre decyzje? \nCo to znaczy wolno\u015b\u0107 wmi\u0142o\u015bci? \nW jaki spos\u00f3b tworzy\u0107 harmonijny zwi\u0105zek nie trac\u0105c swojejniepowtarzalno\u015bci i zmieniaj\u0105c si\u0119 dla drugiej osoby?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 wyg\u0142osi ks. Piotr PAWLUKIEWICZ!\n\nZakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\n\nData: 09.11.2010 rok\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nGodzina: 20.15\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <!--[if gte mso 10]><![endif]-->[www.solideo.pl](..\/)\n \n                                             \n-->","source":"jos","title":"Ks. Piotr PAWLUKIEWICZ: Zakochani bez pami\u0119ci...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-20 12:04:15","id":"974","original_introtext":"9 listopada 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy mo\u017cna si\u0119uzale\u017cni\u0107 emocjonalnie od drugiej osoby? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak zachowa\u0107 zdrowy rozs\u0105dek wrelacjach i podejmowa\u0107 \u015bwiadome i m\u0105dre decyzje? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Co to znaczy wolno\u015b\u0107 wmi\u0142o\u015bci? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">W jaki spos\u00f3b tworzy\u0107 harmonijny zwi\u0105zek nie trac\u0105c swojejniepowtarzalno\u015bci i zmieniaj\u0105c si\u0119 dla drugiej osoby?<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 wyg\u0142osi ks. Piotr PAWLUKIEWICZ!<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119<\/span><\/font><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">?<\/span><\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br><span style=\"font-weight: bold;\">Data: <\/span>09.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.15<br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 <br><br>Konferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.<br>Szczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><a href=\"..\/\">www.solideo.pl<\/a><p class=\"MsoNormal\"> <\/p>                                             ","original_fulltext":"","text-date":"9 listopada 2010","after-2013-move":{"content":"9 listopada 2010 | Czy mo\u017cna si\u0119uzale\u017cni\u0107 emocjonalnie od drugiej osoby? \nJak zachowa\u0107 zdrowy rozs\u0105dek wrelacjach i podejmowa\u0107 \u015bwiadome i m\u0105dre decyzje? \nCo to znaczy wolno\u015b\u0107 wmi\u0142o\u015bci? \nW jaki spos\u00f3b tworzy\u0107 harmonijny zwi\u0105zek nie trac\u0105c swojejniepowtarzalno\u015bci i zmieniaj\u0105c si\u0119 dla drugiej osoby?\n\nZapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 wyg\u0142osi ks. Piotr PAWLUKIEWICZ!\n\nZakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119?\n\nData: 09.11.2010 rok\nMiejsce: Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28\n\nGodzina: 20.15\n\nKontakt do koordynatora projektu: ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 \n\nKonferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.\nSzczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <!--[if gte mso 10]><![endif]-->[www.solideo.pl](..\/)\n \n","source":"jom","title":"Ks. Piotr PAWLUKIEWICZ: Zakochani bez pami\u0119ci...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"974","original_introtext":"9 listopada 2010 | <div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Czy mo\u017cna si\u0119uzale\u017cni\u0107 emocjonalnie od drugiej osoby? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Jak zachowa\u0107 zdrowy rozs\u0105dek wrelacjach i podejmowa\u0107 \u015bwiadome i m\u0105dre decyzje? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">Co to znaczy wolno\u015b\u0107 wmi\u0142o\u015bci? <\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\">W jaki spos\u00f3b tworzy\u0107 harmonijny zwi\u0105zek nie trac\u0105c swojejniepowtarzalno\u015bci i zmieniaj\u0105c si\u0119 dla drugiej osoby?<\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span \nstyle=\"font-weight: bold;\">Zapraszamy na konferencj\u0119 z cyklu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci, jak\u0105 wyg\u0142osi ks. Piotr PAWLUKIEWICZ!<\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">Zakochani bez pami\u0119ci, czyli jak nie wpa\u015b\u0107 w emocjonaln\u0105 pu\u0142apk\u0119<\/span><\/font><font size=\"4\"><span style=\"font-weight: bold;\">?<\/span><\/font><br><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br><span style=\"font-weight: bold;&\nquot;>Data: <\/span>09.11.2010 rok<br><span style=\"font-weight: bold;\">Miejsce: <\/span>Uniwersytet Warszawski, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">Godzina: <\/span>20.15<br><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><span style=\"font-weight: bold;\"><\/span><br><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt do koordynatora projektu: <\/span>ewa_modzelewska@op.pl, tel. 781024843 <br><br>Konferencje w ramach Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci maj\u0105 charakter otwarty. Ka\u017cdy kto chce mo\u017ce przyj\u015b\u0107 i pos\u0142ucha\u0107 omawianej tematyki. Konferencje s\u0105 bezp\u0142atne.<br>Szczeg\u00f3\u0142y odno\u015bnie Balu na zako\u0144czenie Projektu Laboratorium Mi\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 umieszczone na stronie internetowej w najbli\u017cszych dniach. Zainteresowanych prosimy o monitorowanie strony <\/font><!--[if gte mso 9]><\nxml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-\nstyle-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><a href=\"..\/\">www.solideo.pl<\/a><p class=\"MsoNormal\"> <\/p>","original_fulltext":"","text-date":"9 listopada 2010"}}