{"content":"4-6 marca 2008 | \nASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na UW:\n\n**Oto otwieram wasze groby i wydobywam was z grob\u00f3w, ludu m\u00f3j** ** *\/****Ez 37,12\/*\n\nprowadzi: ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\n**plan:**\n\n*4-5 marca (wt-\u015br)* Auditorium Maximum, aula A. Kampus Centralny UW\n\ngodz. 20.15 konferencja\n\nod ok. 21 spowied\u017a \n\n*6 marca (czw)* Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca (g\u00f3rny kosci\u00f3\u0142), ul.Krakowskie Przedmie\u015bcie (naprzeciwko bramy g\u0142\u00f3wnej UW) \n\nod ok. 19.30 spowied\u017a\n\n20.15 Msza \u015aw. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4-6 marca 2008 | \nASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na UW:\n\r\n**Oto otwieram wasze groby i wydobywam was z grob\u00f3w, ludu m\u00f3j** ** *\/****Ez 37,12\/*\n\r\nprowadzi: ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\r\n**plan:**\n\r\n*4-5 marca (wt-\u015br)* Auditorium Maximum, aula A. Kampus Centralny UW\n\r\ngodz. 20.15 konferencja\n\r\nod ok. 21 spowied\u017a \n\r\n*6 marca (czw)* Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca (g\u00f3rny kosci\u00f3\u0142), ul.Krakowskie Przedmie\u015bcie (naprzeciwko bramy g\u0142\u00f3wnej UW) \n\r\nod ok. 19.30 spowied\u017a\n\r\n20.15 Msza \u015aw. \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"[UW] Rekolekcje Wielkopostne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-02-27 12:33:16","id":"570","original_introtext":"4-6 marca 2008 | <p>ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na UW:<br>\r\n<\/p><p><strong>Oto otwieram wasze groby i wydobywam was z grob\u00f3w, ludu m\u00f3j<\/strong> <strong> <em>\/<\/em><\/strong><em>Ez 37,12\/<\/em><br>\r\n<\/p><p>prowadzi: ks. Janusz Kopczy\u0144ski<br>\r\n<\/p><p><strong>plan:<\/strong><br>\r\n<\/p><p><u>4-5 marca (wt-\u015br)<\/u> Auditorium Maximum, aula A. Kampus Centralny UW<br>\r\n<\/p><p>godz. 20.15 konferencja<br>\r\n<\/p><p>od ok. 21 spowied\u017a <br>\r\n<\/p><p><u>6 marca (czw)<\/u> Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca (g\u00f3rny kosci\u00f3\u0142), ul.Krakowskie Przedmie\u015bcie (naprzeciwko bramy g\u0142\u00f3wnej UW) <br>\r\n<\/p><p>od ok. 19.30 spowied\u017a<br>\r\n<\/p><p>20.15 Msza \u015aw. <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"4-6 marca 2008","after-2013-move":{"content":"4-6 marca 2008 | \nASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na UW:\n\n**Oto otwieram wasze groby i wydobywam was z grob\u00f3w, ludu m\u00f3j** ** *\/****Ez 37,12\/*\n\nprowadzi: ks. Janusz Kopczy\u0144ski\n\n**plan:**\n\n*4-5 marca (wt-\u015br)* Auditorium Maximum, aula A. Kampus Centralny UW\n\ngodz. 20.15 konferencja\n\nod ok. 21 spowied\u017a \n\n*6 marca (czw)* Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca (g\u00f3rny kosci\u00f3\u0142), ul.Krakowskie Przedmie\u015bcie (naprzeciwko bramy g\u0142\u00f3wnej UW) \n\nod ok. 19.30 spowied\u017a\n\n20.15 Msza \u015aw. \n","source":"jom","title":"[UW] Rekolekcje Wielkopostne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"570","original_introtext":"4-6 marca 2008 | <p>ASK Soli Deo i SKMA zapraszaj\u0105 na rekolekcje wielkopostne na UW:<br>\n<\/p><p><strong>Oto otwieram wasze groby i wydobywam was z grob\u00f3w, ludu m\u00f3j<\/strong> <strong> <em>\/<\/em><\/strong><em>Ez 37,12\/<\/em><br>\n<\/p><p>prowadzi: ks. Janusz Kopczy\u0144ski<br>\n<\/p><p><strong>plan:<\/strong><br>\n<\/p><p><u>4-5 marca (wt-\u015br)<\/u> Auditorium Maximum, aula A. Kampus Centralny UW<br>\n<\/p><p>godz. 20.15 konferencja<br>\n<\/p><p>od ok. 21 spowied\u017a <br>\n<\/p><p><u>6 marca (czw)<\/u> Ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Krzy\u017ca (g\u00f3rny kosci\u00f3\u0142), ul.Krakowskie Przedmie\u015bcie (naprzeciwko bramy g\u0142\u00f3wnej UW) <br>\n<\/p><p>od ok. 19.30 spowied\u017a<br>\n<\/p><p>20.15 Msza \u015aw. <br>","original_fulltext":"","text-date":"4-6 marca 2008"}}