{"content":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00 | Msza \u015bw. w intencji beatyfikacji S\u0142ugi Bo\u017cego kard. Stefana Wyszy\u0144skiego zostanie odprawiona **28 kwietnia** o godz. 19.00 w katedrze p.w. \u015bw. Jana Chrzciciela w Warszawie.\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 kwietnia 2008, godz. 19.00 | Msza \u015bw. w intencji beatyfikacji S\u0142ugi Bo\u017cego kard. Stefana Wyszy\u0144skiego zostanie odprawiona **28 kwietnia** o godz. 19.00 w katedrze p.w. \u015bw. Jana Chrzciciela w Warszawie.\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Msza \u015bw. w intencji Prymasa Tysi\u0105clecia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-04-20 17:59:05","id":"618","original_introtext":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00 | <font size=\"2\"><span style=\"font-family: Arial;\">Msza \u015bw. w intencji beatyfikacji S\u0142ugi Bo\u017cego kard. Stefana Wyszy\u0144skiego zostanie odprawiona <\/span><b style=\"font-family: Arial;\">28 kwietnia<\/b><span style=\"font-family: Arial;\"> o godz. 19.00 w katedrze p.w. \u015bw. Jana Chrzciciela w Warszawie.<\/span><\/font><br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00","after-2013-move":{"content":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00 | Msza \u015bw. w intencji beatyfikacji S\u0142ugi Bo\u017cego kard. Stefana Wyszy\u0144skiego zostanie odprawiona **28 kwietnia** o godz. 19.00 w katedrze p.w. \u015bw. Jana Chrzciciela w Warszawie.\n\n         \n","source":"jom","title":"Msza \u015bw. w intencji Prymasa Tysi\u0105clecia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"618","original_introtext":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00 | <font size=\"2\"><span style=\"font-family: Arial;\">Msza \u015bw. w intencji beatyfikacji S\u0142ugi Bo\u017cego kard. Stefana Wyszy\u0144skiego zostanie odprawiona <\/span><b style=\"font-family: Arial;\">28 kwietnia<\/b><span style=\"font-family: Arial;\"> o godz. 19.00 w katedrze p.w. \u015bw. Jana Chrzciciela w Warszawie.<\/span><\/font><br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia 2008, godz. 19.00"}}