{"content":"\n\n![images\/12301643_10153338743982023_5378596565690928619_n.jpg](images\/12301643_10153338743982023_5378596565690928619_n.jpg)\n\r\n\n\u00a0\u00a0Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: \"Or\u0142y, soko\u0142y, herosi\u2026 Czyli o m\u0119sko\u015bci we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\u201d\n\r\n\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 kap\u0142ani z do\u015bwiadczeniem w pracy ze studentami w Duszpasterstwach Akademickich:\u00a0\u00a0**ks. Artur Paj\u0105k** (z ko\u015bcio\u0142a pw. \u015aw. Krzy\u017ca) oraz** ks. Micha\u0142 Orlicki** (z ko\u015bcio\u0142a pw. \u015aw. Anny).\u00a0\n\r\n\n[WYDARZENIE NA FACEBOOKU](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1657696004512052\/)\n\r\n\nData: 10 grudnia (czwartek)\n Godzina: 19:00\n Miejsce: Sala 231\/232 w Centrum Dydaktycznym Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)\n Dojazd: przystanek Uniwersytet Medyczny (autobusy: 128, 136, 175, 188, 504)\n\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Konferencja WUM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-12-07 14:58:00","id":"5446","original_introtext":"<p><img src=\"images\/12301643_10153338743982023_5378596565690928619_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"686\" height=\"254\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px; text-align: justify; float: right;\" \/><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\">\u00a0\u00a0<span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 14.98px;\">Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: \"Or\u0142y, soko\u0142y, herosi\u2026 C<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">zyli o m\u0119sk<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">o\u015bci we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\u201d<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: right;\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 kap\u0142ani z do\u015bwiadczeniem w pracy ze studentami w Duszpasterstwac<\/span><\/span><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: 10.5pt; line-height: 14.98px;\">h Akademickich:<\/span><span class=\"apple-converted-space\" style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: 10.5pt; line-height: 14.98px;\">\u00a0\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 14.98px; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823;\"><span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><strong>ks. Artur Paj\u0105k<\/strong> (z ko\u015bcio\u0142a pw. \u015aw. Krzy\u017ca) oraz<strong> ks. Micha\u0142 Orlicki<\/strong> (z ko\u015bcio\u0142a pw. \u015aw. Ann<\/span><\/span><span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, sans-serif; font-size: 10.5pt; line-height: 14.98px;\">y).\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px; text-align: center;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><span style=\"line-height: 18.76px;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1657696004512052\/\" target=\"_blank\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em; text-align: center;\">WYDARZENIE NA FACEBOOKU<\/a><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: Helvetica, sans-serif; color: #141823; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Data: 10 grudnia (czwartek)<\/span><span style=\"font-size: 10.5pt; line-height: 107%; font-family: 'Helvetica',sans-serif; color: #141823;\"><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Godzina: 19:00<\/span><br \/> <span style=\"background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">Miejsce: Sala 231\/232 w Centrum Dydaktycznym Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego (ul. Trojdena 2a)<br \/> <span class=\"textexposedshow\">Dojazd: przystanek Uniwersytet Medyczny (autobusy: 128, 136, 175, 188, 504)<\/span><br \/><\/span><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}