{"content":"5-15 sierpnia | \nZapraszamy do wsp\u00f3lnego z&nbsp;Soli Deo pielgrzymowania na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 w ramach&nbsp;pielgrzymki WAPM.&nbsp;B\u0119dziemy i\u015b\u0107 jako grupa&nbsp;Bia\u0142o-\u017b\u00f3\u0142ta.B\u0119dzie i modlitwa i ciekawe konferencje i troch\u0119 integracji. Grupie przewodzi\u0107 b\u0119dzie ksi\u0105dz Arkadiusz Szczepanik.\nSzczeg\u00f3\u0142owych informacji udzieli\u0107 mo\u017ce Mariusz Laskowski - laskin@orange.pl, 501757236\nZnajdziecie te\u017c ich troch\u0119 na gronie Soli Deo(w serwisie grono.net) w temacie grupa pielgrzymkowa Soli Deo na WAPM\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5-15 sierpnia | \nZapraszamy do wsp\u00f3lnego z&nbsp;Soli Deo pielgrzymowania na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 w ramach&nbsp;pielgrzymki WAPM.&nbsp;B\u0119dziemy i\u015b\u0107 jako grupa&nbsp;Bia\u0142o-\u017b\u00f3\u0142ta.B\u0119dzie i modlitwa i ciekawe konferencje i troch\u0119 integracji. Grupie przewodzi\u0107 b\u0119dzie ksi\u0105dz Arkadiusz Szczepanik.\nSzczeg\u00f3\u0142owych informacji udzieli\u0107 mo\u017ce Mariusz Laskowski - laskin@orange.pl, 501757236\nZnajdziecie te\u017c ich troch\u0119 na gronie Soli Deo(w serwisie grono.net) w temacie grupa pielgrzymkowa Soli Deo na WAPM\n\n-->","source":"jos","title":"grupa pielgrzymkowa Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-07-31 18:21:54","id":"513","original_introtext":"5-15 sierpnia | <P>Zapraszamy do wsp\u00f3lnego z&nbsp;Soli Deo pielgrzymowania na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 w ramach&nbsp;pielgrzymki WAPM.&nbsp;B\u0119dziemy i\u015b\u0107 jako grupa&nbsp;Bia\u0142o-\u017b\u00f3\u0142ta.B\u0119dzie i modlitwa i ciekawe konferencje i troch\u0119 integracji. Grupie przewodzi\u0107 b\u0119dzie ksi\u0105dz Arkadiusz Szczepanik.<P>Szczeg\u00f3\u0142owych informacji udzieli\u0107 mo\u017ce Mariusz Laskowski - <A href=\"mailto:laskin@orange.pl\">laskin@orange.pl<\/A>, 501757236<P>Znajdziecie te\u017c ich troch\u0119 na gronie Soli Deo(w serwisie grono.net) w temacie grupa pielgrzymkowa Soli Deo na WAPM<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5-15 sierpnia","after-2013-move":{"content":"5-15 sierpnia | \nZapraszamy do wsp\u00f3lnego z&nbsp;Soli Deo pielgrzymowania na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 w ramach&nbsp;pielgrzymki WAPM.&nbsp;B\u0119dziemy i\u015b\u0107 jako grupa&nbsp;Bia\u0142o-\u017b\u00f3\u0142ta.B\u0119dzie i modlitwa i ciekawe konferencje i troch\u0119 integracji. Grupie przewodzi\u0107 b\u0119dzie ksi\u0105dz Arkadiusz Szczepanik.\nSzczeg\u00f3\u0142owych informacji udzieli\u0107 mo\u017ce Mariusz Laskowski - laskin@orange.pl, 501757236\nZnajdziecie te\u017c ich troch\u0119 na gronie Soli Deo(w serwisie grono.net) w temacie grupa pielgrzymkowa Soli Deo na WAPM\n","source":"jom","title":"grupa pielgrzymkowa Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"513","original_introtext":"5-15 sierpnia | <P>Zapraszamy do wsp\u00f3lnego z&nbsp;Soli Deo pielgrzymowania na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 w ramach&nbsp;pielgrzymki WAPM.&nbsp;B\u0119dziemy i\u015b\u0107 jako grupa&nbsp;Bia\u0142o-\u017b\u00f3\u0142ta.B\u0119dzie i modlitwa i ciekawe konferencje i troch\u0119 integracji. Grupie przewodzi\u0107 b\u0119dzie ksi\u0105dz Arkadiusz Szczepanik.<P>Szczeg\u00f3\u0142owych informacji udzieli\u0107 mo\u017ce Mariusz Laskowski - <A href=\"mailto:laskin@orange.pl\">laskin@orange.pl<\/A>, 501757236<P>Znajdziecie te\u017c ich troch\u0119 na gronie Soli Deo(w serwisie grono.net) w temacie grupa pielgrzymkowa Soli Deo na WAPM<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"5-15 sierpnia"}}