{"content":"Dzi\u015b | Zach\u0119camy do lektury opinii o projekcie Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 oraz poszczeg\u00f3lnych spotkaniach jakie uda\u0142o si\u0119 na zebra\u0107. \n","source":"jos","title":"Uczestnicy o projekcie Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-03 15:03:25","id":"864","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><FONT size=2>Zach\u0119camy do lektury opinii o projekcie Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119 oraz poszczeg\u00f3lnych spotkaniach jakie uda\u0142o si\u0119 na zebra\u0107. <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\"><br><\/SPAN><\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-04-03 15:03:25)"}