{"content":"Dzi\u015b | Zach\u0119camy do **lektury artyku\u0142u** autorstwa naszej kole\u017canki** Magdy Korzekwy - ASK Soli Deo - mocni w czynieniu dobra** ","source":"jos","title":"ASK Soli Deo - mocni w czynieniu dobra","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-01-25 20:22:58","id":"851","original_introtext":"Dzi\u015b | Zach\u0119camy do <B>lektury artyku\u0142u<\/B> autorstwa naszej kole\u017canki<B> Magdy Korzekwy - ASK Soli Deo - mocni w czynieniu dobra<\/B> ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-01-25 20:22:58)"}