{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/xjarek.jpg](images\/stories\/2012\/xjarek.jpg)Dy\u017cury duszpasterskie na Politechnice Warszawskiej!\n\n**ks. Jaros\u0142aw Kotula\n**- koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie,\nduszpasterz ASK SoliDeo PW.\n\n****D**y\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\nKs. Jarek - podobnie jak ks. Micha\u0142 na UW i SGH - jest w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji wszystkich zainteresowanych!\nZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/xjarek.jpg](images\/stories\/2012\/xjarek.jpg)Dy\u017cury duszpasterskie na Politechnice Warszawskiej!\n\n**ks. Jaros\u0142aw Kotula\n**- koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie,\nduszpasterz ASK SoliDeo PW.\n\n****D**y\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\n\r\n\nKs. Jarek - podobnie jak ks. Micha\u0142 na UW i SGH - jest w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji wszystkich zainteresowanych!\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cury duszpasterskie na PW - ks. Jaros\u0142aw Kotula ","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-09 23:00:16","id":"1087","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/xjarek.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/>Dy\u017cury duszpasterskie na Politechnice Warszawskiej!<br \/><br \/><strong>ks. Jaros\u0142aw Kotula<br \/><\/strong>- koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie,<br \/>duszpasterz ASK SoliDeo PW.<br \/><br \/><span style=\"color: #ff0000;\"><strong><strong>D<\/strong>y\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p>Ks. Jarek - podobnie jak ks. Micha\u0142 na UW i SGH - jest w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji wszystkich zainteresowanych!<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/xjarek.jpg](images\/stories\/2012\/xjarek.jpg)Dy\u017cury duszpasterskie na Politechnice Warszawskiej!\n\n**ks. Jaros\u0142aw Kotula\n**- koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie,\nduszpasterz ASK SoliDeo PW.\n\n****D**y\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.**\nKs. Jarek - podobnie jak ks. Micha\u0142 na UW i SGH - jest w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji wszystkich zainteresowanych!\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury duszpasterskie na PW - ks. Jaros\u0142aw Kotula","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1087","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/xjarek.jpg\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" height=\"160\" \/>Dy\u017cury duszpasterskie na Politechnice Warszawskiej!<br \/><br \/><strong>ks. Jaros\u0142aw Kotula<br \/><\/strong>- koordynator duszpasterstwa akademickiego przy parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela w Warszawie,<br \/>duszpasterz ASK SoliDeo PW.<br \/><br \/><span style=\"color: #ff0000;\"><strong><strong>D<\/strong>y\u017cury w semestrze letnim zosta\u0142y zako\u0144czone.<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Ks. Jarek - podobnie jak ks. Micha\u0142 na UW i SGH - jest w tym czasie do ca\u0142kowitej dyspozycji wszystkich zainteresowanych!<\/p>\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":""}}