{"content":"1 kwietnia 2009 | Czas Wielkiego Postu to czas refleksji nad doczesno\u015bci\u0105 i wieczno\u015bci\u0105, nad \u017cyciem i \u015bmierci\u0105, to tak\u017ce czas zatrzymania si\u0119 w zabieganej codzienno\u015bci i spojrzenia na \u017cycie z g\u0142\u0119bszej perspektywy. Aby pom\u00f3c&nbsp; prze\u017cywaniu tego czasu, proponujemy niecodzienny koncert zespo\u0142u 2Tm2,3 - w przeddzie\u0144 rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II. \n\nKiedy? - 1 kwietnia o godz. 20:30\nGdzie? - w Warszawie w Ko\u015bciele Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7 ([mapa%Warszawa Gorlicka 5\/7])\nZ kim? &#8211; wyst\u0105pi\u0105 T. Budzy\u0144ski, D. Malejonek, A. Korszy\u0144ska-G\u00f3rny, R. Friedrich, R. Dr\u0105\u017cek, K. Kmiecik, P. \u017by\u017celewicz, B. Polak, M. i M. i M. oraz M.Pospieszalscy, T. Sroczy\u0144ski, W. Wierzba oraz M. Smo\u0142ka\nZa ile? &#8211; 20 z\u0142. Bilety dost\u0119pne od 9 marca w nast\u0119puj\u0105cych punktach:\n- sklep &#8222;Chrze\u015bcija\u0144skie Granie&#8221;, ul. Dewajtis 3\ntel. 022-5610122 ([mapa%Warszawa Dewajtis 3])\n- Ksi\u0119garnia &#8222;XLM&#8221;, ul.Tamka 45\ntel. 022-8281379 ([mapa%Warszawa Tamka 45])\n- kancelaria ko\u015bcio\u0142a, ul. Gorlicka 5\/7\ntel 022-6584249 ([mapa%Warszawa Gorlicka 5\/7])\n\nZapraszamy!\n","source":"jos","title":"2Tm2,3 &#8211; koncert &#8222;dementi&#8221; w Warszawie!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-28 15:09:39","id":"719","original_introtext":"1 kwietnia 2009 | Czas Wielkiego Postu to czas refleksji nad doczesno\u015bci\u0105 i wieczno\u015bci\u0105, nad \u017cyciem i \u015bmierci\u0105, to tak\u017ce czas zatrzymania si\u0119 w zabieganej codzienno\u015bci i spojrzenia na \u017cycie z g\u0142\u0119bszej perspektywy. Aby pom\u00f3c&nbsp; prze\u017cywaniu tego czasu, proponujemy niecodzienny koncert zespo\u0142u 2Tm2,3 - w przeddzie\u0144 rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II. <BR><BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\?? underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\">Kiedy?<\/SPAN> - 1 kwietnia o godz. 20:30<BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">Gdzie?<\/SPAN> - w Warszawie w Ko\u015bciele Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7 ([mapa%Warszawa Gorlicka 5\/7])<BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" underline;\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\\\?\\\\\\\\?\\\\\\\\?\\\\?\\?? underline;\\\\\\\\\\\\\\\\=\"\\\" \\?? underline;\\\\=\"\\\" underline;\\=\"\">Z kim?<\/SPAN> &#8211; wyst\u0105pi\u0105 T. Budzy\u0144ski, D. Malejonek, A. Korszy\u0144ska-G\u00f3rny, R. Friedrich, R. Dr\u0105\u017cek, K. Kmiecik, P. \u017by\u017celewicz, B. Polak, M. i M. i M. oraz M.Pospieszalscy, T. Sroczy\u0144ski, W. Wierzba oraz M. Smo\u0142ka<BR><SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">Za ile?<\/SPAN> &#8211; 20 z\u0142. Bilety dost\u0119pne od 9 marca w nast\u0119puj\u0105cych punktach:<BR>- sklep &#8222;Chrze\u015bcija\u0144skie Granie&#8221;, ul. Dewajtis 3<BR>tel. 022-5610122 ([mapa%Warszawa Dewajtis 3])<BR>- Ksi\u0119garnia &#8222;XLM&#8221;, ul.Tamka 45<BR>tel. 022-8281379 ([mapa%Warszawa Tamka 45])<BR>- kancelaria ko\u015bcio\u0142a, ul. Gorlicka 5\/7<BR>tel 022-6584249 ([mapa%Warszawa Gorlicka 5\/7])<BR><BR>Zapraszamy!<BR><BR><BR>","original_fulltext":"","text-date":"1 kwietnia 2009"}