{"content":"16 i 22 maja | \n**Zapraszamy na pokazy filmu&nbsp;The Human Experience**&nbsp;<!-- |\/ind| -->**i spotkania z odtw\u00f3rcami g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l Michealem Campo i Jeffrey Azziz**\n\n**Pokaz 1:** 16 maja, godz. 18.30, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW - **\n**\n\n**BRAK MIEJSC\n**\n\n**Pokaz 2:** 22 maja, godz. 19.00, Klub WAT \n****BRAK MIEJSC****\n\nHuman Experience to nagrodzony 30 nagrodami na mi\u0119dzynarodowych festiwalach film, kt\u00f3ry w niezwykle poruszaj\u0105cy spos\u00f3b podnosi problem ludzkiej godno\u015bci, cierpienia, sensu \u017cycia. \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 i 22 maja | \n**Zapraszamy na pokazy filmu&nbsp;The Human Experience**&nbsp;<!-- |\/ind| -->**i spotkania z odtw\u00f3rcami g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l Michealem Campo i Jeffrey Azziz**\n\n**Pokaz 1:** 16 maja, godz. 18.30, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW - **\n**\n\n**BRAK MIEJSC\n**\n\n**Pokaz 2:** 22 maja, godz. 19.00, Klub WAT \n****BRAK MIEJSC****\n\nHuman Experience to nagrodzony 30 nagrodami na mi\u0119dzynarodowych festiwalach film, kt\u00f3ry w niezwykle poruszaj\u0105cy spos\u00f3b podnosi problem ludzkiej godno\u015bci, cierpienia, sensu \u017cycia. \n         \n-->","source":"jos","title":"The Human Experience [red]BRAK MIEJSC[\/red]","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-02 10:56:21","id":"551","original_introtext":"16 i 22 maja | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\"><strong>Zapraszamy na pokazy filmu&nbsp;The Human Experience<\/strong>&nbsp;<!-- |\/ind| --><strong>i spotkania z odtw\u00f3rcami g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l Michealem Campo i Jeffrey Azziz<\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Pokaz 1:<\/strong> 16 maja, godz. 18.30, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW - <b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\"><br><\/font><\/b><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\">BRAK MIEJSC<br><\/font><\/b><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Pokaz 2:<\/strong> 22 maja, godz. 19.00, Klub WAT <br><\/font><\/p><p><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: small;\"><b><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-weight: normal; \"><b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\">BRAK MIEJSC<\/font><\/b><\/span><\/b><\/span><\/font><\/p><p><font size=\"2\">Human Experience to nagrodzony 30 nagrodami na mi\u0119dzynarodowych festiwalach film, kt\u00f3ry w niezwykle poruszaj\u0105cy spos\u00f3b podnosi problem ludzkiej godno\u015bci, cierpienia, sensu \u017cycia. <\/font><\/p><\/div>         ","original_fulltext":"","text-date":"16 i 22 maja","after-2013-move":{"content":"16 i 22 maja | \n**Zapraszamy na pokazy filmu&nbsp;The Human Experience**&nbsp;<!-- |\/ind| -->**i spotkania z odtw\u00f3rcami g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l Michealem Campo i Jeffrey Azziz**\n\n**Pokaz 1:** 16 maja, godz. 18.30, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW - **\n**\n\n**BRAK MIEJSC\n**\n\n**Pokaz 2:** 22 maja, godz. 19.00, Klub WAT \n****BRAK MIEJSC****\n\nHuman Experience to nagrodzony 30 nagrodami na mi\u0119dzynarodowych festiwalach film, kt\u00f3ry w niezwykle poruszaj\u0105cy spos\u00f3b podnosi problem ludzkiej godno\u015bci, cierpienia, sensu \u017cycia. \n","source":"jom","title":"The Human Experience [red]BRAK MIEJSC[\/red]","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"551","original_introtext":"16 i 22 maja | <div align=\"justify\"><p><font size=\"2\"><strong>Zapraszamy na pokazy filmu&nbsp;The Human Experience<\/strong>&nbsp;<!-- |\/ind| --><strong>i spotkania z odtw\u00f3rcami g\u0142\u00f3wnych r\u00f3l Michealem Campo i Jeffrey Azziz<\/strong><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Pokaz 1:<\/strong> 16 maja, godz. 18.30, Aula im. A. Mickiewicza, Auditorium Maximum, UW - <b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\"><br><\/font><\/b><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\">BRAK MIEJSC<br><\/font><\/b><\/font><\/p><p><font size=\"2\"><strong>Pokaz 2:<\/strong> 22 maja, godz. 19.00, Klub WAT <br><\/font><\/p><p><font class=\"Apple-style-span\" \ncolor=\"#009900\"><span class=\"Apple-style-span\" style=\"font-size: small;\"><b><span class=\"Apple-style-span\" style=\"color: rgb(0, 0, 0); font-weight: normal; \"><b><font class=\"Apple-style-span\" color=\"#009900\">BRAK MIEJSC<\/font><\/b><\/span><\/b><\/span><\/font><\/p><p><font size=\"2\">Human Experience to nagrodzony 30 nagrodami na mi\u0119dzynarodowych festiwalach film, kt\u00f3ry w niezwykle poruszaj\u0105cy spos\u00f3b podnosi problem ludzkiej godno\u015bci, cierpienia, sensu \u017cycia. <\/font><\/p><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"16 i 22 maja"}}