{"content":"25 marca | \n\"(..)szanuj, bro\u0144, mi\u0142uj \u017cycie i s\u0142u\u017c \u017cyciu - ka\u017cdemu ludzkiemu \u017cyciu! Tylko na tej drodze znajdziesz sprawiedliwo\u015b\u0107, rozw\u00f3j, prawdziw\u0105 wolno\u015b\u0107, pok\u00f3j i szcz\u0119\u015bcie!\"\n&nbsp; Jan Pawe\u0142 II \"Evangelium Vitae\"\n\nSerdecznie zapraszamy na obchody Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia 25 marca 2010r.\n\nUroczyste Msze \u015awi\u0119te odb\u0119d\u0105 si\u0119 w:\nko\u015bciele Matki Bo\u017cej \u0141askawej - godz.: 18.00-19.15&nbsp; ul. \u015awi\u0119toja\u0144ska\nPrzewodniczy JEAbp Kazimierz Nycz\n\noraz\n\nkatedrze \u015bw. \nFloriana&nbsp; -&nbsp; godz.: 18.00-18.45 ul. Floria\u0144ska\nPo Mszy \u015aw. wyrusz\u0105 marsze, kt\u00f3re po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w na pl. Zamkowym.\n\nV Marsz \"\u015awiat\u0142o dla \u017bycia\" przejdzie Krakowskim Przedmie\u015bciem na pl. Pi\u0142sudskiego.\n\nB\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y nam \u015bwiat\u0142a i s\u0142owa Jana Paw\u0142a II.&nbsp; Opraw\u0119 artystyczn\u0105 przygotowuje\nAkademicka Wsp\u00f3lnota Ewangelizacyjna \"Woda \u017bycia\"\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 25 marca | \n\"(..)szanuj, bro\u0144, mi\u0142uj \u017cycie i s\u0142u\u017c \u017cyciu - ka\u017cdemu ludzkiemu \u017cyciu! Tylko na tej drodze znajdziesz sprawiedliwo\u015b\u0107, rozw\u00f3j, prawdziw\u0105 wolno\u015b\u0107, pok\u00f3j i szcz\u0119\u015bcie!\"\n&nbsp; Jan Pawe\u0142 II \"Evangelium Vitae\"\n\nSerdecznie zapraszamy na obchody Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia 25 marca 2010r.\n\nUroczyste Msze \u015awi\u0119te odb\u0119d\u0105 si\u0119 w:\nko\u015bciele Matki Bo\u017cej \u0141askawej - godz.: 18.00-19.15&nbsp; ul. \u015awi\u0119toja\u0144ska\nPrzewodniczy JEAbp Kazimierz Nycz\n\noraz\n\nkatedrze \u015bw. Floriana&nbsp; -&nbsp; godz.: 18.00-18.45 ul. Floria\u0144ska\nPo Mszy \u015aw. wyrusz\u0105 marsze, kt\u00f3re po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w na pl. Zamkowym.\n\nV Marsz \"\u015awiat\u0142o dla \u017bycia\" przejdzie Krakowskim Przedmie\u015bciem na pl. Pi\u0142sudskiego.\n\nB\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y nam \u015bwiat\u0142a i s\u0142owa Jana Paw\u0142a II.&nbsp; Opraw\u0119 artystyczn\u0105 przygotowuje\nAkademicka Wsp\u00f3lnota Ewangelizacyjna \"Woda \u017bycia\"\n\n         \n-->","source":"jos","title":"Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-03-11 22:16:09","id":"899","original_introtext":"25 marca | <font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">\"(..)szanuj, bro\u0144, mi\u0142uj \u017cycie i s\u0142u\u017c \u017cyciu - ka\u017cdemu ludzkiemu \u017cyciu! Tylko na tej drodze znajdziesz sprawiedliwo\u015b\u0107, rozw\u00f3j, prawdziw\u0105 wolno\u015b\u0107, pok\u00f3j i szcz\u0119\u015bcie!\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp; <span style=\"font-weight: bold;\">Jan Pawe\u0142 II <\/span>\"Evangelium Vitae\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Serdecznie zapraszamy na obchody Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> <span style=\"font-weight: bold;\">25 marca 2010r.<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Uroczyste Msze \u015awi\u0119te odb\u0119d\u0105 si\u0119 w:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">ko\u015bciele Matki Bo\u017cej \u0141askawej - godz.: 18.00-19.15&nbsp; ul. \u015awi\u0119toja\u0144ska<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Przewodniczy JEAbp Kazimierz Nycz<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>oraz<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">katedrze \u015bw. Floriana&nbsp; -&nbsp; godz.: 18.00-18.45 ul. Floria\u0144ska<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Po Mszy \u015aw. wyrusz\u0105 marsze, kt\u00f3re po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w na pl. Zamkowym.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">V Marsz \"\u015awiat\u0142o dla \u017bycia\"<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> przejdzie Krakowskim Przedmie\u015bciem na pl. Pi\u0142sudskiego.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">B\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y nam \u015bwiat\u0142a i s\u0142owa Jana Paw\u0142a II.&nbsp; Opraw\u0119 artystyczn\u0105 przygotowuje<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Akademicka Wsp\u00f3lnota Ewangelizacyjna \"Woda \u017bycia\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font>         ","original_fulltext":"","text-date":"25 marca","after-2013-move":{"content":"25 marca | \n\"(..)szanuj, bro\u0144, mi\u0142uj \u017cycie i s\u0142u\u017c \u017cyciu - ka\u017cdemu ludzkiemu \u017cyciu! Tylko na tej drodze znajdziesz sprawiedliwo\u015b\u0107, rozw\u00f3j, prawdziw\u0105 wolno\u015b\u0107, pok\u00f3j i szcz\u0119\u015bcie!\"\n&nbsp; Jan Pawe\u0142 II \"Evangelium Vitae\"\n\nSerdecznie zapraszamy na obchody Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia 25 marca 2010r.\n\nUroczyste Msze \u015awi\u0119te odb\u0119d\u0105 si\u0119 w:\nko\u015bciele Matki Bo\u017cej \u0141askawej - godz.: 18.00-19.15&nbsp; ul. \u015awi\u0119toja\u0144ska\nPrzewodniczy JEAbp Kazimierz Nycz\n\noraz\n\nkatedrze \u015bw. \nFloriana&nbsp; -&nbsp; godz.: 18.00-18.45 ul. Floria\u0144ska\nPo Mszy \u015aw. wyrusz\u0105 marsze, kt\u00f3re po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w na pl. Zamkowym.\n\nV Marsz \"\u015awiat\u0142o dla \u017bycia\" przejdzie Krakowskim Przedmie\u015bciem na pl. Pi\u0142sudskiego.\n\nB\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y nam \u015bwiat\u0142a i s\u0142owa Jana Paw\u0142a II.&nbsp; Opraw\u0119 artystyczn\u0105 przygotowuje\nAkademicka Wsp\u00f3lnota Ewangelizacyjna \"Woda \u017bycia\"\n\n","source":"jom","title":"Dzie\u0144 \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"899","original_introtext":"25 marca | <font size=\"3\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">\"(..)szanuj, bro\u0144, mi\u0142uj \u017cycie i s\u0142u\u017c \u017cyciu - ka\u017cdemu ludzkiemu \u017cyciu! Tylko na tej drodze znajdziesz sprawiedliwo\u015b\u0107, rozw\u00f3j, prawdziw\u0105 wolno\u015b\u0107, pok\u00f3j i szcz\u0119\u015bcie!\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">&nbsp; <span style=\"font-weight: bold;\">Jan Pawe\u0142 II <\/span>\"Evangelium Vitae\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Serdecznie zapraszamy na obchody Dnia \u015awi\u0119to\u015bci \u017bycia<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> <span style=&\nquot;font-weight: bold;\">25 marca 2010r.<\/span><\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">Uroczyste Msze \u015awi\u0119te odb\u0119d\u0105 si\u0119 w:<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">ko\u015bciele Matki Bo\u017cej \u0141askawej - godz.: 18.00-19.15&nbsp; ul. \u015awi\u0119toja\u0144ska<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Przewodniczy JEAbp Kazimierz Nycz<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>oraz<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">katedrze \u015bw. \nFloriana&nbsp; -&nbsp; godz.: 18.00-18.45 ul. Floria\u0144ska<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\"><br>Po Mszy \u015aw. wyrusz\u0105 marsze, kt\u00f3re po\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 w na pl. Zamkowym.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">V Marsz \"\u015awiat\u0142o dla \u017bycia\"<\/span><span style=\"font-family: Times New Roman;\"> przejdzie Krakowskim Przedmie\u015bciem na pl. Pi\u0142sudskiego.<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">B\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y nam \u015bwiat\u0142a i s\u0142owa Jana Paw\u0142a II.&nbsp; Opraw\u0119 artystyczn\u0105 przygotowuje<\/span><br style=\"font-family: Times New \nRoman;\"><span style=\"font-family: Times New Roman;\">Akademicka Wsp\u00f3lnota Ewangelizacyjna \"Woda \u017bycia\"<\/span><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"25 marca"}}