{"content":"\nZamiast sp\u0119dza\u0107 kolejne godziny w kolejkach supermarket\u00f3w zapraszali\u015bmy **w ramach \u015bwi\u0105tecznych przygotowa\u0144** do wys\u0142uchania dw\u00f3ch konferencji maj\u0105cych na celu pog\u0142\u0119bienie naszej wiedzy na temat liturgii oraz Pisma \u015awi\u0119tego.\n\r\n\n\u00a0\u00a0\n\r\n\n**\u201eO co chodzi w Eucharystii\u201d - o. prof. Jacek Salij ** (UW, 11.12.13)\n\r\n\no. prof. Jacek Salij \u2013 dominikanin, teolog i filozof, pisarz i publicysta, wyg\u0142osi\u0142 konferencj\u0119 na temat element\u00f3w i symboliki liturgii Mszy \u015awi\u0119tej pt.\u201d O co chodzi w Eucharystii\u201d.\u00a0\n\r\nKonferencja:\n{music}mp3\/o_co_chodzi_w_eucharystii_konf{\/music}\u00a0\n\n\r\n\nDyskusja\/pytania:\n{music}mp3\/o_co_chodzi_w_eucharystii_konf\/o_co_chodzi_w_eucharystii_pytania {\/music}\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"O co chodzi... - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-12-17 17:03:33","id":"5350","original_introtext":"<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify;\">Zamiast sp\u0119dza\u0107 kolejne godziny w kolejkach supermarket\u00f3w zapraszali\u015bmy <strong>w ramach \u015bwi\u0105tecznych przygotowa\u0144<\/strong> do wys\u0142uchania dw\u00f3ch konferencji maj\u0105cych na celu pog\u0142\u0119bienie naszej wiedzy na temat liturgii oraz Pisma \u015awi\u0119tego.<\/p>\r\n<p class=\"Standard\" style=\"text-align: justify;\">\u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"Standard\"><strong>\u201eO co chodzi w Eucharystii\u201d - o. prof. Jacek Salij <\/strong> (UW, 11.12.13)<\/p>\r\n<p><span>o. prof. Jacek Salij \u2013 dominikanin, teolog i filozof, pisarz i publicysta, wyg\u0142osi\u0142 konferencj\u0119 na temat element\u00f3w i symboliki liturgii Mszy \u015awi\u0119tej pt.\u201d O co chodzi w Eucharystii\u201d.\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span><br \/>Konferencja:<br \/><\/span>{music}mp3\/o_co_chodzi_w_eucharystii_konf{\/music}\u00a0<span><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>Dyskusja\/pytania:<br \/>{music}mp3\/o_co_chodzi_w_eucharystii_konf\/o_co_chodzi_w_eucharystii_pytania {\/music}\u00a0<\/p>\r\n<p><span>\u00a0<\/span><\/p>","original_fulltext":""}