{"content":"\n**Jak pom\u00f3c? | 1%**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nJe\u015bli maj\u0105 Pa\u0144stwo mo\u017cliwo\u015bci i ch\u0119ci, aby wesprze\u0107 finansowo Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo, to zach\u0119camy do podj\u0119cia takich krok\u00f3w. Niestety, sami nie damy rady zrealizowa\u0107 wszystkich plan\u00f3w wychodzenia z naszymi katolickimi warto\u015bciami do innych student\u00f3w.\n\n UWAGA! Jeste\u015bmy organizacj\u0105 non-profit, wszystko robimy na zasadzie wolontariatu!\n**13 2030 0045 1110 0000 0390 0920**\n** Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo**\n** ul. Dewajtis 5, 01-815 Warszawa**\n**\n**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**1% podatku\n ****pom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144!**\n\r\n Od 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, dzi\u0119ki czemu mo\u017cemy skorzysta\u0107 z Pa\u0144stwa dobroci i zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 z uprzejm\u0105 pro\u015bb\u0105 o przekazanie nam 1% podatku dochodowego, gdy b\u0119dziecie si\u0119 Pa\u0144stwo rozlicza\u0107 za rok podatkowy 2012.\n\r\n\n**nr KRS: ****0000145611**\n\r\n\n**Co zamierzamy zrobi\u0107?**\n\r\n\n\u00a0W\u00a0 bie\u017c\u0105cym roku, z Pa\u0144stwa wsparciem, zamierzamy rozwija\u0107 nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Soli Deo to organizacja z ogromnymi perspektywami, o czym \u015bwiadczy du\u017ce zainteresowanie naszymi wydarzeniami w\u015br\u00f3d student\u00f3w,\u00a0 a tak\u017ce medi\u00f3w oraz du\u017ca liczba nowych cz\u0142onk\u00f3w. Soli Deo tworz\u0105 kreatywni ludzie, kt\u00f3rzy ci\u0105gle maj\u0105 nowe pomys\u0142y.\n \n Ani z\u0142ot\u00f3wka nie zostanie zmarnowana!\n \n Przy wype\u0142nianiu formularza PIT, w cz\u0119\u015bci \"Informacje uzupe\u0142niaj\u0105ce\" mo\u017cna poda\u0107 swoje dane kontaktowe (np. adres e-mail) do czego serdecznie zach\u0119camy. Mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c okre\u015bli\u0107 szczeg\u00f3\u0142owy cel, na kt\u00f3ry chcecie Pa\u0144stwo przekaza\u0107 sw\u00f3j 1%.\n \n Serdecznie dzi\u0119kujemy za wszelk\u0105 pomoc!\n\r\n\n--------\n \n\u00a0Sprawozdania:\n\r\n\n- [za rok 2012](http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Dokumenty\/Roczne_sprawozdanie_merytoryczne_z_dzialalnosci_2012.pdf)\n- [za rok 2011](http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Sprawozdanie_merytoryczne_za_rok_2011.pdf)\n- [za rok 2010](http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Sprawozdanie_merytoryczne_za_rok_2010.pdf)\nwi\u0119cej w dziale [Dokumenty](index.php?option=com_content&view=article&id=5284&catid=15&Itemid=181)\n","source":"jom","title":"Jak pom\u00f3c? | 1%","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:40:14","id":"5239","original_introtext":"<p><strong>Jak pom\u00f3c? | 1%<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\">Je\u015bli maj\u0105 Pa\u0144stwo mo\u017cliwo\u015bci i ch\u0119ci, aby wesprze\u0107 finansowo Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo, to zach\u0119camy do podj\u0119cia takich krok\u00f3w. Niestety, sami nie damy rady zrealizowa\u0107 wszystkich plan\u00f3w wychodzenia z naszymi katolickimi warto\u015bciami do innych student\u00f3w.<br \/><br \/> UWAGA! Jeste\u015bmy organizacj\u0105 non-profit, wszystko robimy na zasadzie wolontariatu!<br \/><br \/><br \/><strong><span class=\"null\">13 2030 0045 1110 0000 0390 0920<\/span><\/strong><br \/><strong> Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/strong><br \/><strong> ul. Dewajtis 5, 01-815 Warszawa<\/strong><br \/><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 12.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\"><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\">\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">1% podatku<br \/> <\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #c00000;\">pom\u00f3\u017c nam tworzy\u0107 katolick\u0105 przestrze\u0144!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><br \/> Od 2005 roku jeste\u015bmy organizacj\u0105 po\u017cytku publicznego, dzi\u0119ki czemu mo\u017cemy skorzysta\u0107 z Pa\u0144stwa dobroci i zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 z uprzejm\u0105 pro\u015bb\u0105 o przekazanie nam 1% podatku dochodowego, gdy b\u0119dziecie si\u0119 Pa\u0144stwo rozlicza\u0107 za rok podatkowy 2012.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: center;\" align=\"center\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 18.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: gray;\">nr KRS: <\/span><\/strong><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 18.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #c00000;\">0000145611<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><strong style=\"mso-bidi-font-weight: normal;\"><span style=\"font-size: 14.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%; color: #7f7f7f;\">Co zamierzamy zrobi\u0107?<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0<\/span>W<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>bie\u017c\u0105cym roku, z Pa\u0144stwa wsparciem, zamierzamy rozwija\u0107 nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Soli Deo to organizacja z ogromnymi perspektywami, o czym \u015bwiadczy du\u017ce zainteresowanie naszymi wydarzeniami w\u015br\u00f3d student\u00f3w,<span style=\"mso-spacerun: yes;\">\u00a0 <\/span>a tak\u017ce medi\u00f3w oraz du\u017ca liczba nowych cz\u0142onk\u00f3w. Soli Deo tworz\u0105 kreatywni ludzie, kt\u00f3rzy ci\u0105gle maj\u0105 nowe pomys\u0142y.<br \/> <br \/> Ani z\u0142ot\u00f3wka nie zostanie zmarnowana!<br \/> <br \/> <span style=\"font-size: 10.0pt; mso-bidi-font-size: 11.0pt; line-height: 115%;\">Przy wype\u0142nianiu formularza PIT, w cz\u0119\u015bci \"Informacje uzupe\u0142niaj\u0105ce\" mo\u017cna poda\u0107 swoje dane kontaktowe (np. adres e-mail) do czego serdecznie zach\u0119camy. Mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c okre\u015bli\u0107 szczeg\u00f3\u0142owy cel, na kt\u00f3ry chcecie Pa\u0144stwo przekaza\u0107 sw\u00f3j 1%.<br \/> <br \/> <\/span>Serdecznie dzi\u0119kujemy za wszelk\u0105 pomoc!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">--------<br \/> <br \/>\u00a0Sprawozdania:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">- <a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Dokumenty\/Roczne_sprawozdanie_merytoryczne_z_dzialalnosci_2012.pdf\" target=\"_blank\">za rok 2012<\/a><br \/>- <a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Sprawozdanie_merytoryczne_za_rok_2011.pdf\" target=\"_blank\">za rok 2011<\/a><br \/>- <a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/images\/Sprawozdanie_merytoryczne_za_rok_2010.pdf\" target=\"_blank\">za rok 2010<\/a><br \/>wi\u0119cej w dziale <a href=\"index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=5284&amp;catid=15&amp;Itemid=181\">Dokumenty<\/a><br \/><br \/><\/p>","original_fulltext":""}