{"content":"\n\n![images\/newsy\/lm14_02.jpg](images\/newsy\/lm14_02.jpg)Zapraszamy Was na trzy wydarzenia, kt\u00f3re w tym tygodniu organizujemy na uczelniach. S\u0105 to znany ju\u017c Wam cykl **\"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\", spotkanie z o. Adamem Szustakiem OP i Robertem \"Litz\u0105\" Friedrichem** oraz nowo\u015b\u0107 w naszych kalendarzach - **warsztaty \"Obud\u017a w sobie potencja\u0142\"** na UKSW. Rezerwujcie czas, zaczynamy ju\u017c we wtorek!\n**\u00a0**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n**\n****\n****Szczeg\u00f3\u0142y:**\n\r\n\n**LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI**\n\r\n![images\/newsy\/laboratorium_milosci2014_01.jpg](images\/newsy\/laboratorium_milosci2014_01.jpg)\n\r\n\nWci\u0105\u017c poszukujesz swojej drugiej po\u0142\u00f3wki? Masz ju\u017c narzeczonego? A mo\u017ce jeste\u015b niepoprawnym romantykiem? Niewa\u017cne, i tak nie mo\u017ce omin\u0105\u0107 Ci\u0119 tegoroczne LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI!\n \n LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI to coroczny cykl konferencji organizowany na Uniwersytecie Warszawskim od 2005 roku. Staramy si\u0119 spojrze\u0107 jak najszerzej na r\u00f3\u017cne aspekty mi\u0142o\u015bci: t\u0119 damsko \u2013 m\u0119sk\u0105, ma\u0142\u017ce\u0144stwo, narzecze\u0144stwo, sympati\u0119, mi\u0142o\u015b\u0107 do bli\u017aniego, przyjaciela, a tak\u017ce... do samego siebie.\n \n Co roku najwi\u0119ksze aule Uniwersytetu Warszawskiego wype\u0142niaj\u0105 si\u0119 nie tylko studentami, kt\u00f3rzy pragn\u0105 pos\u0142ucha\u0107 zapraszanych przez nas bardzo ciekawych go\u015bci.\n \n **25 listopada**, godz. 20:00, Aula Starego BUWu - \"Od narzecze\u0144stwa do ma\u0142\u017ce\u0144stwa, czyli kr\u00f3tka historia rewolucji\" - konferencja o tym, co zmienia si\u0119 po \u015blubie i czym r\u00f3\u017cni si\u0119 narzecze\u0144stwo od ma\u0142\u017ce\u0144stwa, kt\u00f3r\u0105 poprowadzi o. Micha\u0142 Kubicz. \n \n **27 listopada,** godz. 20:10, Aula Starego BUWu - \"Co\u015b wi\u0119cej ni\u017c \"dwie po\u0142\u00f3wki\"... Jak si\u0119 poznawa\u0107, by stworzy\u0107 wielk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\" - psycholog dr Szymon Grzelak o tym na co zwraca\u0107 uwag\u0119 przy poznawaniu drugiej osoby, jak wygl\u0105da poznawanie siebie nawzajem na pocz\u0105tku relacji, oraz o tym, \u017ce aby pozna\u0107 innego cz\u0142owieka trzeba najpierw pozna\u0107 siebie.\n\r\n\nA w przysz\u0142ym tygodniu:**\u00a0****1 grudnia**, godz. 18:30 - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 134 - \"Kiedy zbudowa\u0107 nowy porz\u0105dek, czyli najlepsze zaczyna si\u0119 po \u015blubie\" - piosenkarka Natalia Niemen opowie o czysto\u015bci przedma\u0142\u017ce\u0144skiej, jej warto\u015bci oraz o swoich do\u015bwiadczeniach z ni\u0105 zwi\u0105zanych.\u00a0\nPo konferencji odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z autorem ksi\u0105\u017cki \"Laboratorium mi\u0142o\u015bci\", Zbigniewem Kaliszukiem. B\u0119dzie mo\u017cna naby\u0107 jego ksi\u0105\u017ck\u0119.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0\n****OBUD\u0179 W SOBIE POTENCJA\u0141**\n\r\n![images\/newsy\/wake_up01.jpg](images\/newsy\/wake_up01.jpg)\nZapraszamy na nowy projekt organizowany przez Soli Deo. W dniach** 25-27 listopada** odb\u0119d\u0105 si\u0119 po raz pierwszy dni rozwoju osobistego, duchowego oraz biznesowego w oparciu o warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie na kampusie UKSW przy ul. W\u00f3ycickiego 1\/3.\n \n Kt\u00f3\u017c dzielniej wojuje ni\u017c ten, kto stara si\u0119 pokona\u0107 samego siebie? To powinno by\u0107 naszym zadaniem! Pokona\u0107 samego siebie, stawa\u0107 si\u0119 codziennie coraz m\u0119\u017cniejszymi, coraz lepszymi w tej walce. Pokorne poznanie siebie pewniej prowadzi do Boga. Aby mie\u0107 cierpliwo\u015b\u0107 do innych, najpierw trzeba mie\u0107 cierpliwo\u015b\u0107 do samego siebie.\n \n ZAPISY NA WARSZTATY MAILOWO!! \n na adres: solideo.uksw@gmail.com w tytule tytu\u0142 szkolenia.\n \n Plan konferencji:\n \n **Wtorek (25.11):** \n 10.00 mini konferencja warsztatowa z Tomaszem Sztreker \u201eCo Ci jest potrzebne, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 milion? \u2013 Wiara w Biznesie\u201d, -s.114 w bud. 21 (Audytorium Maximum)\n 17.45 warsztaty z ks. dr Rafa\u0142em Ostrowskim \"B\u00f3g zaprasza Ci\u0119 do rozwoju\". -s.201 w bud. 21 (AM)\n \n **\u015aroda (26.11):**\n 15.00 warsztaty z Maciejem Gnyszk\u0105 \u201eSztuka tworzenia sieci os\u00f3b \u017cyczliwych, czyli czym jest networking\u201d -s. 1522 bud 15\n 17.00 wyk\u0142ad interaktywny z Ew\u0105 Bere\u0142a \"Inteligencja emocjonalna \u2013 moda czy spos\u00f3b na sukces?\" - warsztat dotycz\u0105cy budowania poczucia w\u0142asnej warto\u015bci (jedna z kompetencji EQ) - s.108 w bud. 21\n \n **Czwartek (27.11):**\n 13.20 warsztaty z Dorot\u0105 Bulkowsk\u0105 \"Asertywnie? Ale jak....? o budowaniu zdrowych relacji\" s.327 bud 21\n 16.00 warsztaty z \u0141ukaszem Kucharskim \"Cia\u0142o i duch -zmiana nawyk\u00f3w\" -.s. 202 w bud. 21 \n \n \n Warsztaty b\u0119d\u0105 trwa\u0107 ok 1,5-2 godzin.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n**WILKI DWA**\n\r\n![images\/newsy\/wilki_dwa01.jpg](images\/newsy\/wilki_dwa01.jpg)\n Zapraszamy na spotkanie z autorami ksi\u0105\u017cki \u201eWilki Dwa. M\u0119ska Przeprawa przez \u017cycie\u201d - o. Adamem Szustakiem OP i Robertem \"LITZ\u0104\" Friedrichem!\n \n Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119, **26 listopada** z o godzinie 19:30 w auli A Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (budynek A) przy ulicy Rakowieckiej 24.\n \n NIESTETY LICZBA MIEJSC JEST OGRANICZONA. Obowi\u0105zuje zasada - kto pierwszy, ten lepszy.\n \n Ksi\u0105\u017cka \"Wilki Dwa\" wydana przez wydawnictwo Znak jest ju\u017c do kupienia w ksi\u0119garniach i sklepach internetowych:\n \n Rockowy muzyk i w\u0119drowny kaznodzieja tropi\u0105 dwa wilki, kt\u00f3re \u017cyj\u0105 w ka\u017cdym z nas. Wilk z\u0142y nie ma nam nic do zaoferowania, ale atakuje podst\u0119pnie, z zaskoczenia. Robi wszystko, \u017ceby nas upodli\u0107. Wkr\u0119ca w najgorsze sytuacje. Wilk dobry to Wszechmoc, kt\u00f3ra z niczego potrafi stworzy\u0107 \u017cycie. Ten wilk wiernie chodzi za nami i pokazuje nasz\u0105 warto\u015b\u0107.\n \n Autorzy opowiadaj\u0105 o ekstremalnej drodze, kt\u00f3r\u0105 ka\u017cdy musi przej\u015b\u0107. O drodze, na kt\u00f3rej cz\u0119sto dopada nas zw\u0105tpienie, depresja, bunt, ale te\u017c spotyka szcz\u0119\u015bcie, rado\u015b\u0107 i spe\u0142nienie. Celnie i konkretnie. Autentycznie na maksa. Obaj ka\u017cdego dnia tocz\u0105 walk\u0119 z jednym i drugim wilkiem, i nie zawsze udaje si\u0119 wybra\u0107 tego dobrego.\n","source":"jom","title":"W tym tygodniu!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2014-11-24 19:25:28","id":"5412","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/lm14_02.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"151\" style=\"float: left; border: 0;\" \/>Zapraszamy Was na trzy wydarzenia, kt\u00f3re w tym tygodniu organizujemy na uczelniach. S\u0105 to znany ju\u017c Wam cykl <strong>\"Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\", spotkanie z o. Adamem Szustakiem OP i Robertem \"Litz\u0105\" Friedrichem<\/strong> oraz nowo\u015b\u0107 w naszych kalendarzach - <strong>warsztaty \"Obud\u017a w sobie potencja\u0142\"<\/strong> na UKSW. Rezerwujcie czas, zaczynamy ju\u017c we wtorek!<br \/><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><br \/><\/strong><strong style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/strong><strong style=\"line-height: 1.3em;\">Szczeg\u00f3\u0142y:<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI<\/strong><\/p>\r\n<p><img src=\"images\/newsy\/laboratorium_milosci2014_01.jpg\" border=\"0\" style=\"display: block; border: 0px; vertical-align: top; margin: 20px auto;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\">Wci\u0105\u017c poszukujesz swojej drugiej po\u0142\u00f3wki? Masz ju\u017c narzeczonego? A mo\u017ce jeste\u015b niepoprawnym romantykiem? Niewa\u017cne, i tak nie mo\u017ce omin\u0105\u0107 Ci\u0119 tegoroczne LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI!<br \/> <br \/> LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI to coroczny cykl konferencji organizowany na Uniwersytecie Warszawskim od 2005 roku. Staramy si\u0119 spojrze\u0107 jak najszerzej na r\u00f3\u017cne aspekty mi\u0142o\u015bci: t\u0119 damsko \u2013 m\u0119sk\u0105, ma\u0142\u017ce\u0144stwo, narzecze\u0144stwo, sympati\u0119, mi\u0142o\u015b\u0107 do bli\u017aniego, przyjaciela, a tak\u017ce... do samego siebie.<br \/> <br \/> Co roku najwi\u0119ksze aule Uniwersytetu Warszawskiego wype\u0142niaj\u0105 si\u0119 nie tylko studentami, kt\u00f3rzy pragn\u0105 pos\u0142ucha\u0107 zapraszanych przez nas bardzo ciekawych go\u015bci.<br \/> <br \/> <strong>25 listopada<\/strong>, godz. 20:00, Aula Starego BUWu - \"Od narzecze\u0144stwa<span class=\"text_exposed_show\"> do ma\u0142\u017ce\u0144stwa, czyli kr\u00f3tka historia rewolucji\" - konferencja o tym, co zmienia si\u0119 po \u015blubie i czym r\u00f3\u017cni si\u0119 narzecze\u0144stwo od ma\u0142\u017ce\u0144stwa, kt\u00f3r\u0105 poprowadzi o. Micha\u0142 Kubicz. <br \/> <br \/> <strong>27 listopada,<\/strong> godz. 20:10, Aula Starego BUWu - \"Co\u015b wi\u0119cej ni\u017c \"dwie po\u0142\u00f3wki\"... Jak si\u0119 poznawa\u0107, by stworzy\u0107 wielk\u0105 mi\u0142o\u015b\u0107\" - psycholog dr Szymon Grzelak o tym na co zwraca\u0107 uwag\u0119 przy poznawaniu drugiej osoby, jak wygl\u0105da poznawanie siebie nawzajem na pocz\u0105tku relacji, oraz o tym, \u017ce aby pozna\u0107 innego cz\u0142owieka trzeba najpierw pozna\u0107 siebie.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">A w przysz\u0142ym tygodniu:<\/span><strong style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><strong style=\"line-height: 1.3em;\">1 grudnia<\/strong><span style=\"line-height: 1.3em;\">, godz. 18:30 - Gmach G\u0142\u00f3wny PW, sala 134 - \"Kiedy zbudowa\u0107 nowy porz\u0105dek, czyli najlepsze zaczyna si\u0119 po \u015blubie\" - piosenkarka Natalia Niemen opowie o czysto\u015bci przedma\u0142\u017ce\u0144skiej, jej warto\u015bci oraz o swoich do\u015bwiadczeniach z ni\u0105 zwi\u0105zanych.\u00a0<br \/><\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">Po konferencji odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z autorem ksi\u0105\u017cki \"Laboratorium mi\u0142o\u015bci\", Zbigniewem Kaliszukiem. B\u0119dzie mo\u017cna naby\u0107 jego ksi\u0105\u017ck\u0119.<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">\u00a0<\/span><\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\"><strong>\u00a0<br \/><\/strong><\/span><\/span><strong style=\"line-height: 1.3em;\">OBUD\u0179 W SOBIE POTENCJA\u0141<\/strong><\/p>\r\n<p><img src=\"images\/newsy\/wake_up01.jpg\" border=\"0\" style=\"display: block; border: 0px; margin: 20px auto;\" \/><br \/><span class=\"fsl\">Zapraszamy na nowy projekt organizowany przez Soli Deo. W dniach<strong> 25-27 listopada<\/strong> odb\u0119d\u0105 si\u0119 po raz pierwszy dni rozwoju osobistego, duchowego oraz biznesowego w oparciu o warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie na kampusie UKSW przy ul. W\u00f3ycickiego 1\/3.<br \/> <br \/> Kt\u00f3\u017c dzielniej wojuje ni\u017c ten, kto stara si\u0119 pokona\u0107 samego siebie? To powinno by\u0107 naszym zadaniem! Pokona\u0107 samego siebie, stawa\u0107 si\u0119 codziennie coraz m\u0119\u017cniejszymi, coraz lepszymi w tej walce. Pokorne poznanie siebie pewniej prowadzi do Boga. Aby mie\u0107 cierpliwo\u015b\u0107 do innych, najpierw trzeba mie\u0107 cierpliwo\u015b\u0107 do samego siebie.<br \/> <br \/> ZAPISY NA WARSZTATY MAILOWO!! <br \/> na adres: solideo.uksw@gmail.com w tytule tytu\u0142 szkolenia.<br \/> <br \/> Plan konferencji:<br \/> <br \/> <strong>Wtorek (25.11):<\/strong> <br \/> 10.00 mini konferencja war<span class=\"text_exposed_show\">sztatowa z Tomaszem Sztreker \u201eCo Ci jest potrzebne, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 milion? \u2013 Wiara w Biznesie\u201d, -s.114 w bud. 21 (Audytorium Maximum)<br \/> 17.45 warsztaty z ks. dr Rafa\u0142em Ostrowskim \"B\u00f3g zaprasza Ci\u0119 do rozwoju\". -s.201 w bud. 21 (AM)<br \/> <br \/> <strong>\u015aroda (26.11):<\/strong><br \/> 15.00 warsztaty z Maciejem Gnyszk\u0105 \u201eSztuka tworzenia sieci os\u00f3b \u017cyczliwych, czyli czym jest networking\u201d -s. 1522 bud 15<br \/> 17.00 wyk\u0142ad interaktywny z Ew\u0105 Bere\u0142a \"Inteligencja emocjonalna \u2013 moda czy spos\u00f3b na sukces?\" - warsztat dotycz\u0105cy budowania poczucia w\u0142asnej warto\u015bci (jedna z kompetencji EQ) - s.108 w bud. 21<br \/> <br \/> <strong>Czwartek (27.11):<\/strong><br \/> 13.20 warsztaty z Dorot\u0105 Bulkowsk\u0105 \"Asertywnie? Ale jak....? o budowaniu zdrowych relacji\" s.327 bud 21<br \/> 16.00 warsztaty z \u0141ukaszem Kucharskim \"Cia\u0142o i duch -zmiana nawyk\u00f3w\" -.s. 202 w bud. 21 <br \/> <br \/> <br \/> Warsztaty b\u0119d\u0105 trwa\u0107 ok 1,5-2 godzin.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><span class=\"fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">\u00a0<br \/><\/span><\/span><strong style=\"text-align: center; line-height: 1.3em;\">WILKI DWA<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/wilki_dwa01.jpg\" border=\"0\" style=\"display: block; border: 0px; margin: 20px auto;\" \/><br \/> Zapraszamy na spotkanie z autorami ksi\u0105\u017cki \u201eWilki Dwa. M\u0119ska Przeprawa przez \u017cycie\u201d - o. Adamem Szustakiem OP i Robertem \"LITZ\u0104\" Friedrichem!<br \/> <br \/> Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 \u015brod\u0119, <strong>26 listopada<\/strong> z o godzinie 19:30 w auli A Szko\u0142y G\u0142\u00f3wnej Handlowej (budynek A) przy ulicy Rakowieckiej 24.<br \/> <br \/> <span style=\"text-decoration: underline;\">NIESTETY LICZBA MIEJSC JEST OGRANICZONA. Obowi\u0105zuje zasada - kto pierwszy, ten lepszy.<\/span><br \/> <br \/> Ksi\u0105\u017cka \"Wilki Dwa\" wydana przez wydawnictwo Znak jest ju\u017c do kupienia w ksi\u0119garniach i sklepach internetowych:<br \/> <br \/> Rockowy muzyk i w\u0119drowny kaznodzieja tropi\u0105 dwa wilki, kt\u00f3re \u017cyj\u0105 w ka\u017cdym z nas. Wilk z\u0142y nie ma nam nic do zaoferowania, ale atakuje podst\u0119pnie, z zaskoczenia. Robi wszystko, \u017ceby nas upodli\u0107. Wkr\u0119ca w najgorsze sytuacje. Wilk dobry to Wszechmoc, kt\u00f3ra z niczego potrafi stworzy\u0107 \u017cycie. Ten wilk wiernie chodzi za nami i pokazuje nasz\u0105 warto\u015b\u0107.<br \/> <br \/> Autorzy opowiadaj\u0105 o ekstremalnej drodze, kt\u00f3r\u0105 ka\u017cdy musi przej\u015b\u0107. O drodze, na kt\u00f3rej cz\u0119sto dopada nas zw\u0105tpienie, depresja, bunt, ale te\u017c spotyka szcz\u0119\u015bcie, rado\u015b\u0107 i spe\u0142nienie. Celnie i konkretnie. Autentycznie na maksa. Obaj ka\u017cdego dnia tocz\u0105 walk\u0119 z jednym i drugim wilkiem, i nie zawsze udaje si\u0119 wybra\u0107 tego dobrego.<\/span><\/p>"}