{"content":"8 listopada 2010 | \n\n-Czy patriotyzm jest dzisiaj w modzie?\n-Jak by\u0107 patriot\u0105 w erze globalizacji?\n-Co znaczy patriotyzm w codziennym \u017cyciu?\n-Dlaczego \u015bwi\u0119towa\u0107 i jak \u015bwi\u0119towa\u0107 rocznice patriotyczne?\n\nTe i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 i osobi\u015bcie zada\u0107 zaproszonym go\u015bciom podczas debaty \"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\".\n\nOdb\u0119dzie si\u0119 ona w poniedzia\u0142ek 8 listopada o godz. 20.00 w sali pod ko\u015bcio\u0142em seminaryjnym (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 52\/54).\n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\nMarsza\u0142ek Marek Jurek\nRedaktor Tomasz Terlikowski\nPa\u0144stwo Lidia i Andrzej Pilich\nKs. dr Piotr Burgo\u0144ski\n\nSerdecznie zapraszamy do udzia\u0142u.\n\nInformacje r\u00f3wnie\u017c na stronie organizatora oraz portalu facebook:\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[www.warszawa.ksm.org.pl](http:\/\/www.warszawa.ksm.org.pl\/)\n\n<!--\n[if gte mso 9]><!--{{error-tag:'<xml>'}}--> <!--{{error-tag:'<w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\">'}}--> <!--{{error-tag:'<\/w:LatentStyles>'}}--><!--{{error-tag:'<\/xml>'}}--><![endif]--><!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n<!--{{error-tag:'<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\">'}}-->http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#!\/group.php?gid=134934239888056<!--{{error-tag:'<http: www.facebook.com=\"\" home.php?#%21=\"\" group.php?\ngid=\"134934239888056&lt;\/a\">'}}-->&gt;<!--{{error-tag:'<\/http:>'}}-->\n[](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Kontakt:](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Micha\u0142 Baran](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[+48 506 139 543 ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[mjk.baran@gmail.com         ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 8 listopada 2010 | \n\n-Czy patriotyzm jest dzisiaj w modzie?\n-Jak by\u0107 patriot\u0105 w erze globalizacji?\n-Co znaczy patriotyzm w codziennym \u017cyciu?\n-Dlaczego \u015bwi\u0119towa\u0107 i jak \u015bwi\u0119towa\u0107 rocznice patriotyczne?\n\nTe i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 i osobi\u015bcie zada\u0107 zaproszonym go\u015bciom podczas debaty \"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\".\n\nOdb\u0119dzie si\u0119 ona w poniedzia\u0142ek 8 listopada o godz. 20.00 w sali pod ko\u015bcio\u0142em seminaryjnym (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 52\/54).\n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\nMarsza\u0142ek Marek Jurek\nRedaktor Tomasz Terlikowski\nPa\u0144stwo Lidia i Andrzej Pilich\nKs. dr Piotr Burgo\u0144ski\n\nSerdecznie zapraszamy do udzia\u0142u.\n\nInformacje r\u00f3wnie\u017c na stronie organizatora oraz portalu facebook:\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[www.warszawa.ksm.org.pl](http:\/\/www.warszawa.ksm.org.pl\/)\n\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n<!--{{error-tag:'<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\">'}}-->http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#!\/group.php?gid=134934239888056<!--{{error-tag:'<http: www.facebook.com=\"\" home.php?#%21=\"\" group.php?gid=\"134934239888056&lt;\/a\">'}}-->&gt;<!--{{error-tag:'<\/http:>'}}-->\n[](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Kontakt:](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Micha\u0142 Baran](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[+48 506 139 543 ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[mjk.baran@gmail.com         ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)                                                      \n-->","source":"jos","title":"\"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-11-05 16:44:15","id":"986","original_introtext":"8 listopada 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>-Czy <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyzm<\/span> jest dzisiaj w modzie?<br>-Jak by\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">patriot\u0105 <\/span>w erze globalizacji?<br>-Co znaczy <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyzm <\/span>w codziennym \u017cyciu?<br>-Dlaczego \u015bwi\u0119towa\u0107 i jak \u015bwi\u0119towa\u0107 rocznice <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyczne<\/span>?<br><br>Te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 i osobi\u015bcie zada\u0107 zaproszonym go\u015bciom podczas debaty \"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\".<br><br>Odb\u0119dzie si\u0119 ona w poniedzia\u0142ek <span style=\"font-weight: bold;\">8 listopada<\/span> o <span style=\"font-weight: bold;\">godz. 20.00<\/span> w sali pod <span style=\"font-weight: bold;\">ko\u015bcio\u0142em seminaryjnym<\/span> (<span style=\"font-weight: bold;\">ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 52\/54).<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">W debacie udzia\u0142 wezm\u0105:<\/span><br>Marsza\u0142ek Marek Jurek<br>Redaktor Tomasz Terlikowski<br>Pa\u0144stwo Lidia i Andrzej Pilich<br>Ks. dr Piotr Burgo\u0144ski<br><br>Serdecznie zapraszamy do udzia\u0142u.<br><br>Informacje r\u00f3wnie\u017c na stronie organizatora oraz portalu facebook:<br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.warszawa.ksm.org.pl\/\">www.warszawa.ksm.org.pl<\/a><\/p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\">http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#!\/group.php?gid=134934239888056<http: www.facebook.com=\"\" home.php?#%21=\"\" group.php?gid=\"134934239888056&lt;\/a\">&gt;<\/http:><\/a><\/p><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\"><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Micha\u0142 Baran<br>+48 506 139 543 <br>mjk.baran@gmail.com<\/font>         <\/a>                                                      ","original_fulltext":"","text-date":"8 listopada 2010","after-2013-move":{"content":"8 listopada 2010 | \n\n-Czy patriotyzm jest dzisiaj w modzie?\n-Jak by\u0107 patriot\u0105 w erze globalizacji?\n-Co znaczy patriotyzm w codziennym \u017cyciu?\n-Dlaczego \u015bwi\u0119towa\u0107 i jak \u015bwi\u0119towa\u0107 rocznice patriotyczne?\n\nTe i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 i osobi\u015bcie zada\u0107 zaproszonym go\u015bciom podczas debaty \"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\".\n\nOdb\u0119dzie si\u0119 ona w poniedzia\u0142ek 8 listopada o godz. 20.00 w sali pod ko\u015bcio\u0142em seminaryjnym (ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 52\/54).\n\nW debacie udzia\u0142 wezm\u0105:\nMarsza\u0142ek Marek Jurek\nRedaktor Tomasz Terlikowski\nPa\u0144stwo Lidia i Andrzej Pilich\nKs. dr Piotr Burgo\u0144ski\n\nSerdecznie zapraszamy do udzia\u0142u.\n\nInformacje r\u00f3wnie\u017c na stronie organizatora oraz portalu facebook:\n<!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n[www.warszawa.ksm.org.pl](http:\/\/www.warszawa.ksm.org.pl\/)\n\n<!--\n[if gte mso 9]><!--{{error-tag:'<xml>'}}--> <!--{{error-tag:'<w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\">'}}--> <!--{{error-tag:'<\/w:LatentStyles>'}}--><!--{{error-tag:'<\/xml>'}}--><![endif]--><!--[if gte mso 10]><![endif]-->\n<!--{{error-tag:'<a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\">'}}-->http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#!\/group.php?gid=134934239888056<!--{{error-tag:'<http: www.facebook.com=\"\" home.php?#%21=\"\" group.php?\ngid=\"134934239888056&lt;\/a\">'}}-->&gt;<!--{{error-tag:'<\/http:>'}}-->\n[](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Kontakt:](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[Micha\u0142 Baran](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[+48 506 139 543 ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)\n[mjk.baran@gmail.com         ](http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056)","source":"jom","title":"\"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"986","original_introtext":"8 listopada 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>-Czy <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyzm<\/span> jest dzisiaj w modzie?<br>-Jak by\u0107 <span style=\"font-weight: bold;\">patriot\u0105 <\/span>w erze globalizacji?<br>-Co znaczy <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyzm <\/span>w codziennym \u017cyciu?<br>-Dlaczego \u015bwi\u0119towa\u0107 i jak \u015bwi\u0119towa\u0107 rocznice <span style=\"font-weight: bold;\">patriotyczne<\/span>?<br><br>Te i inne pytania b\u0119dzie mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 i osobi\u015bcie zada\u0107 zaproszonym go\u015bciom podczas debaty \"Polak - to brzmi dumnie, czyli co znaczy by\u0107 patriot\u0105 dzi\u015b\".<br><br>Odb\u0119dzie si\u0119 ona w poniedzia\u0142ek <span style=\"font-weight: bold;\">8 listopada<\/span> o <span style=\"font-weight: bold;\">godz. 20.00<\/span> w sali pod <span style=\"font-weight: \nbold;\">ko\u015bcio\u0142em seminaryjnym<\/span> (<span style=\"font-weight: bold;\">ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 52\/54).<\/span><br><br><span style=\"font-weight: bold;\">W debacie udzia\u0142 wezm\u0105:<\/span><br>Marsza\u0142ek Marek Jurek<br>Redaktor Tomasz Terlikowski<br>Pa\u0144stwo Lidia i Andrzej Pilich<br>Ks. dr Piotr Burgo\u0144ski<br><br>Serdecznie zapraszamy do udzia\u0142u.<br><br>Informacje r\u00f3wnie\u017c na stronie organizatora oraz portalu facebook:<br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:\nCompatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p \nclass=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.warszawa.ksm.org.pl\/\">www.warszawa.ksm.org.pl<\/a><\/p><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font><!--[if gte mso 9]><xml> <w:WordDocument>  <w:View>Normal<\/w:View>  <w:Zoom>0<\/w:Zoom>  <w:HyphenationZone>21<\/w:HyphenationZone>  <w:PunctuationKerning\/>  <w:ValidateAgainstSchemas\/>  <w:SaveIfXMLInvalid>false<\/w:SaveIfXMLInvalid>  <w:IgnoreMixedContent>false<\/w:IgnoreMixedContent>  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false<\/w:AlwaysShowPlaceholderText>  <w:Compatibility>   <w:BreakWrappedTables\/>   <w:SnapToGridInCell\/>   <w:WrapTextWithPunct\/>   <w:UseAsianBreakRules\/>   <w:DontGrowAutofit\/>  <\/w:Compatibility>  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4<\/w:BrowserLevel> <\/w:WordDocument><\/xml><![endif]--><!--\n[if gte mso 9]><xml> <w:LatentStyles DefLockedState=\"false\" LatentStyleCount=\"156\"> <\/w:LatentStyles><\/xml><![endif]--><!--[if gte mso 10]><style> \/* Style Definitions *\/ table.MsoNormalTable\t{mso-style-name:Standardowy;\tmso-tstyle-rowband-size:0;\tmso-tstyle-colband-size:0;\tmso-style-noshow:yes;\tmso-style-parent:\"\";\tmso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;\tmso-para-margin:0cm;\tmso-para-margin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:10.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-ansi-language:#0400;\tmso-fareast-language:#0400;\tmso-bidi-language:#0400;}<\/style><![endif]--><p class=\"MsoNormal\"><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\">http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#!\/group.php?gid=134934239888056<http: www.facebook.com=\"\" home.php?#%21=\"\" group.php?\ngid=\"134934239888056&lt;\/a\">&gt;<\/http:><\/a><\/p><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056%3Chttp:\/\/www.facebook.com\/home.php?#%21\/group.php?gid=134934239888056\"><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Kontakt:<\/span><br>Micha\u0142 Baran<br>+48 506 139 543 <br>mjk.baran@gmail.com<\/font>         <\/a>","original_fulltext":"","text-date":"8 listopada 2010"}}