{"content":"\n\n![images\/stories\/przyjazn%20damosko%20meska.jpg](images\/stories\/przyjazn%20damosko%20meska.jpg)Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo powoli l\u0105duje, ale za to w jakim stylu! Zapraszamy Was serdecznie na ostatni\u0105 w tym cyklu konferencj\u0119. Zmierzymy si\u0119 z trudnym tematem przyja\u017ani damsko - m\u0119skiej. Czy ona w og\u00f3le istnieje?\nNa te i inne pytania spr\u00f3buje odpowiedzie\u0107\u2026 **ks. Marek Dziewiecki!**\n**TO JU\u017b DZISIAJ!\n**\n**Czwartek, 23 maja 2013**, godz. 19:00\nAula II, Budynek G\u0142owny SGH\n[wydarzenie na Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/550949738290345\/)\n&nbsp;\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**\nKs. Marek Dziewiecki** - kap\u0142an diecezji radomskiej, absolwent studi\u00f3w doktoranckich z psychologii na Uniwersytecie Salezja\u0144skim w Rzymie. Obecnie wyk\u0142adowca UKSW, psycholog, krajowy duszpasterz powo\u0142a\u0144 i wicedyrektor Europejskiego Centrum Powo\u0142a\u0144, dyrektor telefonu zaufania \u201eLinia Braterskich Serc\u201d. Prowadzi rekolekcje dla ksi\u0119\u017cy, alumn\u00f3w i student\u00f3w. Autor ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek z zakresu wychowania, przygotowania do ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny, komunikacji mi\u0119dzyludzkiej oraz terapii i profilaktyki uzale\u017cnie\u0144. W swojej pracy duszpasterskiej m\u00f3wi\u0142 do ponad \u0107wier\u0107 miliona m\u0142odych os\u00f3b!\n&nbsp;\nWielokrotnie by\u0142 go\u015bciem Soli Deo. Wiele konferencji mo\u017cna obejrze\u0107 na youtube.\n&nbsp;\n","source":"jom","title":"SMM: Przyja\u017a\u0144 damsko-m\u0119ska. Fakt czy mit? - ks. Marek Dziewiecki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5293","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/przyjazn%20damosko%20meska.jpg\" height=\"104\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/>Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo powoli l\u0105duje, ale za to w jakim stylu! Zapraszamy Was serdecznie na ostatni\u0105 w tym cyklu konferencj\u0119. Zmierzymy si\u0119 z trudnym tematem przyja\u017ani damsko - m\u0119skiej. Czy ona w og\u00f3le istnieje?<\/p>\n<p>Na te i inne pytania spr\u00f3buje odpowiedzie\u0107\u2026 <strong>ks. Marek Dziewiecki!<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 14pt; color: #bc0b0b;\"><strong>TO JU\u017b DZISIAJ!<br data-mce-bogus=\"1\" \/><\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong>Czwartek, 23 maja 2013<\/strong>, godz. 19:00<br \/>Aula II, Budynek G\u0142owny SGH<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/550949738290345\/\">wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":"<p><strong><br \/>Ks. Marek Dziewiecki<\/strong> - kap\u0142an diecezji radomskiej, absolwent studi\u00f3w doktoranckich z psychologii na Uniwersytecie Salezja\u0144skim w Rzymie. Obecnie wyk\u0142adowca UKSW, psycholog, krajowy duszpasterz powo\u0142a\u0144 i wicedyrektor Europejskiego Centrum Powo\u0142a\u0144, dyrektor telefonu zaufania \u201eLinia Braterskich Serc\u201d. Prowadzi rekolekcje dla ksi\u0119\u017cy, alumn\u00f3w i student\u00f3w. Autor ponad pi\u0119\u0107dziesi\u0119ciu ksi\u0105\u017cek z zakresu wychowania, przygotowania do ma\u0142\u017ce\u0144stwa i rodziny, komunikacji mi\u0119dzyludzkiej oraz terapii i profilaktyki uzale\u017cnie\u0144. W swojej pracy duszpasterskiej m\u00f3wi\u0142 do ponad \u0107wier\u0107 miliona m\u0142odych os\u00f3b!<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wielokrotnie by\u0142 go\u015bciem Soli Deo. Wiele konferencji mo\u017cna obejrze\u0107 na youtube.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>"}