{"content":"\n\n![images\/stories\/przyjaciele.jpg](images\/stories\/przyjaciele.jpg)\nJe\u015bli chcesz **dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na temat dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, pozna\u0107 nasze stowarzyszenie od kuchni, porozmawia\u0107 z cz\u0142onkiem ko\u0142a i wypi\u0107 dobr\u0105 herbat\u0119 w mi\u0142ym towarzystwie**, zapraszamy Ci\u0119 w **ka\u017cdy czwartek mi\u0119dzy 10:15 a 11:15** do pokoju 206 (budynek Samorz\u0105du UW; Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)\n\u00a0\nHR SD UW\n*Asia Wojcieszek*\n*&nbsp;*\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/przyjaciele.jpg](images\/stories\/przyjaciele.jpg)\nJe\u015bli chcesz **dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na temat dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, pozna\u0107 nasze stowarzyszenie od kuchni, porozmawia\u0107 z cz\u0142onkiem ko\u0142a i wypi\u0107 dobr\u0105 herbat\u0119 w mi\u0142ym towarzystwie**, zapraszamy Ci\u0119 w **ka\u017cdy czwartek mi\u0119dzy 10:15 a 11:15** do pokoju 206 (budynek Samorz\u0105du UW; Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nHR SD UW\n*Asia Wojcieszek*\n\r\n\n*&nbsp;*\n\n-->","source":"jos","title":"Dy\u017cur HRa ko\u0142a UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-10-03 17:23:38","id":"1123","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"images\/stories\/przyjaciele.jpg\" width=\"230\" style=\"float: left; margin: 10px;\" \/><br \/>Je\u015bli chcesz <strong>dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na temat dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, pozna\u0107 nasze stowarzyszenie od kuchni, porozmawia\u0107 z cz\u0142onkiem ko\u0142a i wypi\u0107 dobr\u0105 herbat\u0119 w mi\u0142ym towarzystwie<\/strong>, zapraszamy Ci\u0119 w <strong>ka\u017cdy czwartek mi\u0119dzy 10:15 a 11:15<\/strong> do pokoju 206 (budynek Samorz\u0105du UW; Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>HR SD UW<br \/><em>Asia Wojcieszek<\/em><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><em>&nbsp;<\/em><\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/przyjaciele.jpg](images\/stories\/przyjaciele.jpg)\nJe\u015bli chcesz **dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na temat dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, pozna\u0107 nasze stowarzyszenie od kuchni, porozmawia\u0107 z cz\u0142onkiem ko\u0142a i wypi\u0107 dobr\u0105 herbat\u0119 w mi\u0142ym towarzystwie**, zapraszamy Ci\u0119 w **ka\u017cdy czwartek mi\u0119dzy 10:15 a 11:15** do pokoju 206 (budynek Samorz\u0105du UW; Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)\n\u00a0\nHR SD UW\n*Asia Wojcieszek*\n*&nbsp;*\n","source":"jom","title":"Dy\u017cur HRa ko\u0142a UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1123","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"images\/stories\/przyjaciele.jpg\" width=\"230\" style=\"float: left; margin: 10px;\" \/><br \/>Je\u015bli chcesz <strong>dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej na temat dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, pozna\u0107 nasze stowarzyszenie od kuchni, porozmawia\u0107 z cz\u0142onkiem ko\u0142a i wypi\u0107 dobr\u0105 herbat\u0119 w mi\u0142ym towarzystwie<\/strong>, zapraszamy Ci\u0119 w <strong>ka\u017cdy czwartek mi\u0119dzy 10:15 a 11:15<\/strong> do pokoju 206 (budynek Samorz\u0105du UW; Ma\u0142y Dziedziniec, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>HR SD UW<br \/><em>Asia Wojcieszek<\/em><\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><em>&nbsp;<\/em><\/p>","original_fulltext":""}}