{"content":"do 10 grudnia 2008 | W dniu 10 grudnia 2008 r ONZ b\u0119dzie obchodzi\u0107 60-t\u0105 rocznic\u0119 Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Przy tej okazji radykalne grupy pro-aborcyjne maj\u0105 zamiar zg\u0142osi\u0107 Zgromadzeniu Generalnemu ONZ petycj\u0119 w sprawie powszechnego prawa do aborcji.\n\nMUSIMY ICH ZATRZYMA\u0106 W GRUDNIU.\n\nKoniecznie **podpisz si\u0119** pod petycj\u0105 nawo\u0142uj\u0105c\u0105 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie ONZ do innejj interpretacji Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka-takiej, aby chroni\u0107 nienarodzone dziecko przed aborcj\u0105.\n\n**Wejd\u017a** na stron\u0119 [http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp](http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp) w celu podpisania petycji, kt\u00f3r\u0105 zaprezentujemy w ONZ 10 grudnia, podczas obchod\u00f3w 60 rocznicy ustanowienia Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka.\n\nPAMI\u0118TAJ POTWIERDZI\u0106 \nMAILOW\u0104 WERYFIKACJ\u0118 TWOJEGO G\u0141OSU\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): do 10 grudnia 2008 | W dniu 10 grudnia 2008 r ONZ b\u0119dzie obchodzi\u0107 60-t\u0105 rocznic\u0119 Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Przy tej okazji radykalne grupy pro-aborcyjne maj\u0105 zamiar zg\u0142osi\u0107 Zgromadzeniu Generalnemu ONZ petycj\u0119 w sprawie powszechnego prawa do aborcji.\n\nMUSIMY ICH ZATRZYMA\u0106 W GRUDNIU.\n\nKoniecznie **podpisz si\u0119** pod petycj\u0105 nawo\u0142uj\u0105c\u0105 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie ONZ do innejj interpretacji Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka-takiej, aby chroni\u0107 nienarodzone dziecko przed aborcj\u0105.\n\n**Wejd\u017a** na stron\u0119 [http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp](http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp) w celu podpisania petycji, kt\u00f3r\u0105 zaprezentujemy w ONZ 10 grudnia, podczas obchod\u00f3w 60 rocznicy ustanowienia Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka.\n\nPAMI\u0118TAJ POTWIERDZI\u0106 MAILOW\u0104 WERYFIKACJ\u0118 TWOJEGO G\u0141OSU\n\n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Petycja --Nie aborcji--","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-11-10 13:19:28","id":"681","original_introtext":"do 10 grudnia 2008 | <FONT color=\"#ff0033\">W dniu 10 grudnia 2008 r ONZ b\u0119dzie obchodzi\u0107 60-t\u0105 rocznic\u0119 Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Przy tej okazji radykalne grupy pro-aborcyjne maj\u0105 zamiar zg\u0142osi\u0107 Zgromadzeniu Generalnemu ONZ petycj\u0119 w sprawie powszechnego prawa do aborcji.<\/FONT><BR><BR>MUSIMY ICH ZATRZYMA\u0106 W GRUDNIU.<BR><BR>Koniecznie <STRONG>podpisz si\u0119<\/STRONG> pod petycj\u0105 nawo\u0142uj\u0105c\u0105 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie ONZ do innejj interpretacji Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka-takiej, aby chroni\u0107 nienarodzone dziecko przed aborcj\u0105.<BR><BR><STRONG>Wejd\u017a<\/STRONG> na stron\u0119 <A href=\"http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp\">http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp<\/A> w celu podpisania petycji, kt\u00f3r\u0105 zaprezentujemy w ONZ 10 grudnia, podczas obchod\u00f3w 60 rocznicy ustanowienia Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka.<BR><BR>PAMI\u0118TAJ POTWIERDZI\u0106 MAILOW\u0104 WERYFIKACJ\u0118 TWOJEGO G\u0141OSU<BR><br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"do 10 grudnia 2008","after-2013-move":{"content":"do 10 grudnia 2008 | W dniu 10 grudnia 2008 r ONZ b\u0119dzie obchodzi\u0107 60-t\u0105 rocznic\u0119 Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Przy tej okazji radykalne grupy pro-aborcyjne maj\u0105 zamiar zg\u0142osi\u0107 Zgromadzeniu Generalnemu ONZ petycj\u0119 w sprawie powszechnego prawa do aborcji.\n\nMUSIMY ICH ZATRZYMA\u0106 W GRUDNIU.\n\nKoniecznie **podpisz si\u0119** pod petycj\u0105 nawo\u0142uj\u0105c\u0105 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie ONZ do innejj interpretacji Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka-takiej, aby chroni\u0107 nienarodzone dziecko przed aborcj\u0105.\n\n**Wejd\u017a** na stron\u0119 [http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp](http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp) w celu podpisania petycji, kt\u00f3r\u0105 zaprezentujemy w ONZ 10 grudnia, podczas obchod\u00f3w 60 rocznicy ustanowienia Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka.\n\nPAMI\u0118TAJ POTWIERDZI\u0106 \nMAILOW\u0104 WERYFIKACJ\u0118 TWOJEGO G\u0141OSU\n\n","source":"jom","title":"Petycja --Nie aborcji--","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"681","original_introtext":"do 10 grudnia 2008 | <FONT color=\"#ff0033\">W dniu 10 grudnia 2008 r ONZ b\u0119dzie obchodzi\u0107 60-t\u0105 rocznic\u0119 Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka. Przy tej okazji radykalne grupy pro-aborcyjne maj\u0105 zamiar zg\u0142osi\u0107 Zgromadzeniu Generalnemu ONZ petycj\u0119 w sprawie powszechnego prawa do aborcji.<\/FONT><BR><BR>MUSIMY ICH ZATRZYMA\u0106 W GRUDNIU.<BR><BR>Koniecznie <STRONG>podpisz si\u0119<\/STRONG> pod petycj\u0105 nawo\u0142uj\u0105c\u0105 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie ONZ do innejj interpretacji Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka-takiej, aby chroni\u0107 nienarodzone dziecko przed aborcj\u0105.<BR><BR><STRONG>Wejd\u017a<\/STRONG> na stron\u0119 <A href=\"http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp\">http:\/\/www.c-fam.org\/publications\/id.102\/default.asp<\/A> w celu podpisania petycji, kt\u00f3r\u0105 zaprezentujemy w ONZ 10 grudnia, podczas obchod\u00f3w 60 rocznicy ustanowienia Powszechnej Deklaracji Praw Cz\u0142owieka.<BR><BR>PAMI\u0118TAJ POTWIERDZI\u0106 \nMAILOW\u0104 WERYFIKACJ\u0118 TWOJEGO G\u0141OSU<BR><br>","original_fulltext":"","text-date":"do 10 grudnia 2008"}}