{"content":"21-23 maja lub 11-13 czerwca | \n\nZapraszamy zakochanych, zar\u00f3wno narzeczonych, kt\u00f3rzy przygotowuj\u0105 ju\u017c si\u0119 do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa, jak i tych, kt\u00f3rzy buduj\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cny zwi\u0105zek i zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. \n\nZapraszamy na wyjazdow\u0105 form\u0119 takich spotka\u0144 (wieczor\u00f3w dla zakochanych) w weekend 21-23 maja lub 11-13 czerwca w O\u017carowie Mazowieckim pod W-w\u0105.\nO przyj\u0119ciu decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Spotkania s\u0105 r\u00f3wnie\u017c formalnym przygotowaniem do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w ramach kursu przedma\u0142\u017ce\u0144skiego. \n\nInformacje i zapisy u o. Piotra Kropisza SJ narzeczeni.jezuici@gmail.com\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21-23 maja lub 11-13 czerwca | \n\nZapraszamy zakochanych, zar\u00f3wno narzeczonych, kt\u00f3rzy przygotowuj\u0105 ju\u017c si\u0119 do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa, jak i tych, kt\u00f3rzy buduj\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cny zwi\u0105zek i zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. \n\nZapraszamy na wyjazdow\u0105 form\u0119 takich spotka\u0144 (wieczor\u00f3w dla zakochanych) w weekend 21-23 maja lub 11-13 czerwca w O\u017carowie Mazowieckim pod W-w\u0105.\nO przyj\u0119ciu decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Spotkania s\u0105 r\u00f3wnie\u017c formalnym przygotowaniem do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w ramach kursu przedma\u0142\u017ce\u0144skiego. \n\nInformacje i zapisy u o. Piotra Kropisza SJ narzeczeni.jezuici@gmail.com\n                           \n-->","source":"jos","title":"WEEKEND DLA ZAKOCHANYCH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-23 22:25:23","id":"916","original_introtext":"21-23 maja lub 11-13 czerwca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">zakochanych<\/span>, zar\u00f3wno narzeczonych, kt\u00f3rzy przygotowuj\u0105 ju\u017c si\u0119 do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa, jak i tych, kt\u00f3rzy buduj\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cny zwi\u0105zek i zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. <br><br>Zapraszamy na wyjazdow\u0105 form\u0119 takich spotka\u0144 (<span style=\"font-weight: bold;\">wieczor\u00f3w dla zakochanych<\/span>) w weekend <span style=\"font-weight: bold;\">21-23 maja <\/span>lub <span style=\"font-weight: bold;\">11-13 czerwca<\/span> w <span style=\"font-weight: bold;\">O\u017carowie Mazowieckim pod W-w\u0105.<\/span><br>O przyj\u0119ciu decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Spotkania s\u0105 r\u00f3wnie\u017c formalnym przygotowaniem do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w ramach kursu przedma\u0142\u017ce\u0144skiego. <br><br>Informacje i zapisy u <span style=\"font-weight: bold;\">o. Piotra Kropisza SJ narzeczeni.jezuici@gmail.com<\/span><br><\/font>                           ","original_fulltext":"","text-date":"21-23 maja lub 11-13 czerwca","after-2013-move":{"content":"21-23 maja lub 11-13 czerwca | \n\nZapraszamy zakochanych, zar\u00f3wno narzeczonych, kt\u00f3rzy przygotowuj\u0105 ju\u017c si\u0119 do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa, jak i tych, kt\u00f3rzy buduj\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cny zwi\u0105zek i zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. \n\nZapraszamy na wyjazdow\u0105 form\u0119 takich spotka\u0144 (wieczor\u00f3w dla zakochanych) w weekend 21-23 maja lub 11-13 czerwca w O\u017carowie Mazowieckim pod W-w\u0105.\nO przyj\u0119ciu decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Spotkania s\u0105 r\u00f3wnie\u017c formalnym przygotowaniem do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w ramach kursu przedma\u0142\u017ce\u0144skiego. \n\nInformacje i zapisy u o. Piotra Kropisza SJ narzeczeni.jezuici@gmail.com\n","source":"jom","title":"WEEKEND DLA ZAKOCHANYCH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"916","original_introtext":"21-23 maja lub 11-13 czerwca | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Zapraszamy <span style=\"font-weight: bold;\">zakochanych<\/span>, zar\u00f3wno narzeczonych, kt\u00f3rzy przygotowuj\u0105 ju\u017c si\u0119 do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa, jak i tych, kt\u00f3rzy buduj\u0105 ze sob\u0105 powa\u017cny zwi\u0105zek i zastanawiaj\u0105 si\u0119 nad swoj\u0105 przysz\u0142o\u015bci\u0105. <br><br>Zapraszamy na wyjazdow\u0105 form\u0119 takich spotka\u0144 (<span style=\"font-weight: bold;\">wieczor\u00f3w dla zakochanych<\/span>) w weekend <span style=\"font-weight: bold;\">21-23 maja <\/span>lub <span style=\"font-weight: bold;\">11-13 czerwca<\/span> w <span style=\"font-weight: bold;\">O\u017carowie Mazowieckim pod W-w\u0105.<\/span><br>O przyj\u0119ciu decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. Spotkania s\u0105 r\u00f3wnie\u017c formalnym przygotowaniem do sakramentu ma\u0142\u017ce\u0144stwa w ramach kursu przedma\u0142\u017ce\u0144skiego. <br><br>Informacje i zapisy u <span \nstyle=\"font-weight: bold;\">o. Piotra Kropisza SJ narzeczeni.jezuici@gmail.com<\/span><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"21-23 maja lub 11-13 czerwca"}}