{"content":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15 | Rekolekcje Wielkopostne tradycyjnie b\u0119d\u0105 organizowane wsp\u00f3lnie z  SKMA i odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach od 4 do 6 kwietnia w Auditorium Maximum, sala C (Kampus G\u0142\u00f3wny - Krakowskie Przedmie\u015bcie. Poprowadzi je[b] o. Janusz Chwast[\/b], kt\u00f3ry prowadzi spotkania formacyjne na MIMie.[br][b]Tematem przewodnim jest: Widzie\u0107, s\u0142ysze\u0107, dotkn\u0105\u0107.[\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4,5,6 kwietnia, godz.20:15 | Rekolekcje Wielkopostne tradycyjnie b\u0119d\u0105 organizowane wsp\u00f3lnie z  SKMA i odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach od 4 do 6 kwietnia w Auditorium Maximum, sala C (Kampus G\u0142\u00f3wny - Krakowskie Przedmie\u015bcie. Poprowadzi je[b] o. Janusz Chwast[\/b], kt\u00f3ry prowadzi spotkania formacyjne na MIMie.[br][b]Tematem przewodnim jest: Widzie\u0107, s\u0142ysze\u0107, dotkn\u0105\u0107.[\/b]\n-->","source":"jos","title":"[UW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-04-01 23:14:50","id":"334","original_introtext":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15 | Rekolekcje Wielkopostne tradycyjnie b\u0119d\u0105 organizowane wsp\u00f3lnie z  SKMA i odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach od 4 do 6 kwietnia w Auditorium Maximum, sala C (Kampus G\u0142\u00f3wny - Krakowskie Przedmie\u015bcie. Poprowadzi je[b] o. Janusz Chwast[\/b], kt\u00f3ry prowadzi spotkania formacyjne na MIMie.[br][b]Tematem przewodnim jest: Widzie\u0107, s\u0142ysze\u0107, dotkn\u0105\u0107.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15","after-2013-move":{"content":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15 | Rekolekcje Wielkopostne tradycyjnie b\u0119d\u0105 organizowane wsp\u00f3lnie z  SKMA i odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach od 4 do 6 kwietnia w Auditorium Maximum, sala C (Kampus G\u0142\u00f3wny - Krakowskie Przedmie\u015bcie. Poprowadzi je[b] o. Janusz Chwast[\/b], kt\u00f3ry prowadzi spotkania formacyjne na MIMie.[br][b]Tematem przewodnim jest: Widzie\u0107, s\u0142ysze\u0107, dotkn\u0105\u0107.[\/b]","source":"jom","title":"[UW] Rekolekcje Wielkopostne","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"334","original_introtext":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15 | Rekolekcje Wielkopostne tradycyjnie b\u0119d\u0105 organizowane wsp\u00f3lnie z  SKMA i odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach od 4 do 6 kwietnia w Auditorium Maximum, sala C (Kampus G\u0142\u00f3wny - Krakowskie Przedmie\u015bcie. Poprowadzi je[b] o. Janusz Chwast[\/b], kt\u00f3ry prowadzi spotkania formacyjne na MIMie.[br][b]Tematem przewodnim jest: Widzie\u0107, s\u0142ysze\u0107, dotkn\u0105\u0107.[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"4,5,6 kwietnia, godz.20:15"}}