{"content":"\n\u00a0Nie mo\u017cesz doczeka\u0107 si\u0119 \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy? Chcesz wykorzysta\u0107 swoje talenty i wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 najwa\u017cniejsze m\u0142odzie\u017cowe wydarzenie tego roku? Do\u0142\u0105cz do sekcji \u015aDM!\n\r\n\nCo robimy? Po pierwsze \u015bwietnie si\u0119 razem bawimy, a ponadto:\n\r\n\n-Patrol Franciszka, czyli studenckie rajdy autostopowe i rowerowe promuj\u0105ce \u015aDM\n\r\n\n-wyjazd Soli Deo i sympatyk\u00f3w na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy,\n\r\n\n-kurs hiszpa\u0144skiego,\n\r\n\n-wolontariat kr\u00f3tkoterminowy w Krakowie,\u00a0\n\r\n\n-wolontariat d\u0142ugoterminowy.\n\r\n\nMasz pomys\u0142, jak jeszcze mogliby\u015bmy promowa\u0107 \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy albo spodoba\u0142a? Przyjd\u017a i opowiedz nam o nim! Czekamy na Ciebie!\n\r\n\nSZEF: Ma\u0142gorzata Matuszewska\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Sekcja \u015aDM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 21:57:31","id":"5451","original_introtext":"<p class=\"MsoNormal\">\u00a0Nie mo\u017cesz doczeka\u0107 si\u0119 \u015awiatowych Dni M\u0142odzie\u017cy? Chcesz wykorzysta\u0107 swoje talenty i wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107 najwa\u017cniejsze m\u0142odzie\u017cowe wydarzenie tego roku? Do\u0142\u0105cz do sekcji \u015aDM!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Co robimy? Po pierwsze \u015bwietnie si\u0119 razem bawimy, a ponadto:<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">-Patrol Franciszka, czyli studenckie rajdy autostopowe i rowerowe promuj\u0105ce \u015aDM<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">-wyjazd Soli Deo i sympatyk\u00f3w na \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy,<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">-kurs hiszpa\u0144skiego,<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">-wolontariat kr\u00f3tkoterminowy w Krakowie,\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">-wolontariat d\u0142ugoterminowy.<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Masz pomys\u0142, jak jeszcze mogliby\u015bmy promowa\u0107 \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy albo spodoba\u0142a? Przyjd\u017a i opowiedz nam o nim! Czekamy na Ciebie!<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em;\">SZEF: Ma\u0142gorzata Matuszewska<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}