{"content":"Dzi\u015b | \n\nZaproszenie na szkolenie \"Liderzy Biznesu\"\n\nJe\u015bli chcesz: \n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Pozna\u0107 ciekawych ludzi\n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Dowiedzie\u0107 si\u0119, jak funkcjonuje gospodarka\n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Nauczy\u0107 si\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w zespole i kierowa\u0107 nim\n-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Znale\u017a\u0107 inspiracj\u0119 dla swojego rozwoju \n\nKr\u00f3tko m\u00f3wi\u0105c, je\u015bli chcesz by\u0107 liderem, rozwija\u0107 si\u0119 zawodowo i by\u0107 lepszy od innych, to szkolenie jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie.\n\nTerminy szkolenia: 19-20.XI, 3-4.XII oraz 17-18.XII\n\nMiejsce: Warszawa, Wilan\u00f3w, siedziba Centrum Opatrzno\u015bci Bo\u017cej, ul. Ks. Prymasa Augusta Hlonda 1\n\nKoszt szkolenia: 50z\u0142\/osob\u0119 (przeznaczany w ca\u0142o\u015bci na materia\u0142y programowe)\n\nPodczas trzech sesji (pi\u0105tek wiecz\u00f3r, sobota) b\u0119dziesz uczestniczy\u0107 w warsztatach, dyskusjach, wyk\u0142adach i grach strategicznych, dzi\u0119ki kt\u00f3rym zdob\u0119dziesz umiej\u0119tno\u015bci i wiedz\u0119 niezb\u0119dne do bycia liderem, niezale\u017cnie od miejsca, w kt\u00f3rym b\u0119dziesz pracowa\u0107 (lub ju\u017c pracujesz). Wszystkie zaj\u0119cia prowadzone b\u0119d\u0105 przez wybitnych praktyk\u00f3w. \n\nSzkolenie kierujemy do os\u00f3b w wieku studenckim, aktywnych spo\u0142ecznie i pragn\u0105cych rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci i wiedz\u0119. Nie wymagamy przygotowania ekonomicznego - program dostosowany jest do os\u00f3b ze \u015brednim wykszta\u0142ceniem.\n\nZg\u0142oszenia, w formie wype\u0142nionego formularza przyjmujemy drog\u0105 mailow\u0105 do 7 listopada.\nSzczeg\u00f3\u0142owy program szkolenia oraz list\u0119 os\u00f3b prowadz\u0105cych zaj\u0119cia znajdziesz w za\u0142\u0105czniku.\n\nUdost\u0119pniamy je tak\u017ce na stronie:\nwww.instytutprzyszlosc.pl\n\n                                    ","source":"jos","title":"\"Liderzy Biznesu\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-10-24 15:55:19","id":"978","original_introtext":"Dzi\u015b | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><br>Zaproszenie na szkolenie<span style=\"font-weight: bold;\"> \"Liderzy Biznesu\"<\/span><br><br>Je\u015bli chcesz: <br>-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Pozna\u0107 ciekawych ludzi<br>-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Dowiedzie\u0107 si\u0119, jak funkcjonuje gospodarka<br>-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Nauczy\u0107 si\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 w zespole i kierowa\u0107 nim<br>-&nbsp;&nbsp; &nbsp;Znale\u017a\u0107 inspiracj\u0119 dla swojego rozwoju <br><br>Kr\u00f3tko m\u00f3wi\u0105c, je\u015bli chcesz by\u0107 liderem, rozwija\u0107 si\u0119 zawodowo i by\u0107 lepszy od innych, to szkolenie jest w\u0142a\u015bnie dla Ciebie.<br><br>Terminy szkolenia: 19-20.XI, 3-4.XII oraz 17-18.XII<br><br>Miejsce: Warszawa, Wilan\u00f3w, siedziba Centrum Opatrzno\u015bci Bo\u017cej, ul. Ks. Prymasa Augusta Hlonda 1<br><br>Koszt szkolenia: 50z\u0142\/osob\u0119 (przeznaczany w ca\u0142o\u015bci na materia\u0142y programowe)<br><br>Podczas trzech sesji (pi\u0105tek wiecz\u00f3r, sobota) b\u0119dziesz uczestniczy\u0107 w warsztatach, dyskusjach, wyk\u0142adach i grach strategicznych, dzi\u0119ki kt\u00f3rym zdob\u0119dziesz umiej\u0119tno\u015bci i wiedz\u0119 niezb\u0119dne do bycia liderem, niezale\u017cnie od miejsca, w kt\u00f3rym b\u0119dziesz pracowa\u0107 (lub ju\u017c pracujesz). Wszystkie zaj\u0119cia prowadzone b\u0119d\u0105 przez wybitnych praktyk\u00f3w. <br><br>Szkolenie kierujemy do os\u00f3b w wieku studenckim, aktywnych spo\u0142ecznie i pragn\u0105cych rozwija\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci i wiedz\u0119. Nie wymagamy przygotowania ekonomicznego - program dostosowany jest do os\u00f3b ze \u015brednim wykszta\u0142ceniem.<br><br>Zg\u0142oszenia, w formie wype\u0142nionego formularza przyjmujemy drog\u0105 mailow\u0105 do 7 listopada.<br>Szczeg\u00f3\u0142owy program szkolenia oraz list\u0119 os\u00f3b prowadz\u0105cych zaj\u0119cia znajdziesz w za\u0142\u0105czniku.<br><br style=\"font-weight: bold;\"><span style=\"font-weight: bold;\">Udost\u0119pniamy je tak\u017ce na stronie:<br><\/span>www.instytutprzyszlosc.pl<span style=\"font-weight: bold;\"><br><\/span><br><\/font>                                    ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-10-24 15:55:19)"}