{"content":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015bw. inauguracyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi [b] J.E. ks J\u00f3zef Kardyna\u0142 Glemp [\/b], Prymas Polski w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela, Warszawa, [u] Pl. Zbawiciela w dniu 2.10.br o godz. 8.00 [\/u]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015bw. inauguracyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi [b] J.E. ks J\u00f3zef Kardyna\u0142 Glemp [\/b], Prymas Polski w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela, Warszawa, [u] Pl. Zbawiciela w dniu 2.10.br o godz. 8.00 [\/u]\n-->","source":"jos","title":"[PW] Inauguracja roku akademickiego 2006\/2007 MSZA \u015aW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-09-19 13:31:40","id":"374","original_introtext":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015bw. inauguracyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi [b] J.E. ks J\u00f3zef Kardyna\u0142 Glemp [\/b], Prymas Polski w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela, Warszawa, [u] Pl. Zbawiciela w dniu 2.10.br o godz. 8.00 [\/u]","original_fulltext":"","text-date":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00","after-2013-move":{"content":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015bw. inauguracyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi [b] J.E. ks J\u00f3zef Kardyna\u0142 Glemp [\/b], Prymas Polski w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela, Warszawa, [u] Pl. Zbawiciela w dniu 2.10.br o godz. 8.00 [\/u]","source":"jom","title":"[PW] Inauguracja roku akademickiego 2006\/2007 MSZA \u015aW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"374","original_introtext":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00 | Serdecznie zapraszamy na Msz\u0119 \u015bw. inauguracyjn\u0105, kt\u00f3r\u0105 odprawi [b] J.E. ks J\u00f3zef Kardyna\u0142 Glemp [\/b], Prymas Polski w ko\u015bciele Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela, Warszawa, [u] Pl. Zbawiciela w dniu 2.10.br o godz. 8.00 [\/u]","original_fulltext":"","text-date":"2 pa\u017adziernika 2006, godz. 8:00"}}