{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg](images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg)\nJu\u017c po raz kolejny w\u0142\u0105czamy si\u0119 w obchody Tygodnia dla \u017bycia; tym razem mamy zamiar wsp\u00f3lnie obejrze\u0107 film ,,October Baby\", co i Wam proponujemy:)\n**Pi\u0105tek - 22.03, godz. 17.30**, Aula B Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego ul. \u017bwirki i Wigury 61\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n&nbsp;\nMogli\u015bcie s\u0142ysze\u0107 o historii Giany Jassen - ,,kobiety urodzonej w trakcie aborcji\", kt\u00f3rej wbrew oczekiwaniom lekarzy nie zdo\u0142a\u0142 zabi\u0107 zastrzyk z roztworem soli. Przetrwa\u0142a, urodzi\u0142a si\u0119. Jej \u017cycie sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 do nakr\u0119cenia filmu o studentce college'u, kt\u00f3ra wyrusza w podr\u00f3\u017c po Ameryce aby odnale\u017a\u0107 swoj\u0105 matk\u0119 - tu\u017c po tym, jak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce jest nie tylko adoptowana, ale \u017ce pocz\u0105tkiem jej \u017cycia by\u0142a aborcja...\nOto i trailer:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U)\nWydarzenie organizujemy we wsp\u00f3\u0142pracy ze stowarzyszeniem Koliber.\nZapraszaj\u0105c na projekcj\u0119, odsy\u0142amy do strony Tygodnia dla \u017bycia:\n[http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/](http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/)\n Tu znajdziecie wszelkie informacje o podejmowanych w jego ramach inicjatywach:)\n\n[wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/492829980765206\/)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg](images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg)\n\r\n\nJu\u017c po raz kolejny w\u0142\u0105czamy si\u0119 w obchody Tygodnia dla \u017bycia; tym razem mamy zamiar wsp\u00f3lnie obejrze\u0107 film ,,October Baby\", co i Wam proponujemy:)\n\r\n\n**Pi\u0105tek - 22.03, godz. 17.30**, Aula B Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego ul. \u017bwirki i Wigury 61\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n&nbsp;\n\r\n\nMogli\u015bcie s\u0142ysze\u0107 o historii Giany Jassen - ,,kobiety urodzonej w trakcie aborcji\", kt\u00f3rej wbrew oczekiwaniom lekarzy nie zdo\u0142a\u0142 zabi\u0107 zastrzyk z roztworem soli. Przetrwa\u0142a, urodzi\u0142a si\u0119. Jej \u017cycie sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 do nakr\u0119cenia filmu o studentce college'u, kt\u00f3ra wyrusza w podr\u00f3\u017c po Ameryce aby odnale\u017a\u0107 swoj\u0105 matk\u0119 - tu\u017c po tym, jak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce jest nie tylko adoptowana, ale \u017ce pocz\u0105tkiem jej \u017cycia by\u0142a aborcja...\n\r\n\nOto i trailer:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U)\n\r\n\nWydarzenie organizujemy we wsp\u00f3\u0142pracy ze stowarzyszeniem Koliber.\n\r\n\nZapraszaj\u0105c na projekcj\u0119, odsy\u0142amy do strony Tygodnia dla \u017bycia:\n[http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/](http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/)\n Tu znajdziecie wszelkie informacje o podejmowanych w jego ramach inicjatywach:)\n\n[wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/492829980765206\/)\n\n-->","source":"jos","title":"Projekcja filmu \"October Baby\"!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-03-19 00:15:27","id":"1180","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg\" height=\"200\" width=\"136\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Ju\u017c po raz kolejny w\u0142\u0105czamy si\u0119 w obchody Tygodnia dla \u017bycia; tym razem mamy zamiar wsp\u00f3lnie obejrze\u0107 film ,,October Baby\", co i Wam proponujemy:)<\/p>\r\n<p><strong>Pi\u0105tek - 22.03, godz. 17.30<\/strong>, Aula B Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego ul. \u017bwirki i Wigury 61<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Mogli\u015bcie s\u0142ysze\u0107 o historii Giany Jassen - ,,kobiety urodzonej w trakcie aborcji\", kt\u00f3rej wbrew oczekiwaniom lekarzy nie zdo\u0142a\u0142 zabi\u0107 zastrzyk z roztworem soli. Przetrwa\u0142a, urodzi\u0142a si\u0119. Jej \u017cycie sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 do nakr\u0119cenia filmu o studentce college'u, kt\u00f3ra wyrusza w podr\u00f3\u017c po Ameryce aby odnale\u017a\u0107 swoj\u0105 matk\u0119 - tu\u017c po tym, jak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce jest nie tylko adoptowana, ale \u017ce pocz\u0105tkiem jej \u017cycia by\u0142a aborcja...<\/p>\r\n<p>Oto i trailer:<br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=BcrT8_CXF1U\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=BcrT8_CXF1U<\/a><\/p>\r\n<p>Wydarzenie organizujemy we wsp\u00f3\u0142pracy ze stowarzyszeniem Koliber.<\/p>\r\n<p>Zapraszaj\u0105c na projekcj\u0119, odsy\u0142amy do strony Tygodnia dla \u017bycia:<br \/><a href=\"http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/\">http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/<\/a><br \/> Tu znajdziecie wszelkie informacje o podejmowanych w jego ramach inicjatywach:)<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/492829980765206\/\">wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg](images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg)\nJu\u017c po raz kolejny w\u0142\u0105czamy si\u0119 w obchody Tygodnia dla \u017bycia; tym razem mamy zamiar wsp\u00f3lnie obejrze\u0107 film ,,October Baby\", co i Wam proponujemy:)\n**Pi\u0105tek - 22.03, godz. 17.30**, Aula B Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego ul. \u017bwirki i Wigury 61\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n&nbsp;\nMogli\u015bcie s\u0142ysze\u0107 o historii Giany Jassen - ,,kobiety urodzonej w trakcie aborcji\", kt\u00f3rej wbrew oczekiwaniom lekarzy nie zdo\u0142a\u0142 zabi\u0107 zastrzyk z roztworem soli. Przetrwa\u0142a, urodzi\u0142a si\u0119. Jej \u017cycie sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 do nakr\u0119cenia filmu o studentce college'u, kt\u00f3ra wyrusza w podr\u00f3\u017c po Ameryce aby odnale\u017a\u0107 swoj\u0105 matk\u0119 - tu\u017c po tym, jak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce jest nie tylko adoptowana, ale \u017ce pocz\u0105tkiem jej \u017cycia by\u0142a aborcja...\nOto i trailer:\n[http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U](http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&v=BcrT8_CXF1U)\nWydarzenie organizujemy we wsp\u00f3\u0142pracy ze stowarzyszeniem Koliber.\nZapraszaj\u0105c na projekcj\u0119, odsy\u0142amy do strony Tygodnia dla \u017bycia:\n[http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/](http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/)\n Tu znajdziecie wszelkie informacje o podejmowanych w jego ramach inicjatywach:)\n\n[wydarzenie na Facebooku](http:\/\/www.facebook.com\/events\/492829980765206\/)\n","source":"jom","title":"Projekcja filmu \"October Baby\"!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1180","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/october%20baby.jpg\" height=\"200\" width=\"136\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Ju\u017c po raz kolejny w\u0142\u0105czamy si\u0119 w obchody Tygodnia dla \u017bycia; tym razem mamy zamiar wsp\u00f3lnie obejrze\u0107 film ,,October Baby\", co i Wam proponujemy:)<\/p>\n<p><strong>Pi\u0105tek - 22.03, godz. 17.30<\/strong>, Aula B Centrum Dydaktycznego Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego ul. \u017bwirki i Wigury 61<\/p>","original_fulltext":"<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mogli\u015bcie s\u0142ysze\u0107 o historii Giany Jassen - ,,kobiety urodzonej w trakcie aborcji\", kt\u00f3rej wbrew oczekiwaniom lekarzy nie zdo\u0142a\u0142 zabi\u0107 zastrzyk z roztworem soli. Przetrwa\u0142a, urodzi\u0142a si\u0119. Jej \u017cycie sta\u0142o si\u0119 inspiracj\u0105 do nakr\u0119cenia filmu o studentce college'u, kt\u00f3ra wyrusza w podr\u00f3\u017c po Ameryce aby odnale\u017a\u0107 swoj\u0105 matk\u0119 - tu\u017c po tym, jak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce jest nie tylko adoptowana, ale \u017ce pocz\u0105tkiem jej \u017cycia by\u0142a aborcja...<\/p>\n<p>Oto i trailer:<br \/><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=BcrT8_CXF1U\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?feature=player_embedded&amp;v=BcrT8_CXF1U<\/a><\/p>\n<p>Wydarzenie organizujemy we wsp\u00f3\u0142pracy ze stowarzyszeniem Koliber.<\/p>\n<p>Zapraszaj\u0105c na projekcj\u0119, odsy\u0142amy do strony Tygodnia dla \u017bycia:<br \/><a href=\"http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/\">http:\/\/www.tydzienprolife.pl\/<\/a><br \/> Tu znajdziecie wszelkie informacje o podejmowanych w jego ramach inicjatywach:)<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/events\/492829980765206\/\">wydarzenie na Facebooku<\/a><\/p>"}}