{"content":"\n# Kontakt\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZ kim chcesz si\u0119 skontaktowa\u0107?\n\r\n\n[... z Zarz\u0105dem G\u0142\u00f3wnym](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/zarzad-glowny)\n\r\n\n[... z Rzecznikiem Prasowym](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/rzecznik-prasowy)\n\r\n\n[... z konkretnym Ko\u0142em Terenowym](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe)\n\r\n\n[... z Komisj\u0105 Rewizyjn\u0105](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/komisja-rewizyjna)\n\r\n\n[... z konkretn\u0105 sekcj\u0105](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/sekcje)\n\r\n\n[... z duszpasterzem Soli Deo](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/duszpasterz)\n\r\n\n[... z informatykiem odpowiedzialnym za stron\u0119](http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/strona)\n","source":"jom","title":"Kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-10-16 15:42:47","id":"5313","original_introtext":"<h4>Kontakt<\/h4>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Z kim chcesz si\u0119 skontaktowa\u0107?<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/zarzad-glowny\">... z Zarz\u0105dem G\u0142\u00f3wnym<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/rzecznik-prasowy\">... z Rzecznikiem Prasowym<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/kola-terenowe\">... z konkretnym Ko\u0142em Terenowym<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/komisja-rewizyjna\">... z Komisj\u0105 Rewizyjn\u0105<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/sekcje\">... z konkretn\u0105 sekcj\u0105<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/duszpasterz\">... z duszpasterzem Soli Deo<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/nowy.solideo.pl\/kontakt\/strona\">... z informatykiem odpowiedzialnym za stron\u0119<\/a><\/p>","original_fulltext":""}