{"content":"16 maja | \n\n\nJeste\u015b&nbsp;cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 ?&nbsp; A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \n\nTen warsztat jest dla Ciebie. Zapewnimy Tobie rady od strony psychologicznej i duchowej. \n\n**Termin:** 16 maja , godz 10 - 16 (17)\n\n**Miejsce:** SGH, dok\u0142adne sale zostan\u0105 podane wkr\u00f3tce\n\n**Prowadzi:** Ks. J\u00f3zef Partyka i studentki IV roku psychologii KUL\n\nNa spotkanie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Szczeg\u00f3\u0142y =&gt; klik wi\u0119cej\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 maja | \n\r\n\nJeste\u015b&nbsp;cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 ?&nbsp; A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \n\n\r\n\nTen warsztat jest dla Ciebie. Zapewnimy Tobie rady od strony psychologicznej i duchowej. \n\n\r\n\n**Termin:** 16 maja , godz 10 - 16 (17)\n\n\r\n\n**Miejsce:** SGH, dok\u0142adne sale zostan\u0105 podane wkr\u00f3tce\n\n\r\n\n**Prowadzi:** Ks. J\u00f3zef Partyka i studentki IV roku psychologii KUL\n\n\r\n\nNa spotkanie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Szczeg\u00f3\u0142y =&gt; klik wi\u0119cej\n\n-->","source":"jos","title":"Warsztat z samoakceptacji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-05-10 15:58:17","id":"756","original_introtext":"16 maja | <FONT size=2><BR><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2>Jeste\u015b&nbsp;cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 ?&nbsp; A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? <\/FONT><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2>Ten warsztat jest dla Ciebie. Zapewnimy Tobie rady od strony psychologicznej i duchowej. <\/FONT><\/P><\/FONT><BR><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Termin:<\/STRONG> 16 maja , godz 10 - 16 (17)<\/FONT><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Miejsce:<\/STRONG> SGH, dok\u0142adne sale zostan\u0105 podane wkr\u00f3tce<\/FONT><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Prowadzi:<\/STRONG> Ks. J\u00f3zef Partyka i studentki IV roku psychologii KUL<\/FONT><BR><br>\r\n<P align=justify><FONT size=2>Na spotkanie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Szczeg\u00f3\u0142y =&gt; klik wi\u0119cej<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"16 maja","after-2013-move":{"content":"16 maja | \n\n\nJeste\u015b&nbsp;cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 ?&nbsp; A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \n\nTen warsztat jest dla Ciebie. Zapewnimy Tobie rady od strony psychologicznej i duchowej. \n\n**Termin:** 16 maja , godz 10 - 16 (17)\n\n**Miejsce:** SGH, dok\u0142adne sale zostan\u0105 podane wkr\u00f3tce\n\n**Prowadzi:** Ks. J\u00f3zef Partyka i studentki IV roku psychologii KUL\n\nNa spotkanie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Szczeg\u00f3\u0142y =&gt; klik wi\u0119cej\n","source":"jom","title":"Warsztat z samoakceptacji","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"756","original_introtext":"16 maja | <FONT size=2><BR><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2>Jeste\u015b&nbsp;cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 ?&nbsp; A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? <\/FONT><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2>Ten warsztat jest dla Ciebie. Zapewnimy Tobie rady od strony psychologicznej i duchowej. <\/FONT><\/P><\/FONT><BR><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Termin:<\/STRONG> 16 maja , godz 10 - 16 (17)<\/FONT><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Miejsce:<\/STRONG> SGH, dok\u0142adne sale zostan\u0105 podane wkr\u00f3tce<\/FONT><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2><STRONG>Prowadzi:<\/STRONG> Ks. J\u00f3zef Partyka i studentki IV roku psychologii KUL<\/FONT><BR><br>\n<P align=justify><FONT size=2>Na spotkanie obowi\u0105zuj\u0105 zapisy. Szczeg\u00f3\u0142y =&gt; klik wi\u0119cej<\/FONT><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"16 maja"}}