{"content":"\nQuo vadis? ...czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z ks. Piotrem Pawlukiewiczem\n\r\n\n{youtube}sXXR7USA3Tk{\/youtube}\u00a0\n\r\n\nLaboratorium Mi\u0142o\u015bci - Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107 o. Tadeusz Kotlewski\n\r\n\n{youtube} b2fudKymRFc {\/youtube}\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nks. Piotr Pawlukiewicz - \"Bierny, mierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"\n\r\n\n{youtube} qj0MLobbCjY {\/youtube}\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\no. Adam Szustak - Wyp\u0119dzenie przekupni\u00f3w ze \u015bwi\u0105tyni\n\r\n\n\u00a0{youtube} QACCmVdGwQ8{\/youtube} \u00a0\n","source":"jom","title":"Video","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-07-30 16:45:44","id":"5241","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\">Quo vadis? ...czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z ks. Piotrem Pawlukiewiczem<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">{youtube}sXXR7USA3Tk{\/youtube}\u00a0<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - Osobowo\u015b\u0107 a mi\u0142o\u015b\u0107 o. Tadeusz Kotlewski<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">{youtube} b2fudKymRFc {\/youtube}\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">ks. Piotr Pawlukiewicz - \"Bierny, mierny, ale wierny - czy to wystarczy?\"<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">{youtube} qj0MLobbCjY {\/youtube}\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">o. Adam Szustak - Wyp\u0119dzenie przekupni\u00f3w ze \u015bwi\u0105tyni<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0{youtube} QACCmVdGwQ8{\/youtube} \u00a0<\/p>","original_fulltext":""}