{"content":"7 grudnia 2009, godz. 17.45 | Serdecznie zapraszamy Was na kolejne spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW, na kt\u00f3rym tym razem poruszona zostanie problematyka wiary i ateizmu w \u017cyciu spo\u0142ecznym.\n\n[wi\u0119cej.](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=422&lang=pl)\n\n\n\n\n\n\n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 grudnia 2009, godz. 17.45 | Serdecznie zapraszamy Was na kolejne spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW, na kt\u00f3rym tym razem poruszona zostanie problematyka wiary i ateizmu w \u017cyciu spo\u0142ecznym.\n\r\n\n\r\n[wi\u0119cej.](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=422&lang=pl)\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-02 17:22:35","id":"797","original_introtext":"7 grudnia 2009, godz. 17.45 | <font size=\"2\">Serdecznie zapraszamy Was na kolejne spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW, na kt\u00f3rym tym razem poruszona zostanie problematyka wiary i ateizmu w \u017cyciu spo\u0142ecznym.<br>\r\n<br>\r\n<a style=\"font-weight: bold;\" href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=422&amp;lang=pl\">wi\u0119cej.<\/a><br>\r\n<\/font><br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n<br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia 2009, godz. 17.45","after-2013-move":{"content":"7 grudnia 2009, godz. 17.45 | Serdecznie zapraszamy Was na kolejne spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW, na kt\u00f3rym tym razem poruszona zostanie problematyka wiary i ateizmu w \u017cyciu spo\u0142ecznym.\n\n[wi\u0119cej.](http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=422&lang=pl)\n\n\n\n\n\n\n\n         \n","source":"jom","title":"Spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"797","original_introtext":"7 grudnia 2009, godz. 17.45 | <font size=\"2\">Serdecznie zapraszamy Was na kolejne spotkanie dyskusyjno-modlitewne na UW, na kt\u00f3rym tym razem poruszona zostanie problematyka wiary i ateizmu w \u017cyciu spo\u0142ecznym.<br>\n<br>\n<a style=\"font-weight: bold;\" href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=422&amp;lang=pl\">wi\u0119cej.<\/a><br>\n<\/font><br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n<br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"7 grudnia 2009, godz. 17.45"}}