{"content":"19 - 20 lipca | Osoby pragn\u0105ce p\u00f3j\u015b\u0107 na spotkanie Sydney w Warszawie razem z Soli Deo\nprosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 na naszego maila (sf.solideo@gmail.com) wiadomo\u015bci\u0105 o tytule sydney, w tre\u015bci wiadomo\u015bci nale\u017cy poda\u0107 swoje imi\u0119, nazwisko\noraz kierunek z uczelni\u0105.\n\nWydarzenie zaczyna si\u0119 w sobot\u0119 o 10, wi\u0119c zbierzemy si\u0119 pewnie o 9:30 przy metro \u015bwi\u0119tokrzyska.\nKoniec w niedziel\u0119 (nad ranem)\nWi\u0119cej informacji na www.sydneywwarszawie.pl\n\nSerdecznie zapraszamy\n\nSekcja Formacyjna\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 - 20 lipca | Osoby pragn\u0105ce p\u00f3j\u015b\u0107 na spotkanie Sydney w Warszawie razem z Soli Deo\nprosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 na naszego maila (sf.solideo@gmail.com) wiadomo\u015bci\u0105 o tytule sydney, w tre\u015bci wiadomo\u015bci nale\u017cy poda\u0107 swoje imi\u0119, nazwisko\noraz kierunek z uczelni\u0105.\n\nWydarzenie zaczyna si\u0119 w sobot\u0119 o 10, wi\u0119c zbierzemy si\u0119 pewnie o 9:30 przy metro \u015bwi\u0119tokrzyska.\nKoniec w niedziel\u0119 (nad ranem)\nWi\u0119cej informacji na www.sydneywwarszawie.pl\n\nSerdecznie zapraszamy\n\nSekcja Formacyjna \n-->","source":"jos","title":"wyj\u015bcie na Sydney w Warszawie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-07-13 10:28:47","id":"642","original_introtext":"19 - 20 lipca | Osoby pragn\u0105ce p\u00f3j\u015b\u0107 na spotkanie Sydney w Warszawie razem z Soli Deo<BR>prosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 na naszego maila (<SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">sf.solideo@gmail.com<\/SPAN>) wiadomo\u015bci\u0105 o tytule sydney, w tre\u015bci wiadomo\u015bci nale\u017cy poda\u0107 swoje imi\u0119, nazwisko<BR>oraz kierunek z uczelni\u0105.<BR><BR>Wydarzenie zaczyna si\u0119 w sobot\u0119 o 10, wi\u0119c zbierzemy si\u0119 pewnie o 9:30 przy metro \u015bwi\u0119tokrzyska.<BR>Koniec w niedziel\u0119 (nad ranem)<BR>Wi\u0119cej informacji na www.sydneywwarszawie.pl<BR><BR>Serdecznie zapraszamy<BR><BR>Sekcja Formacyjna ","original_fulltext":"","text-date":"19 - 20 lipca","after-2013-move":{"content":"19 - 20 lipca | Osoby pragn\u0105ce p\u00f3j\u015b\u0107 na spotkanie Sydney w Warszawie razem z Soli Deo\nprosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 na naszego maila (sf.solideo@gmail.com) wiadomo\u015bci\u0105 o tytule sydney, w tre\u015bci wiadomo\u015bci nale\u017cy poda\u0107 swoje imi\u0119, nazwisko\noraz kierunek z uczelni\u0105.\n\nWydarzenie zaczyna si\u0119 w sobot\u0119 o 10, wi\u0119c zbierzemy si\u0119 pewnie o 9:30 przy metro \u015bwi\u0119tokrzyska.\nKoniec w niedziel\u0119 (nad ranem)\nWi\u0119cej informacji na www.sydneywwarszawie.pl\n\nSerdecznie zapraszamy\n\nSekcja Formacyjna","source":"jom","title":"wyj\u015bcie na Sydney w Warszawie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"642","original_introtext":"19 - 20 lipca | Osoby pragn\u0105ce p\u00f3j\u015b\u0107 na spotkanie Sydney w Warszawie razem z Soli Deo<BR>prosimy o zg\u0142oszenie si\u0119 na naszego maila (<SPAN style=\"TEXT-DECORATION: underline\">sf.solideo@gmail.com<\/SPAN>) wiadomo\u015bci\u0105 o tytule sydney, w tre\u015bci wiadomo\u015bci nale\u017cy poda\u0107 swoje imi\u0119, nazwisko<BR>oraz kierunek z uczelni\u0105.<BR><BR>Wydarzenie zaczyna si\u0119 w sobot\u0119 o 10, wi\u0119c zbierzemy si\u0119 pewnie o 9:30 przy metro \u015bwi\u0119tokrzyska.<BR>Koniec w niedziel\u0119 (nad ranem)<BR>Wi\u0119cej informacji na www.sydneywwarszawie.pl<BR><BR>Serdecznie zapraszamy<BR><BR>Sekcja Formacyjna","original_fulltext":"","text-date":"19 - 20 lipca"}}