{"content":"Dzi\u015b | Uwa\u017casz, \u017ce to co robimy jest warto\u015bciowe ?&nbsp; Nie b\u0105d\u017a tylko biernym kibicem!\n\nPom\u00f3\u017c nam dotrze\u0107 z zaproszeniem na nasze spotkania do jak najszerszego grona odbiorc\u00f3w! Nawet w najciekawszych wydarzeniach nikt nie b\u0119dzie bra\u0142 udzia\u0142u je\u015bli zwyczajnie o nich nie b\u0119dzie wiedzia\u0142.\n\nPromocja si\u0119 uda, tylko jak w akcj\u0119 w\u0142\u0105czy si\u0119 wi\u0119ksza grupa os\u00f3b, dlatego liczymy na Ciebie!\n\nMamy kilka propozycji, kt\u00f3re nie zajm\u0105 Ci wiele czasu!\n","source":"jom","title":"Pom\u00f3\u017c nam w promocji Projektu Poruszy\u0107 Niebo i Ziemi\u0119! 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"746","original_introtext":"Dzi\u015b | <DIV align=justify><FONT size=2>Uwa\u017casz, \u017ce to co robimy jest warto\u015bciowe ?&nbsp; Nie b\u0105d\u017a tylko biernym kibicem!<br><br>Pom\u00f3\u017c nam dotrze\u0107 z zaproszeniem na nasze spotkania do jak najszerszego grona odbiorc\u00f3w! Nawet w najciekawszych wydarzeniach nikt nie b\u0119dzie bra\u0142 udzia\u0142u je\u015bli zwyczajnie o nich nie b\u0119dzie wiedzia\u0142.<br><br>Promocja si\u0119 uda, tylko jak w akcj\u0119 w\u0142\u0105czy si\u0119 wi\u0119ksza grupa os\u00f3b, dlatego liczymy na Ciebie!<\/FONT><br><FONT size=2><br>Mamy kilka propozycji, kt\u00f3re nie zajm\u0105 Ci wiele czasu!<\/FONT><br><FONT size=2><\/FONT><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}