{"content":"Dzi\u015b:))) | Soli Deo na UW bardzo pr\u0119\u017cnie si\u0119 rozwija. Ro\u015bnie liczba zaanga\u017cowanych cz\u0142onk\u00f3w. Nasz g\u0142os i warto\u015bci s\u0105 coraz bardziej obecne w murach naszej uczelni.\nJe\u015bli jeste\u015b zainteresowany tym, aby nas bli\u017cej pozna\u0107 lub w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasze projekty, napisz do Emilki: [mail%n%emilia_6@wp.pl]\n\nZach\u0119camy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z ostatniego Walnego Zebrania cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo UW (2009) oraz ze spotkania wigilijno-noworocznego (2010):\n[link%n% http:\/\/galeria.solideo.pl%http:\/\/galeria.solideo.pl]\nKliknij na \"wi\u0119cej\", aby przeczyta\u0107 o Wielkiej Przygodzie z Soli Deo, jaka spotka\u0142a osoby z zarz\u0105du.                                                      ","source":"jos","title":"Chcesz prze\u017cy\u0107 Wielk\u0105 Przygod\u0119 z Soli Deo UW? - Do\u0142\u0105cz do nas!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-02-10 23:53:01","id":"863","original_introtext":"Dzi\u015b:))) | <div style=\"margin-left: 40px;\">Soli Deo na UW bardzo pr\u0119\u017cnie si\u0119 rozwija. Ro\u015bnie liczba zaanga\u017cowanych cz\u0142onk\u00f3w. Nasz g\u0142os i warto\u015bci s\u0105 coraz bardziej obecne w murach naszej uczelni.<br><span style=\"font-weight: bold;\">Je\u015bli jeste\u015b zainteresowany tym, aby nas bli\u017cej pozna\u0107 lub w\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 w nasze projekty, napisz do Emilki: [mail%n%emilia_6@wp.pl]<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><br>Zach\u0119camy do obejrzenia zdj\u0119\u0107 z ostatniego <span style=\"font-weight: bold;\">Walnego Zebrania cz\u0142onk\u00f3w ASK Soli Deo UW (2009) <\/span><span style=\"font-weight: bold;\">oraz<\/span> ze <span style=\"font-weight: bold;\">spotkania wigilijno-noworocznego<\/span> <span style=\"font-weight: bold;\">(2010)<\/span>:<br>[link%n% http:\/\/galeria.solideo.pl%http:\/\/galeria.solideo.pl]<br>Kliknij na \"wi\u0119cej\", aby przeczyta\u0107 o Wielkiej Przygodzie z Soli Deo, jaka spotka\u0142a osoby z zarz\u0105du.<\/div>                                                      ","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b:))) (data umieszczenia na nowej stronie: 2010-02-10 23:53:01)"}