{"content":"28 kwietnia godz. 17 | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo oraz Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zapraszaj\u0105 na spotkanie o problemie bezdomno\u015bci i przyja\u017ani z lud\u017ami zepchni\u0119tymi na margines spo\u0142ecze\u0144stwa.\n\n&nbsp;Podczas \"Wroc\u0142awskiej burzy pomys\u0142\u00f3w\" na 400 uczestnik\u00f3w mniej wi\u0119cej co pi\u0105ty licealista uzna\u0142, \u017ce najlepszym sposobem rozwi\u0105zania problemu \u017cebractwa by\u0142aby ca\u0142kowita eliminacja \u017cebrak\u00f3w. Obok pokojowych rozwi\u0105za\u0144 problemu pojawia\u0142y si\u0119 propozycje typu: \"sterylizowa\u0107\", \"zamyka\u0107 w gettach\", \"wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119\".\n\n&nbsp;\nJaka \nby\u0142aby Twoja propozycja? Czy ten problem w og\u00f3le mo\u017cna&nbsp; rozwi\u0105za\u0107? Na spotkaniu w Starym BUWie chcieliby\u015bmy przedstawic nasze spojrzenie na problem bezdomo\u015bci.\n\n&nbsp;Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w Rzymie w 1968 roku. Dzi\u015b jest obecna w 70 krajach \u015bwiata i skupia 50 tysi\u0119cy os\u00f3b. W Warszawie istnieje od p\u00f3\u0142tora roku, spotykaj\u0105c si\u0119 przy parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych na Placu Grzybowskim. Co tydzie\u0144 przygotowuje kanapki i rozdaje je bezdomnym na Dworcu Centralnym.\n\n&nbsp;Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w \u015brod\u0119 28 kwietnia o godzinie 17.00 w Auli Starego BUWu.\n\n&nbsp;Serdecznie zapraszamy! <!--\n \/* Style Definitions *\/ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\t{mso-style-parent:\"\";\tmargin:0cm;\tmargin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:12.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}span.apple-style-span\t{mso-style-name:apple-style-span;}@page Section1\t{size:612.0pt 792.0pt;\tmargin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt;\tmso-header-margin:35.4pt;\tmso-footer-margin:35.4pt;\tmso-paper-source:0;}div.Section1\t{page:Section1;}-->\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 28 kwietnia godz. 17 | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo oraz Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zapraszaj\u0105 na spotkanie o problemie bezdomno\u015bci i przyja\u017ani z lud\u017ami zepchni\u0119tymi na margines spo\u0142ecze\u0144stwa.\n\n&nbsp;Podczas \"Wroc\u0142awskiej burzy pomys\u0142\u00f3w\" na 400 uczestnik\u00f3w mniej wi\u0119cej co pi\u0105ty licealista uzna\u0142, \u017ce najlepszym sposobem rozwi\u0105zania problemu \u017cebractwa by\u0142aby ca\u0142kowita eliminacja \u017cebrak\u00f3w. Obok pokojowych rozwi\u0105za\u0144 problemu pojawia\u0142y si\u0119 propozycje typu: \"sterylizowa\u0107\", \"zamyka\u0107 w gettach\", \"wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119\".\n\n&nbsp;\nJaka by\u0142aby Twoja propozycja? Czy ten problem w og\u00f3le mo\u017cna&nbsp; rozwi\u0105za\u0107? Na spotkaniu w Starym BUWie chcieliby\u015bmy przedstawic nasze spojrzenie na problem bezdomo\u015bci.\n\n&nbsp;Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w Rzymie w 1968 roku. Dzi\u015b jest obecna w 70 krajach \u015bwiata i skupia 50 tysi\u0119cy os\u00f3b. W Warszawie istnieje od p\u00f3\u0142tora roku, spotykaj\u0105c si\u0119 przy parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych na Placu Grzybowskim. Co tydzie\u0144 przygotowuje kanapki i rozdaje je bezdomnym na Dworcu Centralnym.\n\n&nbsp;Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w \u015brod\u0119 28 kwietnia o godzinie 17.00 w Auli Starego BUWu.\n\n&nbsp;Serdecznie zapraszamy! <!-- \/* Style Definitions *\/ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\t{mso-style-parent:\"\";\tmargin:0cm;\tmargin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:12.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}span.apple-style-span\t{mso-style-name:apple-style-span;}@page Section1\t{size:612.0pt 792.0pt;\tmargin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt;\tmso-header-margin:35.4pt;\tmso-footer-margin:35.4pt;\tmso-paper-source:0;}div.Section1\t{page:Section1;}-->                           \n-->","source":"jos","title":"Niewidoczni w Mie\u015bcie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-22 15:57:40","id":"823","original_introtext":"28 kwietnia godz. 17 | <div align=\"justify\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/span> oraz <span style=\"font-weight: bold;\">Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio<\/span> zapraszaj\u0105 na spotkanie o problemie <span style=\"font-weight: bold;\">bezdomno\u015bci i przyja\u017ani z lud\u017ami zepchni\u0119tymi na margines spo\u0142ecze\u0144stwa.<\/span><br><br>&nbsp;Podczas \"Wroc\u0142awskiej burzy pomys\u0142\u00f3w\" na 400 uczestnik\u00f3w mniej wi\u0119cej co pi\u0105ty licealista uzna\u0142, \u017ce najlepszym sposobem rozwi\u0105zania problemu \u017cebractwa by\u0142aby ca\u0142kowita eliminacja \u017cebrak\u00f3w. Obok pokojowych rozwi\u0105za\u0144 problemu pojawia\u0142y si\u0119 propozycje typu: \"sterylizowa\u0107\", \"zamyka\u0107 w gettach\", \"wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119\".<br><br>&nbsp;<br><span style=\"font-weight: bold;\">Jaka by\u0142aby Twoja propozycja?<\/span> Czy ten problem w og\u00f3le mo\u017cna&nbsp; rozwi\u0105za\u0107? Na spotkaniu w Starym BUWie chcieliby\u015bmy przedstawic nasze spojrzenie na problem bezdomo\u015bci.<br><br>&nbsp;Wsp\u00f3lnota <span style=\"font-weight: bold;\">Sant'Egidio<\/span> zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w Rzymie w 1968 roku. Dzi\u015b jest obecna w 70 krajach \u015bwiata i skupia 50 tysi\u0119cy os\u00f3b. W Warszawie istnieje od p\u00f3\u0142tora roku, spotykaj\u0105c si\u0119 przy parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych na Placu Grzybowskim. Co tydzie\u0144 przygotowuje kanapki i rozdaje je bezdomnym na Dworcu Centralnym.<br><br><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">&nbsp;Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w <\/span><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\">\u015brod\u0119 28 kwietnia o godzinie 17.00 w Auli Starego BUWu.<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">&nbsp;Serdecznie zapraszamy!<\/span><\/font> <!-- \/* Style Definitions *\/ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\t{mso-style-parent:\"\";\tmargin:0cm;\tmargin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:12.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}span.apple-style-span\t{mso-style-name:apple-style-span;}@page Section1\t{size:612.0pt 792.0pt;\tmargin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt;\tmso-header-margin:35.4pt;\tmso-footer-margin:35.4pt;\tmso-paper-source:0;}div.Section1\t{page:Section1;}--><\/div>                           ","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia godz. 17","after-2013-move":{"content":"28 kwietnia godz. 17 | \nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo oraz Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zapraszaj\u0105 na spotkanie o problemie bezdomno\u015bci i przyja\u017ani z lud\u017ami zepchni\u0119tymi na margines spo\u0142ecze\u0144stwa.\n\n&nbsp;Podczas \"Wroc\u0142awskiej burzy pomys\u0142\u00f3w\" na 400 uczestnik\u00f3w mniej wi\u0119cej co pi\u0105ty licealista uzna\u0142, \u017ce najlepszym sposobem rozwi\u0105zania problemu \u017cebractwa by\u0142aby ca\u0142kowita eliminacja \u017cebrak\u00f3w. Obok pokojowych rozwi\u0105za\u0144 problemu pojawia\u0142y si\u0119 propozycje typu: \"sterylizowa\u0107\", \"zamyka\u0107 w gettach\", \"wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119\".\n\n&nbsp;\nJaka \nby\u0142aby Twoja propozycja? Czy ten problem w og\u00f3le mo\u017cna&nbsp; rozwi\u0105za\u0107? Na spotkaniu w Starym BUWie chcieliby\u015bmy przedstawic nasze spojrzenie na problem bezdomo\u015bci.\n\n&nbsp;Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w Rzymie w 1968 roku. Dzi\u015b jest obecna w 70 krajach \u015bwiata i skupia 50 tysi\u0119cy os\u00f3b. W Warszawie istnieje od p\u00f3\u0142tora roku, spotykaj\u0105c si\u0119 przy parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych na Placu Grzybowskim. Co tydzie\u0144 przygotowuje kanapki i rozdaje je bezdomnym na Dworcu Centralnym.\n\n&nbsp;Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w \u015brod\u0119 28 kwietnia o godzinie 17.00 w Auli Starego BUWu.\n\n&nbsp;Serdecznie zapraszamy! <!--\n \/* Style Definitions *\/ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\t{mso-style-parent:\"\";\tmargin:0cm;\tmargin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:12.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}span.apple-style-span\t{mso-style-name:apple-style-span;}@page Section1\t{size:612.0pt 792.0pt;\tmargin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt;\tmso-header-margin:35.4pt;\tmso-footer-margin:35.4pt;\tmso-paper-source:0;}div.Section1\t{page:Section1;}-->","source":"jom","title":"Niewidoczni w Mie\u015bcie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"823","original_introtext":"28 kwietnia godz. 17 | <div align=\"justify\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo<\/span> oraz <span style=\"font-weight: bold;\">Wsp\u00f3lnota Sant'Egidio<\/span> zapraszaj\u0105 na spotkanie o problemie <span style=\"font-weight: bold;\">bezdomno\u015bci i przyja\u017ani z lud\u017ami zepchni\u0119tymi na margines spo\u0142ecze\u0144stwa.<\/span><br><br>&nbsp;Podczas \"Wroc\u0142awskiej burzy pomys\u0142\u00f3w\" na 400 uczestnik\u00f3w mniej wi\u0119cej co pi\u0105ty licealista uzna\u0142, \u017ce najlepszym sposobem rozwi\u0105zania problemu \u017cebractwa by\u0142aby ca\u0142kowita eliminacja \u017cebrak\u00f3w. Obok pokojowych rozwi\u0105za\u0144 problemu pojawia\u0142y si\u0119 propozycje typu: \"sterylizowa\u0107\", \"zamyka\u0107 w gettach\", \"wys\u0142a\u0107 na bezludn\u0105 wysp\u0119\".<br><br>&nbsp;<br><span style=\"font-weight: bold;\">Jaka \nby\u0142aby Twoja propozycja?<\/span> Czy ten problem w og\u00f3le mo\u017cna&nbsp; rozwi\u0105za\u0107? Na spotkaniu w Starym BUWie chcieliby\u015bmy przedstawic nasze spojrzenie na problem bezdomo\u015bci.<br><br>&nbsp;Wsp\u00f3lnota <span style=\"font-weight: bold;\">Sant'Egidio<\/span> zosta\u0142a za\u0142o\u017cona w Rzymie w 1968 roku. Dzi\u015b jest obecna w 70 krajach \u015bwiata i skupia 50 tysi\u0119cy os\u00f3b. W Warszawie istnieje od p\u00f3\u0142tora roku, spotykaj\u0105c si\u0119 przy parafii Wszystkich \u015awi\u0119tych na Placu Grzybowskim. Co tydzie\u0144 przygotowuje kanapki i rozdaje je bezdomnym na Dworcu Centralnym.<br><br><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">&nbsp;Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119&nbsp; w <\/span><span style=\"font-weight: bold; color: rgb(255, 0, 0);\">\u015brod\u0119 28 kwietnia o godzinie 17.00 w Auli Starego BUWu.<\/span><br style=\"font-weight: bold;\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">&nbsp;Serdecznie zapraszamy!<\/span><\/font> <!--\n \/* Style Definitions *\/ p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal\t{mso-style-parent:\"\";\tmargin:0cm;\tmargin-bottom:.0001pt;\tmso-pagination:widow-orphan;\tfont-size:12.0pt;\tfont-family:\"Times New Roman\";\tmso-fareast-font-family:\"Times New Roman\";}span.apple-style-span\t{mso-style-name:apple-style-span;}@page Section1\t{size:612.0pt 792.0pt;\tmargin:70.85pt 70.85pt 70.85pt 70.85pt;\tmso-header-margin:35.4pt;\tmso-footer-margin:35.4pt;\tmso-paper-source:0;}div.Section1\t{page:Section1;}--><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"28 kwietnia godz. 17"}}