{"content":"\n\n![The Human Experience - plakat](images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg)Projekcja filmu: **24 marca (sobota), godzina 19:00**\nKampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza\n\n\nFilm \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.\n\n\n**\u00a0**UWAGA! Bilety b\u0119d\u0105 do nabycia bezpo\u015brednio przed pokazem!****\n****(rezerwacja online zako\u0144czona)****\n**\u00a0**\n<!--{{intro-break}}-->\n\u00a0\nProjekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. Po pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja z udzia\u0142em tw\u00f3rcy filmu Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnym bohaterem Jeffrey'em Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.\n\n\n\n\"The Human Experience\"\nkraj produkcji: USA\nczas trwania filmu: 93 min\nj\u0119zyk: angielski\nnapisy: polskie\n\nFilm dosta\u0142 30 nagr\u00f3d festiwali filmowych na ca\u0142ym \u015bwiecie!\n\nRecenzje:\n\nAmeryka\u0144ska dziennikarka Oprah Winfrey kiedy obejrza\u0142a go po raz pierwszy, oznajmi\u0142a, \u017ce \"THE HUMAN EXPERIENCE to film, kt\u00f3ry powinien obejrze\u0107 nie tylko ka\u017cdy Amerykanin, ale ka\u017cdy cz\u0142owiek na \u015bwiecie, i to przynajmniej raz w \u017cyciu.. \"\n\nTamtej nocy, po obejrzeniu \"THE HUMAN EXPERIENCE\" muzyk Bono z U2 d\u0142ugo nie m\u00f3g\u0142 zasn\u0105\u0107. Wiedzia\u0142, \u017ce w\u0142a\u015bnie zobaczy\u0142 co\u015b niezwyk\u0142ego, co\u015b co jest cz\u0119\u015bci\u0105 Jego samego, wreszcie co\u015b - co dotyczy ka\u017cdego z nas. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej, pod wp\u0142ywem tego filmu powo\u0142a\u0142 organizacj\u0119 \"Pionierzy zmian\".\n\nWreszcie, Cherie Blair, \u017cona by\u0142ego brytyjskiego premiera Tonego Blaira, postanowi\u0142a pokaza\u0107 \"The Human Experience\" i zaprosi\u0107 Jego tw\u00f3rc\u00f3w do Wielkiej Brytanii. Jej zdaniem warto\u015bci w nim przedstawione dotycz\u0105 ka\u017cdego z nas, a Wielka Brytania jak i Europa potrzebuje odpowiedzie\u0107 sobie na pytanie postawione w filmie: \"Czy zapomnieli\u015bmy co oznacza by\u0107 lud\u017ami?\"","source":"jom","title":"The Human Experience 74","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1078","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/2012\/The_human_experience_poster_image2.jpg\" alt=\"The Human Experience - plakat\" height=\"198\" width=\"128\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\">Projekcja filmu: <strong>24 marca (sobota), godzina 19:00<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Kampus G\u0142\u00f3wny UW, Auditorium Maximum, Aula im. A. Mickiewicza<\/span><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Film \"The Human Experience\" to historia dw\u00f3ch m\u0142odych Amerykan\u00f3w \u2013 braci, kt\u00f3rzy po ci\u0119\u017ckich do\u015bwiadczeniach \u017cyciowych zaczynaj\u0105 poszukiwa\u0107 \u201eczego\u015b wi\u0119cej\", ni\u017c pieni\u0119dzy i kariery. Wyruszaj\u0105c w podr\u00f3\u017c, kt\u00f3ra na zawsze odmieni ich \u017cycie, rozpoczynaj\u0105 poszukiwania odpowiedzi na podstawowe pytanie dotycz\u0105ce ka\u017cdego m\u0142odego cz\u0142owieka: \u201ePo co \u017cyj\u0119?\". Pierwsz\u0105 przygod\u0105 bohater\u00f3w jest wej\u015bcie w \u015brodowisko bezdomnych Nowego Jorku. Nast\u0119pnie udaj\u0105 si\u0119 do o\u015brodka w Peru opiekuj\u0105cego si\u0119 skrzywdzonymi przez los dzie\u0107mi oraz do Afryki, gdzie pracuj\u0105 z chorymi na tr\u0105d i AIDS.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12 pt;\"><strong><span style=\"font-size: 12pt;\">\u00a0<span style=\"color: #0d1b35;\"><span style=\"outline-width: initial; outline-color: initial; line-height: 17px; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">UWAGA! Bilety b\u0119d\u0105 do nabycia bezpo\u015brednio przed pokazem!<\/span><\/strong><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12 pt;\"><strong><span style=\"font-size: 12pt;\"><span style=\"color: #0d1b35;\"><span style=\"outline-width: initial; outline-color: initial; line-height: 17px; text-align: justify;\"><strong>(rezerwacja online zako\u0144czona)<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\" \/>","original_fulltext":"\u00a0<span style=\"font-size: 10pt;\">\n<div>Projekcja zostanie poprzedzona kr\u00f3tk\u0105 prelekcj\u0105 wyg\u0142oszon\u0105 przez jednego z go\u015bci specjalnych, znanego wyk\u0142adowc\u0119 i szkoleniowca dr Macieja B\u0142aszaka, kt\u00f3ry wprowadzi widz\u00f3w w tematyk\u0119 filmu. Po pokazie odb\u0119dzie si\u0119 dyskusja z udzia\u0142em tw\u00f3rcy filmu Charles'em Kinnane oraz g\u0142\u00f3wnym bohaterem Jeffrey'em Azize. Ponadto w spotkaniu udzia\u0142 wezm\u0105 dr Maciej B\u0142aszak i Maciej Syka \u2013 koordynator projektu w Europie.<\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><\/div>\n<div><span style=\"font-weight: bold;\">\"The Human Experience\"<\/span><br \/><span style=\"font-weight: bold;\">kraj produkcji:<\/span> USA<br \/><span style=\"font-weight: bold;\">czas trwania filmu:<\/span> 93 min<br \/><span style=\"font-weight: bold;\">j\u0119zyk:<\/span> angielski<br \/><span style=\"font-weight: bold;\">napisy:<\/span> polskie<br \/><br \/>Film dosta\u0142 <span style=\"text-decoration: underline;\">30 nagr\u00f3d<\/span> festiwali filmowych na ca\u0142ym \u015bwiecie!<br \/><br \/><span style=\"font-weight: bold;\">Recenzje:<\/span><\/div>\n<div><\/div>\n<div>Ameryka\u0144ska dziennikarka Oprah Winfrey kiedy obejrza\u0142a go po raz pierwszy, oznajmi\u0142a, \u017ce \"THE HUMAN EXPERIENCE to film, kt\u00f3ry powinien obejrze\u0107 nie tylko ka\u017cdy Amerykanin, ale ka\u017cdy cz\u0142owiek na \u015bwiecie, i to przynajmniej raz w \u017cyciu.. \"<\/div>\n<br \/>Tamtej nocy, po obejrzeniu \"THE HUMAN EXPERIENCE\" muzyk Bono z U2 d\u0142ugo nie m\u00f3g\u0142 zasn\u0105\u0107. Wiedzia\u0142, \u017ce w\u0142a\u015bnie zobaczy\u0142 co\u015b niezwyk\u0142ego, co\u015b co jest cz\u0119\u015bci\u0105 Jego samego, wreszcie co\u015b - co dotyczy ka\u017cdego z nas. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej, pod wp\u0142ywem tego filmu powo\u0142a\u0142 organizacj\u0119 \"Pionierzy zmian\".<br \/><br \/>Wreszcie, Cherie Blair, \u017cona by\u0142ego brytyjskiego premiera Tonego Blaira, postanowi\u0142a pokaza\u0107 \"The Human Experience\" i zaprosi\u0107 Jego tw\u00f3rc\u00f3w do Wielkiej Brytanii. Jej zdaniem warto\u015bci w nim przedstawione dotycz\u0105 ka\u017cdego z nas, a Wielka Brytania jak i Europa potrzebuje odpowiedzie\u0107 sobie na pytanie postawione w filmie: \"Czy zapomnieli\u015bmy co oznacza by\u0107 lud\u017ami?\"<\/span><\/div>"}