{"content":"\n**\n![sakrament](images\/stories\/grafiki\/sakrament.jpg)****23 lutego (czwartek) o godzina 19:15**\nKaplica Res Sacra Miser ([mapka](http:\/\/g.co\/maps\/x62yh))\nPrzyjd\u017acie by poby\u0107 w obliczu Jezusa oraz uczy\u0107 si\u0119 mi\u0142o\u015bci do Ojczyzny od naszego Patrona - Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego.\nCzekamy na Ciebie!\n","source":"jom","title":"Adoracja Naj\u015bwi\u0119tszego Sakramentu 73","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1067","original_introtext":"<p><strong><img alt=\"sakrament\" width=\"128\" height=\"128\" src=\"images\/stories\/grafiki\/sakrament.jpg\" style=\"margin-right: 10px; float: left;\" \/><\/strong><strong>23 lutego (czwartek) o godzina 19:15<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Kaplica Res Sacra Miser<\/span> (<a href=\"http:\/\/g.co\/maps\/x62yh\">mapka<\/a>)<\/p>\n<p>Przyjd\u017acie by poby\u0107 w obliczu Jezusa oraz uczy\u0107 si\u0119 mi\u0142o\u015bci do Ojczyzny od naszego Patrona - Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego.<\/p>\n<p>Czekamy na Ciebie!<\/p>","original_fulltext":""}