{"content":"Wielki  Post | \nZach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z Or\u0119dziem Ojca \u015awi\u0119tego, Benedykta XVI, na Wielki Post AD 2009.\nWystarczy klkn\u0105\u0107 w Wi\u0119cej i zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 w lekturze.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): Wielki  Post | \nZach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z Or\u0119dziem Ojca \u015awi\u0119tego, Benedykta XVI, na Wielki Post AD 2009.\nWystarczy klkn\u0105\u0107 w Wi\u0119cej i zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 w lekturze.\n\n-->","source":"jos","title":"Wielkopostne Or\u0119dzie Ojca \u015awi\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-02-24 21:19:08","id":"713","original_introtext":"Wielki  Post | <P>Zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z Or\u0119dziem Ojca \u015awi\u0119tego, Benedykta XVI, na Wielki Post AD 2009.<P>Wystarczy klkn\u0105\u0107 w Wi\u0119cej i zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 w lekturze.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Wielki  Post","after-2013-move":{"content":"Wielki  Post | \nZach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z Or\u0119dziem Ojca \u015awi\u0119tego, Benedykta XVI, na Wielki Post AD 2009.\nWystarczy klkn\u0105\u0107 w Wi\u0119cej i zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 w lekturze.\n","source":"jom","title":"Wielkopostne Or\u0119dzie Ojca \u015awi\u0119tego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"713","original_introtext":"Wielki  Post | <P>Zach\u0119camy do zapoznania si\u0119 z Or\u0119dziem Ojca \u015awi\u0119tego, Benedykta XVI, na Wielki Post AD 2009.<P>Wystarczy klkn\u0105\u0107 w Wi\u0119cej i zag\u0142\u0119bi\u0107 si\u0119 w lekturze.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"Wielki  Post"}}