{"content":"15-17 grudnia 2010 | \nPrzed nami wiele wa\u017cnych pyta\u0144 i decyzji: co b\u0119dziemy robi\u0107, z kim b\u0119dziemy \u017cy\u0107 i dok\u0105d zmierzamy w naszym \u017cyciu. Je\u015bli tematy wkraczania w doros\u0142o\u015b\u0107, podejmowania wa\u017cnych decyzji zwi\u0105zanych z \u017cyciem zawodowym i osobistym - w tym z relacjami damsko-m\u0119skimi s\u0105 dla Ciebie wa\u017cne, to dobrze trafi\u0142e\u015b!\n\nZapraszamy na rekolekcje, kt\u00f3re wyg\u0142osi ks. Dariusz Szyszka - duszpasterz akademicki\n\n15,16 grudnia, godz. 20.15: Konferencje rekolekcyjne oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, UW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula im. A. Mickiewicza,\n\n17 grudnia, godz. 19.30: Msza \u015bw. z podsumowaniem:, \nKo\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny\n\nks. Dariusz Szyszka - ksi\u0105dz archidiecezji warszawskiej. Od 2005 r. duszpasterz akademicki w Ko\u015bciele \u015aw. Anny, kapelan Stowarzyszenia Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej i cz\u0142onek wsp\u00f3lnoty Drogi Neokatechumenalnej. Jest cz\u0119stym go\u015bciem rekolekcji. Trafia do serc m\u0142odzie\u017cy m\u00f3wi\u0105c o trudnych sprawach i przekazuj\u0105c wa\u017cne warto\u015bci. Nie teoretyzuje, a dzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem wiary, cierpienia, mi\u0142o\u015bci.\n\nOsoba odpowiedzialna: Andrzej Kry\u0144ski, krynskiandrzej@wp.pl\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15-17 grudnia 2010 | \nPrzed nami wiele wa\u017cnych pyta\u0144 i decyzji: co b\u0119dziemy robi\u0107, z kim b\u0119dziemy \u017cy\u0107 i dok\u0105d zmierzamy w naszym \u017cyciu. Je\u015bli tematy wkraczania w doros\u0142o\u015b\u0107, podejmowania wa\u017cnych decyzji zwi\u0105zanych z \u017cyciem zawodowym i osobistym - w tym z relacjami damsko-m\u0119skimi s\u0105 dla Ciebie wa\u017cne, to dobrze trafi\u0142e\u015b!\n\nZapraszamy na rekolekcje, kt\u00f3re wyg\u0142osi ks. Dariusz Szyszka - duszpasterz akademicki\n\n15,16 grudnia, godz. 20.15: Konferencje rekolekcyjne oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, UW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula im. A. Mickiewicza,\n\n17 grudnia, godz. 19.30: Msza \u015bw. z podsumowaniem:, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny\n\nks. Dariusz Szyszka - ksi\u0105dz archidiecezji warszawskiej. Od 2005 r. duszpasterz akademicki w Ko\u015bciele \u015aw. Anny, kapelan Stowarzyszenia Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej i cz\u0142onek wsp\u00f3lnoty Drogi Neokatechumenalnej. Jest cz\u0119stym go\u015bciem rekolekcji. Trafia do serc m\u0142odzie\u017cy m\u00f3wi\u0105c o trudnych sprawach i przekazuj\u0105c wa\u017cne warto\u015bci. Nie teoretyzuje, a dzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem wiary, cierpienia, mi\u0142o\u015bci.\n\nOsoba odpowiedzialna: Andrzej Kry\u0144ski, krynskiandrzej@wp.pl\n\n                                                      \n-->","source":"jos","title":"Kierunek: NIEBO! Rekolekcje na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-12-05 22:17:10","id":"999","original_introtext":"15-17 grudnia 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Przed nami wiele wa\u017cnych pyta\u0144 i decyzji:<\/span> co b\u0119dziemy robi\u0107, z kim b\u0119dziemy \u017cy\u0107 i dok\u0105d zmierzamy w naszym \u017cyciu. Je\u015bli tematy wkraczania w doros\u0142o\u015b\u0107, podejmowania wa\u017cnych decyzji zwi\u0105zanych z \u017cyciem zawodowym i osobistym - w tym z relacjami damsko-m\u0119skimi s\u0105 dla Ciebie wa\u017cne, to dobrze trafi\u0142e\u015b!<br><br>Zapraszamy na rekolekcje, kt\u00f3re wyg\u0142osi<span style=\"font-weight: bold;\"> ks. Dariusz Szyszka<\/span> - duszpasterz akademicki<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15,16 grudnia, godz. 20.15: <\/span>Konferencje rekolekcyjne oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, UW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula im. A. Mickiewicza,<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">17 grudnia, godz. 19.30: <\/span>Msza \u015bw. z podsumowaniem:, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny<br><br>ks. Dariusz Szyszka - ksi\u0105dz archidiecezji warszawskiej. Od 2005 r. duszpasterz akademicki w Ko\u015bciele \u015aw. Anny, kapelan Stowarzyszenia Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej i cz\u0142onek wsp\u00f3lnoty Drogi Neokatechumenalnej. Jest cz\u0119stym go\u015bciem rekolekcji. Trafia do serc m\u0142odzie\u017cy m\u00f3wi\u0105c o trudnych sprawach i przekazuj\u0105c wa\u017cne warto\u015bci. Nie teoretyzuje, a dzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem wiary, cierpienia, mi\u0142o\u015bci.<br><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Osoba odpowiedzialna: <\/span>Andrzej Kry\u0144ski, krynskiandrzej@wp.pl<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font>                                                      ","original_fulltext":"","text-date":"15-17 grudnia 2010","after-2013-move":{"content":"15-17 grudnia 2010 | \nPrzed nami wiele wa\u017cnych pyta\u0144 i decyzji: co b\u0119dziemy robi\u0107, z kim b\u0119dziemy \u017cy\u0107 i dok\u0105d zmierzamy w naszym \u017cyciu. Je\u015bli tematy wkraczania w doros\u0142o\u015b\u0107, podejmowania wa\u017cnych decyzji zwi\u0105zanych z \u017cyciem zawodowym i osobistym - w tym z relacjami damsko-m\u0119skimi s\u0105 dla Ciebie wa\u017cne, to dobrze trafi\u0142e\u015b!\n\nZapraszamy na rekolekcje, kt\u00f3re wyg\u0142osi ks. Dariusz Szyszka - duszpasterz akademicki\n\n15,16 grudnia, godz. 20.15: Konferencje rekolekcyjne oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, UW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula im. A. Mickiewicza,\n\n17 grudnia, godz. 19.30: Msza \u015bw. z podsumowaniem:, \nKo\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny\n\nks. Dariusz Szyszka - ksi\u0105dz archidiecezji warszawskiej. Od 2005 r. duszpasterz akademicki w Ko\u015bciele \u015aw. Anny, kapelan Stowarzyszenia Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej i cz\u0142onek wsp\u00f3lnoty Drogi Neokatechumenalnej. Jest cz\u0119stym go\u015bciem rekolekcji. Trafia do serc m\u0142odzie\u017cy m\u00f3wi\u0105c o trudnych sprawach i przekazuj\u0105c wa\u017cne warto\u015bci. Nie teoretyzuje, a dzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem wiary, cierpienia, mi\u0142o\u015bci.\n\nOsoba odpowiedzialna: Andrzej Kry\u0144ski, krynskiandrzej@wp.pl\n\n","source":"jom","title":"Kierunek: NIEBO! Rekolekcje na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"999","original_introtext":"15-17 grudnia 2010 | <font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><span style=\"font-weight: bold;\">Przed nami wiele wa\u017cnych pyta\u0144 i decyzji:<\/span> co b\u0119dziemy robi\u0107, z kim b\u0119dziemy \u017cy\u0107 i dok\u0105d zmierzamy w naszym \u017cyciu. Je\u015bli tematy wkraczania w doros\u0142o\u015b\u0107, podejmowania wa\u017cnych decyzji zwi\u0105zanych z \u017cyciem zawodowym i osobistym - w tym z relacjami damsko-m\u0119skimi s\u0105 dla Ciebie wa\u017cne, to dobrze trafi\u0142e\u015b!<br><br>Zapraszamy na rekolekcje, kt\u00f3re wyg\u0142osi<span style=\"font-weight: bold;\"> ks. Dariusz Szyszka<\/span> - duszpasterz akademicki<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">15,16 grudnia, godz. 20.15: <\/span>Konferencje rekolekcyjne oraz mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi, UW, Kampus G\u0142\u00f3wny, Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28, Aula im. A. Mickiewicza,<br><br><span style=\"font-weight: bold;\">17 grudnia, godz. 19.30: <\/span>Msza \u015bw. z podsumowaniem:, \nKo\u015bci\u00f3\u0142 Akademicki \u015bw. Anny<br><br>ks. Dariusz Szyszka - ksi\u0105dz archidiecezji warszawskiej. Od 2005 r. duszpasterz akademicki w Ko\u015bciele \u015aw. Anny, kapelan Stowarzyszenia Katolickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej i cz\u0142onek wsp\u00f3lnoty Drogi Neokatechumenalnej. Jest cz\u0119stym go\u015bciem rekolekcji. Trafia do serc m\u0142odzie\u017cy m\u00f3wi\u0105c o trudnych sprawach i przekazuj\u0105c wa\u017cne warto\u015bci. Nie teoretyzuje, a dzieli si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem wiary, cierpienia, mi\u0142o\u015bci.<br><br><\/font><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">Osoba odpowiedzialna: <\/span>Andrzej Kry\u0144ski, krynskiandrzej@wp.pl<\/font><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" size=\"3\"><br><\/font>","original_fulltext":"","text-date":"15-17 grudnia 2010"}}