{"content":"7 marzec, godz 19.00 | \nZapraszamy na spotkanie z ksi\u0119dzem **Tadeuszem Isakowiczem-Zaleskim** \n**7 marzec, \u015broda, godz 19.00 , Ma\u0142a Aula na Politechnice Warszawskiej.** Temat: **\" Ksi\u0119\u017ca wobec bezpieki\"**\nSpotkanie zainguruje cykl \"W poszukiwaniu prawdy\" po\u015bwi\u0119cony ko\u015bcio\u0142owi oraz PRL\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7 marzec, godz 19.00 | \nZapraszamy na spotkanie z ksi\u0119dzem **Tadeuszem Isakowiczem-Zaleskim** \n\r\n\n**7 marzec, \u015broda, godz 19.00 , Ma\u0142a Aula na Politechnice Warszawskiej.** Temat: **\" Ksi\u0119\u017ca wobec bezpieki\"**\n\r\n\nSpotkanie zainguruje cykl \"W poszukiwaniu prawdy\" po\u015bwi\u0119cony ko\u015bcio\u0142owi oraz PRL\n\n-->","source":"jos","title":"Spotkanie z ks. Isakowiczem - Zaleskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-02-17 20:38:51","id":"453","original_introtext":"7 marzec, godz 19.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z ksi\u0119dzem <STRONG>Tadeuszem Isakowiczem-Zaleskim<\/STRONG> <br>\r\n<P><STRONG>7 marzec, \u015broda, godz 19.00 , Ma\u0142a Aula na Politechnice Warszawskiej.<\/STRONG> Temat: <STRONG>\" Ksi\u0119\u017ca wobec bezpieki\"<\/STRONG><br>\r\n<P>Spotkanie zainguruje cykl \"W poszukiwaniu prawdy\" po\u015bwi\u0119cony ko\u015bcio\u0142owi oraz PRL<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"7 marzec, godz 19.00","after-2013-move":{"content":"7 marzec, godz 19.00 | \nZapraszamy na spotkanie z ksi\u0119dzem **Tadeuszem Isakowiczem-Zaleskim** \n**7 marzec, \u015broda, godz 19.00 , Ma\u0142a Aula na Politechnice Warszawskiej.** Temat: **\" Ksi\u0119\u017ca wobec bezpieki\"**\nSpotkanie zainguruje cykl \"W poszukiwaniu prawdy\" po\u015bwi\u0119cony ko\u015bcio\u0142owi oraz PRL\n","source":"jom","title":"Spotkanie z ks. Isakowiczem - Zaleskim","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"453","original_introtext":"7 marzec, godz 19.00 | <P>Zapraszamy na spotkanie z ksi\u0119dzem <STRONG>Tadeuszem Isakowiczem-Zaleskim<\/STRONG> <br>\n<P><STRONG>7 marzec, \u015broda, godz 19.00 , Ma\u0142a Aula na Politechnice Warszawskiej.<\/STRONG> Temat: <STRONG>\" Ksi\u0119\u017ca wobec bezpieki\"<\/STRONG><br>\n<P>Spotkanie zainguruje cykl \"W poszukiwaniu prawdy\" po\u015bwi\u0119cony ko\u015bcio\u0142owi oraz PRL<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"7 marzec, godz 19.00"}}