{"content":"\n\n![images\/stories\/lednica2013.jpg](images\/stories\/lednica2013.jpg)\nASK Soli Deo serdecznie zaprasza kolejny ju\u017c raz na wsp\u00f3lny wyjazd na Pola Lednickie.\n**Wyje\u017cd\u017camy 31.05 (pi\u0105tek)**&nbsp;wieczorem (23.00) z pl. Bankowego i wracamy 02.06 (niedziela) w godzinach rannych.\n**\nUWAGA!! Zmiana miejsca wyjazdu: ten taki d\u0142ugi przystanek na ul. Zygmunta Krasi\u0144skiego, przy metrze pl. Wilsona.\n\nKoszt wyjazdu wynosi 70 z\u0142** (przejazd, ubezpieczenie i op\u0142ata lednicka). Wy\u017cywienie nale\u017cy sobie zapewni\u0107 we w\u0142asnym zakresie!\n**UWAGA!** Potrzebujemy os\u00f3b ch\u0119tnych do pomocy przy recepcjach! Je\u015bli chcesz prze\u017cy\u0107 przygod\u0119;&gt; i pom\u00f3c przy organizacji tak du\u017cego wydarzenia, pisz czym pr\u0119dzej na maila (lednica.solideo@gmail.com)!\n&nbsp;\n&nbsp;\n\n<!--{{intro-break}}-->\nAby zapisa\u0107 si\u0119 na wyjazd nale\u017cy wys\u0142a\u0107 maila zawieraj\u0105cego: Imi\u0119, Nazwisko, PESEL, adres zameldowania (dane potrzebne do wykupienia ubezpieczenia), numer telefonu komr\u00f3kowego i wp\u0142aci\u0107 ca\u0142\u0105 kwot\u0119, b\u0105d\u017a zadatek w wysoko\u015bci 30 z\u0142 do dnia 24.05.13 r. na nr konta podanego przez organizator\u00f3w w mailu.\n&nbsp;\nWiadomo\u015bci ze wszelkimi pytaniami, b\u0105d\u017a zapisami s\u0142a\u0107 na adres: lednica.solideo@gmail.com\nPozdrawiamy!\nOrganizatorzy:\n Michalina Sarleja\n Dariusz Kami\u0144ski (w razie pilnych pyta\u0144: 604 270 768)\nP.S. w najbli\u017cszym czasie podamy termin i miejsce spotkania organizacyjnego\n P.S.2. wiek uczestnik\u00f3w od 15 do 100 lat :) Je\u015bli nie jeste\u015b pe\u0142noletni potrzebna zgoda opiekuna.\n","source":"jom","title":"Lednica 2013!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5296","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/lednica2013.jpg\" height=\"200\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>ASK Soli Deo serdecznie zaprasza kolejny ju\u017c raz na wsp\u00f3lny wyjazd na Pola Lednickie.<\/p>\n<p><strong>Wyje\u017cd\u017camy 31.05 (pi\u0105tek)<\/strong>&nbsp;wieczorem (23.00) z pl. Bankowego i wracamy 02.06 (niedziela) w godzinach rannych.<br \/><strong><br \/><span style=\"color: #b00c0c;\">UWAGA!! Zmiana miejsca wyjazdu: ten taki d\u0142ugi przystanek na ul. Zygmunta Krasi\u0144skiego, przy metrze pl. Wilsona.<\/span><br \/><br \/>Koszt wyjazdu wynosi 70 z\u0142<\/strong> (przejazd, ubezpieczenie i op\u0142ata lednicka). Wy\u017cywienie nale\u017cy sobie zapewni\u0107 we w\u0142asnym zakresie!<\/p>\n<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>UWAGA!<\/strong> Potrzebujemy os\u00f3b ch\u0119tnych do pomocy przy recepcjach! Je\u015bli chcesz prze\u017cy\u0107 przygod\u0119;&gt; i pom\u00f3c przy organizacji tak du\u017cego wydarzenia, pisz czym pr\u0119dzej na maila (<a href=\"mailto:lednica.solideo@gmail.com\"><span style=\"color: #000000;\">lednica.solideo@gmail.com<\/span><\/a>)!<\/span><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>","original_fulltext":"<p><br \/>Aby zapisa\u0107 si\u0119 na wyjazd nale\u017cy wys\u0142a\u0107 maila zawieraj\u0105cego: Imi\u0119, Nazwisko, PESEL, adres zameldowania (dane potrzebne do wykupienia ubezpieczenia), numer telefonu komr\u00f3kowego i wp\u0142aci\u0107 ca\u0142\u0105 kwot\u0119, b\u0105d\u017a zadatek w wysoko\u015bci 30 z\u0142 do dnia 24.05.13 r. na nr konta podanego przez organizator\u00f3w w mailu.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Wiadomo\u015bci ze wszelkimi pytaniami, b\u0105d\u017a zapisami s\u0142a\u0107 na adres: <a href=\"mailto:lednica.solideo@gmail.com\">lednica.solideo@gmail.com<\/a><\/p>\n<p>Pozdrawiamy!<\/p>\n<p>Organizatorzy:<br \/> Michalina Sarleja<br \/> Dariusz Kami\u0144ski (w razie pilnych pyta\u0144: 604 270 768)<\/p>\n<p>P.S. w najbli\u017cszym czasie podamy termin i miejsce spotkania organizacyjnego<br \/> P.S.2. wiek uczestnik\u00f3w od 15 do 100 lat :) Je\u015bli nie jeste\u015b pe\u0142noletni potrzebna zgoda opiekuna.<\/p>"}