{"content":"20 listopada 2009 r. | Zapraszamy na panel dyskusyjny z udzia\u0142em prof. Stanis\u0142awa Obirka, autora g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Obrze\u017ca katolicyzmu\" oraz Zbigniewa Nosowskiego, dziennikarza, publicysty, dzia\u0142acza katolickiego. B\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 nt. prawdziwych i urojonych problem\u00f3w polskiego Ko\u015bcio\u0142a.\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek, 20 listopada, godz. 10.00 w Auli B\n\nOrganizatorzy panelu:\n\nNiezale\u017cny Miesi\u0119cznik Student\u00f3w SGH Magiel\n\nWydawnictwo Forum Naukowe WSZiB w Poznaniu\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 20 listopada 2009 r. | Zapraszamy na panel dyskusyjny z udzia\u0142em prof. Stanis\u0142awa Obirka, autora g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Obrze\u017ca katolicyzmu\" oraz Zbigniewa Nosowskiego, dziennikarza, publicysty, dzia\u0142acza katolickiego. B\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 nt. prawdziwych i urojonych problem\u00f3w polskiego Ko\u015bcio\u0142a.\n\r\n\n\r\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek, 20 listopada, godz. 10.00 w Auli B\n\r\n\n\r\nOrganizatorzy panelu:\n\r\nNiezale\u017cny Miesi\u0119cznik Student\u00f3w SGH Magiel\n\r\nWydawnictwo Forum Naukowe WSZiB w Poznaniu\n\r\n\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Debata \"Obrze\u017ca katolicyzmu\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-17 10:39:17","id":"812","original_introtext":"20 listopada 2009 r. | Zapraszamy na panel dyskusyjny z udzia\u0142em prof. Stanis\u0142awa Obirka, autora g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Obrze\u017ca katolicyzmu\" oraz Zbigniewa Nosowskiego, dziennikarza, publicysty, dzia\u0142acza katolickiego. B\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 nt. prawdziwych i urojonych problem\u00f3w polskiego Ko\u015bcio\u0142a.<br>\r\n<br>\r\n<span style=\"font-weight: bold;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek, 20 listopada, godz. 10.00 w Auli B<\/span><br>\r\n<br>\r\nOrganizatorzy panelu:<br>\r\nNiezale\u017cny Miesi\u0119cznik Student\u00f3w SGH Magiel<br>\r\nWydawnictwo Forum Naukowe WSZiB w Poznaniu<br>\r\n<br>\r\n","original_fulltext":"","text-date":"20 listopada 2009 r.","after-2013-move":{"content":"20 listopada 2009 r. | Zapraszamy na panel dyskusyjny z udzia\u0142em prof. Stanis\u0142awa Obirka, autora g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Obrze\u017ca katolicyzmu\" oraz Zbigniewa Nosowskiego, dziennikarza, publicysty, dzia\u0142acza katolickiego. B\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 nt. prawdziwych i urojonych problem\u00f3w polskiego Ko\u015bcio\u0142a.\n\nSpotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek, 20 listopada, godz. 10.00 w Auli B\n\nOrganizatorzy panelu:\n\nNiezale\u017cny Miesi\u0119cznik Student\u00f3w SGH Magiel\n\nWydawnictwo Forum Naukowe WSZiB w Poznaniu\n","source":"jom","title":"Debata \"Obrze\u017ca katolicyzmu\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"812","original_introtext":"20 listopada 2009 r. | Zapraszamy na panel dyskusyjny z udzia\u0142em prof. Stanis\u0142awa Obirka, autora g\u0142o\u015bnej ksi\u0105\u017cki \"Obrze\u017ca katolicyzmu\" oraz Zbigniewa Nosowskiego, dziennikarza, publicysty, dzia\u0142acza katolickiego. B\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 nt. prawdziwych i urojonych problem\u00f3w polskiego Ko\u015bcio\u0142a.<br>\n<br>\n<span style=\"font-weight: bold;\">Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek, 20 listopada, godz. 10.00 w Auli B<\/span><br>\n<br>\nOrganizatorzy panelu:<br>\nNiezale\u017cny Miesi\u0119cznik Student\u00f3w SGH Magiel<br>\nWydawnictwo Forum Naukowe WSZiB w Poznaniu<br>\n<br>","original_fulltext":"","text-date":"20 listopada 2009 r."}}