{"content":"\n\n![images\/sylwester.jpg](images\/sylwester.jpg)\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo serdecznie zaprasza na **Bal Sylwestrowy 2016\/2017**!\n \n Czeka na Was szampa\u0144ska zabawa do bia\u0142ego rana! Niesamowita muzyka, doborowe towarzystwo i pozytywne emocje sprawi\u0105, \u017ce impreza ta b\u0119dzie niezapomniana.\n \n Bal rozpoczniemy **Msz\u0105 \u015aw.** o godzinie **19:00** w ko\u015bciele pw. Bogurodzicy Maryi (**Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67A**) , a nast\u0119pnie o godzinie **20:00** rozpocznie si\u0119 zabawa przy** ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67D**. Do ta\u0144ca zagrzewa\u0107 Was b\u0119dzie rewelacyjny DJ Remi wraz z wodzirejk\u0105 And\u017celik\u0105:)\n \n Koszt imprezy:\n 110 z\u0142\/os cz\u0142onkowie (podpisana deklaracja) \n 140 z\u0142\/os sympatycy \n \n Cena obejmuje:\n - 2 ciep\u0142e posi\u0142ki,\n - r\u00f3\u017cnorodne przystawki,\n - napoje \n - szampan o p\u00f3\u0142nocy, \n - DJ \n \n Zapisy przez **[Formularz](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeNpHbGrNPrQSoDCWlxFMvy9FaQ8xUh7iQU5NZCenqcWJBroA\/viewform)**\n \n Zapisy i wp\u0142aty trwaj\u0105 do **21.12.2016** \n \n Wa\u017cne!\n Impreza jest skierowana do os\u00f3b poni\u017cej 30 roku \u017cycia.\n \n Pami\u0119taj!\n Impreza opr\u00f3cz szampana o p\u00f3\u0142nocy jest ca\u0142kowicie bezalkoholowa, obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.\n \n Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.\n \n W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na **integracja.solideo@gmail.c****om** \n Do zobaczenia! :)\n\r\n\nLink do wydarzenia na [Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1185574218203855\/) \n\n","source":"jom","title":"Sylwester z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-12-01 18:41:11","id":"5473","original_introtext":"<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><img src=\"images\/sylwester.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"363\" height=\"134\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo serdecznie zaprasza na <strong>Bal Sylwestrowy 2016\/2017<\/strong>!<br \/> <br \/> Czeka na Was szampa\u0144ska zabawa do bia\u0142ego rana! Niesamowita muzyka, doborowe towarzystwo i pozytywne emocje sprawi\u0105, \u017ce impreza ta b\u0119dzie niezapomniana.<br \/> <br \/> Bal rozpoczniemy <strong>Msz\u0105 \u015aw.<\/strong> o godzinie <strong>19:00<\/strong> w ko\u015bciele pw. Bogurodzicy Maryi (<strong>Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67A<\/strong>) , a nast\u0119pnie o godzinie <strong>20:00<\/strong> rozpocznie si\u0119 zabawa przy<strong> ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67D<\/strong>. Do ta\u0144ca zagrzewa\u0107 Was b\u0119dzie rewelacyjny DJ Remi wraz z wodzirejk\u0105 And\u017celik\u0105:)<br \/> <br \/> Koszt imprezy:<br \/> 110 z\u0142\/os cz\u0142onkowie (podpisana deklaracja) <br \/> 140 z\u0142\/os sympatycy <br \/> <br \/> Cena obejmuje:<br \/> - 2 ciep\u0142e posi\u0142ki,<span class=\"text_exposed_show\"><br \/> - r\u00f3\u017cnorodne przystawki,<br \/> - napoje <br \/> - szampan o p\u00f3\u0142nocy, <br \/> - DJ <br \/> <br \/> Zapisy przez <strong><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeNpHbGrNPrQSoDCWlxFMvy9FaQ8xUh7iQU5NZCenqcWJBroA\/viewform\" target=\"_blank\">Formularz<\/a><\/strong><br \/> <br \/> Zapisy i wp\u0142aty trwaj\u0105 do <strong>21.12.2016<\/strong> <br \/> <br \/> Wa\u017cne!<br \/> Impreza jest skierowana do os\u00f3b poni\u017cej 30 roku \u017cycia.<br \/> <br \/> Pami\u0119taj!<br \/> Impreza opr\u00f3cz szampana o p\u00f3\u0142nocy jest ca\u0142kowicie bezalkoholowa, obowi\u0105zuj\u0105 stroje wieczorowe.<br \/> <br \/> Dane do przelewu zostan\u0105 wys\u0142ane w wiadomo\u015bci z potwierdzeniem zapisu.<br \/> <br \/><span> W razie jakichkolwiek pyta\u0144 albo braku potwierdzenia zapisu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni napisz do nas na <strong>integracja.solideo@gmail.c<\/strong><\/span><strong>om<\/strong> <br \/> Do zobaczenia! :)<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"_4n-j _3cht fsl\"><span class=\"text_exposed_show\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1185574218203855\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a> <br \/><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}