{"content":"\n\n![images\/stories\/nie%20wstydze%20sie%20jezusa.jpg](images\/stories\/nie%20wstydze%20sie%20jezusa.jpg)Zapraszamy na konferencj\u0119 z organizatorami akcji pt.: \"Nie wstydz\u0119 si\u0119 Jezusa\" oraz **znanymi osobami**, kt\u00f3re do niej do\u0142\u0105czy\u0142y.\n \n**Poniedzia\u0142ek, godz. 19.00**, Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1, sala 219.\n\nGo\u015bcie:\n **- Jerzy Skoczylas (satyryk)**\n** - Tomasz Zubilewicz (prezenter TV)**\n - **Pawe\u0142 Ozdoba (koordynator akcji)**\n \n B\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 si\u0119 jak akcja si\u0119 zacz\u0119\u0142a, jakie napotka\u0142a trudno\u015bci oraz jak dalej si\u0119 toczy. Dodatkowo zaproszeni go\u015bcie,osoby kt\u00f3re do\u0142\u0105czy\u0142y do akcji, powiedz\u0105 swoje \u015bwiadectwo wiary i \u017cycia.\n \n\n Organizatorzy: Soli Deo PW oraz Krucjata M\u0142odych\n Patronat medialny: PCh24.pl oraz Polonia Christiana\n","source":"jom","title":"Nie wstydz\u0119 si\u0119 Jezusa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1183","original_introtext":"<p><span itemprop=\"description\"><span class=\"fsl\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" src=\"images\/stories\/nie%20wstydze%20sie%20jezusa.jpg\" width=\"200\" height=\"115\" \/>Zapraszamy na konferencj\u0119 z organizatorami akcji pt.: \"Nie wstydz\u0119 si\u0119 Jezusa\" oraz <strong>znanymi osobami<\/strong>, kt\u00f3re do niej do\u0142\u0105czy\u0142y.<br \/> <\/span><\/span><\/p>\n<p><span itemprop=\"description\"><span class=\"fsl\"><strong>Poniedzia\u0142ek, godz. 19.00<\/strong>, <span class=\"fsl\"><span itemprop=\"location\"><span class=\"visible\"><span>Gmach G\u0142\u00f3wny PW, Plac Politechniki 1, sala 219<\/span><\/span><\/span><\/span>.<br data-mce-bogus=\"1\" \/><\/span><\/span><\/p>\n<p><span itemprop=\"description\"><span class=\"fsl\">Go\u015bcie:<br \/> <strong>- Jerzy Skoczylas (satyryk)<\/strong><br \/><strong> - Tomasz Zubilewicz (prezenter TV)<\/strong><br \/> - <strong>Pawe\u0142 Ozdoba (koordynator akcji)<\/strong><br \/> <br \/> B\u0119dzie mo\u017cna dowiedzie\u0107 si\u0119 jak akcja si\u0119 zacz\u0119\u0142a, jakie napotka\u0142a trudno\u015bci oraz jak dalej si\u0119 toczy. Dodatkowo zaproszeni go\u015bcie,osoby kt\u00f3re do\u0142\u0105czy\u0142y do akcji, powiedz\u0105 swoje \u015bwiadectwo wiary i \u017cycia.<br \/> <\/span><\/span><\/p>\n<p><span itemprop=\"description\"><span class=\"fsl\"><br \/> <span style=\"font-size: 8pt;\">Organizatorzy: Soli Deo PW oraz Krucjata M\u0142odych<\/span><br \/><span style=\"font-size: 8pt;\"> Patronat medialny: PCh24.pl oraz Polonia Christiana<\/span><\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}