{"content":"\n![WUMAB2](images\/stories\/Plakaty-newsy\/WUMAB2.jpg)**Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA**\n** na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!**\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:**\nTo pytanie \u2013 nie bzdura:\nPigu\u0142ka czy natura?\n**\n**\n**\n**18 X (wtorek) godz. 20:10\u00a0**\n\n**Aula B Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)**\n<!--{{intro-break}}-->\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny. \nSpotkanie poprowadzi\u00a0 lek. Natalia Suszczewicz.\n\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\nMinisterstwo Zdrowia \nkard. Kazimierz Nycz\nabp Henryk Hoser\nMaterCare Polska\n\nZapraszamy!\n\nKolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!\n\u00a0\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:\n\u00a0\n**To pytanie \u2013 nie bzdura:**\n**Pigu\u0142ka czy natura?**\n\u00a0\nKiedy?\n**18 X** (wtorek) godz. **20:10**\n\u00a0\nGdzie?\n**Aula B** Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)\n\u00a0\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny.\nSpotkanie poprowadzi Maria Dangel.\n\u00a0\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\u00a0\n\u00a0\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\nMinisterstwo Zdrowia\nkard. Kazimierz Nycz\nabp Henryk Hoser\nMaterCare Polska\n\u00a0\nZapraszamy!\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n![WUMAB2](images\/stories\/Plakaty-newsy\/WUMAB2.jpg)**Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA**\r\n** na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!**\r\n\n\r\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:**\nTo pytanie \u2013 nie bzdura:\nPigu\u0142ka czy natura?\n**\r\n**\n**\r\n**18 X (wtorek) godz. 20:10\u00a0**\r\n\r\n**Aula B Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)**\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\r\n\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny. \nSpotkanie poprowadzi\u00a0 lek. Natalia Suszczewicz.\n\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\nMinisterstwo Zdrowia \nkard. Kazimierz Nycz\nabp Henryk Hoser\nMaterCare Polska\n\nZapraszamy!\n\r\n\r\n\nKolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**To pytanie \u2013 nie bzdura:**\n\r\n\n**Pigu\u0142ka czy natura?**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nKiedy?\n\r\n\n**18 X** (wtorek) godz. **20:10**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nGdzie?\n\r\n\n**Aula B** Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny.\n\r\n\nSpotkanie poprowadzi Maria Dangel.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\n\r\n\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\n\r\n\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\n\r\n\nMinisterstwo Zdrowia\n\r\n\nkard. Kazimierz Nycz\n\r\n\nabp Henryk Hoser\n\r\n\nMaterCare Polska\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy!\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Akademia Bioetyczna Soli Deo WUM!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-10-13 16:44:59","id":"1030","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; float: left;\" alt=\"WUMAB2\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/WUMAB2.jpg\" width=\"130\" height=\"185\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\"><strong>Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA<\/strong><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><strong> na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!<\/strong><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Na dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:<\/span><strong><br \/><span style=\"font-size: 14pt;\">To pytanie \u2013 nie bzdura:<br \/>Pigu\u0142ka czy natura?<\/span><br \/><\/strong><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><br \/><\/strong><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>18 X (wtorek) godz. 20:10<span style=\"font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/span><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">Aula B Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)<\/span><\/strong><\/span><\/div>\r\n","original_fulltext":"\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<p>Do dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny. <br \/>Spotkanie poprowadzi\u00a0 lek. Natalia Suszczewicz.<br \/><br \/>Jakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?<br \/><br \/>Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<br \/>Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk<br \/>Samorz\u0105d Student\u00f3w WUM<br \/>Ministerstwo Zdrowia <br \/>kard. Kazimierz Nycz<br \/>abp Henryk Hoser<br \/>MaterCare Polska<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>\r\n<div style=\"position: absolute; left: -10000px; top: 0px; width: 1px; height: 1px; overflow: hidden;\" id=\"_mcePaste\">\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Na dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>To pytanie \u2013 nie bzdura:<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Pigu\u0142ka czy natura?<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Kiedy?<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>18 X<\/strong> (wtorek) godz. <strong>20:10<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Gdzie?<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Aula B<\/strong> Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Do dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Spotkanie poprowadzi Maria Dangel.<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Jakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Samorz\u0105d Student\u00f3w WUM<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Ministerstwo Zdrowia<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">kard. Kazimierz Nycz<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">abp<\/span><span lang=\"en-US\"> Henryk Hoser<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">Mater<\/span><span lang=\"en-US\">Care Polska<\/span><\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">Zapraszamy!<\/span><\/p>\r\n<\/div>","after-2013-move":{"content":"\n![WUMAB2](images\/stories\/Plakaty-newsy\/WUMAB2.jpg)**Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA**\n** na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!**\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:**\nTo pytanie \u2013 nie bzdura:\nPigu\u0142ka czy natura?\n**\n**\n**\n**18 X (wtorek) godz. 20:10\u00a0**\n\n**Aula B Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)**\n<!--{{intro-break}}-->\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny. \nSpotkanie poprowadzi\u00a0 lek. Natalia Suszczewicz.\n\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\nMinisterstwo Zdrowia \nkard. Kazimierz Nycz\nabp Henryk Hoser\nMaterCare Polska\n\nZapraszamy!\n\nKolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!\n\u00a0\nNa dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:\n\u00a0\n**To pytanie \u2013 nie bzdura:**\n**Pigu\u0142ka czy natura?**\n\u00a0\nKiedy?\n**18 X** (wtorek) godz. **20:10**\n\u00a0\nGdzie?\n**Aula B** Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)\n\u00a0\nDo dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny.\nSpotkanie poprowadzi Maria Dangel.\n\u00a0\nJakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?\n\u00a0\n\u00a0\nPatronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:\nJego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk\nSamorz\u0105d Student\u00f3w WUM\nMinisterstwo Zdrowia\nkard. Kazimierz Nycz\nabp Henryk Hoser\nMaterCare Polska\n\u00a0\nZapraszamy!\n\n","source":"jom","title":"Akademia Bioetyczna Soli Deo WUM!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1030","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 5px; float: left;\" alt=\"WUMAB2\" src=\"images\/stories\/Plakaty-newsy\/WUMAB2.jpg\" width=\"130\" height=\"185\" \/><span style=\"font-size: 10pt;\"><strong>Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA<\/strong><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><strong> na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!<\/strong><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\"><br \/><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 10pt;\">Na dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:<\/span><strong><br \/><span style=\"font-size: 14pt;\">To pytanie \u2013 nie bzdura:<br \/>Pigu\u0142ka czy natura?<\/span><br \/><\/strong><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><br \/><\/strong><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong>18 X (wtorek) godz. 20:10<span style=\"font-size: 10pt;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/span><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14pt;\"><strong><span style=\"font-size: 10pt;\">Aula B Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)<\/span><\/strong><\/span><\/div>","original_fulltext":"<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<p>Do dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny. <br \/>Spotkanie poprowadzi\u00a0 lek. Natalia Suszczewicz.<br \/><br \/>Jakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?<br \/><br \/>Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<br \/>Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk<br \/>Samorz\u0105d Student\u00f3w WUM<br \/>Ministerstwo Zdrowia <br \/>kard. Kazimierz Nycz<br \/>abp Henryk Hoser<br \/>MaterCare Polska<br \/><br \/>Zapraszamy!<\/p>\n<div style=\"position: absolute; left: -10000px; top: 0px; width: 1px; height: 1px; overflow: hidden;\" id=\"_mcePaste\">\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Kolejna konferencja z cyklu AKADEMIA BIOETYCZNA na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym!<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Na dobry i mocny pocz\u0105tek roku akademickiego proponujemy Wam udzia\u0142 w debacie:<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>To pytanie \u2013 nie bzdura:<\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Pigu\u0142ka czy natura?<\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Kiedy?<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>18 X<\/strong> (wtorek) godz. <strong>20:10<\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Gdzie?<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><strong>Aula B<\/strong> Warszawskiego Uniwersytetu Medycznego, ul. Trojdena 2a (dojazd autobusami 128 i\u00a0175 z przystanku \u201eCentrum 06\u201d do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d)<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Do dyskusji zaprosili\u015bmy czo\u0142owych warszawskich lekarzy-ginekolog\u00f3w: dra Jerzego Rodzenia oraz dra Ryszarda Rutkowskiego. Zgodnie z posiadan\u0105 wiedz\u0105 i w\u0142asnym sumieniem postaraj\u0105 si\u0119 rozwia\u0107 wszelkie nasze w\u0105tpliwo\u015bci zwi\u0105zane z antykoncepcj\u0105 i Naturalnym Planowaniem Rodziny.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Spotkanie poprowadzi Maria Dangel.<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Jakie s\u0105 mechanizmy dzia\u0142ania r\u00f3\u017cnych rodzaj\u00f3w antykoncepcji? Czy Naturalne Planowanie Rodziny s\u0142usznie kojarzymy z ,,kalendarzykiem\u201d? Jak wygl\u0105da skuteczno\u015b\u0107 poszczeg\u00f3lnych metod?<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Patronat honorowy nad spotkaniem obj\u0119li:<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Jego Magnificencja WUM prof. dr hab. n.med. Marek Krawczyk<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Samorz\u0105d Student\u00f3w WUM<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">Ministerstwo Zdrowia<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">kard. Kazimierz Nycz<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">abp<\/span><span lang=\"en-US\"> Henryk Hoser<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">Mater<\/span><span lang=\"en-US\">Care Polska<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0cm;\"><span lang=\"en-US\">Zapraszamy!<\/span><\/p>\n<\/div>"}}