{"content":"\n[](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n[![images\/stories\/ksiegarnia2.jpg](images\/stories\/ksiegarnia2.jpg)](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n\n\n\nKsi\u0105\u017cki **o****.** **Fabiana** **B\u0142aszkiewicza**, **ks****.** **Piotra** **Pawlukiewicza**, **Wojciecha** **Cejrowskiego**, Jacka Pulikowskiego, J. Eldredge\u2019a, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\n<!--{{intro-break}}-->\nCzy zamierzacie zakupi\u0107 w najbli\u017cszym czasie jak\u0105\u015b ksi\u0105\u017ck\u0119? Je\u015bli tak, to mamy dla Was propozycj\u0119. Od jakiego\u015b czasu ksi\u0119garni\u0105 partnersk\u0105 Soli Deo, jest Tolle. Zach\u0119camy do korzystania z tej ksi\u0119garni za pomoc\u0105 linku: **www**.**ksiegarnia**.**solideo**.**pl**. Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was!\n\n\nZ pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki - akurat na wakacje!\n\nwww.ksiegarnia.solideo.pl\n ZAPRASZAMY!!!\n\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n[](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n[![images\/stories\/ksiegarnia2.jpg](images\/stories\/ksiegarnia2.jpg)](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n\n\r\n\n\r\n\n\r\n\nKsi\u0105\u017cki **o****.** **Fabiana** **B\u0142aszkiewicza**, **ks****.** **Piotra** **Pawlukiewicza**, **Wojciecha** **Cejrowskiego**, Jacka Pulikowskiego, J. Eldredge\u2019a, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\r\nCzy zamierzacie zakupi\u0107 w najbli\u017cszym czasie jak\u0105\u015b ksi\u0105\u017ck\u0119? Je\u015bli tak, to mamy dla Was propozycj\u0119. Od jakiego\u015b czasu ksi\u0119garni\u0105 partnersk\u0105 Soli Deo, jest Tolle. Zach\u0119camy do korzystania z tej ksi\u0119garni za pomoc\u0105 linku: **www**.**ksiegarnia**.**solideo**.**pl**. Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was!\r\n\n\n\r\n\nZ pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki - akurat na wakacje!\n\r\nwww.ksiegarnia.solideo.pl\n ZAPRASZAMY!!!\n\r\n\n\n-->","source":"jos","title":"Ksi\u0119garnia Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-07-02 13:06:01","id":"1118","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\" mce_style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/\" mce_href=\"http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; vertical-align: middle; float: left;\" mce_style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; vertical-align: middle; float: left;\" src=\"images\/stories\/ksiegarnia2.jpg\" mce_src=\"images\/stories\/ksiegarnia2.jpg\" width=\"250\" \/><\/a><br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>\r\n<p><br \/><\/p>\r\n<p><br \/><\/p>\r\n<p>Ksi\u0105\u017cki <b>o<\/b><b>.<\/b> <b>Fabiana<\/b> <b>B\u0142aszkiewicza<\/b>, <b>ks<\/b><b>.<\/b> <b>Piotra<\/b> <b>Pawlukiewicza<\/b>, <b>Wojciecha<\/b> <b>Cejrowskiego<\/b>, Jacka Pulikowskiego, J. Eldredge\u2019a, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!<br \/><br \/><\/p>\r\n","original_fulltext":"<p>\r\nCzy zamierzacie zakupi\u0107 w najbli\u017cszym czasie jak\u0105\u015b ksi\u0105\u017ck\u0119? Je\u015bli tak, to mamy dla Was propozycj\u0119. Od jakiego\u015b czasu ksi\u0119garni\u0105 partnersk\u0105 Soli Deo, jest Tolle. Zach\u0119camy do korzystania z tej ksi\u0119garni za pomoc\u0105 linku: <b>www<\/b>.<b>ksiegarnia<\/b>.<b><span style=\"color: #333300;\" mce_style=\"color: #333300;\">solideo<\/span><\/b>.<b>pl<\/b>. Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was!\r\n<\/p><p><br \/><\/p>\r\n<p>Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki - akurat na wakacje!<\/p>\r\n<p><br \/>www.ksiegarnia.solideo.pl<br \/> ZAPRASZAMY!!!<\/p>\r\n<p><br \/><\/p>","after-2013-move":{"content":"\n[](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n[![images\/stories\/ksiegarnia2.jpg](images\/stories\/ksiegarnia2.jpg)](http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/)\n\n\n\nKsi\u0105\u017cki **o****.** **Fabiana** **B\u0142aszkiewicza**, **ks****.** **Piotra** **Pawlukiewicza**, **Wojciecha** **Cejrowskiego**, Jacka Pulikowskiego, J. Eldredge\u2019a, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!\n\n<!--{{intro-break}}-->\nCzy zamierzacie zakupi\u0107 w najbli\u017cszym czasie jak\u0105\u015b ksi\u0105\u017ck\u0119? Je\u015bli tak, to mamy dla Was propozycj\u0119. Od jakiego\u015b czasu ksi\u0119garni\u0105 partnersk\u0105 Soli Deo, jest Tolle. Zach\u0119camy do korzystania z tej ksi\u0119garni za pomoc\u0105 linku: **www**.**ksiegarnia**.**solideo**.**pl**. Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was!\n\n\nZ pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki - akurat na wakacje!\n\nwww.ksiegarnia.solideo.pl\n ZAPRASZAMY!!!\n\n\n","source":"jom","title":"Ksi\u0119garnia Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1118","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\" mce_style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/\" mce_href=\"http:\/\/ksiegarnia.solideo.pl\/\"><img style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; vertical-align: middle; float: left;\" mce_style=\"margin-bottom: 10px; margin-right: 10px; vertical-align: middle; float: left;\" src=\"images\/stories\/ksiegarnia2.jpg\" mce_src=\"images\/stories\/ksiegarnia2.jpg\" width=\"250\" \/><\/a><br mce_bogus=\"1\" \/><\/p>\n<p><br \/><\/p>\n<p><br \/><\/p>\n<p>Ksi\u0105\u017cki <b>o<\/b><b>.<\/b> <b>Fabiana<\/b> <b>B\u0142aszkiewicza<\/b>, <b>ks<\/b><b>.<\/b> <b>Piotra<\/b> <b>Pawlukiewicza<\/b>, <b>Wojciecha<\/b> <b>Cejrowskiego<\/b>, Jacka Pulikowskiego, J. Eldredge\u2019a, ks. M. Dziewieckiego, R. Ziemkiewicza i innych!<br \/><br \/><\/p>","original_fulltext":"<p>\nCzy zamierzacie zakupi\u0107 w najbli\u017cszym czasie jak\u0105\u015b ksi\u0105\u017ck\u0119? Je\u015bli tak, to mamy dla Was propozycj\u0119. Od jakiego\u015b czasu ksi\u0119garni\u0105 partnersk\u0105 Soli Deo, jest Tolle. Zach\u0119camy do korzystania z tej ksi\u0119garni za pomoc\u0105 linku: <b>www<\/b>.<b>ksiegarnia<\/b>.<b><span style=\"color: #333300;\" mce_style=\"color: #333300;\">solideo<\/span><\/b>.<b>pl<\/b>. Dla Was to \u017caden dodatkowy koszt, a dla nas to 10% od ka\u017cdej ksi\u0105\u017cki. Pieni\u0105dze zostan\u0105 przeznaczone na organizowanie naszych wydarze\u0144, czyli dzi\u0119ki Waszemu wsparciu, mo\u017cemy my\u015ble\u0107 o kolejnych konferencjach, koncertach, wyjazdach, rekolekcjach kt\u00f3re organizujemy specjalnie dla Was!\n<\/p><p><br \/><\/p>\n<p>Z pewno\u015bci\u0105 znajdziecie ciekawe ksi\u0105\u017cki - akurat na wakacje!<\/p>\n<p><br \/>www.ksiegarnia.solideo.pl<br \/> ZAPRASZAMY!!!<\/p>\n<p><br \/><\/p>"}}