{"content":"\n\n![images\/newsy\/smm2014_01.jpg](images\/newsy\/smm2014_01.jpg)W tym tygodniu rozpoczynamy kolejn\u0105 edycj\u0119 najstarszego cyklicznego projektu Soli Deo, czyli Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Tegoroczn\u0105 ods\u0142on\u0119 prezentujemy pod has\u0142em\u00a0**\"Zakochani Budowniczy\"**, poniewa\u017c chcemy przybli\u017cy\u0107 wam chrze\u015bcija\u0144ski spos\u00f3b budowania i prze\u017cywania zwi\u0105zk\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nB\u0119dziemy\u00a0 go\u015bci\u0107 wspania\u0142ych prelegent\u00f3w (m.in. **Micha\u0142a Piekar\u0119, o. Adama Szustaka OP**), wi\u0119c zapraszamy do uczestnictwa w wydarzeniach.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**UWAGA! Z powodu du\u017cego zainteresowania konferencj\u0105 Savoir-vivre i ogranicze\u0144 wynikaj\u0105cych z wielko\u015bci zarezerwowanej sali jeste\u015bmy zmuszeni do przeprowadzenia zapis\u00f3w na spotkanie z Pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105. Zg\u0142oszenia wysy\u0142ajcie na adres email: zapisysmm2014@gmail.com. Potwierdzeniem zapisu b\u0119dzie informacja zwrotna. Nie czekajcie z zapisami do ostatniej chwili, bo mamy tylko 70 miejsc.**\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\n![images\/newsy\/Gdziesamojeplany_SMM14_01.jpg](images\/newsy\/Gdziesamojeplany_SMM14_01.jpg)SPOTKANIE 1: Gdzie s\u0105 moje plany? - czyli pomi\u0119dzy projektami a marzeniami - Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy**\n\r\n\nKONFERENCJA SPECJALNIE DLA PA\u0143\n\r\n\nZapraszamy wszystkie Panie na konferencj\u0119, podczas kt\u00f3rej spojrzymy na problem podejmowania decyzji w zwi\u0105zkach.\n\r\n\nSpr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na nast\u0119puj\u0105ce pytania:\n\u2022 Czy wybiera\u0107 druga po\u0142\u00f3wk\u0119 sercem czy rozumem?\n\u2022 Co powinno by\u0107 dla nas najwa\u017cniejsze przy wyborze m\u0119\u017cczyzny swojego \u017cycia?\n\u2022 Kiedy decydowa\u0107 si\u0119 na narzecze\u0144stwo, ma\u0142\u017ce\u0144stwo?\n\u2022 Na co mo\u017cna pozwoli\u0107 sobie i czemu przygl\u0105da\u0107 si\u0119 w relacji w okresie \u201echodzenia ze sob\u0105\u201d a na co w okresie narzecze\u0144stwa?\n\r\n\nNaszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy, ma\u0142\u017conkowie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnie prowadz\u0105 konferencje i warsztaty na temat mi\u0142o\u015bci oraz r\u00f3\u017cnic p\u0142ciowych, a tak\u017ce kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie \u201ePrzepis na Mi\u0142o\u015b\u0107!\u201d\n\r\n\n**\u015aroda 14 maja, godz. 18:00, SGGW\u00a0Bud. 23 Aula 1**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**\n![images\/newsy\/MichalPieraka_SMM14_01.jpg](images\/newsy\/MichalPieraka_SMM14_01.jpg)**\n\r\n\n**SPOTKANIE 2****:\u00a0M\u0142otek czy kalkulator? \u2013 Budowniczy na kozetce, czyli tajemnice m\u0119skiej duszy - Micha\u0142 Piekara**\n\r\n\nSpecjalnie dla Pan\u00f3w zaprosili\u015bmy Micha\u0142a Piekar\u0119, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela Fundacji Rodzin \u201ePe\u0142na Chata\", ojca 4 dzieci. Zaanga\u017cowanego w pos\u0142ug\u0119 zakochanym, narzeczonym i ma\u0142\u017conkom. Za\u0142o\u017cyciela i lidera Przymierza Wojownik\u00f3w.\n\r\n\nNa naszej konferencji padn\u0105 odpowiedzi na pytania frapuj\u0105ce m\u0119sk\u0105 dusz\u0119: Gdzie mamy szuka\u0107 wewn\u0119trznej si\u0142y, by m\u00f3c ko\u0144czy\u0107 to co zacz\u0119li\u015bmy i gdzie znale\u017a\u0107 natchnienie do budowania rzeczy wi\u0119kszych ni\u017c nasze marzenia.\n\r\n\n**\u015aroda 14 maja,\u00a0godz. 18:00, SGGW\u00a0Bud. 23 Aula 2**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n\u00a0\n![images\/newsy\/SMM_Savoir-vivre01.jpg](images\/newsy\/SMM_Savoir-vivre01.jpg)**SPOTKANIE 3: Savoir - Vivre inwestycji, czyli jak postawi\u0107 fundamenty - Zofia Kosi\u0144ska**\n\r\n\nSavoir-vivre inwestycji to pierwsza tego typu konferencja w naszym cyklicznym projekcie Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo.\nPo raz pierwszy b\u0119dziemy zg\u0142\u0119bia\u0107 tajniki s z t u k i \u017c y c i a w relacjach damsko- m\u0119skich i nie tylko... :)\u00a0\n\nChcesz wiedzie\u0107 jak sprawi\u0107 dobre wra\u017cenie na swojej przysz\u0142ej dziewczynie\/ch\u0142opaku lub\u00a0przysz\u0142ych te\u015bciach?\nA mo\u017ce chcesz wiedzie\u0107 jak prawi\u0107 i przyjmowa\u0107 komplementy?\u00a0\nAlbo jak powinien wygl\u0105da\u0107 dobrze dobrany garnitur \u015blubny?\n\nZapraszamy Ci\u0119 na spotkanie z pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105- ekspertem z zakresu savoir-vivre.\u00a0\n\n**Zofia Kosi\u0144sk**a jest nauczycielem akademickim, prowadz\u0105cym wyk\u0142ady i zaj\u0119cia praktyczne z zakresu savoir vivre'u na licznych wydzia\u0142ach kilku uczelni warszawskich (UW, PW, WUM). Od lat prowadzi szkolenia, kursy i konsultacje z zakresu savoir vivre`u tak\u017ce w biznesie. Autorka fachowych tekst\u00f3w do profesjonalnych poradnik\u00f3w oraz wielu artyku\u0142\u00f3w publikowanych przez okres kilku lat na portalu Onet.pl.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Czwartek 22 maja, godz. 17:00, SGH Bud. C, sala 2a**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**UWAGA! Z powodu du\u017cego zainteresowania konferencj\u0105 Savoir-vivre i ogranicze\u0144 wynikaj\u0105cych z wielko\u015bci zarezerwowanej sali jeste\u015bmy zmuszeni do przeprowadzenia zapis\u00f3w na spotkanie z Pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105. Zg\u0142oszenia wysy\u0142ajcie na adres email: zapisysmm2014@gmail.com. Potwierdzeniem zapisu b\u0119dzie informacja zwrotna. Nie czekajcie z zapisami do ostatniej chwili, bo mamy tylko 70 miejsc.\n**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**\n![images\/newsy\/SMM_oASzustak01.jpg](images\/newsy\/SMM_oASzustak01.jpg)**\n\r\n\n**SPOTKANIE 4: Gdzie zbudowa\u0107 sypialni\u0119? - czyli czym jest seks w relacji - o. Adam Szustak OP**\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy na spotkanie z niesamowitym kaznodziej\u0105 o. Adamem Szustakiem OP.\n\nW tej konferencji zastanowimy si\u0119 nad jednym z najbardziej nurtuj\u0105cych problem\u00f3w dla m\u0142odych ludzi kt\u00f3rzy pragn\u0105 by\u0107 razem. Gdzie w relacji umie\u015bci\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 fizyczn\u0105? Czy jest ona pot\u0119piana przez Ko\u015bci\u00f3\u0142? Czemu w Ko\u015bciele marginalizuje si\u0119 ten temat, wskazuj\u0105c tylko na zakazy? Czy skoro si\u0119 kochamy, to nie mo\u017cemy by\u0107 ze sob\u0105 jak najbli\u017cej?\u00a0\n\nJe\u015bli chcecie us\u0142ysze\u0107 co Ko\u015bci\u00f3\u0142 naprawd\u0119 m\u00f3wi o naszej cielesno\u015bci, nie pozostaje nam nic innego jak was zaprosi\u0107 do udzia\u0142u w tym wydarzeniu!\n\r\n\n**22 maja, czwartek, SGH, Bud. G Aula I**\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n***\n\r\n\n**\n\n![images\/newsy\/SMM_Bal01.jpg](images\/newsy\/SMM_Bal01.jpg)****Bal Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo\n**\n\r\n\nCho\u0107 nazwa sugeruje co innego, jest to tradycyjna zabawa taneczna w klimacie ASK Soli Deo.\n\n Gwarantujemy wspania\u0142\u0105 zabaw\u0119, potwierdzon\u0105 przez setki uczestnik\u00f3w poprzednich edycji ! ;]\n\n **Zapisy** na email balsolideo@gmail.com. \n Dla cz\u0142onk\u00f3w AKS Soli Deo wej\u015bcie za 10 z\u0142, natomiast dla sympatyk\u00f3w za 12z\u0142. \n\n ZAPRASZAMY!:)**\n**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**Zapraszamy na naszego Facebooka - tam naj\u015bwie\u017csze informacje! **\n\r\n\n**[STRONA SMM NA FACEBOOKU](https:\/\/www.facebook.com\/sympatiamiloscmalzenstwo2014)**\n","source":"jom","title":"Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo 2014 ","publish_down":"2014-06-01 23:38:00","created":"2014-05-12 20:13:49","id":"5394","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/smm2014_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>W tym tygodniu rozpoczynamy kolejn\u0105 edycj\u0119 najstarszego cyklicznego projektu Soli Deo, czyli Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo. Tegoroczn\u0105 ods\u0142on\u0119 prezentujemy pod has\u0142em\u00a0<strong>\"Zakochani Budowniczy\"<\/strong>, poniewa\u017c chcemy przybli\u017cy\u0107 wam chrze\u015bcija\u0144ski spos\u00f3b budowania i prze\u017cywania zwi\u0105zk\u00f3w.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>B\u0119dziemy\u00a0 go\u015bci\u0107 wspania\u0142ych prelegent\u00f3w (m.in. <strong>Micha\u0142a Piekar\u0119, o. Adama Szustaka OP<\/strong>), wi\u0119c zapraszamy do uczestnictwa w wydarzeniach.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>UWAGA! Z powodu du\u017cego zainteresowania konferencj\u0105 Savoir-vivre i ogranicze\u0144 wynikaj\u0105cych z wielko\u015bci zarezerwowanej sali jeste\u015bmy zmuszeni do przeprowadzenia zapis\u00f3w na spotkanie z Pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105. Zg\u0142oszenia wysy\u0142ajcie na adres email: zapisysmm2014@gmail.com. Potwierdzeniem zapisu b\u0119dzie informacja zwrotna. Nie czekajcie z zapisami do ostatniej chwili, bo mamy tylko 70 miejsc.<\/strong><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/Gdziesamojeplany_SMM14_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px; margin-top: 6px; margin-bottom: 6px;\" \/>SPOTKANIE 1: Gdzie s\u0105 moje plany? - czyli pomi\u0119dzy projektami a marzeniami - Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy<\/strong><\/p>\r\n<p>KONFERENCJA SPECJALNIE DLA PA\u0143<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Zapraszamy wszystkie Panie na konferencj\u0119, podczas kt\u00f3rej spojrzymy na problem podejmowania decyzji w zwi\u0105zkach.<\/p>\r\n<p>Spr\u00f3bujemy odpowiedzie\u0107 na nast\u0119puj\u0105ce pytania:<br \/>\u2022 Czy wybiera\u0107 druga po\u0142\u00f3wk\u0119 sercem czy rozumem?<br \/>\u2022 Co powinno by\u0107 dla nas najwa\u017cniejsze przy wyborze m\u0119\u017cczyzny swojego \u017cycia?<br \/>\u2022 Kiedy decydowa\u0107 si\u0119 na narzecze\u0144stwo, ma\u0142\u017ce\u0144stwo?<br \/>\u2022 Na co mo\u017cna pozwoli\u0107 sobie i czemu przygl\u0105da\u0107 si\u0119 w relacji w okresie \u201echodzenia ze sob\u0105\u201d a na co w okresie narzecze\u0144stwa?<br \/><br \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Naszymi go\u015b\u0107mi b\u0119d\u0105 Katarzyna i Mariusz Marcinkowscy, ma\u0142\u017conkowie, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnie prowadz\u0105 konferencje i warsztaty na temat mi\u0142o\u015bci oraz r\u00f3\u017cnic p\u0142ciowych, a tak\u017ce kursy przedma\u0142\u017ce\u0144skie \u201ePrzepis na Mi\u0142o\u015b\u0107!\u201d<\/p>\r\n<p><strong>\u015aroda 14 maja, godz. 18:00, SGGW\u00a0Bud. 23 Aula 1<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em; text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/MichalPieraka_SMM14_01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><\/p>\r\n<p><strong style=\"line-height: 1.3em; text-align: justify;\">SPOTKANIE 2<\/strong><strong style=\"line-height: 1.3em;\">:\u00a0M\u0142otek czy kalkulator? \u2013 Budowniczy na kozetce, czyli tajemnice m\u0119skiej duszy - Micha\u0142 Piekara<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Specjalnie dla Pan\u00f3w zaprosili\u015bmy Micha\u0142a Piekar\u0119, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela Fundacji Rodzin \u201ePe\u0142na Chata\", ojca 4 dzieci. Zaanga\u017cowanego w pos\u0142ug\u0119 zakochanym, narzeczonym i ma\u0142\u017conkom. Za\u0142o\u017cyciela i lidera Przymierza Wojownik\u00f3w.<\/p>\r\n<p>Na naszej konferencji padn\u0105 odpowiedzi na pytania frapuj\u0105ce m\u0119sk\u0105 dusz\u0119: Gdzie mamy szuka\u0107 wewn\u0119trznej si\u0142y, by m\u00f3c ko\u0144czy\u0107 to co zacz\u0119li\u015bmy i gdzie znale\u017a\u0107 natchnienie do budowania rzeczy wi\u0119kszych ni\u017c nasze marzenia.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>\u015aroda 14 maja<span style=\"line-height: 1.3em;\">,<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0godz. 18:00, SGGW\u00a0Bud. 23 Aula 2<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p>\u00a0<br \/><br \/><img src=\"images\/newsy\/SMM_Savoir-vivre01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><strong>SPOTKANIE 3: Savoir - Vivre inwestycji, czyli jak postawi\u0107 fundamenty - Zofia Kosi\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Savoir-vivre inwestycji to pierwsza tego typu konferencja w naszym cyklicznym projekcie Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo.<br \/>Po raz pierwszy b\u0119dziemy zg\u0142\u0119bia\u0107 tajniki s z t u k i \u017c y c i a w relacjach damsko- m\u0119skich i nie tylko... :)\u00a0<br \/><br \/>Chcesz wiedzie\u0107 jak sprawi\u0107 dobre wra\u017cenie na swojej przysz\u0142ej dziewczynie\/ch\u0142opaku lub\u00a0<span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">przysz\u0142ych te\u015bciach?<br \/>A mo\u017ce chcesz wiedzie\u0107 jak prawi\u0107 i przyjmowa\u0107 komplementy?\u00a0<br \/>Albo jak powinien wygl\u0105da\u0107 dobrze dobrany garnitur \u015blubny?<br \/><br \/>Zapraszamy Ci\u0119 na spotkanie z pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105- ekspertem z zakresu savoir-vivre.\u00a0<br \/><br \/><strong>Zofia Kosi\u0144sk<\/strong>a jest nauczycielem akademickim, prowadz\u0105cym wyk\u0142ady i zaj\u0119cia praktyczne z zakresu savoir vivre'u na licznych wydzia\u0142ach kilku uczelni warszawskich (UW, PW, WUM). Od lat prowadzi szkolenia, kursy i konsultacje z zakresu savoir vivre`u tak\u017ce w biznesie. Autorka fachowych tekst\u00f3w do profesjonalnych poradnik\u00f3w oraz wielu artyku\u0142\u00f3w publikowanych przez okres kilku lat na portalu Onet.pl.<\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">Czwartek 22 maja, godz. 17:00, SGH Bud. C, sala 2a<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">UWAGA! Z powodu du\u017cego zainteresowania konferencj\u0105 Savoir-vivre i ogranicze\u0144 wynikaj\u0105cych z wielko\u015bci zarezerwowanej sali jeste\u015bmy zmuszeni do przeprowadzenia zapis\u00f3w na spotkanie z Pani\u0105 Zofi\u0105 Kosi\u0144sk\u0105. Zg\u0142oszenia wysy\u0142ajcie na adres email: zapisysmm2014@gmail.com. Potwierdzeniem zapisu b\u0119dzie informacja zwrotna. Nie czekajcie z zapisami do ostatniej chwili, bo mamy tylko 70 miejsc.<br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\"><img src=\"images\/newsy\/SMM_oASzustak01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline;\">SPOTKANIE 4: Gdzie zbudowa\u0107 sypialni\u0119? - czyli czym jest seks w relacji - o. Adam Szustak OP<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Serdecznie zapraszamy na spotkanie z niesamowitym kaznodziej\u0105 o. Adamem Szustakiem OP.<br \/><br \/>W tej konferencji zastanowimy si\u0119 nad jednym z najbardziej nurtuj\u0105cych problem\u00f3w dla m\u0142odych ludzi kt\u00f3rzy pragn\u0105 by\u0107 razem. Gdzie w relacji umie\u015bci\u0107 mi\u0142o\u015b\u0107 fizyczn\u0105? Czy jest ona pot\u0119piana przez Ko\u015bci\u00f3\u0142? Czemu w Ko\u015bciele marginalizuje si\u0119 ten temat, wskazuj\u0105c tylko na zakazy? Czy skoro si\u0119 kochamy, to nie mo\u017cemy by\u0107 ze sob\u0105 jak najbli\u017cej?\u00a0<br \/><br \/>Je\u015bli chcecie us\u0142ysze\u0107 co Ko\u015bci\u00f3\u0142 naprawd\u0119 m\u00f3wi o naszej cielesno\u015bci, nie pozostaje nam nic innego jak was zaprosi\u0107 do udzia\u0142u w tym wydarzeniu!<\/p>\r\n<p><strong>22 maja, czwartek, SGH, Bud. G Aula I<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p><strong><br \/><img src=\"images\/newsy\/SMM_Bal01.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"171\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><\/strong><strong>Bal Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo<br \/><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Cho\u0107 nazwa sugeruje co innego, jest to tradycyjna zabawa taneczna w klimacie ASK Soli Deo.<br \/><br \/> Gwarantujemy wspania\u0142\u0105 zabaw\u0119, potwierdzon\u0105 przez setki uczestnik\u00f3w poprzednich edycji ! ;]<br \/><br \/> <strong>Zapisy<\/strong> na email balsolideo@gmail.com. <br \/> Dla cz\u0142onk\u00f3w AKS Soli Deo wej\u015bcie za 10 z\u0142, natomiast dla sympatyk\u00f3w za 12z\u0142. <br \/><br \/> ZAPRASZAMY!:)<strong><br \/><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Zapraszamy na naszego Facebooka - tam naj\u015bwie\u017csze informacje! <\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sympatiamiloscmalzenstwo2014\" target=\"_blank\" style=\"color: #222222;\"><span style=\"color: blue;\">STRONA SMM NA FACEBOOKU<\/span><\/a><\/span><\/strong><\/p>"}