{"content":"19 listopada - 17 grudnia | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza, na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu\ncodziennym, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 19.11 i potrwaj\u0105 cztery tygodnie do 17.12.\nRekolekcje oznaczaj\u0105 podj\u0119cie powa\u017cnego trudu, ale i daj\u0105 nadziej\u0119 na dobre owoce i\ndoskona\u0142e prze\u017cycie Adwentu. Zapisy u\nDuszpasterza: \nO.Piotr Kropisz ( [pkropisz@jezuici.pl](https:\/\/vpoczta662.ibc.pl\/src\/compose.php?send_to=pkropisz%40jezuici.pl) , 0 22 54 28 710 lub osobi\u015bcie)&nbsp; \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 19 listopada - 17 grudnia | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza, na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu\ncodziennym, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 19.11 i potrwaj\u0105 cztery tygodnie do 17.12.\nRekolekcje oznaczaj\u0105 podj\u0119cie powa\u017cnego trudu, ale i daj\u0105 nadziej\u0119 na dobre owoce i\ndoskona\u0142e prze\u017cycie Adwentu. Zapisy u\nDuszpasterza: \nO.Piotr Kropisz ( [pkropisz@jezuici.pl](https:\/\/vpoczta662.ibc.pl\/src\/compose.php?send_to=pkropisz%40jezuici.pl) , 0 22 54 28 710 lub osobi\u015bcie)&nbsp; \n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje ignaca\u0144skie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-11-05 10:59:31","id":"544","original_introtext":"19 listopada - 17 grudnia | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza, na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu<BR>codziennym, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 19.11 i potrwaj\u0105 cztery tygodnie do 17.12.<BR>Rekolekcje oznaczaj\u0105 podj\u0119cie powa\u017cnego trudu, ale i daj\u0105 nadziej\u0119 na dobre owoce i<BR>doskona\u0142e prze\u017cycie Adwentu. Zapisy u<BR>Duszpasterza: <BR>O.Piotr Kropisz ( <A href=\"https:\/\/vpoczta662.ibc.pl\/src\/compose.php?send_to=pkropisz%40jezuici.pl\">pkropisz@jezuici.pl<\/A> , 0 22 54 28 710 lub osobi\u015bcie)&nbsp; <BR>","original_fulltext":"","text-date":"19 listopada - 17 grudnia","after-2013-move":{"content":"19 listopada - 17 grudnia | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza, na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu\ncodziennym, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 19.11 i potrwaj\u0105 cztery tygodnie do 17.12.\nRekolekcje oznaczaj\u0105 podj\u0119cie powa\u017cnego trudu, ale i daj\u0105 nadziej\u0119 na dobre owoce i\ndoskona\u0142e prze\u017cycie Adwentu. Zapisy u\nDuszpasterza: \nO.Piotr Kropisz ( [pkropisz@jezuici.pl](https:\/\/vpoczta662.ibc.pl\/src\/compose.php?send_to=pkropisz%40jezuici.pl) , 0 22 54 28 710 lub osobi\u015bcie)&nbsp; \n","source":"jom","title":"Rekolekcje ignaca\u0144skie","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"544","original_introtext":"19 listopada - 17 grudnia | Duszpasterstwo Akademickie D\u0104B zaprasza, na rekolekcje ignacja\u0144skie w \u017cyciu<BR>codziennym, kt\u00f3re rozpoczn\u0105 si\u0119 19.11 i potrwaj\u0105 cztery tygodnie do 17.12.<BR>Rekolekcje oznaczaj\u0105 podj\u0119cie powa\u017cnego trudu, ale i daj\u0105 nadziej\u0119 na dobre owoce i<BR>doskona\u0142e prze\u017cycie Adwentu. Zapisy u<BR>Duszpasterza: <BR>O.Piotr Kropisz ( <A href=\"https:\/\/vpoczta662.ibc.pl\/src\/compose.php?send_to=pkropisz%40jezuici.pl\">pkropisz@jezuici.pl<\/A> , 0 22 54 28 710 lub osobi\u015bcie)&nbsp; <BR>","original_fulltext":"","text-date":"19 listopada - 17 grudnia"}}