{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg](images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg)\nKonferencja** \"Ciep\u0142o dla Afryki\"\n**\n3 m\u0142odych ludzi, 3 kraje afryka\u0144skie, 1 misja: niesienie mi\u0142o\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Afryki.\nZaproszeni go\u015bcie opowiedz\u0105 nam swoj\u0105 \u015bwiadectwo z pobytu na Misjach o swoich przygotowaniach, trudno\u015bciach jakie pokonali. Opowiedz\u0105 jak do\u015bwiadczyli obecno\u015bci Jezusa, kt\u00f3ry nauczy\u0142 ich czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z \u017cycia wype\u0142nionego s\u0142u\u017cb\u0105 drugiemu cz\u0142owiekowi.\n\n \n*&nbsp;\"Cz\u0142owiek dociera do mi\u0142osiernej mi\u0142o\u015bci Boga, do Jego mi\u0142osierdzia o tyle, o ile sam przemienia si\u0119 wewn\u0119trznie w duchu podobnej mi\u0142o\u015bci wstosunku do bli\u017anich\"* Jan Pawe\u0142 II\nGmach G\u0142\u00f3wny PW\n **16.04.2012r.**\nsala 309 (3. pi\u0119tro)\ngodz. 19.00\nOd 11.04.2012 r. mo\u017cna zobaczy\u0107 **wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107** wolontariuszy z Salezja\u0144skiego O\u015brodka Misyjnego (Aula G\u0142\u00f3wna Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW)\n\nZAPRASZAMY!\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg](images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg)\n\r\n\nKonferencja** \"Ciep\u0142o dla Afryki\"\n**\n3 m\u0142odych ludzi, 3 kraje afryka\u0144skie, 1 misja: niesienie mi\u0142o\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Afryki.\n\r\n\nZaproszeni go\u015bcie opowiedz\u0105 nam swoj\u0105 \u015bwiadectwo z pobytu na Misjach o swoich przygotowaniach, trudno\u015bciach jakie pokonali. Opowiedz\u0105 jak do\u015bwiadczyli obecno\u015bci Jezusa, kt\u00f3ry nauczy\u0142 ich czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z \u017cycia wype\u0142nionego s\u0142u\u017cb\u0105 drugiemu cz\u0142owiekowi.\n\r\n \n*&nbsp;\"Cz\u0142owiek dociera do mi\u0142osiernej mi\u0142o\u015bci Boga, do Jego mi\u0142osierdzia o tyle, o ile sam przemienia si\u0119 wewn\u0119trznie w duchu podobnej mi\u0142o\u015bci wstosunku do bli\u017anich\"* Jan Pawe\u0142 II\n\r\n\nGmach G\u0142\u00f3wny PW\n **16.04.2012r.**\nsala 309 (3. pi\u0119tro)\ngodz. 19.00\n\r\n\nOd 11.04.2012 r. mo\u017cna zobaczy\u0107 **wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107** wolontariuszy z Salezja\u0144skiego O\u015brodka Misyjnego (Aula G\u0142\u00f3wna Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW)\n\nZAPRASZAMY!\n\n-->","source":"jos","title":"Ciep\u0142o dla Afryki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-04-11 13:26:41","id":"1090","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\r\n<p>Konferencja<strong> \"Ciep\u0142o dla Afryki\"<br \/><\/strong><br \/>3 m\u0142odych ludzi, 3 kraje afryka\u0144skie, 1 misja: niesienie mi\u0142o\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Afryki.<\/p>\r\n<p>Zaproszeni go\u015bcie opowiedz\u0105 nam swoj\u0105 \u015bwiadectwo z pobytu na Misjach o swoich przygotowaniach, trudno\u015bciach jakie pokonali. Opowiedz\u0105 jak do\u015bwiadczyli obecno\u015bci Jezusa, kt\u00f3ry nauczy\u0142 ich czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z \u017cycia wype\u0142nionego s\u0142u\u017cb\u0105 drugiemu cz\u0142owiekowi.<\/p>\r\n<p><br \/> <br \/><em>&nbsp;\"Cz\u0142owiek dociera do mi\u0142osiernej mi\u0142o\u015bci Boga, do Jego mi\u0142osierdzia o tyle, o ile sam przemienia si\u0119 wewn\u0119trznie w duchu podobnej mi\u0142o\u015bci wstosunku do bli\u017anich\"<\/em> Jan Pawe\u0142 II<\/p>\r\n<p>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/> <strong>16.04.2012r.<\/strong><br \/>sala 309 (3. pi\u0119tro)<br \/>godz. 19.00<\/p>\r\n<p>Od 11.04.2012 r. mo\u017cna zobaczy\u0107 <strong>wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107<\/strong> wolontariuszy z Salezja\u0144skiego O\u015brodka Misyjnego (Aula G\u0142\u00f3wna Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW)<br \/><br \/>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg](images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg)\nKonferencja** \"Ciep\u0142o dla Afryki\"\n**\n3 m\u0142odych ludzi, 3 kraje afryka\u0144skie, 1 misja: niesienie mi\u0142o\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Afryki.\nZaproszeni go\u015bcie opowiedz\u0105 nam swoj\u0105 \u015bwiadectwo z pobytu na Misjach o swoich przygotowaniach, trudno\u015bciach jakie pokonali. Opowiedz\u0105 jak do\u015bwiadczyli obecno\u015bci Jezusa, kt\u00f3ry nauczy\u0142 ich czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z \u017cycia wype\u0142nionego s\u0142u\u017cb\u0105 drugiemu cz\u0142owiekowi.\n\n \n*&nbsp;\"Cz\u0142owiek dociera do mi\u0142osiernej mi\u0142o\u015bci Boga, do Jego mi\u0142osierdzia o tyle, o ile sam przemienia si\u0119 wewn\u0119trznie w duchu podobnej mi\u0142o\u015bci wstosunku do bli\u017anich\"* Jan Pawe\u0142 II\nGmach G\u0142\u00f3wny PW\n **16.04.2012r.**\nsala 309 (3. pi\u0119tro)\ngodz. 19.00\nOd 11.04.2012 r. mo\u017cna zobaczy\u0107 **wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107** wolontariuszy z Salezja\u0144skiego O\u015brodka Misyjnego (Aula G\u0142\u00f3wna Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW)\n\nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Ciep\u0142o dla Afryki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1090","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/2012\/cieplo dla afryki.jpg\" width=\"130\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><\/p>\n<p>Konferencja<strong> \"Ciep\u0142o dla Afryki\"<br \/><\/strong><br \/>3 m\u0142odych ludzi, 3 kraje afryka\u0144skie, 1 misja: niesienie mi\u0142o\u015bci dla mieszka\u0144c\u00f3w Afryki.<\/p>\n<p>Zaproszeni go\u015bcie opowiedz\u0105 nam swoj\u0105 \u015bwiadectwo z pobytu na Misjach o swoich przygotowaniach, trudno\u015bciach jakie pokonali. Opowiedz\u0105 jak do\u015bwiadczyli obecno\u015bci Jezusa, kt\u00f3ry nauczy\u0142 ich czerpa\u0107 rado\u015b\u0107 z \u017cycia wype\u0142nionego s\u0142u\u017cb\u0105 drugiemu cz\u0142owiekowi.<\/p>\n<p><br \/> <br \/><em>&nbsp;\"Cz\u0142owiek dociera do mi\u0142osiernej mi\u0142o\u015bci Boga, do Jego mi\u0142osierdzia o tyle, o ile sam przemienia si\u0119 wewn\u0119trznie w duchu podobnej mi\u0142o\u015bci wstosunku do bli\u017anich\"<\/em> Jan Pawe\u0142 II<\/p>\n<p>Gmach G\u0142\u00f3wny PW<br \/> <strong>16.04.2012r.<\/strong><br \/>sala 309 (3. pi\u0119tro)<br \/>godz. 19.00<\/p>\n<p>Od 11.04.2012 r. mo\u017cna zobaczy\u0107 <strong>wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107<\/strong> wolontariuszy z Salezja\u0144skiego O\u015brodka Misyjnego (Aula G\u0142\u00f3wna Gmachu G\u0142\u00f3wnego PW)<br \/><br \/>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":""}}