{"content":"dzi\u015b | \nZach\u0119camy do podpisania si\u0119 pod apelem na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego wystosowanym przez szereg organizacji studenckich (w tym Soli Deo).\n&nbsp;Uwa\u017camy, ze Studenci i absolwenci maj\u0105 moralne prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci swoich wyk\u0142adowc\u00f3w, wszyscy obywatele maj\u0105 prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci tych, kt\u00f3rzy kszta\u0142tuj\u0105 intelektualne oblicze naszego kraju. Nie podobaj\u0105 si\u0119 nam pr\u00f3by uciekania od prawdy, czy nawet fa\u0142szowania rzeczywisto\u015bci.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | \nZach\u0119camy do podpisania si\u0119 pod apelem na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego wystosowanym przez szereg organizacji studenckich (w tym Soli Deo).\n\r\n\n&nbsp;Uwa\u017camy, ze Studenci i absolwenci maj\u0105 moralne prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci swoich wyk\u0142adowc\u00f3w, wszyscy obywatele maj\u0105 prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci tych, kt\u00f3rzy kszta\u0142tuj\u0105 intelektualne oblicze naszego kraju. Nie podobaj\u0105 si\u0119 nam pr\u00f3by uciekania od prawdy, czy nawet fa\u0142szowania rzeczywisto\u015bci.\n\n-->","source":"jos","title":"Apel na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-04-09 23:46:10","id":"481","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zach\u0119camy do podpisania si\u0119 pod apelem na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego wystosowanym przez szereg organizacji studenckich (w tym Soli Deo).<br>\r\n<P>&nbsp;Uwa\u017camy, ze Studenci i absolwenci maj\u0105 moralne prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci swoich wyk\u0142adowc\u00f3w, wszyscy obywatele maj\u0105 prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci tych, kt\u00f3rzy kszta\u0142tuj\u0105 intelektualne oblicze naszego kraju. Nie podobaj\u0105 si\u0119 nam pr\u00f3by uciekania od prawdy, czy nawet fa\u0142szowania rzeczywisto\u015bci.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | \nZach\u0119camy do podpisania si\u0119 pod apelem na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego wystosowanym przez szereg organizacji studenckich (w tym Soli Deo).\n&nbsp;Uwa\u017camy, ze Studenci i absolwenci maj\u0105 moralne prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci swoich wyk\u0142adowc\u00f3w, wszyscy obywatele maj\u0105 prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci tych, kt\u00f3rzy kszta\u0142tuj\u0105 intelektualne oblicze naszego kraju. Nie podobaj\u0105 si\u0119 nam pr\u00f3by uciekania od prawdy, czy nawet fa\u0142szowania rzeczywisto\u015bci.\n","source":"jom","title":"Apel na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"481","original_introtext":"dzi\u015b | <P>Zach\u0119camy do podpisania si\u0119 pod apelem na rzecz lustracji \u015brodowiska akademickiego wystosowanym przez szereg organizacji studenckich (w tym Soli Deo).<br>\n<P>&nbsp;Uwa\u017camy, ze Studenci i absolwenci maj\u0105 moralne prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci swoich wyk\u0142adowc\u00f3w, wszyscy obywatele maj\u0105 prawo do poznania przesz\u0142o\u015bci tych, kt\u00f3rzy kszta\u0142tuj\u0105 intelektualne oblicze naszego kraju. Nie podobaj\u0105 si\u0119 nam pr\u00f3by uciekania od prawdy, czy nawet fa\u0142szowania rzeczywisto\u015bci.<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}