{"content":"9-17 grudnia 2008 | W tym roku Soli Deo tradycyjnie organizuje rekolekcje adwentowe na kilku warszawskich uczelniach oraz rekolekcje wyjazdowe - w G\u00f3rkach k. Garwolina.\n\nWyjazdowe =&gt; 12-14 grudnia\n\nPW =&gt; 7-10 grudnia\n\nUW =&gt; 9-11 grudnia\n\nSGH =&gt; 9-11 grudnia\n\nAPS =&gt; 15-17 grudnia\n\nSGGW =&gt; 15-17 grudnia\n\nWUM =&gt; 15-17 grudnia\n\nSkorzystaj z okazji, by po zaj\u0119ciach odnowi\u0107 swoje relacje z Bogiem, pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 religijno\u015b\u0107 i... rozradowa\u0107 si\u0119 w Panu.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y =&gt; kliknij w Wi\u0119cej.\n\n         \n\n         \n\n         \n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 9-17 grudnia 2008 | W tym roku Soli Deo tradycyjnie organizuje rekolekcje adwentowe na kilku warszawskich uczelniach oraz rekolekcje wyjazdowe - w G\u00f3rkach k. Garwolina.\n\r\n\n\r\nWyjazdowe =&gt; 12-14 grudnia\n\r\nPW =&gt; 7-10 grudnia\n\r\nUW =&gt; 9-11 grudnia\n\r\nSGH =&gt; 9-11 grudnia\n\r\nAPS =&gt; 15-17 grudnia\n\r\nSGGW =&gt; 15-17 grudnia\n\r\nWUM =&gt; 15-17 grudnia\n\r\n\n\r\nSkorzystaj z okazji, by po zaj\u0119ciach odnowi\u0107 swoje relacje z Bogiem, pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 religijno\u015b\u0107 i... rozradowa\u0107 si\u0119 w Panu.\n\r\n\n\r\nSzczeg\u00f3\u0142y =&gt; kliknij w Wi\u0119cej.\n\r\n\n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n\r\n         \n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje adwentowe 2008","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-03 16:02:31","id":"689","original_introtext":"9-17 grudnia 2008 | W tym roku Soli Deo tradycyjnie organizuje rekolekcje adwentowe na kilku warszawskich uczelniach oraz rekolekcje wyjazdowe - w G\u00f3rkach k. Garwolina.<br>\r\n<br>\r\nWyjazdowe =&gt; 12-14 grudnia<br>\r\nPW =&gt; 7-10 grudnia<br>\r\nUW =&gt; 9-11 grudnia<br>\r\nSGH =&gt; 9-11 grudnia<br>\r\nAPS =&gt; 15-17 grudnia<br>\r\nSGGW =&gt; 15-17 grudnia<br>\r\nWUM =&gt; 15-17 grudnia<br>\r\n<br>\r\nSkorzystaj z okazji, by po zaj\u0119ciach odnowi\u0107 swoje relacje z Bogiem, pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 religijno\u015b\u0107 i... rozradowa\u0107 si\u0119 w Panu.<br>\r\n<br>\r\nSzczeg\u00f3\u0142y =&gt; kliknij w <span style=\"font-weight: bold;\">Wi\u0119cej<\/span>.<br>\r\n<br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         <br>\r\n         ","original_fulltext":"","text-date":"9-17 grudnia 2008","after-2013-move":{"content":"9-17 grudnia 2008 | W tym roku Soli Deo tradycyjnie organizuje rekolekcje adwentowe na kilku warszawskich uczelniach oraz rekolekcje wyjazdowe - w G\u00f3rkach k. Garwolina.\n\nWyjazdowe =&gt; 12-14 grudnia\n\nPW =&gt; 7-10 grudnia\n\nUW =&gt; 9-11 grudnia\n\nSGH =&gt; 9-11 grudnia\n\nAPS =&gt; 15-17 grudnia\n\nSGGW =&gt; 15-17 grudnia\n\nWUM =&gt; 15-17 grudnia\n\nSkorzystaj z okazji, by po zaj\u0119ciach odnowi\u0107 swoje relacje z Bogiem, pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 religijno\u015b\u0107 i... rozradowa\u0107 si\u0119 w Panu.\n\nSzczeg\u00f3\u0142y =&gt; kliknij w Wi\u0119cej.\n\n         \n\n         \n\n         \n","source":"jom","title":"Rekolekcje adwentowe 2008","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"689","original_introtext":"9-17 grudnia 2008 | W tym roku Soli Deo tradycyjnie organizuje rekolekcje adwentowe na kilku warszawskich uczelniach oraz rekolekcje wyjazdowe - w G\u00f3rkach k. Garwolina.<br>\n<br>\nWyjazdowe =&gt; 12-14 grudnia<br>\nPW =&gt; 7-10 grudnia<br>\nUW =&gt; 9-11 grudnia<br>\nSGH =&gt; 9-11 grudnia<br>\nAPS =&gt; 15-17 grudnia<br>\nSGGW =&gt; 15-17 grudnia<br>\nWUM =&gt; 15-17 grudnia<br>\n<br>\nSkorzystaj z okazji, by po zaj\u0119ciach odnowi\u0107 swoje relacje z Bogiem, pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 religijno\u015b\u0107 i... rozradowa\u0107 si\u0119 w Panu.<br>\n<br>\nSzczeg\u00f3\u0142y =&gt; kliknij w <span style=\"font-weight: bold;\">Wi\u0119cej<\/span>.<br>\n<br>\n         <br>\n         <br>\n         <br>","original_fulltext":"","text-date":"9-17 grudnia 2008"}}