{"content":"17 maja | Je\u017celi chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o wolontariacie misyjnym w Polsce, \na&nbsp;mo\u017ce marzy Ci si\u0119 wyjazd na misje, ale nie wiesz od czego zacz\u0105\u0107,\nchcia\u0142by\u015b pom\u00f3c \nalbo po prostu masz wolny dzie\u0144,\n&nbsp;to zapraszamy na:\n**Dzie\u0144 Wolontariatu Misyjnego na SGH**\n\n**17 maja 2010 (poniedzia\u0142ek)**\n**\n\n**[wi\u0119cej...](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=519&lang=pl%5C%22)\n**\n**\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 17 maja | Je\u017celi chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o wolontariacie misyjnym w Polsce, \na&nbsp;mo\u017ce marzy Ci si\u0119 wyjazd na misje, ale nie wiesz od czego zacz\u0105\u0107,\nchcia\u0142by\u015b pom\u00f3c \nalbo po prostu masz wolny dzie\u0144,\n&nbsp;to zapraszamy na:\n**Dzie\u0144 Wolontariatu Misyjnego na SGH**\n\n**17 maja 2010 (poniedzia\u0142ek)**\n**\n\n**[wi\u0119cej...](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=519&lang=pl%5C%22)\n**\n**                  \n-->","source":"jos","title":"Dzie\u0144 Misyjny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-12 19:46:07","id":"738","original_introtext":"17 maja | <div style=\"font-family: Times New Roman;\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\"><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">Je\u017celi chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o wolontariacie misyjnym w Polsce, <\/font><br><\/div><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">a&nbsp;mo\u017ce marzy Ci si\u0119 wyjazd na misje, ale nie wiesz od czego zacz\u0105\u0107,<br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">chcia\u0142by\u015b pom\u00f3c <br>albo po prostu masz wolny dzie\u0144,<br>&nbsp;to zapraszamy na:<\/font><\/div><\/div><\/div><div style=\"\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\" center\\=\"\" align=\"\\\"><font size=\"2\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b>Dzie\u0144 Wolontariatu Misyjnego na SGH<\/b><\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b><span style=\"\" rgb(153,=\"\" 0,=\"\" 0);\\=\"\">17 maja 2010 (poniedzia\u0142ek)<\/span><\/b><\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b><br><br><\/b><\/font><div style=\"text-align: right;\" right;\\=\"\"><font size=\"2\"><a style=\"font-family: Times New Roman;\" href=\"%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=519&amp;lang=pl%5C%22\"><font 2\\=\"\"><span style=\"\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\">wi\u0119cej...<\/span><\/font><\/a><\/font><br><\/div><font 2\\=\"\" size=\"\\\"><b><span style=\"\" rgb(153,=\"\" 0,=\"\" 0);\\=\"\"><br><\/span><\/b><\/font><\/div>                  ","original_fulltext":"","text-date":"17 maja","after-2013-move":{"content":"17 maja | Je\u017celi chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o wolontariacie misyjnym w Polsce, \na&nbsp;mo\u017ce marzy Ci si\u0119 wyjazd na misje, ale nie wiesz od czego zacz\u0105\u0107,\nchcia\u0142by\u015b pom\u00f3c \nalbo po prostu masz wolny dzie\u0144,\n&nbsp;to zapraszamy na:\n**Dzie\u0144 Wolontariatu Misyjnego na SGH**\n\n**17 maja 2010 (poniedzia\u0142ek)**\n**\n\n**[wi\u0119cej...](%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&gr_id=10&ps_id=519&lang=pl%5C%22)\n**\n**","source":"jom","title":"Dzie\u0144 Misyjny","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"738","original_introtext":"17 maja | <div style=\"font-family: Times New Roman;\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\"><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">Je\u017celi chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej o wolontariacie misyjnym w Polsce, <\/font><br><\/div><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">a&nbsp;mo\u017ce marzy Ci si\u0119 wyjazd na misje, ale nie wiesz od czego zacz\u0105\u0107,<br><\/font><div style=\"text-align: center;\"><font 2\\=\"\" size=\"2\">chcia\u0142by\u015b pom\u00f3c <br>albo po prostu masz wolny dzie\u0144,<br>&nbsp;to zapraszamy na:<\/font><\/div><\/div><\/div><div style=\"\" times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\" center\\=\"\" align=\"\\\"><font size=\"2\"><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/font><div style=&\nquot;text-align: center;\"><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b>Dzie\u0144 Wolontariatu Misyjnego na SGH<\/b><\/font><br><br><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b><span style=\"\" rgb(153,=\"\" 0,=\"\" 0);\\=\"\">17 maja 2010 (poniedzia\u0142ek)<\/span><\/b><\/font><br style=\"font-family: Times New Roman;\"><\/div><font style=\"font-family: Times New Roman;\" 2\\=\"\" size=\"2\"><b><br><br><\/b><\/font><div style=\"text-align: right;\" right;\\=\"\"><font size=\"2\"><a style=\"font-family: Times New Roman;\" href=\"%5C%22http:\/\/www.solideo.pl\/sd\/index.php?ms1=projekty&amp;gr_id=10&amp;ps_id=519&amp;lang=pl%5C%22\"><font 2\\=\"\"><span style=\"&\nquot; times=\"\" new=\"\" roman;\\=\"\">wi\u0119cej...<\/span><\/font><\/a><\/font><br><\/div><font 2\\=\"\" size=\"\\\"><b><span style=\"\" rgb(153,=\"\" 0,=\"\" 0);\\=\"\"><br><\/span><\/b><\/font><\/div>","original_fulltext":"","text-date":"17 maja"}}