{"content":"dzi\u015b | [b]O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie[\/b] poszukuje ch\u0119tnych wolontariuszy do pomocy przy prowadzeniu Pogotowia Lekcyjnego w [b]poniedzia\u0142ki i \u015brody w godz. 15.00-17.00[\/b][br]W zwi\u0105zku z tym, \u017ce dzieci z niezamo\u017cnych rodzin, zg\u0142aszaj\u0105ce si\u0119 do nas o pomoc w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w maj\u0105 problem z nauk\u0105 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych zwracamy si\u0119 do student\u00f3w takich w\u0142a\u015bnie kierunk\u00f3w. Bardzo zale\u017cy nam na pomocy os\u00f3b dysponuj\u0105cych tak fachow\u0105 wiedz\u0105 jak Pa\u0144stwa. Je\u015bli byliby Pa\u0144stwo zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z nami bardzo prosz\u0119 o kontakt.[br][br][u]El\u017cbieta Pernak-Koz\u0142owska[\/u][br]koordynator wolontariatu[br]OPS \u015ar\u00f3dmie\u015bcie [br]ul. Bracka 18 lok 62\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): dzi\u015b | [b]O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie[\/b] poszukuje ch\u0119tnych wolontariuszy do pomocy przy prowadzeniu Pogotowia Lekcyjnego w [b]poniedzia\u0142ki i \u015brody w godz. 15.00-17.00[\/b][br]W zwi\u0105zku z tym, \u017ce dzieci z niezamo\u017cnych rodzin, zg\u0142aszaj\u0105ce si\u0119 do nas o pomoc w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w maj\u0105 problem z nauk\u0105 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych zwracamy si\u0119 do student\u00f3w takich w\u0142a\u015bnie kierunk\u00f3w. Bardzo zale\u017cy nam na pomocy os\u00f3b dysponuj\u0105cych tak fachow\u0105 wiedz\u0105 jak Pa\u0144stwa. Je\u015bli byliby Pa\u0144stwo zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z nami bardzo prosz\u0119 o kontakt.[br][br][u]El\u017cbieta Pernak-Koz\u0142owska[\/u][br]koordynator wolontariatu[br]OPS \u015ar\u00f3dmie\u015bcie [br]ul. Bracka 18 lok 62\n-->","source":"jos","title":"Wolontariuszy do Pogotowia Lekcyjnego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-10-09 19:17:46","id":"385","original_introtext":"dzi\u015b | [b]O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie[\/b] poszukuje ch\u0119tnych wolontariuszy do pomocy przy prowadzeniu Pogotowia Lekcyjnego w [b]poniedzia\u0142ki i \u015brody w godz. 15.00-17.00[\/b][br]W zwi\u0105zku z tym, \u017ce dzieci z niezamo\u017cnych rodzin, zg\u0142aszaj\u0105ce si\u0119 do nas o pomoc w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w maj\u0105 problem z nauk\u0105 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych zwracamy si\u0119 do student\u00f3w takich w\u0142a\u015bnie kierunk\u00f3w. Bardzo zale\u017cy nam na pomocy os\u00f3b dysponuj\u0105cych tak fachow\u0105 wiedz\u0105 jak Pa\u0144stwa. Je\u015bli byliby Pa\u0144stwo zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z nami bardzo prosz\u0119 o kontakt.[br][br][u]El\u017cbieta Pernak-Koz\u0142owska[\/u][br]koordynator wolontariatu[br]OPS \u015ar\u00f3dmie\u015bcie [br]ul. Bracka 18 lok 62","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b","after-2013-move":{"content":"dzi\u015b | [b]O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie[\/b] poszukuje ch\u0119tnych wolontariuszy do pomocy przy prowadzeniu Pogotowia Lekcyjnego w [b]poniedzia\u0142ki i \u015brody w godz. 15.00-17.00[\/b][br]W zwi\u0105zku z tym, \u017ce dzieci z niezamo\u017cnych rodzin, zg\u0142aszaj\u0105ce si\u0119 do nas o pomoc w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w maj\u0105 problem z nauk\u0105 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych zwracamy si\u0119 do student\u00f3w takich w\u0142a\u015bnie kierunk\u00f3w. Bardzo zale\u017cy nam na pomocy os\u00f3b dysponuj\u0105cych tak fachow\u0105 wiedz\u0105 jak Pa\u0144stwa. Je\u015bli byliby Pa\u0144stwo zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z nami bardzo prosz\u0119 o kontakt.[br][br][u]El\u017cbieta Pernak-Koz\u0142owska[\/u][br]koordynator wolontariatu[br]OPS \u015ar\u00f3dmie\u015bcie [br]ul. Bracka 18 lok 62","source":"jom","title":"Wolontariuszy do Pogotowia Lekcyjnego","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"385","original_introtext":"dzi\u015b | [b]O\u015brodek Pomocy Spo\u0142ecznej Dzielnicy \u015ar\u00f3dmie\u015bcie[\/b] poszukuje ch\u0119tnych wolontariuszy do pomocy przy prowadzeniu Pogotowia Lekcyjnego w [b]poniedzia\u0142ki i \u015brody w godz. 15.00-17.00[\/b][br]W zwi\u0105zku z tym, \u017ce dzieci z niezamo\u017cnych rodzin, zg\u0142aszaj\u0105ce si\u0119 do nas o pomoc w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w maj\u0105 problem z nauk\u0105 przedmiot\u00f3w \u015bcis\u0142ych zwracamy si\u0119 do student\u00f3w takich w\u0142a\u015bnie kierunk\u00f3w. Bardzo zale\u017cy nam na pomocy os\u00f3b dysponuj\u0105cych tak fachow\u0105 wiedz\u0105 jak Pa\u0144stwa. Je\u015bli byliby Pa\u0144stwo zainteresowani wsp\u00f3\u0142prac\u0105 z nami bardzo prosz\u0119 o kontakt.[br][br][u]El\u017cbieta Pernak-Koz\u0142owska[\/u][br]koordynator wolontariatu[br]OPS \u015ar\u00f3dmie\u015bcie [br]ul. Bracka 18 lok 62","original_fulltext":"","text-date":"dzi\u015b"}}