{"content":"10 kwietnia | \nChcia\u0142by\u015b co\u015b zmieni\u0107 w swojej modlitwie? Masz problem ze znalezieniem na ni\u0105 czasu i ch\u0119ci? Pr\u00f3bujesz si\u0119 zmusi\u0107 do modlitwy, ale nic z tego nie wychodzi? \n\nZapraszamy na **Kurs Modlitwy dla Zabieganych**. \n\n**10 kwietnia, godz 9-15**, sale duszpasterstwa przy Ko\u015bciele \u015bw. Andrzeja Boboli\n\nNa kurs obowi\u0105zuj\u0105 **zapisy**. **Liczba miejsc ograniczona.**\n","source":"jom","title":"Kurs Modlitwy dla Zabieganych 1","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"914","original_introtext":"10 kwietnia | <DIV align=justify><p><FONT size=2>Chcia\u0142by\u015b co\u015b zmieni\u0107 w swojej modlitwie? Masz problem ze znalezieniem na ni\u0105 czasu i ch\u0119ci? Pr\u00f3bujesz si\u0119 zmusi\u0107 do modlitwy, ale nic z tego nie wychodzi? <\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Zapraszamy na <STRONG>Kurs Modlitwy dla Zabieganych<\/STRONG>. <\/FONT><\/p><p><FONT size=2><STRONG>10 kwietnia, godz 9-15<\/STRONG>, sale duszpasterstwa przy Ko\u015bciele \u015bw. Andrzeja Boboli<\/FONT><\/p><p><FONT size=2>Na kurs obowi\u0105zuj\u0105 <STRONG>zapisy<\/STRONG>. <STRONG>Liczba miejsc ograniczona.<\/STRONG><\/FONT><\/p><\/SIV><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"10 kwietnia"}