{"content":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika) | Cykl spotka\u0144 b\u0119dzie dotyczy\u0107 nauczania zmar\u0142ego Papie\u017ca. Przybli\u017cymy sobie tre\u015b\u0107 jego encyklik, porozmawiamy o tym, w jaki spos\u00f3b s\u0142owa w nich zawarte dotycz\u0105 nas - \u017cyj\u0105cych tu i teraz. Konferencje wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie Marcin Mogielski OP.[br][b]pierwsze spotkanie[\/b]: 25.10.2005[br][b]miejsce:[\/b]Instytut Historyczny, sala B (parter), Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28.[br][b]Temat pierwszego spotkania:[\/b] PRAWDA - ZNIEWOLENIE CZY WYZWOLENIE? - na podstawie encykliki \"Veriratis Splendor\".\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): wtorki (od 25 pa\u017adziernika) | Cykl spotka\u0144 b\u0119dzie dotyczy\u0107 nauczania zmar\u0142ego Papie\u017ca. Przybli\u017cymy sobie tre\u015b\u0107 jego encyklik, porozmawiamy o tym, w jaki spos\u00f3b s\u0142owa w nich zawarte dotycz\u0105 nas - \u017cyj\u0105cych tu i teraz. Konferencje wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie Marcin Mogielski OP.[br][b]pierwsze spotkanie[\/b]: 25.10.2005[br][b]miejsce:[\/b]Instytut Historyczny, sala B (parter), Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28.[br][b]Temat pierwszego spotkania:[\/b] PRAWDA - ZNIEWOLENIE CZY WYZWOLENIE? - na podstawie encykliki \"Veriratis Splendor\".\n-->","source":"jos","title":"[UW] Spotkania wtorkowe - na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-10-17 12:27:40","id":"258","original_introtext":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika) | Cykl spotka\u0144 b\u0119dzie dotyczy\u0107 nauczania zmar\u0142ego Papie\u017ca. Przybli\u017cymy sobie tre\u015b\u0107 jego encyklik, porozmawiamy o tym, w jaki spos\u00f3b s\u0142owa w nich zawarte dotycz\u0105 nas - \u017cyj\u0105cych tu i teraz. Konferencje wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie Marcin Mogielski OP.[br][b]pierwsze spotkanie[\/b]: 25.10.2005[br][b]miejsce:[\/b]Instytut Historyczny, sala B (parter), Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28.[br][b]Temat pierwszego spotkania:[\/b] PRAWDA - ZNIEWOLENIE CZY WYZWOLENIE? - na podstawie encykliki &quot;Veriratis Splendor&quot;.","original_fulltext":"","text-date":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika)","after-2013-move":{"content":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika) | Cykl spotka\u0144 b\u0119dzie dotyczy\u0107 nauczania zmar\u0142ego Papie\u017ca. Przybli\u017cymy sobie tre\u015b\u0107 jego encyklik, porozmawiamy o tym, w jaki spos\u00f3b s\u0142owa w nich zawarte dotycz\u0105 nas - \u017cyj\u0105cych tu i teraz. Konferencje wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie Marcin Mogielski OP.[br][b]pierwsze spotkanie[\/b]: 25.10.2005[br][b]miejsce:[\/b]Instytut Historyczny, sala B (parter), Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28.[br][b]Temat pierwszego spotkania:[\/b] PRAWDA - ZNIEWOLENIE CZY WYZWOLENIE? - na podstawie encykliki \"Veriratis Splendor\".","source":"jom","title":"[UW] Spotkania wtorkowe - na UW","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"258","original_introtext":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika) | Cykl spotka\u0144 b\u0119dzie dotyczy\u0107 nauczania zmar\u0142ego Papie\u017ca. Przybli\u017cymy sobie tre\u015b\u0107 jego encyklik, porozmawiamy o tym, w jaki spos\u00f3b s\u0142owa w nich zawarte dotycz\u0105 nas - \u017cyj\u0105cych tu i teraz. Konferencje wyg\u0142asza\u0107 b\u0119dzie Marcin Mogielski OP.[br][b]pierwsze spotkanie[\/b]: 25.10.2005[br][b]miejsce:[\/b]Instytut Historyczny, sala B (parter), Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28.[br][b]Temat pierwszego spotkania:[\/b] PRAWDA - ZNIEWOLENIE CZY WYZWOLENIE? - na podstawie encykliki &quot;Veriratis Splendor&quot;.","original_fulltext":"","text-date":"wtorki (od 25 pa\u017adziernika)"}}