{"content":"\n**Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - kontakt**\n\r\n\nul. Dewajtis 5, pok\u00f3j 402a (I pi\u0119tro nowego budynku), 01-815 Warszawa\n\n\r\n\n**PREZES:**\n\r\n\n**Pawe\u0142 G\u0142owacki**\ninfo@pawelglowacki.pl\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**PR:**\n\r\n\n**Gabrysia G\u00f3\u017ad\u017a**\nghgg55@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**HR:\u00a0**\n\r\n\n**Ola Pacan**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**SEKRETARZ:**\n\r\n\n**Dominika Pytlak**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n**SKARBNIK:**\n\r\n\n**Justyna Rygu\u0142a**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - kontakt","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-06 16:41:07","id":"5279","original_introtext":"<p><strong>Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego - kontakt<\/strong><\/p>\r\n<p>ul. Dewajtis 5, pok\u00f3j 402a (I pi\u0119tro nowego budynku), 01-815 Warszawa<br \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>PREZES:<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Pawe\u0142 G\u0142owacki<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:info@pawelglowacki.pl\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">info@pawelglowacki.pl<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">PR:<\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Gabrysia G\u00f3\u017ad\u017a<\/span><\/strong><br \/><a href=\"mailto:ghgg55@gmail.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12.16px;\">ghgg55@gmail.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">HR:\u00a0<\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Ola Pacan<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">SEKRETARZ:<\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Dominika Pytlak<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">SKARBNIK:<\/span><\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px;\">Justyna Rygu\u0142a<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}