{"content":"\n\n![images\/stories\/majowka2013.jpg](images\/stories\/majowka2013.jpg)\nMamy nadziej\u0119, \u017ce Wy r\u00f3wnie\u017c \u015bwietnie si\u0119 bawili\u015bcie i troch\u0119 odpocz\u0119li\u015bcie:-)\n My byli\u015bmy na Mazurach \u2013 wiele ciekawych rzeczy si\u0119 dzia\u0142o, ale najwa\u017cniejszy by\u0142 sp\u0142yw kajakowy. \n Mamy co wspomina\u0107 w\u0142\u0105cznie z integracj\u0105, rozmowami i dyskusjami do 7 nad ranem:-)\n","source":"jom","title":"A Maj\u00f3wk\u0119 sp\u0119dzili\u015bmy tak...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5302","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/stories\/majowka2013.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Mamy nadziej\u0119, \u017ce Wy r\u00f3wnie\u017c \u015bwietnie si\u0119 bawili\u015bcie i troch\u0119 odpocz\u0119li\u015bcie:-)<br \/> My byli\u015bmy na Mazurach \u2013 wiele ciekawych rzeczy si\u0119 dzia\u0142o, ale najwa\u017cniejszy by\u0142 sp\u0142yw kajakowy. <br \/> Mamy co wspomina\u0107 w\u0142\u0105cznie z integracj\u0105, rozmowami i dyskusjami do 7 nad ranem:-)<\/p>","original_fulltext":""}