{"content":"\n\n![images\/newsy\/patrol_franciszka01.jpg](images\/newsy\/patrol_franciszka01.jpg)Cel \u2013 KRAK\u00d3W! To tam ju\u017c za rok odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy. Cieszymy si\u0119, \u017ce ju\u017c wkr\u00f3tce Papie\u017c Franciszek i m\u0142odzi z ca\u0142ego \u015bwiata przyjad\u0105 do Polski i chcemy podzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 rado\u015bci\u0105 z innymi! To w\u0142a\u015bnie g\u0142\u00f3wna misja Patrolu Franciszka \u2013 autostopowego rajdu studenckiego, organizowanego ju\u017c po raz drugi.\u00a0\n\r\n\nTym razem uderzymy prosto do \u0141agiewnik, miejsca z kt\u00f3rego \u015bw. Faustyna przypomina o Bo\u017cym Mi\u0142osierdziu. Bez wahania przyj\u0119li\u015bmy zaproszenie si\u00f3str prowadz\u0105cych fanpage Faustyna 2016 na s\u0142ynne ju\u017c \u201e22-ki\u201d, czyli wieczorne spotkania 22 dnia ka\u017cdego miesi\u0105ca, przygotowuj\u0105ce do \u015aDM. W czasie wyjazdu b\u0119dzie te\u017c czas na zwiedzanie Krakowa, wsp\u00f3ln\u0105 integracj\u0119 i d\u0142ugie rozmowy przy herbacie i ciasteczkach ;)\n\n\r\n\n[WYDARZENIE NA FACEBOOKU](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1469580920032089\/)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\nW przedostatni weekend sierpnia 21\u201323.08 ruszamy w tras\u0119 z Warszawy do Krakowa. Jedziemy tak, jak studenci lubi\u0105 najbardziej - tanio i z przygodami ;) Dobieramy si\u0119 w dw\u00f3jki, wyci\u0105gamy kciuki i \u0142apiemy stopa! Patrol Franciszka to wspania\u0142a okazja, aby prze\u017cy\u0107 przygod\u0119, dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o \u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy, zaufa\u0107 Panu Bogu, zyska\u0107 nowych przyjaci\u00f3\u0142 i \u015bwietnie si\u0119 bawi\u0107. Pi\u0119kne widoki, nieprzewidywalne zwroty akcji, przyspieszony kurs czytania mapy i niezapomniane wspomnienia -gwarantowane! ;)\n\nWszelkie informacje b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co dodawa\u0107 w wydarzeniu i na naszym fanpage'u [\u015aDM Soli Deo](https:\/\/www.facebook.com\/sdmsolideo). W przypadku pyta\u0144 zapraszamy do kontaktu tak\u017ce poprzez naszego maila: patrolfranciszka@gmail.com.\u00a0\n\nZAPISY DO 15.08 PRZEZ FORMULARZ ZG\u0141OSZENIOWY:\n\n[https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1QGz-rF0P26OQnBxv1kZn99C51tC0He_6DjawJAbnXFQ\/viewform?usp=send_form](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1QGz-rF0P26OQnBxv1kZn99C51tC0He_6DjawJAbnXFQ\/viewform?usp=send_form)\n\nKoszt wyjazdu: 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)\n","source":"jom","title":"Patrol Franciszka zn\u00f3w wyrusza w tras\u0119","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-08-08 19:21:38","id":"5439","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><img src=\"images\/newsy\/patrol_franciszka01.jpg\" border=\"0\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Cel \u2013 KRAK\u00d3W! To tam ju\u017c za rok odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u015awiatowe Dni M\u0142odzie\u017cy. Cieszymy si\u0119, \u017ce ju\u017c wkr\u00f3tce Papie\u017c Franciszek i m\u0142odzi z ca\u0142ego \u015bwiata przyjad\u0105 do Polski i chcemy podzieli\u0107 si\u0119 t\u0105 rado\u015bci\u0105 z innymi! To w\u0142a\u015bnie g\u0142\u00f3wna misja Patrolu Franciszka \u2013 autostopowego rajdu studenckiego, organizowanego ju\u017c po raz drugi.\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">Tym razem uderzymy prosto do \u0141agiewnik, miejsca z kt\u00f3rego \u015bw. Faustyna przypomina o Bo\u017cym Mi\u0142osierdziu. Bez wahania przyj\u0119li\u015bmy zaproszenie si\u00f3str prowadz\u0105cych fanpage Faustyna 2016 na s\u0142ynne ju\u017c \u201e22-ki\u201d, czyli wieczorne spotkania 22 dnia ka\u017cdego miesi\u0105ca, przygotowuj\u0105ce do \u015aDM. W czasie wyjazdu b\u0119dzie te\u017c c<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">zas na zwiedzanie Krakowa, wsp\u00f3ln\u0105 integracj\u0119 i d\u0142ugie rozmowy przy herbacie i ciasteczkach ;)<br \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1469580920032089\/\" target=\"_blank\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\">WYDARZENIE NA FACEBOOKU<\/span><\/a><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.7600002288818px;\"><br \/>W przedostatni weekend sierpnia 21\u201323.08 ruszamy w tras\u0119 z Warszawy do Krakowa. Jedziemy tak, jak studenci lubi\u0105 najbardziej - tanio i z przygodami ;) Dobieramy si\u0119 w dw\u00f3jki, wyci\u0105gamy kciuki i \u0142apiemy stopa! Patrol Franciszka to wspania\u0142a okazja, aby prze\u017cy\u0107 przygod\u0119, dowiedzie\u0107 si\u0119 wi\u0119cej o \u015awiatowych Dniach M\u0142odzie\u017cy, zaufa\u0107 Panu Bogu, zyska\u0107 nowych przyjaci\u00f3\u0142 i \u015bwietnie si\u0119 bawi\u0107. Pi\u0119kne widoki, nieprzewidywalne zwroty akcji, przyspieszony kurs czytania mapy i niezapomniane wspomnienia -gwarantowane! ;)<br \/><br \/>Wszelkie informacje b\u0119dziemy na bie\u017c\u0105co dodawa\u0107 w wydarzeniu i na naszym fanpage'u <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/sdmsolideo\" target=\"_blank\">\u015aDM Soli Deo<\/a>. W przypadku pyta\u0144 zapraszamy do kontaktu tak\u017ce poprzez naszego maila: patrolfranciszka@gmail.com.\u00a0<br \/><br \/>ZAPISY DO 15.08 PRZEZ FORMULARZ ZG\u0141OSZENIOWY:<br \/><br \/><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1QGz-rF0P26OQnBxv1kZn99C51tC0He_6DjawJAbnXFQ\/viewform?usp=send_form\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #3b5998; cursor: pointer;\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1QGz-rF0P26OQnBxv1kZn99C51tC0He_6DjawJAbnXFQ\/viewform?usp=send_form<\/a><br \/><br \/>Koszt wyjazdu: 25 z\u0142 (noclegi, jedzenie, materia\u0142y dla uczestnik\u00f3w)<\/span><\/p>"}