{"content":"1-3 kwietnia 2009 | Zapraszamy na obchody rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II\n\n1 kwietnia  g.20.30 -  KONCERT 2TM2,3\nKo\u015bci\u00f3\u0142 Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7\nBilety - 20 z\u0142.\n\n2 kwietnia - pokaz filmu \"\u017bYCIE JEST WIECZNE\"\nSGH, AULA VII 19.00\nWST\u0118P WOLNY\n\n3 kwietnia - spotkanie z PAW\u0141EM ZUCHNIEWICZEM \"RECEPTA NA \u015aWI\u0118TO\u015a\u0106- DLA KA\u017bDEGO\"\nSGH, Aula IV, 19.15\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 1-3 kwietnia 2009 | Zapraszamy na obchody rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II\n\n1 kwietnia  g.20.30 -  KONCERT 2TM2,3\nKo\u015bci\u00f3\u0142 Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7\nBilety - 20 z\u0142.\n\n2 kwietnia - pokaz filmu \"\u017bYCIE JEST WIECZNE\"\nSGH, AULA VII 19.00\nWST\u0118P WOLNY\n\n3 kwietnia - spotkanie z PAW\u0141EM ZUCHNIEWICZEM \"RECEPTA NA \u015aWI\u0118TO\u015a\u0106- DLA KA\u017bDEGO\"\nSGH, Aula IV, 19.15\n\n-->","source":"jos","title":"[SGH] IV Rocznica \u015bmierci Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-03-25 23:48:24","id":"733","original_introtext":"1-3 kwietnia 2009 | Zapraszamy na obchody rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II<BR><BR>1 kwietnia  g.20.30 -  KONCERT 2TM2,3<BR>Ko\u015bci\u00f3\u0142 Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7<BR>Bilety - 20 z\u0142.<BR><BR>2 kwietnia - pokaz filmu \"\u017bYCIE JEST WIECZNE\"<BR>SGH, AULA VII 19.00<BR>WST\u0118P WOLNY<BR><BR>3 kwietnia - spotkanie z PAW\u0141EM ZUCHNIEWICZEM \"RECEPTA NA \u015aWI\u0118TO\u015a\u0106- DLA KA\u017bDEGO\"<BR>SGH, Aula IV, 19.15<BR>","original_fulltext":"","text-date":"1-3 kwietnia 2009","after-2013-move":{"content":"1-3 kwietnia 2009 | Zapraszamy na obchody rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II\n\n1 kwietnia  g.20.30 -  KONCERT 2TM2,3\nKo\u015bci\u00f3\u0142 Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7\nBilety - 20 z\u0142.\n\n2 kwietnia - pokaz filmu \"\u017bYCIE JEST WIECZNE\"\nSGH, AULA VII 19.00\nWST\u0118P WOLNY\n\n3 kwietnia - spotkanie z PAW\u0141EM ZUCHNIEWICZEM \"RECEPTA NA \u015aWI\u0118TO\u015a\u0106- DLA KA\u017bDEGO\"\nSGH, Aula IV, 19.15\n","source":"jom","title":"[SGH] IV Rocznica \u015bmierci Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"733","original_introtext":"1-3 kwietnia 2009 | Zapraszamy na obchody rocznicy \u015bmierci Jana Paw\u0142a II<BR><BR>1 kwietnia  g.20.30 -  KONCERT 2TM2,3<BR>Ko\u015bci\u00f3\u0142 Zwiastowania Pa\u0144skiego, ul. Gorlicka 5\/7<BR>Bilety - 20 z\u0142.<BR><BR>2 kwietnia - pokaz filmu \"\u017bYCIE JEST WIECZNE\"<BR>SGH, AULA VII 19.00<BR>WST\u0118P WOLNY<BR><BR>3 kwietnia - spotkanie z PAW\u0141EM ZUCHNIEWICZEM \"RECEPTA NA \u015aWI\u0118TO\u015a\u0106- DLA KA\u017bDEGO\"<BR>SGH, Aula IV, 19.15<BR>","original_fulltext":"","text-date":"1-3 kwietnia 2009"}}