{"content":"\n\n![images\/Wstp do Soli Deo.png](images\/Wstp do Soli Deo.png)\n\r\n\nCzy studia to dla Ciebie za ma\u0142o? \n Szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty? \n Chcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi? \n To dobrze trafi\u0142e\u015b! :)\n \n Zapraszamy na pierwsze w tym roku spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 **6 marca** o godz. **20.00** w **sali 111** w **budynku G** w **Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej** przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162.\n\n Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!\n \n W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: **hr.solideo@gmail.com**\n\r\n\nLink do wydarzenia na **[Facebooku](https:\/\/www.facebook.com\/events\/255743644880977\/)**.\n","source":"jom","title":"Wst\u0105p do Soli Deo!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-02-24 11:04:04","id":"5479","original_introtext":"<p><img src=\"images\/Wstp do Soli Deo.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"379\" height=\"140\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Czy studia to dla Ciebie za ma\u0142o? <br \/> Szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty? <br \/> Chcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi? <br \/> To dobrze trafi\u0142e\u015b! :)<br \/> <br \/> Zapraszamy na pierwsze w tym roku spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 <strong>6 marca<\/strong> o godz. <strong>20.00<\/strong> w <strong>sali 111<\/strong> w <strong>budynku G<\/strong> w <strong>Szkole G\u0142\u00f3wnej Handlowej<\/strong> przy al. Niepodleg\u0142o\u015bci 162.<br \/><br \/> Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!<br \/> <br \/> W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: <strong>hr.solideo@gmail.com<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _3cht fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/255743644880977\/\" target=\"_blank\">Facebooku<\/a><\/strong>.<\/span><\/p>","original_fulltext":""}