{"content":"15-17 grudnia | \nZapraszamy na rekolekcje na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym.\nTERMIN: 15-17 grudnia (poniedzia\u0142ek - \u015broda)\n15 i 16 grudnia o godz 19\n17 grudnia o godz 19.30\nMIEJSCE: Collegium Anatomicum, Aula im. Paszkiewicza, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5\nPROWADZI: Ksi\u0105dz \u0141ukasz Wi\u015bniewski\nTEMAT: \"Oby rozdar\u0142 niebiosa\"\n\nRekolekcje b\u0119da dotyczy\u0107 wo\u0142ania do Boga, naszej osobistej rozmowy z Bogiem, duchowego&nbsp;przygotowania do \u015bwi\u0105t. \nPoprowadzi je m\u0142ody, charyzmatyczny ksi\u0105dz, m\u00f3wi\u0105cy prosto, konkretnie i z moc\u0105.\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 15-17 grudnia | \nZapraszamy na rekolekcje na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym.\nTERMIN: 15-17 grudnia (poniedzia\u0142ek - \u015broda)\n15 i 16 grudnia o godz 19\n17 grudnia o godz 19.30\nMIEJSCE: Collegium Anatomicum, Aula im. Paszkiewicza, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5\nPROWADZI: Ksi\u0105dz \u0141ukasz Wi\u015bniewski\nTEMAT: \"Oby rozdar\u0142 niebiosa\"\n\nRekolekcje b\u0119da dotyczy\u0107 wo\u0142ania do Boga, naszej osobistej rozmowy z Bogiem, duchowego&nbsp;przygotowania do \u015bwi\u0105t. \nPoprowadzi je m\u0142ody, charyzmatyczny ksi\u0105dz, m\u00f3wi\u0105cy prosto, konkretnie i z moc\u0105.\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje na WUM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2008-12-03 16:50:32","id":"690","original_introtext":"15-17 grudnia | <P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Zapraszamy na rekolekcje na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym.<\/FONT><P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>TERMIN: 15-17 grudnia (poniedzia\u0142ek - \u015broda)<BR>15 i 16 grudnia o godz 19<BR>17 grudnia o godz 19.30<BR>MIEJSCE: Collegium Anatomicum, Aula im. Paszkiewicza, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5<BR>PROWADZI: Ksi\u0105dz \u0141ukasz Wi\u015bniewski<BR>TEMAT: \"Oby rozdar\u0142 niebiosa\"<BR><BR>Rekolekcje b\u0119da dotyczy\u0107 wo\u0142ania do Boga, naszej osobistej rozmowy z Bogiem, duchowego&nbsp;przygotowania do \u015bwi\u0105t. <\/FONT><P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Poprowadzi je m\u0142ody, charyzmatyczny ksi\u0105dz, m\u00f3wi\u0105cy prosto, konkretnie i z moc\u0105.<\/P><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"15-17 grudnia","after-2013-move":{"content":"15-17 grudnia | \nZapraszamy na rekolekcje na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym.\nTERMIN: 15-17 grudnia (poniedzia\u0142ek - \u015broda)\n15 i 16 grudnia o godz 19\n17 grudnia o godz 19.30\nMIEJSCE: Collegium Anatomicum, Aula im. Paszkiewicza, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5\nPROWADZI: Ksi\u0105dz \u0141ukasz Wi\u015bniewski\nTEMAT: \"Oby rozdar\u0142 niebiosa\"\n\nRekolekcje b\u0119da dotyczy\u0107 wo\u0142ania do Boga, naszej osobistej rozmowy z Bogiem, duchowego&nbsp;przygotowania do \u015bwi\u0105t. \nPoprowadzi je m\u0142ody, charyzmatyczny ksi\u0105dz, m\u00f3wi\u0105cy prosto, konkretnie i z moc\u0105.\n","source":"jom","title":"Rekolekcje na WUM","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"690","original_introtext":"15-17 grudnia | <P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Zapraszamy na rekolekcje na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym.<\/FONT><P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>TERMIN: 15-17 grudnia (poniedzia\u0142ek - \u015broda)<BR>15 i 16 grudnia o godz 19<BR>17 grudnia o godz 19.30<BR>MIEJSCE: Collegium Anatomicum, Aula im. Paszkiewicza, ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 5<BR>PROWADZI: Ksi\u0105dz \u0141ukasz Wi\u015bniewski<BR>TEMAT: \"Oby rozdar\u0142 niebiosa\"<BR><BR>Rekolekcje b\u0119da dotyczy\u0107 wo\u0142ania do Boga, naszej osobistej rozmowy z Bogiem, duchowego&nbsp;przygotowania do \u015bwi\u0105t. <\/FONT><P><FONT face=Verdana color=#06082c size=2>Poprowadzi je m\u0142ody, charyzmatyczny ksi\u0105dz, m\u00f3wi\u0105cy prosto, konkretnie i z moc\u0105.<\/P><\/FONT>","original_fulltext":"","text-date":"15-17 grudnia"}}