{"content":"16 marca 2005, godz. 20:00 | w \"naszym\" ko\u015bciele - \u015aw.Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu odb\u0119dzie si\u0119 wsp\u00f3lna Droga Krzy\u017cowa; organizuje j\u0105 Soli Deo KT UW\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 16 marca 2005, godz. 20:00 | w \"naszym\" ko\u015bciele - \u015aw.Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu odb\u0119dzie si\u0119 wsp\u00f3lna Droga Krzy\u017cowa; organizuje j\u0105 Soli Deo KT UW\n-->","source":"jos","title":"Droga Krzy\u017cowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-03-08 16:01:04","id":"214","original_introtext":"16 marca 2005, godz. 20:00 | w &quot;naszym&quot; ko\u015bciele - \u015aw.Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu odb\u0119dzie si\u0119 wsp\u00f3lna Droga Krzy\u017cowa; organizuje j\u0105 Soli Deo KT UW","original_fulltext":"","text-date":"16 marca 2005, godz. 20:00","after-2013-move":{"content":"16 marca 2005, godz. 20:00 | w \"naszym\" ko\u015bciele - \u015aw.Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu odb\u0119dzie si\u0119 wsp\u00f3lna Droga Krzy\u017cowa; organizuje j\u0105 Soli Deo KT UW","source":"jom","title":"Droga Krzy\u017cowa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"214","original_introtext":"16 marca 2005, godz. 20:00 | w &quot;naszym&quot; ko\u015bciele - \u015aw.Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu odb\u0119dzie si\u0119 wsp\u00f3lna Droga Krzy\u017cowa; organizuje j\u0105 Soli Deo KT UW","original_fulltext":"","text-date":"16 marca 2005, godz. 20:00"}}