{"content":"\n\n![images\/stories\/kobieta2.jpg](images\/stories\/kobieta2.jpg)\nSerdecznie zapraszamy na konferencj\u0119, pt. \"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...\",\n kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 **8 marca 2012 r., w Dzie\u0144 Kobiet, o godz. 20:10**, \n w Auditorium Maximum (Aula im. A. Mickiewicza) na Uniwersytecie Warszawskim.\nZaproszeni go\u015bcie: Brygida Grysiak, Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz, s. Maksymiliana H\u0105dzlik i ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski.\nDla ka\u017cdej z pa\u0144 przygotowali\u015bmy niespodziank\u0119 :)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n&nbsp;**red. Brygida Grysiak** - reporterka i prezenterka serwis\u00f3w informacyjnych w TVN 24, przygotowuje materia\u0142y dotycz\u0105ce \u017cycia religijnego i politycznego. Autorka ksi\u0105\u017cek o papie\u017cu Janie Pawle II\n\n **red. Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz **- publikuje w Arcanach, Pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci i Pracy, Niedzieli, \u0179r\u00f3dle i Christianitas. Cz\u0119sto porusza tematyk\u0119 kobieco\u015bci, wyda\u0142a tom publicystyki pt. \"Kobieta z twarz\u0105: szkice o \u017cyciu, o \u015bmierci i o mi\u0142o\u015bci\" \n\n **s. Maksymiliana H\u0105dzlik** \u2013 absolwentka UW, cz\u0142onek Instytutu Dobrego Pasterza we Wroc\u0142awiu, szefowa Przewodniczek \u015bw. Jadwigi Kr\u00f3lowej - katolickiego skautingu dla dziewcz\u0105t\n\n **ks. dr Micha\u0142 Muszy\u0144ski **- duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny i duszpasterz ASK Soli Deo, autor audycji w Radiu J\u00f3zef i Radiu Warszawa, misjonarz\n\n Uczestnicy debaty postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny zastanawiaj\u0105 m\u0142ode kobiety. Jaka jest wsp\u00f3\u0142czesna kobieta? \n Czy mo\u017cliwe jest \u0142\u0105czenie aktywno\u015bci na polu rodzinnym,zawodowym i s\u0142u\u017cby publicznej? Jak\u0105 wizj\u0119 kobiety serwuj\u0105 nam obecnie massmedia?\n\n\n Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c pan\u00f3w!\n\n To ju\u017c druga ods\u0142ona cyklu spotka\u0144 pt. \u201eWyzwania m\u0142odych\u201d organizowanego przez ASK Soli Deo, Krucjat\u0119 M\u0142odych i Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej.\n Pierwsza konferencja - \u201eBy\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105\u201d - zgromadzi\u0142a w Auli im. A. Mickiewicza oko\u0142o tysi\u0105c uczestnik\u00f3w.\n\u00a0\nZAPRASZAMY!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/kobieta2.jpg](images\/stories\/kobieta2.jpg)\n\r\n\nSerdecznie zapraszamy na konferencj\u0119, pt. \"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...\",\n kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 **8 marca 2012 r., w Dzie\u0144 Kobiet, o godz. 20:10**, \n w Auditorium Maximum (Aula im. A. Mickiewicza) na Uniwersytecie Warszawskim.\n\r\n\nZaproszeni go\u015bcie: Brygida Grysiak, Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz, s. Maksymiliana H\u0105dzlik i ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski.\n\r\n\nDla ka\u017cdej z pa\u0144 przygotowali\u015bmy niespodziank\u0119 :)\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n&nbsp;**red. Brygida Grysiak** - reporterka i prezenterka serwis\u00f3w informacyjnych w TVN 24, przygotowuje materia\u0142y dotycz\u0105ce \u017cycia religijnego i politycznego. Autorka ksi\u0105\u017cek o papie\u017cu Janie Pawle II\n\n **red. Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz **- publikuje w Arcanach, Pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci i Pracy, Niedzieli, \u0179r\u00f3dle i Christianitas. Cz\u0119sto porusza tematyk\u0119 kobieco\u015bci, wyda\u0142a tom publicystyki pt. \"Kobieta z twarz\u0105: szkice o \u017cyciu, o \u015bmierci i o mi\u0142o\u015bci\" \n\n **s. Maksymiliana H\u0105dzlik** \u2013 absolwentka UW, cz\u0142onek Instytutu Dobrego Pasterza we Wroc\u0142awiu, szefowa Przewodniczek \u015bw. Jadwigi Kr\u00f3lowej - katolickiego skautingu dla dziewcz\u0105t\n\n **ks. dr Micha\u0142 Muszy\u0144ski **- duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny i duszpasterz ASK Soli Deo, autor audycji w Radiu J\u00f3zef i Radiu Warszawa, misjonarz\n\n Uczestnicy debaty postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny zastanawiaj\u0105 m\u0142ode kobiety. Jaka jest wsp\u00f3\u0142czesna kobieta? \n Czy mo\u017cliwe jest \u0142\u0105czenie aktywno\u015bci na polu rodzinnym,zawodowym i s\u0142u\u017cby publicznej? Jak\u0105 wizj\u0119 kobiety serwuj\u0105 nam obecnie massmedia?\n\r\n\n Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c pan\u00f3w!\n\n To ju\u017c druga ods\u0142ona cyklu spotka\u0144 pt. \u201eWyzwania m\u0142odych\u201d organizowanego przez ASK Soli Deo, Krucjat\u0119 M\u0142odych i Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej.\n Pierwsza konferencja - \u201eBy\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105\u201d - zgromadzi\u0142a w Auli im. A. Mickiewicza oko\u0142o tysi\u0105c uczestnik\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-03-03 19:22:56","id":"1073","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" src=\"images\/stories\/kobieta2.jpg\" \/><\/p>\r\n<p>Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119, pt. \"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...\",<br \/> kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <strong>8 marca 2012 r., w Dzie\u0144 Kobiet, o godz. 20:10<\/strong>, <br \/> w Auditorium Maximum (Aula im. A. Mickiewicza) na Uniwersytecie Warszawskim.<\/p>\r\n<p>Zaproszeni go\u015bcie: Brygida Grysiak, Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz, s. Maksymiliana H\u0105dzlik i ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski.<\/p>\r\n<p>Dla ka\u017cdej z pa\u0144 przygotowali\u015bmy niespodziank\u0119 :)<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">&nbsp;<strong>red. Brygida Grysiak<\/strong> - reporterka i prezenterka serwis\u00f3w informacyjnych w TVN 24, przygotowuje materia\u0142y dotycz\u0105ce \u017cycia religijnego i politycznego. Autorka ksi\u0105\u017cek o papie\u017cu Janie Pawle II<br \/><br \/> <strong>red. Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz <\/strong>- publikuje w Arcanach, Pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci i Pracy, Niedzieli, \u0179r\u00f3dle i Christianitas. Cz\u0119sto porusza tematyk\u0119 kobieco\u015bci, wyda\u0142a tom publicystyki pt. \"Kobieta z twarz\u0105: szkice o \u017cyciu, o \u015bmierci i o mi\u0142o\u015bci\" <br \/><br \/> <strong>s. Maksymiliana H\u0105dzlik<\/strong> \u2013 absolwentka UW, cz\u0142onek Instytutu Dobrego Pasterza we Wroc\u0142awiu, szefowa Przewodniczek \u015bw. Jadwigi Kr\u00f3lowej - katolickiego skautingu dla dziewcz\u0105t<br \/><br \/> <strong>ks. dr Micha\u0142 Muszy\u0144ski <\/strong>- duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny i duszpasterz ASK Soli Deo, autor audycji w Radiu J\u00f3zef i Radiu Warszawa, misjonarz<br \/><br \/> Uczestnicy debaty postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny zastanawiaj\u0105 m\u0142ode kobiety. Jaka jest wsp\u00f3\u0142czesna kobieta? <br \/> Czy mo\u017cliwe jest \u0142\u0105czenie aktywno\u015bci na polu rodzinnym,zawodowym i s\u0142u\u017cby publicznej? Jak\u0105 wizj\u0119 kobiety serwuj\u0105 nam obecnie massmedia?<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><br \/><br \/> Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c pan\u00f3w!<br \/><br \/> To ju\u017c druga ods\u0142ona cyklu spotka\u0144 pt. \u201eWyzwania m\u0142odych\u201d organizowanego przez ASK Soli Deo, Krucjat\u0119 M\u0142odych i Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej.<br \/> Pierwsza konferencja - \u201eBy\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105\u201d - zgromadzi\u0142a w Auli im. A. Mickiewicza oko\u0142o tysi\u0105c uczestnik\u00f3w.<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 150px;\">ZAPRASZAMY!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/kobieta2.jpg](images\/stories\/kobieta2.jpg)\nSerdecznie zapraszamy na konferencj\u0119, pt. \"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...\",\n kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 **8 marca 2012 r., w Dzie\u0144 Kobiet, o godz. 20:10**, \n w Auditorium Maximum (Aula im. A. Mickiewicza) na Uniwersytecie Warszawskim.\nZaproszeni go\u015bcie: Brygida Grysiak, Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz, s. Maksymiliana H\u0105dzlik i ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski.\nDla ka\u017cdej z pa\u0144 przygotowali\u015bmy niespodziank\u0119 :)\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n&nbsp;**red. Brygida Grysiak** - reporterka i prezenterka serwis\u00f3w informacyjnych w TVN 24, przygotowuje materia\u0142y dotycz\u0105ce \u017cycia religijnego i politycznego. Autorka ksi\u0105\u017cek o papie\u017cu Janie Pawle II\n\n **red. Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz **- publikuje w Arcanach, Pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci i Pracy, Niedzieli, \u0179r\u00f3dle i Christianitas. Cz\u0119sto porusza tematyk\u0119 kobieco\u015bci, wyda\u0142a tom publicystyki pt. \"Kobieta z twarz\u0105: szkice o \u017cyciu, o \u015bmierci i o mi\u0142o\u015bci\" \n\n **s. Maksymiliana H\u0105dzlik** \u2013 absolwentka UW, cz\u0142onek Instytutu Dobrego Pasterza we Wroc\u0142awiu, szefowa Przewodniczek \u015bw. Jadwigi Kr\u00f3lowej - katolickiego skautingu dla dziewcz\u0105t\n\n **ks. dr Micha\u0142 Muszy\u0144ski **- duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny i duszpasterz ASK Soli Deo, autor audycji w Radiu J\u00f3zef i Radiu Warszawa, misjonarz\n\n Uczestnicy debaty postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny zastanawiaj\u0105 m\u0142ode kobiety. Jaka jest wsp\u00f3\u0142czesna kobieta? \n Czy mo\u017cliwe jest \u0142\u0105czenie aktywno\u015bci na polu rodzinnym,zawodowym i s\u0142u\u017cby publicznej? Jak\u0105 wizj\u0119 kobiety serwuj\u0105 nam obecnie massmedia?\n\n\n Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c pan\u00f3w!\n\n To ju\u017c druga ods\u0142ona cyklu spotka\u0144 pt. \u201eWyzwania m\u0142odych\u201d organizowanego przez ASK Soli Deo, Krucjat\u0119 M\u0142odych i Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej.\n Pierwsza konferencja - \u201eBy\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105\u201d - zgromadzi\u0142a w Auli im. A. Mickiewicza oko\u0142o tysi\u0105c uczestnik\u00f3w.\n\u00a0\nZAPRASZAMY!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1073","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" width=\"130\" src=\"images\/stories\/kobieta2.jpg\" \/><\/p>\n<p>Serdecznie zapraszamy na konferencj\u0119, pt. \"By\u0107 kobiet\u0105, by\u0107 kobiet\u0105...\",<br \/> kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <strong>8 marca 2012 r., w Dzie\u0144 Kobiet, o godz. 20:10<\/strong>, <br \/> w Auditorium Maximum (Aula im. A. Mickiewicza) na Uniwersytecie Warszawskim.<\/p>\n<p>Zaproszeni go\u015bcie: Brygida Grysiak, Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz, s. Maksymiliana H\u0105dzlik i ks. Micha\u0142 Muszy\u0144ski.<\/p>\n<p>Dla ka\u017cdej z pa\u0144 przygotowali\u015bmy niespodziank\u0119 :)<\/p>","original_fulltext":"<p style=\"padding-left: 150px;\">&nbsp;<strong>red. Brygida Grysiak<\/strong> - reporterka i prezenterka serwis\u00f3w informacyjnych w TVN 24, przygotowuje materia\u0142y dotycz\u0105ce \u017cycia religijnego i politycznego. Autorka ksi\u0105\u017cek o papie\u017cu Janie Pawle II<br \/><br \/> <strong>red. Ewa Polak-Pa\u0142kiewicz <\/strong>- publikuje w Arcanach, Pow\u015bci\u0105gliwo\u015bci i Pracy, Niedzieli, \u0179r\u00f3dle i Christianitas. Cz\u0119sto porusza tematyk\u0119 kobieco\u015bci, wyda\u0142a tom publicystyki pt. \"Kobieta z twarz\u0105: szkice o \u017cyciu, o \u015bmierci i o mi\u0142o\u015bci\" <br \/><br \/> <strong>s. Maksymiliana H\u0105dzlik<\/strong> \u2013 absolwentka UW, cz\u0142onek Instytutu Dobrego Pasterza we Wroc\u0142awiu, szefowa Przewodniczek \u015bw. Jadwigi Kr\u00f3lowej - katolickiego skautingu dla dziewcz\u0105t<br \/><br \/> <strong>ks. dr Micha\u0142 Muszy\u0144ski <\/strong>- duszpasterz akademicki w ko\u015bciele \u015bw. Anny i duszpasterz ASK Soli Deo, autor audycji w Radiu J\u00f3zef i Radiu Warszawa, misjonarz<br \/><br \/\n> Uczestnicy debaty postaraj\u0105 si\u0119 odpowiedzie\u0107 na pytania, kt\u00f3re w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny zastanawiaj\u0105 m\u0142ode kobiety. Jaka jest wsp\u00f3\u0142czesna kobieta? <br \/> Czy mo\u017cliwe jest \u0142\u0105czenie aktywno\u015bci na polu rodzinnym,zawodowym i s\u0142u\u017cby publicznej? Jak\u0105 wizj\u0119 kobiety serwuj\u0105 nam obecnie massmedia?<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\"><br \/><br \/> Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c pan\u00f3w!<br \/><br \/> To ju\u017c druga ods\u0142ona cyklu spotka\u0144 pt. \u201eWyzwania m\u0142odych\u201d organizowanego przez ASK Soli Deo, Krucjat\u0119 M\u0142odych i Zwi\u0105zek Harcerstwa Rzeczypospolitej.<br \/> Pierwsza konferencja - \u201eBy\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105\u201d - zgromadzi\u0142a w Auli im. A. Mickiewicza oko\u0142o tysi\u0105c uczestnik\u00f3w.<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">\u00a0<\/p>\n<p style=\"padding-left: 150px;\">ZAPRASZAMY!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>"}}