{"content":"29 stycznia 2005 | sobota, godzina 17:00, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu. Gor\u0105co zapraszamy!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29 stycznia 2005 | sobota, godzina 17:00, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu. Gor\u0105co zapraszamy!\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015aw. Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-01-20 14:59:09","id":"202","original_introtext":"29 stycznia 2005 | sobota, godzina 17:00, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu. Gor\u0105co zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"29 stycznia 2005","after-2013-move":{"content":"29 stycznia 2005 | sobota, godzina 17:00, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu. Gor\u0105co zapraszamy!","source":"jom","title":"Msza \u015aw. Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"202","original_introtext":"29 stycznia 2005 | sobota, godzina 17:00, ko\u015bci\u00f3\u0142 \u015aw. Katarzyny na S\u0142u\u017cewiu. Gor\u0105co zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"29 stycznia 2005"}}