{"content":"7-27 kwietnia 2005 | Zaczynamy cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych zagadnieniom dotycz\u0105cym kontakt\u00f3w mi\u0119dzy dziewczyn\u0105 a ch\u0142opakiem. Gor\u0105co zapraszamy wszystkich kochaj\u0105cych! ;))\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 7-27 kwietnia 2005 | Zaczynamy cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych zagadnieniom dotycz\u0105cym kontakt\u00f3w mi\u0119dzy dziewczyn\u0105 a ch\u0142opakiem. Gor\u0105co zapraszamy wszystkich kochaj\u0105cych! ;))\n-->","source":"jos","title":"[SGH][UW] Cykl wyk\u0142ad\u00f3w o mi\u0142o\u015b\u0107i","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-27 00:00:00","id":"223","original_introtext":"7-27 kwietnia 2005 | Zaczynamy cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych zagadnieniom dotycz\u0105cym kontakt\u00f3w mi\u0119dzy dziewczyn\u0105 a ch\u0142opakiem. Gor\u0105co zapraszamy wszystkich kochaj\u0105cych! ;))","original_fulltext":"","text-date":"7-27 kwietnia 2005","after-2013-move":{"content":"7-27 kwietnia 2005 | Zaczynamy cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych zagadnieniom dotycz\u0105cym kontakt\u00f3w mi\u0119dzy dziewczyn\u0105 a ch\u0142opakiem. Gor\u0105co zapraszamy wszystkich kochaj\u0105cych! ;))","source":"jom","title":"[SGH][UW] Cykl wyk\u0142ad\u00f3w o mi\u0142o\u015b\u0107i","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"223","original_introtext":"7-27 kwietnia 2005 | Zaczynamy cykl wyk\u0142ad\u00f3w po\u015bwi\u0119conych zagadnieniom dotycz\u0105cym kontakt\u00f3w mi\u0119dzy dziewczyn\u0105 a ch\u0142opakiem. Gor\u0105co zapraszamy wszystkich kochaj\u0105cych! ;))","original_fulltext":"","text-date":"7-27 kwietnia 2005"}}