{"content":"5 kwietnia 2005 | We wtorek 5 kwietnia 2005 o godz. 17.00 na Placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II.[br]Spotkajmy si\u0119 na ulicy Senatorskiej przy ambasadzie belgijskiej (przy wejsciu do siedziby Soli Deo na Corazziego) o godz. 15.45. Przejdziemy stamt\u0105d na Plac Pi\u0142sudskiego, by wsp\u00f3lnie modli\u0107 si\u0119 za dusz\u0119 Jana Paw\u0142a II.\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 5 kwietnia 2005 | We wtorek 5 kwietnia 2005 o godz. 17.00 na Placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II.[br]Spotkajmy si\u0119 na ulicy Senatorskiej przy ambasadzie belgijskiej (przy wejsciu do siedziby Soli Deo na Corazziego) o godz. 15.45. Przejdziemy stamt\u0105d na Plac Pi\u0142sudskiego, by wsp\u00f3lnie modli\u0107 si\u0119 za dusz\u0119 Jana Paw\u0142a II.\n-->","source":"jos","title":"Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-04-05 00:00:00","id":"224","original_introtext":"5 kwietnia 2005 | We wtorek 5 kwietnia 2005 o godz. 17.00 na Placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II.[br]Spotkajmy si\u0119 na ulicy Senatorskiej przy ambasadzie belgijskiej (przy wejsciu do siedziby Soli Deo na Corazziego) o godz. 15.45. Przejdziemy stamt\u0105d na Plac Pi\u0142sudskiego, by wsp\u00f3lnie modli\u0107 si\u0119 za dusz\u0119 Jana Paw\u0142a II.","original_fulltext":"","text-date":"5 kwietnia 2005","after-2013-move":{"content":"5 kwietnia 2005 | We wtorek 5 kwietnia 2005 o godz. 17.00 na Placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II.[br]Spotkajmy si\u0119 na ulicy Senatorskiej przy ambasadzie belgijskiej (przy wejsciu do siedziby Soli Deo na Corazziego) o godz. 15.45. Przejdziemy stamt\u0105d na Plac Pi\u0142sudskiego, by wsp\u00f3lnie modli\u0107 si\u0119 za dusz\u0119 Jana Paw\u0142a II.","source":"jom","title":"Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"224","original_introtext":"5 kwietnia 2005 | We wtorek 5 kwietnia 2005 o godz. 17.00 na Placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie rozpocznie si\u0119 Msza \u015bw. \u017ca\u0142obna za Jana Paw\u0142a II.[br]Spotkajmy si\u0119 na ulicy Senatorskiej przy ambasadzie belgijskiej (przy wejsciu do siedziby Soli Deo na Corazziego) o godz. 15.45. Przejdziemy stamt\u0105d na Plac Pi\u0142sudskiego, by wsp\u00f3lnie modli\u0107 si\u0119 za dusz\u0119 Jana Paw\u0142a II.","original_fulltext":"","text-date":"5 kwietnia 2005"}}