{"content":"4 grudnia, godz. 17.00 | \nJeste\u015b cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \nTen warsztat jest specjalnie dla Ciebie!&nbsp;\n**Warsztat poprowadzi Leszek Kapler** - psychoterapeuta, trener rozwoju osobistego, trener-superwizor PTP\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 4 grudnia, godz. 17.00 | \nJeste\u015b cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \nTen warsztat jest specjalnie dla Ciebie!&nbsp;\n**Warsztat poprowadzi Leszek Kapler** - psychoterapeuta, trener rozwoju osobistego, trener-superwizor PTP\n\n-->","source":"jos","title":"Pokochaj Siebie - Warsztat","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-11-25 14:31:15","id":"816","original_introtext":"4 grudnia, godz. 17.00 | <P align=justify>Jeste\u015b cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? <P align=justify>Ten warsztat jest specjalnie dla Ciebie!&nbsp;<P align=justify><STRONG>Warsztat poprowadzi Leszek Kapler<\/STRONG> - psychoterapeuta, trener rozwoju osobistego, trener-superwizor PTP<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia, godz. 17.00","after-2013-move":{"content":"4 grudnia, godz. 17.00 | \nJeste\u015b cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? \nTen warsztat jest specjalnie dla Ciebie!&nbsp;\n**Warsztat poprowadzi Leszek Kapler** - psychoterapeuta, trener rozwoju osobistego, trener-superwizor PTP\n","source":"jom","title":"Pokochaj Siebie - Warsztat","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"816","original_introtext":"4 grudnia, godz. 17.00 | <P align=justify>Jeste\u015b cz\u0119sto niezadowolony z siebie i swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 ? Nie wierzysz w siebie i w to, \u017ce mo\u017ce ci si\u0119 co\u015b uda\u0107 A mo\u017ce z zadro\u015bci\u0105 patrzysz na niekt\u00f3rych swoich znajomych i masz poczucie \u017ce Ty niczym si\u0119 nie wyr\u00f3\u017cniasz? <P align=justify>Ten warsztat jest specjalnie dla Ciebie!&nbsp;<P align=justify><STRONG>Warsztat poprowadzi Leszek Kapler<\/STRONG> - psychoterapeuta, trener rozwoju osobistego, trener-superwizor PTP<\/P>","original_fulltext":"","text-date":"4 grudnia, godz. 17.00"}}