{"content":"\n\u00a0\n![images\/13567132_10153762851592023_3397260283867777050_n.jpg](images\/13567132_10153762851592023_3397260283867777050_n.jpg)\n\r\n\nJak co roku Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo organizuje dla student\u00f3w chc\u0105cych wst\u0105pi\u0107 do naszej organizacji ob\u00f3z zerowy. Wyjazd adresowany jest w szczeg\u00f3lno\u015bci do student\u00f3w pierwszych lat studi\u00f3w niezwi\u0105zanych do tej pory z Soli Deo i chc\u0105cych wst\u0105pi\u0107 do naszego stowarzyszenia.\u00a0\n\nTo niezwyk\u0142a okazja do wsp\u00f3lnej integracji w gronie os\u00f3b rozpoczynaj\u0105cych studia, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy s\u0105 ju\u017c studentami starszych lat i s\u0142u\u017c\u0105 rad\u0105 i pomoc\u0105.\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nW tym roku udajemy si\u0119 do Ustrzyk G\u00f3rnych w Bieszczadach, gdzie czeka nas mn\u00f3stwo przyg\u00f3d i atrakcji. Wyje\u017cd\u017camy we wtorek 6 wrze\u015bnia 2016, a wracamy w poniedzia\u0142ek 12 wrze\u015bnia 2016.\u00a0\nB\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107 po bieszczadzkich szlakach zdobywaj\u0105c m.in. Po\u0142onin\u0119 Wetli\u0144sk\u0105 i Cary\u0144sk\u0105, Tarnic\u0119,Halicz, Ma\u0142\u0105 i Wielk\u0105 Rawk\u0119 oraz Kremenaros.\nPlanowana jest r\u00f3wnie\u017c wycieczka nad Zalew Soli\u0144ski z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zwiedzania zapory w Solinie.\nPrzez ten czas b\u0119dziemy mieszka\u0107 w domu rekolekcyjnym w Ustrzykach G\u00f3rnych, gdzie b\u0119dziemy mie\u0107 zapewnione \u015bniadania i obiadokolacje.\n[link do strony domu rekolekcyjnego]\n[http:\/\/ustrzykigorne.przemyska.pl\/2012\/07\/19\/dom-rekolekcyjny\/](http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fustrzykigorne.przemyska.pl%2F2012%2F07%2F19%2Fdom-rekolekcyjny%2F&h=xAQGam7Fo&enc=AZPVavpAPxS3cQZEDGTZ0WiQvlvCSbqS3k8tm9cDdOUkMEMTut__VIK9p5Ih7J5uhbc&s=1)\n\nKoszt 7-dniowego obozu wynosi 510 z\u0142 i obejmuje nocleg, wy\u017cywienie, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do Bieszczadzkiego Parku Narodowego, koszulk\u0119 pami\u0105tkow\u0105 oraz wiele atrakcji i niezapomnianych przyg\u00f3d zapewnionych przez koordynator\u00f3w! :)\u00a0\n\nZAPISY ZA POMOC\u0104 FORMULARZA:\n[https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSc61wMz7vxcGCfV4VG2Grg7Wpyoo-MsmMaVpyVuSGgjLLDERA\/viewform](https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSc61wMz7vxcGCfV4VG2Grg7Wpyoo-MsmMaVpyVuSGgjLLDERA\/viewform)\n\nKontakt z organizatorami: zerowka2016.solideo@gmail.com\n","source":"jom","title":"Zer\u00f3wka z Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-08-03 23:24:00","id":"5424","original_introtext":"<p>\u00a0<img src=\"images\/13567132_10153762851592023_3397260283867777050_n.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"919\" height=\"422\" \/><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">Jak co roku Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo organizuje dla student\u00f3w chc\u0105cych wst\u0105pi\u0107 do naszej organizacji ob\u00f3z zerowy. Wyjazd adresowany jest w szczeg\u00f3lno\u015bci do student\u00f3w pierwszych lat studi\u00f3w niezwi\u0105zanych do tej pory z Soli Deo i chc\u0105cych wst\u0105pi\u0107 do naszego stowarzyszenia.\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">To niezwyk\u0142a okazja do wsp\u00f3lnej integracji w gronie os\u00f3b rozpoczynaj\u0105cych studia, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy s\u0105 ju\u017c studentami starszych lat i s\u0142u\u017c\u0105 rad\u0105 i pomoc\u0105.\u00a0<\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\"><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">W tym roku udajemy si\u0119 do Ustrzyk G\u00f3rnych w Bieszczadach, gdzie czeka nas mn\u00f3stwo przyg\u00f3d i atrakcji. Wyje\u017cd\u017camy we wtorek 6 wrze\u015bnia 2016, a wracamy w poniedzia\u0142ek 12 wrze\u015bnia 2016.\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">B\u0119dziemy w\u0119drowa\u0107 po bieszczadzkich szlakach zdobywaj\u0105c m.in. Po\u0142onin\u0119 Wetli\u0144<\/span><span class=\"text_exposed_show\" style=\"display: inline; color: #4b4f56; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 18.76px;\">sk\u0105 i Cary\u0144sk\u0105, Tarnic\u0119,Halicz, Ma\u0142\u0105 i Wielk\u0105 Rawk\u0119 oraz Kremenaros.<br \/>Planowana jest r\u00f3wnie\u017c wycieczka nad Zalew Soli\u0144ski z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zwiedzania zapory w Solinie.<br \/>Przez ten czas b\u0119dziemy mieszka\u0107 w domu rekolekcyjnym w Ustrzykach G\u00f3rnych, gdzie b\u0119dziemy mie\u0107 zapewnione \u015bniadania i obiadokolacje.<br \/>[link do strony domu rekolekcyjnego]<br \/><a href=\"http:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2Fustrzykigorne.przemyska.pl%2F2012%2F07%2F19%2Fdom-rekolekcyjny%2F&amp;h=xAQGam7Fo&amp;enc=AZPVavpAPxS3cQZEDGTZ0WiQvlvCSbqS3k8tm9cDdOUkMEMTut__VIK9p5Ih7J5uhbc&amp;s=1\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #365899; cursor: pointer;\">http:\/\/ustrzykigorne.przemyska.pl\/2012\/07\/19\/dom-rekolekcyjny\/<\/a><br \/><br \/>Koszt 7-dniowego obozu wynosi 510 z\u0142 i obejmuje nocleg, wy\u017cywienie, transport na miejscu, bilety wst\u0119pu do Bieszczadzkiego Parku Narodowego, koszulk\u0119 pami\u0105tkow\u0105 oraz wiele atrakcji i niezapomnianych przyg\u00f3d zapewnionych przez koordynator\u00f3w! :)\u00a0<br \/><br \/>ZAPISY ZA POMOC\u0104 FORMULARZA:<br \/><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSc61wMz7vxcGCfV4VG2Grg7Wpyoo-MsmMaVpyVuSGgjLLDERA\/viewform\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow nofollow\" style=\"color: #365899; cursor: pointer;\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSc61wMz7vxcGCfV4VG2Grg7Wpyoo-MsmMaVpyVuSGgjLLDERA\/viewform<\/a><br \/><br \/>Kontakt z organizatorami: zerowka2016.solideo@gmail.com<\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>"}