{"content":"\n**\u00a0Pasja Wojownika**\n\r\n\n**\n![images\/Audio\/droga_wojownika15_01.jpg](images\/Audio\/droga_wojownika15_01.jpg)\n![images\/Audio\/droga_wojownika15_02.jpg](images\/Audio\/droga_wojownika15_02.jpg)\n![images\/Audio\/droga_wojownika15_03.jpg](images\/Audio\/droga_wojownika15_03.jpg)**\n\r\n\nPierwsza konferencja, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119\u00a06 maja 2015 roku w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej.\u00a0Go\u015b\u0107mi byli ks Piotr Pawlukiewicz - znany kaznodzieja warszawski, oraz ks Bogus\u0142aw Kowalski - kapelan Legii Warszawa. Dwaj przyjaciele, dwie osobne pasje, ale te\u017c jedna wsp\u00f3lna - humor.\u00a0\n\r\n![images\/Audio\/dw2015_fb02e.jpg](images\/Audio\/dw2015_fb02e.jpg)\n\r\n\nBy\u0142o m.in. o zasadzie\u00a0komandos\u00f3w armii USA, pi\u0142ce no\u017cnej i muzyce. To w po\u0142\u0105czeniu z niesamowitym wr\u0119cz poczuciem humoru obu ksi\u0119\u017cy da\u0142o konferencje, kt\u00f3ra ci\u0119\u017cko zapomnie\u0107. Pos\u0142uchajcie, nie b\u0119dziecie \u017ca\u0142owa\u0107!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n(Zdj\u0119cia z konferencji: Marcin, zdj\u0119cie ks. Bogus\u0142awa z grafiki: Jakub Szymczuk\/GN)\n\r\n\n{music}mp3\/droga_wojownika_2015\/1{\/music}\n\r\n***\n\r\n\n**Tutaj plik do pobrania z nagraniami z wszystkich konferencji:\u00a0\n**[https:\/\/onedrive.live.com\/?cid=adffafa5df00772a&id=adffafa5df00772a%211786&authkey=%21ANK5YJMJo_EBHHo](https:\/\/onedrive.live.com\/?cid=adffafa5df00772a&id=adffafa5df00772a%211786&authkey=%21ANK5YJMJo_EBHHo)\n","source":"jom","title":"Droga Wojownika 2015 - nagrania","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-09-27 15:53:37","id":"5440","original_introtext":"<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">\u00a0Pasja Wojownika<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><img src=\"images\/Audio\/droga_wojownika15_01.jpg\" border=\"0\" width=\"181\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 5px; margin-right: 5px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/droga_wojownika15_02.jpg\" border=\"0\" width=\"191\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 2px; margin-right: 2px;\" \/><img src=\"images\/Audio\/droga_wojownika15_03.jpg\" border=\"0\" width=\"181\" height=\"120\" style=\"border: 0; margin-left: 5px; margin-right: 5px;\" \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; line-height: 21px; text-align: justify;\">Pierwsza konferencja, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">6 maja 2015 roku w Gmachu G\u0142\u00f3wnym Politechniki Warszawskiej.\u00a0<\/span><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; line-height: 21px; text-align: justify;\">Go\u015b\u0107mi byli ks Piotr Pawlukiewicz - znany kaznodzieja warszawski, oraz ks Bogus\u0142aw Kowalski - kapelan Legii Warszawa. Dwaj przyjaciele, dwie osobne pasje, ale te\u017c jedna wsp\u00f3lna - humor.\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><img src=\"images\/Audio\/dw2015_fb02e.jpg\" border=\"0\" width=\"565\" height=\"225\" style=\"border: 0px; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">By\u0142o m.in. o zasadzie\u00a0komandos\u00f3w armii USA, pi\u0142ce no\u017cnej i muzyce. To w po\u0142\u0105czeniu z niesamowitym wr\u0119cz poczuciem humoru obu ksi\u0119\u017cy da\u0142o konferencje, kt\u00f3ra ci\u0119\u017cko zapomnie\u0107. Pos\u0142uchajcie, nie b\u0119dziecie \u017ca\u0142owa\u0107!<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"color: #141823; font-family: helvetica, arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 17.5636px;\">(Zdj\u0119cia z konferencji: Marcin, zdj\u0119cie ks. Bogus\u0142awa z grafiki: Jakub Szymczuk\/GN)<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">{music}mp3\/droga_wojownika_2015\/1{\/music}<\/span><\/p>\r\n<hr \/>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>Tutaj plik do pobrania z nagraniami z wszystkich konferencji:\u00a0<br \/><\/strong><a href=\"https:\/\/onedrive.live.com\/?cid=adffafa5df00772a&amp;id=adffafa5df00772a%211786&amp;authkey=%21ANK5YJMJo_EBHHo\" target=\"_blank\">https:\/\/onedrive.live.com\/?cid=adffafa5df00772a&amp;id=adffafa5df00772a%211786&amp;authkey=%21ANK5YJMJo_EBHHo<\/a><\/p>","original_fulltext":""}