{"content":"**NA \u015aMIER\u0106 I \u017bYCIE**\n![rekolekcje_wielkopost_SGH_sm](images\/stories\/rekolekcje_wielkopost_SGH_sm.jpg)\n\u00a0\nZapraszamy Was na rekolekcje wielkopostne na SGH. Przygotujmy si\u0119 razem  do \u015bwi\u0105t Wielkiej Nocy i przed tak wa\u017cnym wydarzeniem - Beatyfikacj\u0105  Jana Paw\u0142a II, wielkiego Polaka, zatrzymajmy si\u0119 raz jeszcze, by rozwa\u017ca\u0107  Jego s\u0142owa skierowane szczeg\u00f3lnie do nas - m\u0142odych!\n\u00a0\n\u00a0\n**11** IV - \"Ka\u017cdy w \u017cyciu ma swoje Westerplatte\" godz.19.00, aula VII budynek g\u0142\u00f3wny SGH\n\u00a0\n**12** IV - \"Bo\u017cy szale\u0144cy, czyli tylko czyste serce mo\u017ce w pe\u0142ni\" godz.19.00, aula VI budynek g\u0142\u00f3wny SGH\n\u00a0\n**14** IV - \"Nie mo\u017cecie przegra\u0107 mi\u0142o\u015bci\" godz. 19.00, aula B\n\u00a0\nRekolekcje wyg\u0142osi **ks. Roman Trzci\u0144ski** wraz z grup\u0105 z Wody \u017bycia.\n\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): **NA \u015aMIER\u0106 I \u017bYCIE**\n![rekolekcje_wielkopost_SGH_sm](images\/stories\/rekolekcje_wielkopost_SGH_sm.jpg)\r\n\u00a0\r\nZapraszamy Was na rekolekcje wielkopostne na SGH. Przygotujmy si\u0119 razem  do \u015bwi\u0105t Wielkiej Nocy i przed tak wa\u017cnym wydarzeniem - Beatyfikacj\u0105  Jana Paw\u0142a II, wielkiego Polaka, zatrzymajmy si\u0119 raz jeszcze, by rozwa\u017ca\u0107  Jego s\u0142owa skierowane szczeg\u00f3lnie do nas - m\u0142odych!\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n**11** IV - \"Ka\u017cdy w \u017cyciu ma swoje Westerplatte\" godz.19.00, aula VII budynek g\u0142\u00f3wny SGH\r\n\u00a0\r\n**12** IV - \"Bo\u017cy szale\u0144cy, czyli tylko czyste serce mo\u017ce w pe\u0142ni\" godz.19.00, aula VI budynek g\u0142\u00f3wny SGH\r\n\u00a0\r\n**14** IV - \"Nie mo\u017cecie przegra\u0107 mi\u0142o\u015bci\" godz. 19.00, aula B\r\n\u00a0\r\nRekolekcje wyg\u0142osi **ks. Roman Trzci\u0144ski** wraz z grup\u0105 z Wody \u017bycia.\r\n\r\n\n-->","source":"jos","title":"Rekolekcje wielkopostne SGH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-06 14:48:07","id":"121","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>NA \u015aMIER\u0106 I \u017bYCIE<\/strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"rekolekcje_wielkopost_SGH_sm\" src=\"images\/stories\/rekolekcje_wielkopost_SGH_sm.jpg\" height=\"190\" width=\"134\" \/><\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>Zapraszamy Was na rekolekcje wielkopostne na SGH. Przygotujmy si\u0119 razem  do \u015bwi\u0105t Wielkiej Nocy i przed tak wa\u017cnym wydarzeniem - Beatyfikacj\u0105  Jana Paw\u0142a II, wielkiego Polaka, zatrzymajmy si\u0119 raz jeszcze, by rozwa\u017ca\u0107  Jego s\u0142owa skierowane szczeg\u00f3lnie do nas - m\u0142odych!<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>11<\/strong> IV - \"Ka\u017cdy w \u017cyciu ma swoje Westerplatte\" godz.19.00, aula VII budynek g\u0142\u00f3wny SGH<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>12<\/strong> IV - \"Bo\u017cy szale\u0144cy, czyli tylko czyste serce mo\u017ce w pe\u0142ni\" godz.19.00, aula VI budynek g\u0142\u00f3wny SGH<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div><strong>14<\/strong> IV - \"Nie mo\u017cecie przegra\u0107 mi\u0142o\u015bci\" godz. 19.00, aula B<\/div>\r\n<div>\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\">Rekolekcje wyg\u0142osi <strong>ks. Roman Trzci\u0144ski<\/strong> wraz z grup\u0105 z Wody \u017bycia.<\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\r\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"**NA \u015aMIER\u0106 I \u017bYCIE**\n![rekolekcje_wielkopost_SGH_sm](images\/stories\/rekolekcje_wielkopost_SGH_sm.jpg)\n\u00a0\nZapraszamy Was na rekolekcje wielkopostne na SGH. Przygotujmy si\u0119 razem  do \u015bwi\u0105t Wielkiej Nocy i przed tak wa\u017cnym wydarzeniem - Beatyfikacj\u0105  Jana Paw\u0142a II, wielkiego Polaka, zatrzymajmy si\u0119 raz jeszcze, by rozwa\u017ca\u0107  Jego s\u0142owa skierowane szczeg\u00f3lnie do nas - m\u0142odych!\n\u00a0\n\u00a0\n**11** IV - \"Ka\u017cdy w \u017cyciu ma swoje Westerplatte\" godz.19.00, aula VII budynek g\u0142\u00f3wny SGH\n\u00a0\n**12** IV - \"Bo\u017cy szale\u0144cy, czyli tylko czyste serce mo\u017ce w pe\u0142ni\" godz.19.00, aula VI budynek g\u0142\u00f3wny SGH\n\u00a0\n**14** IV - \"Nie mo\u017cecie przegra\u0107 mi\u0142o\u015bci\" godz. 19.00, aula B\n\u00a0\nRekolekcje wyg\u0142osi **ks. Roman Trzci\u0144ski** wraz z grup\u0105 z Wody \u017bycia.\n\n","source":"jom","title":"Rekolekcje wielkopostne SGH","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"121","original_introtext":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>NA \u015aMIER\u0106 I \u017bYCIE<\/strong><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"rekolekcje_wielkopost_SGH_sm\" src=\"images\/stories\/rekolekcje_wielkopost_SGH_sm.jpg\" height=\"190\" width=\"134\" \/><\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>Zapraszamy Was na rekolekcje wielkopostne na SGH. Przygotujmy si\u0119 razem  do \u015bwi\u0105t Wielkiej Nocy i przed tak wa\u017cnym wydarzeniem - Beatyfikacj\u0105  Jana Paw\u0142a II, wielkiego Polaka, zatrzymajmy si\u0119 raz jeszcze, by rozwa\u017ca\u0107  Jego s\u0142owa skierowane szczeg\u00f3lnie do nas - m\u0142odych!<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><strong>11<\/strong> IV - \"Ka\u017cdy w \u017cyciu ma swoje Westerplatte\" godz.19.00, aula VII budynek g\u0142\u00f3wny SGH<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><strong>12<\/strong> IV - \"Bo\u017cy szale\u0144cy, czyli tylko czyste serce mo\u017ce w pe\u0142ni\" godz.19.00, aula VI budynek g\u0142\u00f3wny SGH<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div><strong>14<\/strong> IV - \"Nie mo\u017cecie przegra\u0107 mi\u0142o\u015bci\" godz. 19.00, aula B<\/div>\n<div>\u00a0<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\">Rekolekcje wyg\u0142osi <strong>ks. Roman Trzci\u0144ski<\/strong> wraz z grup\u0105 z Wody \u017bycia.<\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>\n<div style=\"text-align: center;\"><\/div>","original_fulltext":""}}