{"content":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik | Zapraszamy na Konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: &#8222;Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy&#8221; organizowan\u0105 przez World Youth Alliance-Europe(z pomoc\u0105 Soli Deo). Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika w Warszawie, w Pa\u0142acu Kultury i Nauki, w salach wyk\u0142adowych Collegium Civitas. Uroczystego otwarcia Konferencji dokona Komisarz Unii Europejskiej Jan Figel, a w obradach we\u017amie udzia\u0142 wielu znakomitych prelegent\u00f3w. W\u015br\u00f3d oczekiwanych go\u015bci s\u0105 min. Jerzy Stuhr, W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski, Wanda P\u00f3\u0142tawska. [br][b] UWAGA! Termin zapis\u00f3w zostal przed\u0142u\u017cony i ci\u0105gle mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107[\/b]\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik | Zapraszamy na Konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: &#8222;Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy&#8221; organizowan\u0105 przez World Youth Alliance-Europe(z pomoc\u0105 Soli Deo). Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika w Warszawie, w Pa\u0142acu Kultury i Nauki, w salach wyk\u0142adowych Collegium Civitas. Uroczystego otwarcia Konferencji dokona Komisarz Unii Europejskiej Jan Figel, a w obradach we\u017amie udzia\u0142 wielu znakomitych prelegent\u00f3w. W\u015br\u00f3d oczekiwanych go\u015bci s\u0105 min. Jerzy Stuhr, W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski, Wanda P\u00f3\u0142tawska. [br][b] UWAGA! Termin zapis\u00f3w zostal przed\u0142u\u017cony i ci\u0105gle mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107[\/b] \n-->","source":"jos","title":"Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2006-07-17 20:06:11","id":"372","original_introtext":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik | Zapraszamy na Konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: &#8222;Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy&#8221; organizowan\u0105 przez World Youth Alliance-Europe(z pomoc\u0105 Soli Deo). Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika w Warszawie, w Pa\u0142acu Kultury i Nauki, w salach wyk\u0142adowych Collegium Civitas. Uroczystego otwarcia Konferencji dokona Komisarz Unii Europejskiej Jan Figel, a w obradach we\u017amie udzia\u0142 wielu znakomitych prelegent\u00f3w. W\u015br\u00f3d oczekiwanych go\u015bci s\u0105 min. Jerzy Stuhr, W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski, Wanda P\u00f3\u0142tawska. [br][b] UWAGA! Termin zapis\u00f3w zostal przed\u0142u\u017cony i ci\u0105gle mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107[\/b] ","original_fulltext":"","text-date":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik","after-2013-move":{"content":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik | Zapraszamy na Konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: &#8222;Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy&#8221; organizowan\u0105 przez World Youth Alliance-Europe(z pomoc\u0105 Soli Deo). Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika w Warszawie, w Pa\u0142acu Kultury i Nauki, w salach wyk\u0142adowych Collegium Civitas. Uroczystego otwarcia Konferencji dokona Komisarz Unii Europejskiej Jan Figel, a w obradach we\u017amie udzia\u0142 wielu znakomitych prelegent\u00f3w. W\u015br\u00f3d oczekiwanych go\u015bci s\u0105 min. Jerzy Stuhr, W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski, Wanda P\u00f3\u0142tawska. [br][b] UWAGA! Termin zapis\u00f3w zostal przed\u0142u\u017cony i ci\u0105gle mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107[\/b]","source":"jom","title":"Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"372","original_introtext":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik | Zapraszamy na Konferencj\u0119 pod tytu\u0142em: &#8222;Godno\u015b\u0107 cz\u0142owieka a przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy&#8221; organizowan\u0105 przez World Youth Alliance-Europe(z pomoc\u0105 Soli Deo). Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 29 wrze\u015bnia - 1 pa\u017adziernika w Warszawie, w Pa\u0142acu Kultury i Nauki, w salach wyk\u0142adowych Collegium Civitas. Uroczystego otwarcia Konferencji dokona Komisarz Unii Europejskiej Jan Figel, a w obradach we\u017amie udzia\u0142 wielu znakomitych prelegent\u00f3w. W\u015br\u00f3d oczekiwanych go\u015bci s\u0105 min. Jerzy Stuhr, W\u0142adys\u0142aw Bartoszewski, Wanda P\u00f3\u0142tawska. [br][b] UWAGA! Termin zapis\u00f3w zostal przed\u0142u\u017cony i ci\u0105gle mo\u017cna si\u0119 zapisywa\u0107[\/b]","original_fulltext":"","text-date":"29  wrzesie\u0144 - 1 pa\u017adziernik"}}