{"content":"\n\n![images\/newsy\/Proces Jezusa.jpg](images\/newsy\/Proces Jezusa.jpg)\n\r\n\nWraz z Ko\u0142em Naukowym Utriusque Iuris, dzia\u0142aj\u0105cym na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego, mamy zaszczyt i przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 na spotkanie z ks. prof. dr. hab. Franciszkiem Longchamps de B\u00e9rier: \u201eUkrzy\u017cuj go! 2000 lat po procesie Jezusa\u201d. Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie m.in. prawnym aspektom procesu Jezusa z Nazaretu, relacji prawa rzymskiego do prawa \u017cydowskiego; stanie si\u0119 tak\u017ce asumptem do przedstawienia nieco szerzej obrazu Jerozolimy za czas\u00f3w Chrystusa.  \n Odb\u0119dzie si\u0119 ono 26 marca 2015 r. o godz. 18.30 w auli nr 16 Starego BUWu (Kampus Uniwersytetu Warszawskiego, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28). \n \n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nKonferencja b\u0119dzie okazj\u0105 do przybli\u017cenia historycznej postaci Jezusa w tak wa\u017cnym dla ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci czasie; czasie, w kt\u00f3rym obchodzone jest dzie\u0142o odkupienia. Za przyczyn\u0105 prelekcji ka\u017cdy z jej uczestnik\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 w Wielki Pi\u0105tek lepiej zrozumie\u0107 czytan\u0105 Pasj\u0119 - to, jak dok\u0142adnie przebiega\u0142 proces Jezusa Chrystusa, i dlaczego w\u0142a\u015bnie w taki spos\u00f3b - a przez to lepiej prze\u017cy\u0107 \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy. \n \n Ju\u017c dzi\u015b serdecznie zapraszamy, a po wyst\u0105pieniu Ksi\u0119dza Profesora zach\u0119camy do dyskusji!\n","source":"jom","title":"Proces Jezusa","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2015-03-22 10:46:38","id":"5428","original_introtext":"<p><span class=\"fsl\"><img src=\"images\/newsy\/Proces Jezusa.jpg\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"652\" height=\"460\" \/><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"fsl\">Wraz z Ko\u0142em Naukowym Utriusque Iuris, dzia\u0142aj\u0105cym na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego, mamy zaszczyt i przyjemno\u015b\u0107 zaprosi\u0107 na spotkanie z ks. prof. dr. hab. Franciszkiem Longchamps de B\u00e9rier: \u201eUkrzy\u017cuj go! 2000 lat po procesie Jezusa\u201d. <\/span><span class=\"fsl\"><span class=\"fsl\">Spotkanie po\u015bwi\u0119cone b\u0119dzie m.in. prawnym aspektom procesu Jezusa z Nazaretu, relacji prawa rzymskiego do prawa \u017cydowskiego; stanie si\u0119 tak\u017ce asumptem do przedstawienia nieco szerzej obrazu Jerozolimy za czas\u00f3w Chrystusa. <\/span> <br \/> Odb\u0119dzie si\u0119 ono 26 marca 2015 r. o godz. 18.30 w auli nr 16 Starego BUWu (Kampus Uniwersytetu Warszawskiego, ul. Krakowskie Przedmie\u015bcie 26\/28). <br \/> <\/span><\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p><span class=\"fsl\">Konferencja b\u0119dzie okazj\u0105 do przybli\u017cenia historycznej postaci Jezusa w tak wa\u017cnym dla ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci czasie; czasie, w kt\u00f3rym obchodzone jest dzie\u0142o odkupienia. Za przyczyn\u0105 prelekcji ka\u017cdy z jej uczestnik\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 w Wielki Pi\u0105tek lepiej zrozumie\u0107 czytan\u0105 Pasj\u0119 - to, jak dok\u0142adnie przebiega\u0142 proces Jezusa Chrystusa, i dlaczego w\u0142a\u015bnie w taki spos\u00f3b - a przez to lepiej prze\u017cy\u0107 \u015awi\u0119ta Wielkiej Nocy. <br \/> <br \/> Ju\u017c dzi\u015b serdecznie zapraszamy, a po wyst\u0105pieniu Ksi\u0119dza Profesora zach\u0119camy do dyskusji!<\/span><\/p>"}