{"content":"\n\n![592112_425194187519130_1355737321_n](images\/stories\/592112_425194187519130_1355737321_n.jpg)\n\n\r\n\nASK Soli Deo zaprasza na:\n\r\n\n**\u00a0**\n\r\n\n**OB\u00d3Z ZEROWY ZAKOPANE  2012**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nZapraszamy student\u00f3w na Ob\u00f3z zerowy organizowany w Tatrach w terminie **02.09.-09.09**.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nJe\u015bli:\n\r\n\n- dosta\u0142a\/e\u015b si\u0119 na  jedn\u0105 z Warszawskich uczelni;\n- lubisz wspania\u0142\u0105 zabaw\u0119;\n- g\u00f3rskie w\u0119dr\u00f3wki;\n- poznawa\u0107 ludzi, kt\u00f3rym bliskie s\u0105 warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie;\n- i chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 od starszych koleg\u00f3w jak najwi\u0119cej o studiowaniu;\n\r\n\n\u00a0koniecznie pojed\u017a na ob\u00f3z zerowy z ASK Soli Deo!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nCena: **450 z\u0142** (nocleg + wy\u017cywienie + ubezpieczenie+transport)\n\r\n\nPlanowana jest r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3lnego dojazdu (w obie strony) \u2013 informacja pojawi si\u0119 wkr\u00f3tce na naszej stronie internetowej.\n\r\n\nW planie :\n- wsp\u00f3lne w\u0119dr\u00f3wki po tatrza\u0144skich szlakach\n- zabawa i integracja (ogniska, imprezy do rana, gry i zabawy integracyjne)\n-  spotkania i warsztaty\n\r\n\n**Wyjazd bezalkoholowy**\n\r\n\n**\n**\n\r\nZapisy: prosimy przesy\u0142a\u0107 zg\u0142oszenia na adres oboz.zerowy.solideo@gmail.com \r\nW tre\u015bci prosz\u0119 wpisa\u0107:\r\n<ul>\r\n<li>**Imi\u0119 Nazwisko**<\/li>\r\n<li>**Adres zameldowania \n**<\/li>\r\n<li>**Numer PESEL**<\/li>\r\n<li>**Uczelni\u0119**<\/li>\r\n<li>**Informacj\u0119 na temat przyjmowanych lek\u00f3w\n**<\/li>\r\n<li>**Uwagi dotycz\u0105ce obozu (jak kto\u015b jakie\u015b posiada ;] )**\n<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\nRezerwacja zostanie potwierdzona mailowo.\n\r\n\n*W przypadku uruchomienia rejestracji automatycznej osoby zapisane przez maila zostan\u0105 wpisane przez nas.*\n\r\n\nPierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nWp\u0142aty po rezerwacji miejsca nale\u017cy dokona\u0107 na konto:\n\r\n\n*14 1020 1013 0000 0702 0109 8508*\n\r\n\n*ASK Soli Deo*\n\r\n\n*ul.Dewajtis 5*\n\r\n\n*01-815 Warszawa*\n\r\n\n*z dopiskiem OB\u00d3Z [NAZWA UCZELNI] NAZWISKO IMI\u0118*\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nWi\u0119cej informacji o obozie: oboz.zerowy.solideo@gmail.com i pod telefonem 691661634\n\r\n\nZAPRASZAMY!\n","source":"jos","title":"Ob\u00f3z zerowy Soli Deo","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-07-16 23:00:00","id":"173","original_introtext":"<p><img style=\"margin-right: 10px; float: left;\" alt=\"592112_425194187519130_1355737321_n\" height=\"180\" width=\"135\" src=\"images\/stories\/592112_425194187519130_1355737321_n.jpg\" \/><br style=\"clear: none;\" \/><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">ASK Soli Deo zaprasza na:<\/span><\/p>\r\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 14pt;\">OB\u00d3Z ZEROWY ZAKOPANE  2012<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 14pt;\">Zapraszamy student\u00f3w na Ob\u00f3z zerowy organizowany w Tatrach w terminie <strong>02.09.-09.09<\/strong>.<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Je\u015bli:<\/p>\r\n<p>- dosta\u0142a\/e\u015b si\u0119 na  jedn\u0105 z Warszawskich uczelni;<br \/>- lubisz wspania\u0142\u0105 zabaw\u0119;<br \/>- g\u00f3rskie w\u0119dr\u00f3wki;<br \/>- poznawa\u0107 ludzi, kt\u00f3rym bliskie s\u0105 warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skie;<br \/>- i chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119 od starszych koleg\u00f3w jak najwi\u0119cej o studiowaniu;<\/p>\r\n<p>\u00a0koniecznie pojed\u017a na ob\u00f3z zerowy z ASK Soli Deo!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Cena: <strong>450 z\u0142<\/strong> (nocleg + wy\u017cywienie + ubezpieczenie+transport)<\/p>\r\n<p>Planowana jest r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3lnego dojazdu (w obie strony) \u2013 informacja pojawi si\u0119 wkr\u00f3tce na naszej stronie internetowej.<\/p>\r\n<p>W planie :<br \/>- wsp\u00f3lne w\u0119dr\u00f3wki po tatrza\u0144skich szlakach<br \/>- zabawa i integracja (ogniska, imprezy do rana, gry i zabawy integracyjne)<br \/>-  spotkania i warsztaty<\/p>\r\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Wyjazd bezalkoholowy<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/strong><\/p>\r\n<div>Zapisy: <span style=\"text-decoration: underline;\">prosimy przesy\u0142a\u0107 zg\u0142oszenia na adres oboz.zerowy.solideo@gmail.com <\/span><\/div>\r\n<div><span style=\"text-decoration: underline;\">W tre\u015bci prosz\u0119 wpisa\u0107:<\/span><\/div>\r\n<ul>\r\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Imi\u0119 Nazwisko<\/span><\/strong><\/li>\r\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Adres zameldowania <br \/><\/span><\/strong><\/li>\r\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Numer PESEL<\/span><\/strong><\/li>\r\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Uczelni\u0119<\/span><\/strong><\/li>\r\n<li><strong><span style=\"text-decoration: underline;\">Informacj\u0119 na temat przyjmowanych lek\u00f3w<br \/><\/span><\/strong><\/li>\r\n<li><span style=\"text-decoration: underline;\"><strong>Uwagi dotycz\u0105ce obozu (jak kto\u015b jakie\u015b posiada ;] )<\/strong><br \/><\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>Rezerwacja zostanie potwierdzona mailowo.<\/p>\r\n<p><em>W przypadku uruchomienia rejestracji automatycznej osoby zapisane przez maila zostan\u0105 wpisane przez nas.<\/em><\/p>\r\n<p>Pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Wp\u0142aty po rezerwacji miejsca nale\u017cy dokona\u0107 na konto:<\/p>\r\n<p><em>14 1020 1013 0000 0702 0109 8508<\/em><\/p>\r\n<p><em>ASK Soli Deo<\/em><\/p>\r\n<p><em>ul.Dewajtis 5<\/em><\/p>\r\n<p><em>01-815 Warszawa<\/em><\/p>\r\n<p><em>z dopiskiem OB\u00d3Z [NAZWA UCZELNI] NAZWISKO IMI\u0118<\/em><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<div><\/div>\r\n<p>Wi\u0119cej informacji o obozie: oboz.zerowy.solideo@gmail.com i pod telefonem 691661634<\/p>\r\n<p>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":""}