{"content":"\n\n![images\/stories\/sesja%20bez%20sciagi2.jpg](images\/stories\/sesja%20bez%20sciagi2.jpg)**Sesja bez \u015bci\u0105gi? Niemo\u017cliwe? A jednak!**\nZapraszamy Ci\u0119 na **warsztaty pami\u0119ciowe** w ramach kolejnej edycji akcji \"Sesja bez \u015bci\u0105gi\"! To okazja, by stosunkowo niewielkim kosztem wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w **profesjonalnym szkoleniu** prowadzonym przez wysokiej klasy specjalist\u0119!\nMamy sporo termin\u00f3w do wyboru (i r\u00f3\u017cne uczelnie) tak aby jak najwi\u0119cej os\u00f3b mog\u0142o wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w tych warsztatach.\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n**Podczas warsztat\u00f3w:**\n \u2022 poznasz systemy pami\u0119ciowe mistrz\u00f3w pami\u0119ci (m.in. GSP, loci, POV - zapami\u0119tywanie dat, numer\u00f3w, imion, trudnych nazw, definicji itp.), sposoby efektywnej nauki s\u0142\u00f3wek j\u0119zyk\u00f3w obcych oraz system powt\u00f3rek oparty na interpretacji krzywej zapominania\n \u2022 dowiesz si\u0119 czym s\u0105 i nauczysz si\u0119 sporz\u0105dza\u0107 mapy my\u015bli w oparciu o metodyk\u0119 ich tw\u00f3rcy prof. T. Buzana (notowanie, streszczanie ksi\u0105\u017cek, planowanie, pisanie esej\u00f3w, generowanie pomys\u0142\u00f3w itd.) \n \u2022 nauczysz si\u0119 sporz\u0105dza\u0107 notatki metod\u0105 Kernela\n \u2022 dowiesz si\u0119 jaka jest najlepsza dieta m\u00f3zgu (kawa, muzyka czy sen? dieta czy ob\u017carstwo?)\n \u2022 zobaczysz kr\u00f3tki pokaz kilkukrotnego rekordzisty Mistrzostw Polski Pami\u0119ci i dowiesz si\u0119 czym jest sport pami\u0119ci\n**Kto jest sprawc\u0105 zamieszania?**\nBart\u0142omiej Boral:\n -trener rozwoju umys\u0142owego\n -pierwszy w historii reprezentant Polski na Mistrzostwach \u015awiata Pami\u0119ci w Chinach\n -wielokrotny rekordzista kraju w dyscyplinach Mistrzostw Pami\u0119ci\n -ceniony profesjonalista i specjalista technik pami\u0119ciowych, metod efektywnego uczenia si\u0119 i kreatywno\u015bci\n -ekspert i go\u015b\u0107 licznych program\u00f3w telewizyjnych i radiowych dotycz\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci ludzkiego m\u00f3zgu (TVP1, TVP2, TVN, PolsatNews, inne)\nSp\u00f3jrz tutaj! [http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763](http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763)\n**Gdzie i kiedy?**\nWarszawski Uniwersytet Medyczny\n (warsztat przeznaczony dla student\u00f3w kierunk\u00f3w medycznych)\n I termin: 11.05 (sobota) godzina: 9:30-14:30 (s\u0105 jeszcze wolne miejsca!)\n II termin: 17.05 (pi\u0105tek) godzina: 15.00 - 20.00 \n (Dwa terminy do wyboru!)\nUniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego \n I termin: 20.05 (poniedzia\u0142ek) godzina: 15.00 - 20.00 \n II termin: 25.05 (sobota) godzina: 9:30-14:30\n (Dwa terminy do wyboru!)\nPolitechnika Warszawska*\n I termin: 27.05 (poniedzia\u0142ek) godzina: 15:30-20.30 \n&nbsp;II termin: 31.05 (pi\u0105tek) godzina: 15.30 - 20.30&nbsp;\n&nbsp;(Dwa terminy do wyboru!)\n\nSzko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego\n I termin: 24.05 (pi\u0105tek) godzina: 15:00-20.00\n**Jak si\u0119 zapisa\u0107?** \n Napisz na warsztaty@bestbrain.pl\n**Ile?**\n cena: 100 z\u0142 (przerwy kawowe, e-materia\u0142y po-warsztatowe oraz certyfikat Best Brain wliczony w cen\u0119)\ncena dla student\u00f3w Politechniki Warszawskiej: 70 z\u0142* (przerwy kawowe, e-materia\u0142y po-warsztatowe oraz certyfikat Best Brain wliczony w cen\u0119)\n*szkolenie jest dofinansowane przez Politechnik\u0119 Warszawsk\u0105\nWi\u0119cej informacji: www.bestbrain.pl\n","source":"jom","title":"Sesja bez \u015bci\u0105gi 2!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5297","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/sesja%20bez%20sciagi2.jpg\" height=\"200\" width=\"200\" style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" \/><strong>Sesja bez \u015bci\u0105gi? Niemo\u017cliwe? A jednak!<\/strong><\/p>\n<p>Zapraszamy Ci\u0119 na <strong>warsztaty pami\u0119ciowe<\/strong> w ramach kolejnej edycji akcji \"Sesja bez \u015bci\u0105gi\"! To okazja, by stosunkowo niewielkim kosztem wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w <strong>profesjonalnym szkoleniu<\/strong> prowadzonym przez wysokiej klasy specjalist\u0119!<\/p>\n<p>Mamy sporo termin\u00f3w do wyboru (i r\u00f3\u017cne uczelnie) tak aby jak najwi\u0119cej os\u00f3b mog\u0142o wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w tych warsztatach.<\/p>","original_fulltext":"<p><strong>Podczas warsztat\u00f3w:<\/strong><br \/> \u2022 poznasz systemy pami\u0119ciowe mistrz\u00f3w pami\u0119ci (m.in. GSP, loci, POV - zapami\u0119tywanie dat, numer\u00f3w, imion, trudnych nazw, definicji itp.), sposoby efektywnej nauki s\u0142\u00f3wek j\u0119zyk\u00f3w obcych oraz system powt\u00f3rek oparty na interpretacji krzywej zapominania<br \/> \u2022 dowiesz si\u0119 czym s\u0105 i nauczysz si\u0119 sporz\u0105dza\u0107 mapy my\u015bli w oparciu o metodyk\u0119 ich tw\u00f3rcy prof. T. Buzana (notowanie, streszczanie ksi\u0105\u017cek, planowanie, pisanie esej\u00f3w, generowanie pomys\u0142\u00f3w itd.) <br \/> \u2022 nauczysz si\u0119 sporz\u0105dza\u0107 notatki metod\u0105 Kernela<br \/> \u2022 dowiesz si\u0119 jaka jest najlepsza dieta m\u00f3zgu (kawa, muzyka czy sen? dieta czy ob\u017carstwo?)<br \/> \u2022 zobaczysz kr\u00f3tki pokaz kilkukrotnego rekordzisty Mistrzostw Polski Pami\u0119ci i dowiesz si\u0119 czym jest sport pami\u0119ci<\/p>\n<p><strong>Kto jest sprawc\u0105 zamieszania?<\/strong><\/p>\n<p>Bart\u0142omiej Boral:<br \/> -trener rozwoju umys\u0142owego<br \/> -pierwszy w historii reprezentant Polski na Mistrzostwach \u015awiata Pami\u0119ci w Chinach<br \/> -wielokrotny rekordzista kraju w dyscyplinach Mistrzostw Pami\u0119ci<br \/> -ceniony profesjonalista i specjalista technik pami\u0119ciowych, metod efektywnego uczenia si\u0119 i kreatywno\u015bci<br \/> -ekspert i go\u015b\u0107 licznych program\u00f3w telewizyjnych i radiowych dotycz\u0105cych mo\u017cliwo\u015bci ludzkiego m\u00f3zgu (TVP1, TVP2, TVN, PolsatNews, inne)<\/p>\n<p>Sp\u00f3jrz tutaj! <a href=\"http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763\">http:\/\/www.tvp.pl\/styl-zycia\/magazyny-sniadaniowe\/pytanie-na-sniadanie\/wideo\/bracia-boral-mistrzowie-w-zapamietywaniu\/6473763<\/a><\/p>\n<p><strong>Gdzie i kiedy?<\/strong><\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Warszawski Uniwersytet Medyczny<\/span><br \/> (warsztat przeznaczony dla student\u00f3w kierunk\u00f3w medycznych)<br \/> I termin: 11.05 (sobota) godzina: 9:30-14:30 (s\u0105 jeszcze wolne miejsca!)<br \/> II termin: 17.05 (pi\u0105tek) godzina: 15.00 - 20.00 <br \/> (Dwa terminy do wyboru!)<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Uniwersytet Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego<\/span> <br \/> I termin: 20.05 (poniedzia\u0142ek) godzina: 15.00 - 20.00 <br \/> II termin: 25.05 (sobota) godzina: 9:30-14:30<br \/> (Dwa terminy do wyboru!)<\/p>\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">Politechnika Warszawska*<\/span><br \/> I termin: 27.05 (poniedzia\u0142ek) godzina: 15:30-20.30 <br \/>&nbsp;II termin: 31.05 (pi\u0105tek) godzina: 15.30 - 20.30&nbsp;<br \/>&nbsp;(Dwa terminy do wyboru!)<br \/><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/>Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego<\/span><br \/> I termin: 24.05 (pi\u0105tek) godzina: 15:00-20.00<\/p>\n<p><strong>Jak si\u0119 zapisa\u0107?<\/strong> <br \/> Napisz na <a href=\"mailto:warsztaty@bestbrain.pl\">warsztaty@bestbrain.pl<\/a><\/p>\n<p><strong>Ile?<\/strong><br \/> cena: 100 z\u0142 (przerwy kawowe, e-materia\u0142y po-warsztatowe oraz certyfikat Best Brain wliczony w cen\u0119)<\/p>\n<p>cena dla student\u00f3w Politechniki Warszawskiej: 70 z\u0142* (przerwy kawowe, e-materia\u0142y po-warsztatowe oraz certyfikat Best Brain wliczony w cen\u0119)<\/p>\n<p>*szkolenie jest dofinansowane przez Politechnik\u0119 Warszawsk\u0105<\/p>\n<p>Wi\u0119cej informacji: www.bestbrain.pl<\/p>"}