{"content":"\n**\n![images\/newsy\/any_doubts01.jpg](images\/newsy\/any_doubts01.jpg)\nSGH**\n \u015brody, godz. 16.00 \u2013 18.00, sala 459 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym SGH. \n ks. Micha\u0142 Orlicki - duszpasterz akademicki z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny.\n\r\n\n**\n\nUW**\n czwartki, godz. 16.30-18.30, pokoik Soli Deo, czyli 206 - II pi\u0119tro, w Budynku Samorz\u0105du Student\u00f3w UW (Ma\u0142y Dziedziniec).\n ks. Micha\u0142 Orlicki z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo.\n\r\n\n**\nPW**\n \u015broda, godz. 14.00 - 15.30, pokoik Soli Deo, czyli 136 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym PW.\n ks. Jarek Kotula - duszpasterz akademicki z parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.\n\r\n**UKSW\n**poniedzia\u0142ki, godz. 15.30 \u2013 16.45, pok\u00f3j duszpasterski w starej\u00a0cz\u0119\u015bci\u00a0budynku (wej\u015bcie od portierni w prawo schodami do g\u00f3ry), Kampus Bielany.\nks. Dominik Chmielewski - Duszpasterstwo Akademickie UKSW\n\n ZAPRASZAMY\n","source":"jom","title":"Dy\u017cury duszpasterskie w roku akademickim 2013\/2014","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-02 15:34:38","id":"5321","original_introtext":"<p style=\"text-align: left;\"><strong><img src=\"images\/newsy\/any_doubts01.jpg\" border=\"0\" width=\"256\" height=\"162\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/><br \/>SGH<\/strong><br \/> \u015brody, godz. 16.00 \u2013 18.00, sala 459 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym SGH. <br \/> ks. Micha\u0142 Orlicki - duszpasterz akademicki z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny.<\/p>\r\n<p><strong><br \/><br \/>UW<\/strong><br \/> czwartki, godz. 16.30-18.30, pokoik Soli Deo, czyli 206 - II pi\u0119tro, w Budynku Samorz\u0105du Student\u00f3w UW (Ma\u0142y Dziedziniec).<br \/> ks. Micha\u0142 Orlicki z ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny, duszpasterz Soli Deo.<\/p>\r\n<p><strong><br \/>PW<\/strong><br \/> \u015broda, godz. 14.00 - 15.30, pokoik Soli Deo, czyli 136 w Gmachu G\u0142\u00f3wnym PW.<br \/> ks. Jarek Kotula - duszpasterz akademicki z parafii Naj\u015bwi\u0119tszego Zbawiciela.<\/p>\r\n<p><br \/><strong>UKSW<br \/><\/strong>poniedzia\u0142ki, godz. 15.30 \u2013 16.45, pok\u00f3j duszpasterski w starej\u00a0cz\u0119\u015bci\u00a0budynku (wej\u015bcie od portierni w prawo schodami do g\u00f3ry), Kampus Bielany.<br \/>ks. Dominik Chmielewski - Duszpasterstwo Akademickie UKSW<br \/><br style=\"text-align: left;\" \/> ZAPRASZAMY<\/p>","original_fulltext":""}