{"content":"24 maja godz. 17.40 | \nZapraszamy na konferencje pt. \"Naprotechnologia czy in vitro?\", kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24 maja na Politechnice Warszawskiej, o godzinie 17.40 w sali 306.\n\nWezm\u0105 w niej udzia\u0142: dr Barbara Kurek, dr Marek \u015alusarski, ks. prof. dr hab. Stanis\u0142aw Warzeszek, dr in\u017c. Antoni Zi\u0119ba \n\nZaproszeni specjali\u015bci przybli\u017c\u0105 temat naprotechnologii jako alternatywy w stosunku do in vitro. Opowiedz\u0105 jak wygl\u0105da leczenie niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 na polskim gruncie. Poznamy wady i zalety obydwu metod i zmierzymy si\u0119 z wieloma mitami kt\u00f3re dotycz\u0105 tematu.\n**\n**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 24 maja godz. 17.40 | \nZapraszamy na konferencje pt. \"Naprotechnologia czy in vitro?\", kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24 maja na Politechnice Warszawskiej, o godzinie 17.40 w sali 306.\n\nWezm\u0105 w niej udzia\u0142: dr Barbara Kurek, dr Marek \u015alusarski, ks. prof. dr hab. Stanis\u0142aw Warzeszek, dr in\u017c. Antoni Zi\u0119ba \n\nZaproszeni specjali\u015bci przybli\u017c\u0105 temat naprotechnologii jako alternatywy w stosunku do in vitro. Opowiedz\u0105 jak wygl\u0105da leczenie niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 na polskim gruncie. Poznamy wady i zalety obydwu metod i zmierzymy si\u0119 z wieloma mitami kt\u00f3re dotycz\u0105 tematu.\n**\n**\n                  \n-->","source":"jos","title":"Konferencja \"Naprotechnologia czy in vitro?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-05-13 21:24:32","id":"944","original_introtext":"24 maja godz. 17.40 | <p style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\">Zapraszamy na konferencje pt. <\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">\"Naprotechnologia czy in vitro?\"<\/span>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">24 maja na Politechnice Warszawskiej, o godzinie <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">17.40 w sali 306<\/span><\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\"><\/span>.<br><\/font><\/p><p style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\"><br>Wezm\u0105 w niej udzia\u0142: <span style=\"font-weight: bold;\">dr Barbara Kurek, dr Marek \u015alusarski, ks. prof. dr hab. Stanis\u0142aw<\/span><span style=\"font-weight: bold;\"> Warzeszek, dr in\u017c. Antoni Zi\u0119ba<\/span> <br><br>Zaproszeni specjali\u015bci przybli\u017c\u0105 temat naprotechnologii jako alternatywy w stosunku do in vitro. Opowiedz\u0105 jak wygl\u0105da leczenie niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 na polskim gruncie. Poznamy wady i zalety obydwu metod i zmierzymy si\u0119 z wieloma mitami kt\u00f3re dotycz\u0105 tematu.<br><strong><br><\/strong><\/font><\/p>                  ","original_fulltext":"","text-date":"24 maja godz. 17.40","after-2013-move":{"content":"24 maja godz. 17.40 | \nZapraszamy na konferencje pt. \"Naprotechnologia czy in vitro?\", kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 24 maja na Politechnice Warszawskiej, o godzinie 17.40 w sali 306.\n\nWezm\u0105 w niej udzia\u0142: dr Barbara Kurek, dr Marek \u015alusarski, ks. prof. dr hab. Stanis\u0142aw Warzeszek, dr in\u017c. Antoni Zi\u0119ba \n\nZaproszeni specjali\u015bci przybli\u017c\u0105 temat naprotechnologii jako alternatywy w stosunku do in vitro. Opowiedz\u0105 jak wygl\u0105da leczenie niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 na polskim gruncie. Poznamy wady i zalety obydwu metod i zmierzymy si\u0119 z wieloma mitami kt\u00f3re dotycz\u0105 tematu.\n**\n**\n","source":"jom","title":"Konferencja \"Naprotechnologia czy in vitro?\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"944","original_introtext":"24 maja godz. 17.40 | <p style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\">Zapraszamy na konferencje pt. <\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">\"Naprotechnologia czy in vitro?\"<\/span>, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 <\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-weight: bold;\">24 maja na Politechnice Warszawskiej, o godzinie <\/span><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\">17.40 w sali 306<\/span><\/font><font size=\"3\"><span style=\"font-family: Times New Roman; font-weight: bold;\"><\/span>.<br><\/font><\/p><p style=\"font-family: Times New Roman;\"><font size=\"3\"><br>Wezm\u0105 w niej udzia\u0142: <span style=\"font-weight: bold;\">dr Barbara Kurek, dr Marek \u015alusarski, ks. prof. dr hab. Stanis\u0142aw<\/span><span style=&\nquot;font-weight: bold;\"> Warzeszek, dr in\u017c. Antoni Zi\u0119ba<\/span> <br><br>Zaproszeni specjali\u015bci przybli\u017c\u0105 temat naprotechnologii jako alternatywy w stosunku do in vitro. Opowiedz\u0105 jak wygl\u0105da leczenie niep\u0142odno\u015bci t\u0105 metod\u0105 na polskim gruncie. Poznamy wady i zalety obydwu metod i zmierzymy si\u0119 z wieloma mitami kt\u00f3re dotycz\u0105 tematu.<br><strong><br><\/strong><\/font><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"24 maja godz. 17.40"}}