{"content":"\n\n![ss](images\/analytics-925379_960_720.jpg)\n\r\n\nSekcja statystyczna zajmuje si\u0119 gromadzeniem i analiz\u0105 danych dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, w tym m.in. przygotowywaniem i przeprowadzaniem ankiet na temat poszczeg\u00f3lnych wydarze\u0144. Celem sekcji jest usprawnienie dzia\u0142ania ca\u0142ego Stowarzyszenia. Zapraszamy wszystkich zainteresowanych tematyk\u0105 niezale\u017cnie od wiedzy i umiej\u0119tno\u015bci w obszarach, kt\u00f3rymi si\u0119 zajmujemy.\u00a0\n\r\n\nSzef: Micha\u0142 Karwowski\nkontakt: solideostat@gmail.com\n","source":"jom","title":"Sekcja statystyczna","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2016-10-29 11:53:03","id":"5465","original_introtext":"<p><img src=\"images\/analytics-925379_960_720.jpg\" border=\"0\" alt=\"ss\" width=\"446\" height=\"297\" style=\"display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Sekcja statystyczna zajmuje si\u0119 gromadzeniem i analiz\u0105 danych dotycz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci Soli Deo, w tym m.in. przygotowywaniem i przeprowadzaniem ankiet na temat poszczeg\u00f3lnych wydarze\u0144. Celem sekcji jest usprawnienie dzia\u0142ania ca\u0142ego Stowarzyszenia. Zapraszamy wszystkich zainteresowanych tematyk\u0105 niezale\u017cnie od wiedzy i umiej\u0119tno\u015bci w obszarach, kt\u00f3rymi si\u0119 zajmujemy.\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.16px;\">Szef: Micha\u0142 Karwowski<\/span><br \/><span style=\"font-size: 12.16px;\">kontakt: <\/span><a href=\"mailto:solideostat@gmail.com\" target=\"_blank\" style=\"font-size: 12.16px;\">solideostat@gmail.com<\/a><\/p>","original_fulltext":""}