{"content":"\n\n![images\/stories\/obz%20zerowy13_01.jpg](images\/stories\/obz%20zerowy13_01.jpg)\nSzczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce!\n","source":"jom","title":"Ob\u00f3z zerowy 2013! Zapowiedz","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-29 17:43:43","id":"5290","original_introtext":"<p><img src=\"images\/stories\/obz%20zerowy13_01.jpg\" height=\"266\" style=\"margin-top: 10px; margin-bottom: 10px; vertical-align: top; display: block; margin-left: auto; margin-right: auto;\" width=\"650\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Szczeg\u00f3\u0142y wkr\u00f3tce!<\/p>","original_fulltext":""}