{"content":"\n![images\/newsy\/soli_deo_01.jpg](images\/newsy\/soli_deo_01.jpg)Najbli\u017csze spotkanie informacyjne dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do ASK Soli Deo odb\u0119dzie si\u0119** 10 marca** (poniedzia\u0142ek) w **sali 207**, w budynku** Starego BUWu na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW**, o godzinie **19.30**.\r\n\nW tym roku obchodzimy **25-lecie** naszej dzia\u0142alno\u015bci. W tym wyj\u0105tkowym momencie czekamy w\u0142a\u015bnie na Ciebie! \nJe\u015bli warto\u015bci katolickie s\u0105 Ci bliskie, a czas studi\u00f3w chcesz wykorzysta\u0107 ciekawie i aktywnie - do\u0142\u0105cz do Nas!\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\nWspaniali ludzie, ciekawe projekty i \u015bwietna przygoda - to w\u0142a\u015bnie czeka na Ciebie w ASK Soli Deo.","source":"jom","title":"Dzia\u0142aj z nami!","publish_down":"2014-03-11 16:55:28","created":"2014-02-28 15:54:38","id":"5364","original_introtext":"<div style=\"color: #000000; line-height: normal; text-align: justify;\"><img src=\"images\/newsy\/soli_deo_01.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; float: left; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Najbli\u017csze spotkanie informacyjne dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do ASK Soli Deo odb\u0119dzie si\u0119<strong> 10 marca<\/strong> (poniedzia\u0142ek) w <strong>sali 207<\/strong>, w budynku<strong> Starego BUWu na Kampusie G\u0142\u00f3wnym UW<\/strong>, o godzinie <strong>19.30<\/strong>.<\/div>\r\n<div style=\"color: #000000; line-height: normal; text-align: justify;\"><br \/>W tym roku obchodzimy <strong>25-lecie<\/strong> naszej dzia\u0142alno\u015bci. W tym wyj\u0105tkowym momencie czekamy w\u0142a\u015bnie na Ciebie! <br \/><br \/><br \/>Je\u015bli warto\u015bci katolickie s\u0105 Ci bliskie, a czas studi\u00f3w chcesz wykorzysta\u0107 ciekawie i aktywnie - do\u0142\u0105cz do Nas!<\/div>\r\n<div style=\"color: #000000; line-height: normal;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"color: #000000; line-height: normal;\">\u00a0<\/div>\r\n<div style=\"color: #000000; line-height: normal;\">Wspaniali ludzie, ciekawe projekty i \u015bwietna przygoda - to w\u0142a\u015bnie czeka na Ciebie w ASK Soli Deo.<\/div>","original_fulltext":""}