{"content":"\n\u00a0\n\r\n\n[](historia)\n[![images\/strona\/historia.jpg](images\/strona\/historia.jpg)](historia)[](patron)\n[![images\/strona\/patron.jpg](images\/strona\/patron.jpg)](patron)[](dokumenty)\n[![images\/strona\/dokumenty.jpg](images\/strona\/dokumenty.jpg)](dokumenty)[](nasz-opiekun)\n[![images\/strona\/nasz_opiekun.jpg](images\/strona\/nasz_opiekun.jpg)](nasz-opiekun)\u00a0\n\r\n***\n\r\n\n# Archiwum wydarze\u0144\n\n\r\n\nrok 2015\n\r\n4-6 grudnia\u00a0[**Miko\u0142ajkowy**](https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts)[**\u00a0****Patrol Franciszka**](https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts)\r\n\u00a0\r\n\n23 listopada - 3 grudnia\u00a0[**Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\u00a0**](https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory\/)\n\r\n\n13-15 listopada\u00a0Rekolekcje na DOBRY POCZ\u0104TEK\u00a0w Czerwi\u0144sku nad Wis\u0142\u0105 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n29 pa\u017adziernika\u00a0Mie\u0107 i by\u0107 - czy sukces idzie w parze z moralno\u015bci\u0105?-\u00a0spotkanie z dr. Adamem Szafra\u0144skim\n\r\n\n16-18 pa\u017adziernika Patrol Franciszka: kierunek Mr\u0105gowo\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n2 - 9 wrze\u015bnia -\u00a0[ZER\u00d3WKA 2015](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5437-zerowka-2015)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n20 lipca -\u00a0Patrol Franciszka\u00a0- kierunek Szwecja (wyjazd tylko dla cz\u0142onk\u00f3w)\u00a0\n\r\n\n9 - 13 lipca - [Ustka Beach 2015](https:\/\/www.facebook.com\/events\/844107075644627\/)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n26 czerwca - [Patrol Franciszka (Krak\u00f3w)](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1432030367115967\/)\n\r\n\n25 czerwca - ognisko:-) (Park M\u0142oci\u0144ski,\u00a0spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0\n\r\n\n21 czerwca -\u00a0Msza \u015awi\u0119ta (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0\u00a0\n\r\n\n6 czerwca - Z Soli Deo na Lednic\u0119\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n30 maja - [BAL Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo 2015](https:\/\/www.facebook.com\/events\/821865751227636\/)\n\r\n\n28 maja -\u00a0SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0\u015api\u0105cy rycerz i dzielna kr\u00f3lewna - pocz\u0105tki zwi\u0105zku \u2013 dr Szymon Grzelak\u00a0| SGH\n\r\n\n27 maja -\u00a0SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0Single - \u017c\u00f3\u0142ta kartka? -\u00a0ks. Stanis\u0142aw Szlassa | SGGW\n\r\n\n27 \u2013 28 maja - \u00a0zbi\u00f3rka na hospicjum b\u0142. ks. Micha\u0142a Sopo\u0107ki w Wilnie | PW\n\r\n\n26 maja -\u00a0REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo\n\r\n\n25 maja\u00a0-\u00a0SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - fina\u0142 \u00a0- Ma\u0142gorzata i Tomasz Terlikowscy\u00a0| SGGW\n\r\n\n20 maja -[\u00a0\"Rany Wojownika\": ks. dr Marek Dziewiecki](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015)\n\r\n\n19 maja -\u00a0REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo\n\r\n\n18 maja -[\u00a0\"Kodeks Wojownika\": Jacek Hoga](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015)\n\r\n\n14 maja -\u00a0[\"Jak pokona\u0107 szatana?\": Micha\u0142 Kondrat](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015)\n\r\n\n14 maja - \u00a0\"By\u0142o nas trzech w ka\u017cdym z nas inna krew...\" czyli Soli Deo w Stacji Krwiodawstwa\n\r\n\n12 maja -\u00a0REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo\n\r\n\n11 maja -\u00a0[\"Wojownik w obliczu s\u0142abo\u015bci\": Mariusz Marcinkowski](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015)\n\r\n\n6 maja -[\u00a0\"Pasja Wojownika\": ks. Piotr Pawlukiewicz, ks. Bogus\u0142aw Kowalski](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015)\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n30 kwietnia - [1% podatku dla ASK Soli Deo](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1550738401866882\/)\n\r\n29 kwietnia - [Jan Pawe\u0142 II \u2013 tylko dla doros\u0142ych](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1641842766052011\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n\r\n\r\n28 kwietnia - [Wyrok: Zbawienie, czyli \u015bwiadectwa Maleo i Tau](https:\/\/www.facebook.com\/events\/417467631765701\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n28 kwietnia - [Do\u0142\u0105cz do nas! ASK Soli Deo zaprasza!](https:\/\/www.facebook.com\/events\/899037410162137\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n26 kwietnia - Msza \u015awi\u0119ta\u00a0(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\u00a0\r\n22 kwietnia - [\"Nie o Mary Wagner\" - pokaz filmu](https:\/\/www.facebook.com\/events\/928007883915909\/?ref=1)\r\n\n21 kwietnia - [Jak wybudzi\u0107 Europ\u0119 ze \u015bpi\u0105czki?](https:\/\/www.facebook.com\/events\/436751226487114\/?ref=1)\n\r\n\n20 kwietnia - [Fundamenty Sukcesu: Limited energy, wi\u0119cej nie dasz rady... o wypaleniu zawodowym](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1651348314985445\/?ref=1)\n\r\n16 kwietnia - [Fundamenty Sukcesu: Mi\u0119dzy PKB a rodzin\u0105, czyli jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119?](https:\/\/www.facebook.com\/events\/910922518950489\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n15 kwietnia - [Fundamenty Sukcesu: Human Life. Can you afford it?](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1564645533783792\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n\r\n14 kwietnia - [Duchowo\u015b\u0107 ignacja\u0144ska jako droga rozwoju](https:\/\/www.facebook.com\/events\/786522898069506\/?ref=1)\r\n\r\n\u00a0\r\n14 kwietnia - [Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie. O co chodzi w sporze o in vitro?](https:\/\/www.facebook.com\/events\/365398850314675\/?ref=1)\r\n\u00a0\r\n10 - 13 kwietnia - Soli Deo w Berlinie (wyjazd dla cz\u0142onk\u00f3w)\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n[27 marca 2015 - Fenomen \u017cycia. Aspekty medyczne, filozoficzne i prawne](https:\/\/www.facebook.com\/events\/961140430587085\/)\r\n\n[26 marca 2015 - Ukrzy\u017cuj Go! 2000 lat po procesie Jezusa](https:\/\/www.facebook.com\/events\/446056602226905\/)\n\r\n\n[24 marca 2015 - ASK Soli Deo zaprasza w swoje szeregi!](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1409732302666161\/)\n\r\n\n[19 marca 2015 - Bohaterowie czy zdrajcy? - konferencja o \u017bo\u0142nierzach Wykl\u0119tych](https:\/\/www.facebook.com\/events\/850489778323759\/)\n\r\n[16-18 marca 2015 - Zrzu\u0107 garba studencie! - rekolekcje na PW](https:\/\/www.facebook.com\/events\/352222398305473\/)\r\n\u00a0\r\n[16-18 marca 2015 - Because I'm Happy - rekolekcje na SGGW](https:\/\/www.facebook.com\/events\/361917724001119\/)\r\n\u00a0\r\n\u00a0\r\n7 kutego 2015 - Zabawa karnawa\u0142owa - lata 20., \u015bredniowiecze!\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nrok 2014\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n[8-10.12\u00a0\u00a0 Zwolnij, poczekaj, odpocznij - rekolekcje adwentowe 2014 (SGH, PW, UW)](https:\/\/www.facebook.com\/events\/946358972058158\/?ref=5&source=1)\n[](https:\/\/www.facebook.com\/events\/946358972058158\/?ref=5&source=1)\r\n\u00a0\r\n[8-10.12\u00a0\u00a0 Kevin sam w domu, a Ty? - rekolekcje adwentowe 2014 (SGGW)](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1579512052278024\/?ref=5&source=1)\n[](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1579512052278024\/?ref=5&source=1)\r\n\u00a0\r\n[9.12 - Spotkanie informacyjne dla chc\u0105cych do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo ](https:\/\/www.facebook.com\/events\/402966056520928\/?ref=5&source=1)\n[](https:\/\/www.facebook.com\/events\/402966056520928\/?ref=5&source=1)\r\n\u00a0\r\n[15.12 - Tajemnice Pisma \u015awi\u0119tego](https:\/\/www.facebook.com\/events\/915075428538962\/?ref=5&source=1)\r\n\u00a0\r\n31.12 - Sylwester z Soli Deo - informacje wkr\u00f3tce\r\n\r\n\u00a0\r\n[25 - 27.11 - Obud\u017a w sobie potencja\u0142! - warsztaty rozwoju osobistego i duchowego na UKSW](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1499075063707994\/?ref=5&source=1)\n[](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1499075063707994\/?ref=5&source=1)\r\n\r\n\u00a0\r\n[25.11 - 01.12\u00a0 - Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - cykl konferencji na UW i PW](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1578066009083255\/?ref=5&source=1)\r\n\u00a0\r\n[26.11 - \"Wilki Dwa. M\u0119ska Przeprawa przez \u017cycie\u201d - o. Adam Szustak OP i Robert \"LITZA\" Friedrich](https:\/\/www.facebook.com\/events\/1007510625931785\/)\r\n\n[ 28.10\u00a0 - \u201eNie b\u0105d\u017a grzybem - zr\u00f3b co\u015b\" godz. 17:15, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, budynek samorz\u0105du student\u00f3w, sala nr 200.](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5410-nie-badz-grzybem-zrob-cos)\n\r\n\n[28.10\u00a0 - Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo | godz. 19.00, sala 327, Gmach G\u0142owny PW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5411-nie-badz-bierny-mierny-ale-wierny)\n\r\n\n25.10 - 25-LECIE ASK SOLI DEO | Archikatedra Warszawska, Parafia Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w \n\n\r\n\n[21.10 - HYDE PARK - ks. Dariusz Oko na UW | godz. 20:15, aula Starej Biblioteki UW.](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5408-hyde-park-ks-dariusz-oko-na-uw)\n[(wsp\u00f3\u0142organizator: Razem dla Polski)](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5408-hyde-park-ks-dariusz-oko-na-uw)\n\r\n\n21.10 - Msza \u015awi\u0119ta dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w | godz. 18:20, sala w wie\u017cy ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny\n\r\n\n18.10 - Walne Zgromadzenie Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia\n\r\n\n10.10 - spotkanie dla student\u00f3w SGGW\n\r\n\n[1-7.09 - ZER\u00d3WKA Soli Deo | Wit\u00f3w k. Zakopanego](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5400-zerowka-2014)\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[06.06 - 07.06 - LEDNICA 2014\u00a0- wyjazd z Soli Deo](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5395-lednica-2014) \n\n\r\n\n[31.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Bal](https:\/\/www.facebook.com\/events\/314165162065092\/) \n\n\r\n\n[30.05\u00a0-\u00a0Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014\u00a0- sesja letnia -\u00a0 techniki zapami\u0119tywania](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia) \n\n\r\n\n[22.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Gdzie zbudowa\u0107 sypialni\u0119? \u2013 czyli czym jest seks w relacji - o. Adam Szustak OP | SGH](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014)\n\n\r\n\n[22.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Savoir-vivre inwestycji \u2013 czyli jak postawi\u0107 fundamenty - Zofia Kosi\u0144ska | SGH](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014)\n\r\n\n18.05 - Msza \u015awi\u0119ta (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0 \n\n\r\n\n[17.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014 - sesja letnia - mapy my\u015bli | UKSW \u00a0](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia)\n\r\n\n[16.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014 - sesja letnia - \u00a0techniki zapami\u0119tywania | UKSW](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia)\n\r\n\n[14.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 |\u00a0M\u0142otek czy kalkulator? \u2013 Budowniczy na kozetce, czyli tajemnice m\u0119skiej duszy - Mariusz Marcinkowski | SGGW](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014) [](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014)\n\r\n\n[14.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 |\u00a0Gdzie s\u0105 moje plany? - czyli pomi\u0119dzy projektami a marzeniami - Katarzyna Marcinkowska | SGGW](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014)\n\r\n\n[13.05 - Powo\u0142anie do biznesu - jezuicki system zarz\u0105dzania\u00a0- Chris Lowney | SGH](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5391-powolanie-do-biznesu)\n\r\n\n[13.05 - Powo\u0142anie do biznesu - relacje interpersonalne\u00a0- Chris Lowney | UKSW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5391-powolanie-do-biznesu)\u00a0\n\n\r\n\n[08.05 - Sekrety manipulacji zastosowane w mediach i polityce - warsztat - Tomasz Sztreker | UKSW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5393-sekrety-manipulacji-zastosowane-w-mediach-i-polityce-warsztat) \n\n\r\n\n[08.05 -\u00a0Przejawy chrze\u015bcija\u0144stwa w kanonie podstawowym tw\u00f3rczo\u015bci J.R.R. Tolkiena - ks. Konrad Hasior | UW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5390-tolkien-a-chrzescijanstwo) \n\n\r\n\n[07.05 - Stop zabijaniu dzieci - Kaja Godek | SGH](http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5375-aborcja-czemu-nie)\u00a0\n\n\r\n\n[06.05 - A Ty ile ostatnio wypi\u0142e\u015b? Trze\u017awo o alkoholu - Konstanty Radziwi\u0142\u0142, Sylwester Laskowski, Robert Kowalski | PW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5389-a-ty-ile-ostatnio-wypiles-trzezwo-o-alkoholu)\u00a0\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n[30.04 - 04.05 - Maj\u00f3wka 2014, Cieszyn](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5387-majowka-2014)\n\r\n\n[28](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014).[04](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014)[ - Do\u0142\u0105cz do Soli Deo! - spotkanie | PW](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014)\u00a0\n\n\r\n\n[25.04 - \"Papie\u017c, kt\u00f3ry wymaga, Prymas, kt\u00f3ry inspiruje\u201d - dla m\u0142odych nie o krem\u00f3wkach | Strefa JP2 - namiot na Placu Zamkowym](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5386-papiez-ktory-wymaga-prymas-ktory-inspiruje)\n[](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5386-papiez-ktory-wymaga-prymas-ktory-inspiruje)\n\r\n\n15.04 -\u00a0\"Cuda pod lup\u0105. \u015aledztwo w sprawie relikwii Chrystusowych\" - Grzegorz G\u00f3rny, kaplica Res Sacra Miser\n\r\n\n14.04 - FUNDAMENTY SUKCESU\u00a0 - \"Poczuj CSR! - Zobacz ludzk\u0105 twarz biznesu!\" - Justyna Januszewska, Jaros\u0142aw Lepka, SGH\u00a0\n\r\n\n10.04 - \"Romans z Dalekim Wschodem: z s. Michael\u0105 Pawlik o jodze, medytacji transcendetalnej i karmie\", UW\n\r\n\n09.04 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik banit\u0105\", Piotr \u017by\u0142ka, PW\u00a0\n\r\n\n08.04[ - ](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5377-fundamenty-sukcesu-2014)FUNDAMENTY SUKCESU - \"Za wszelk\u0105 cen\u0119? O warto\u015bciach we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\" - ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a, SGH\n\r\n\n07.04[ - ](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5368-droga-wojownika-2014)DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik wodzem\", Piotr Bogusz, PW\u00a0\n\r\n\n03.04 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik na rozdro\u017cu\", Robert Noworolski, UW\u00a0\n\r\n\n02.04 - FUNDAMENTY SUKCESU - \"Sukces x 2 - Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zawodowy i rodzinny?\" - Marek i Agnieszka Bernaciak, SGH\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n31.03 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik po upadku\", Michel Marbot, PW GG s. 219, godz. 19.00. \n\n\r\n\n27.03 - \"Ksi\u0105dz post\u0119powy, czy heretyk?\" - bp Rafa\u0142 Markowski, SGGW\n\n\r\n\n27.03[ - ](http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5368-droga-wojownika-2014)DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik rycerzem\" - ks. pra\u0142. Roman Kneblewski, PW\n\n\r\n\n25.03 - DROGA WOJOWNIKA - \"M\u0119\u017cczyzna wojownikiem\" - ks. Piotr Pawlukiewicz, UW\n\n\r\n\n16.03 - Aborcja. Czemu nie!? - spotkanie z Kaj\u0105 Godek, PW\n\r\n\n11.03 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (Adoracja)\n\r\n\n10.03 - Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\n\r\n\n04.03 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (spotkanie formacyjne)\n\n\r\n\n01.03 - OSTATKI 2014\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n25.02 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo\n\r\n\n08.02 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0\n\r\n\n07.02 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n25.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (PW) \n\n\r\n\n24.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (PW) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\r\n\n22.01 - Kariera w Twoich r\u0119kach - wyznacz swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 w \u017cyciu! (PW)\n\r\n\n18.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGH) \u00a0 \n\n\r\n\n17.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (UKSW)\u00a0\n\r\n\n17.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (UKSW)\u00a0 \n\n\r\n\n16.01 - Spotkanie dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0\u00a0\n\n\r\n\n15.01 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo \n\n\r\n\n07.01 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nrok 2013\n\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n31.12 - SYLWESTER!:-)\u00a0\n\r\n\n18.12 - \u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d - dr Barbara Strza\u0142kowska\n\r\n\n16.12 - Wigilia Soli Deo\u00a0\n\r\n\n16.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0\n\r\n\n13-15.12 - Adwentowe rekolekcje (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n13.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0\n\n\r\n\n11.12 - O co chodzi w Eucharystii\u201d - o. prof. Jacek Salij\u00a0\n\r\n\n11.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0\n\r\n\n10.12 - REFLEKtor (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0\n\r\n\n09.12 - Spotkanie dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0 \n\n\r\n\n06.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum \n\n\r\n\n04.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik \n\n\r\n\n03.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik \n\n\r\n\n02.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n25-26.11 - Zbi\u00f3rka odzie\u017cy u\u017cywanej dla os\u00f3b bezdomnych (UW)\n\r\n\n26.11\u00a0-\u00a0REFLEKtor (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0\n\r\n\n27.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - konferencja IV z IV: \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\" Mark Gungor\n\r\n\n28.11 - \"Ma\u0142e cuda Boga\" -\u00a0Dominik W\u0142och\n\r\n\n25.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - konferencja III z IV: o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku - Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz Kaczy\u0144scy\n\r\n\n20.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013\u00a0- konferencja II z IV: o kobieco\u015bci, o m\u0119sko\u015bci - Mira Jankowska, Darek Malejonek\n\r\n\n19.11\u00a0- REFLEKtor - debaty: problemy spo\u0142eczno-ideologiczne (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) \n\n\r\n\n18.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - konferencja I z IV: o. Adam Szustak \u201eMi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\" \n\n\r\n\n16.11 - IMPREZA dla student\u00f3w \n\n\r\n\n13.11\u00a0- Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo \n\n\r\n\n12.11\u00a0- REFLEKtor - debaty prawdy wiary (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) \n\n\r\n\n05.11 - REFLEKtor - burza m\u00f3zg\u00f3w (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n29.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n27.10 - wsp\u00f3lna Eucharystia\n\r\n\n24.10 - spotkanie sekcji integracyjnej, wyj\u015bcie do Hula Kula\u00a0(miejsce:\u00a0SGH)\n\r\n\n24.10 - spotkanie sekcji promocyjnej,\u00a0wyj\u015bcie do Hula Kula\u00a0(miejsce:\u00a0PW)\n\r\n\n22.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n15.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n16.10 - \"Wiara ci\u0119 nie jara? - o Bogu inaczej\" - otwarta debata dla student\u00f3w w ramach Targ\u00f3w K\u00f3\u0142 Naukowych i Organizacji KONIK 2013 na PW. Go\u015b\u0107 specjalny: ks. Dominik Chemielewski.\n\r\n\n15.10 - REFLEKtor | integracja\u00a0(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\n\r\n\n05.10 - Walne Zgromadzenie Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia\u00a0(miejsce:\u00a0PW)\n\r\n\n2-8.09 - Ob\u00f3z zerowy 2013\u00a0wyjazd dla nowych cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (miejsce: Bieszczady - Wetlina)\n\r\n\n 15.06 - Ognisko:-) (miejsce: Bielany, spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0\n\r\n\n05.06 - \"Katolik talibem?\" - spotkanie autorskie ze Zbigniewem Kaliszukiem (miejsce: UW)\n\r\n\n03.06 - \"Ciemno\u015b\u0107, ciemno\u015b\u0107, widz\u0119\u2026 \u015aWIAT\u0141O! \u00a0Micha\u0142 LORENC, Jasiek MELA, Marcin JAKIMOWICZ\" - spotkanie z autorem i bohaterami ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d\u00a0 (miejsce: PW)\u00a0\n\r\n\n31.05 - 02.06 - XVII Spotkanie M\u0142odych Lednica 2000\n\r\n\n31.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: PW) \u00a0\n\r\n\n27.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: PW)\n\r\n\n25.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: UKSW)\u00a0\n\r\n\n24.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: SGGW) \u00a0\u00a0\n\r\n\n23.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"Przyja\u017a\u0144 damsko-m\u0119ska. Fakt czy mit?\" ks. Marek Dziewiecki\u00a0(miejsce: SGH)\n\r\n\n21.05 - \"Zwyci\u0119stwo cz\u0142owieka. Aktualno\u015b\u0107 pielgrzymki Jana Paw\u0142a II w 1983 roku\" - spotkanie zorganizowane wsp\u00f3lnie z Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II, \u00a0Muzeum Jana Paw\u0142a II i Prymasa Wyszy\u0144skiego, oraz NZS UW (miejsce: UW)\n\r\n\n21.05 - REFLEKtor | Eucharystia (miejsce: kaplica Res Sacra Miser)\u00a0\n\r\n\n20.05 -\u00a0 Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \u201eCo my\u015blisz, kiedy s\u0142yszysz kocham? Czego pragn\u0105 kobiety? Czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d ks. Stanis\u0142aw Szlassa (miejsce: SGGW)\n\r\n\n20.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: UKSW)\u00a0\n\r\n\n18.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | BAL (miejsce: podziemia ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w na Bemowie)\n\r\n\n17.05 -\u00a0 Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"Podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku, czyli s\u0142owo o Naturalnym Planowaniu Rodziny\" - Anna i Micha\u0142 Ko\u017alik (miejsce: SGGW)\n\r\n\n17.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: WUM)\n\r\n\n16.05 - \"Quo vadis? ...czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z ks. Piotrem Pawlukiewiczem\" (miejsce: UKSW)\n\r\n\n14.05 - REFLEKtor |\u00a0spotkanie integracyjne (miejsce: kaplica Res Sacra Miser, spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) \u00a0\u00a0\n\r\n\n13.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...) :-) Czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?\" -\u00a0Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy (miejsce: SGH)\n\r\n\n11.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: WUM)\n\r\n\n07.05 - Pomara\u0144czarnia w Warszawie |\u00a0dwie konferencje: \"O warkoczach\"\u00a0- konferencja o kobietach; \"O rajskiej \u0142opacie\"\u00a0- konferencja o m\u0119\u017cczyznach. Prowadzenie: o. Adam Szustak\n\r\n\n1-3.05 Maj\u00f3wka z Soli Deo - wyjazd dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (miejsce: Szczytno)\n\r\n\n+ do tego any doubts? - dy\u017cury duszpasterskie\n\r\n\n...wkr\u00f3tce uzupe\u0142nimy stron\u0119 o pozosta\u0142e wydarzenia.\n\r\n\n\u00a0\n","source":"jom","title":"Archiwum wydarze\u0144","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-09-05 20:22:14","id":"5286","original_introtext":"<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"historia\"><img src=\"images\/strona\/historia.jpg\" border=\"0\" style=\"border-width: 0px; border-color: currentColor; border-style: none; border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"patron\"><img src=\"images\/strona\/patron.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"dokumenty\"><img src=\"images\/strona\/dokumenty.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 6px; margin-right: 6px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a><a href=\"nasz-opiekun\"><img src=\"images\/strona\/nasz_opiekun.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; margin-left: 7px; margin-right: 7px; margin-top: 16px; margin-bottom: 16px;\" \/><\/a>\u00a0<\/p>\r\n<hr \/>\r\n<h4>Archiwum wydarze\u0144<br \/><br \/><\/h4>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">rok 2015<\/span><\/p>\r\n<div class=\"_6a _6b\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">4-6 grudnia\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts\" target=\"_blank\"><strong>Miko\u0142ajkowy<\/strong><\/a><\/span><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/patrolfranciszka\/?fref=ts\" target=\"_blank\"><strong style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/strong><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\"><strong>Patrol Franciszka<\/strong><\/span><\/a><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\" style=\"font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">\u00a0<\/div>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><span style=\"color: #333333; font-family: Tahoma, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\">23 listopada - 3 grudnia\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/lovelaboratory\/\" target=\"_blank\" style=\"font-family: Tahoma, Helvetica, Arial, sans-serif; font-size: 12.16px; line-height: 15.808px;\"><strong>Laboratorium Mi\u0142o\u015bci\u00a0<\/strong><\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">13-15 listopada\u00a0Rekolekcje na DOBRY POCZ\u0104TEK\u00a0w Czerwi\u0144sku nad Wis\u0142\u0105 (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">29 pa\u017adziernika\u00a0Mie\u0107 i by\u0107 - czy sukces idzie w parze z moralno\u015bci\u0105?-\u00a0spotkanie z dr. Adamem Szafra\u0144skim<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">16-18 pa\u017adziernika Patrol Franciszka: kierunek Mr\u0105gowo\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\"><span style=\"font-size: 13px; line-height: 21px;\">2 - 9 wrze\u015bnia -<\/span><span style=\"font-size: 13px; line-height: 21px;\">\u00a0<\/span><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5437-zerowka-2015\" style=\"color: #31302f; font-size: 13px; line-height: 21px; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: none; background: transparent;\">ZER\u00d3WKA 2015<\/a><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\"><span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\">20 lipca -<\/span>\u00a0<span style=\"font-size: 12.16px; line-height: 1.3em; margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background: transparent;\">Patrol Franciszka\u00a0- kierunek Szwecja (wyjazd tylko dla cz\u0142onk\u00f3w)<\/span>\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 13px; color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; line-height: 21px; background-image: initial; background-attachment: initial; background-size: initial; background-origin: initial; background-clip: initial; background-position: initial; background-repeat: initial;\">9 - 13 lipca - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/844107075644627\/\">Ustka Beach 2015<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">26 czerwca - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1432030367115967\/\">Patrol Franciszka (Krak\u00f3w)<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">25 czerwca - ognisko:-) (Park M\u0142oci\u0144ski,\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">21 czerwca -\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">Msza \u015awi\u0119ta (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>6 czerwca - Z Soli Deo na Lednic\u0119<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>30 maja - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/821865751227636\/\">BAL Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo 2015<\/a><\/p>\r\n<p>28 maja -\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 11.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Calibri','sans-serif'; mso-ascii-theme-font: minor-latin; mso-fareast-font-family: Calibri; mso-fareast-theme-font: minor-latin; mso-hansi-theme-font: minor-latin; mso-bidi-font-family: 'Times New Roman'; mso-bidi-theme-font: minor-bidi; mso-ansi-language: PL; mso-fareast-language: EN-US; mso-bidi-language: AR-SA;\">\u015api\u0105cy rycerz i dzielna kr\u00f3lewna - pocz\u0105tki zwi\u0105zku \u2013 dr Szymon Grzelak<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">\u00a0| SGH<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">27 maja -\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">Single - \u017c\u00f3\u0142ta kartka? -\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">ks. Stanis\u0142aw Szlassa | SGGW<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">27 \u2013 28 maja - \u00a0zbi\u00f3rka na hospicjum b\u0142. ks. Micha\u0142a Sopo\u0107ki w Wilnie | PW<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">26 maja -\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">25 maja\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">-\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2015 |\u00a0<\/span><\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">Ma\u0142\u017ce\u0144stwo - fina\u0142 <\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">- Ma\u0142gorzata i Tomasz Terlikowscy<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0| SGGW<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\">20 maja -<\/span><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015\" style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\">\u00a0\"Rany Wojownika\": ks. dr Marek Dziewiecki<\/a><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">19 maja -\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif;\">18 maja -<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015\">\u00a0\"Kodeks Wojownika\": Jacek Hoga<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif;\">14 maja -\u00a0<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015\">\"Jak pokona\u0107 szatana?\": Micha\u0142 Kondrat<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">14 maja - \u00a0\"By\u0142o nas trzech w ka\u017cdym z nas inna krew...\" czyli Soli Deo w Stacji Krwiodawstwa<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">12 maja -\u00a0<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif;\">11 maja -\u00a0<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015\">\"Wojownik w obliczu s\u0142abo\u015bci\": Mariusz Marcinkowski<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif;\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 11.85pt;\">6 maja -<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5430-droga-wojownika-2015\">\u00a0\"Pasja Wojownika\": ks. Piotr Pawlukiewicz, ks. Bogus\u0142aw Kowalski<\/a><\/span><\/span><\/p>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\r\n<p class=\"_6a _6b\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"_6a _6b\">30 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1550738401866882\/\" target=\"_self\">1% podatku dla ASK Soli Deo<\/a><\/p>\r\n<div class=\"_6a _6b\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">29 kwietnia - <\/span><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1641842766052011\/?ref=1\" style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">Jan Pawe\u0142 II \u2013 tylko dla doros\u0142ych<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\u00a0<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\r\n<div class=\"_6a _6b\">28 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/417467631765701\/?ref=1\">Wyrok: Zbawienie, czyli \u015bwiadectwa Maleo i Tau<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\u00a0<\/div>\r\n28 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/899037410162137\/?ref=1\">Do\u0142\u0105cz do nas! ASK Soli Deo zaprasza!<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">26 kwietnia - Msza \u015awi\u0119ta\u00a0<span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\">(dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 15.8079996109009px;\"><br \/><\/span><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">22 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/928007883915909\/?ref=1\">\"Nie o Mary Wagner\" - pokaz filmu<\/a><\/div>\r\n<p>21 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/436751226487114\/?ref=1\">Jak wybudzi\u0107 Europ\u0119 ze \u015bpi\u0105czki?<\/a><\/p>\r\n<p>20 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1651348314985445\/?ref=1\">Fundamenty Sukcesu: Limited energy, wi\u0119cej nie dasz rady... o wypaleniu zawodowym<\/a><\/p>\r\n<div class=\"_5v1l\">16 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/910922518950489\/?ref=1\">Fundamenty Sukcesu: Mi\u0119dzy PKB a rodzin\u0105, czyli jak odnale\u017a\u0107 r\u00f3wnowag\u0119?<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">15 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1564645533783792\/?ref=1\">Fundamenty Sukcesu: Human Life. Can you afford it?<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\r\n<div class=\"_6a _6b\">14 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/786522898069506\/?ref=1\">Duchowo\u015b\u0107 ignacja\u0144ska jako droga rozwoju<\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">14 kwietnia - <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/365398850314675\/?ref=1\">Stawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie. O co chodzi w sporze o in vitro?<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">10 - 13 kwietnia - Soli Deo w Berlinie (wyjazd dla cz\u0142onk\u00f3w)<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/961140430587085\/\">27 marca 2015 - Fenomen \u017cycia. Aspekty medyczne, filozoficzne i prawne<\/a><\/div>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/446056602226905\/\">26 marca 2015 - Ukrzy\u017cuj Go! 2000 lat po procesie Jezusa<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1409732302666161\/\" target=\"_self\">24 marca 2015 - ASK Soli Deo zaprasza w swoje szeregi!<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/850489778323759\/\">19 marca 2015 - Bohaterowie czy zdrajcy? - konferencja o \u017bo\u0142nierzach Wykl\u0119tych<\/a><\/p>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/352222398305473\/\" target=\"_self\">16-18 marca 2015 - Zrzu\u0107 garba studencie! - rekolekcje na PW<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/361917724001119\/\">16-18 marca 2015 - Because I'm Happy - rekolekcje na SGGW<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">7 kutego 2015 - Zabawa karnawa\u0142owa - lata 20., \u015bredniowiecze!\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/div>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">rok 2014<br \/><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<div class=\"_5v1l _11s4\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/946358972058158\/?ref=5&amp;source=1\">8-10.12\u00a0\u00a0 Zwolnij, poczekaj, odpocznij - rekolekcje adwentowe 2014 (SGH, PW, UW)<br \/><\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l _11s4\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l _11s4\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1579512052278024\/?ref=5&amp;source=1\">8-10.12\u00a0\u00a0 Kevin sam w domu, a Ty? - rekolekcje adwentowe 2014 (SGGW)<br \/><\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l _11s4\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/402966056520928\/?ref=5&amp;source=1\">9.12 - Spotkanie informacyjne dla chc\u0105cych do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo <br \/><\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/915075428538962\/?ref=5&amp;source=1\">15.12 - Tajemnice Pisma \u015awi\u0119tego<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><span style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">31.12 - Sylwester z Soli Deo - informacje wkr\u00f3tce<\/span><\/div>\r\n<div class=\"_6a _6b\">\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1499075063707994\/?ref=5&amp;source=1\">25 - 27.11 - Obud\u017a w sobie potencja\u0142! - warsztaty rozwoju osobistego i duchowego na UKSW<br \/><\/a><\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1578066009083255\/?ref=5&amp;source=1\">25.11 - 01.12\u00a0 - Laboratorium Mi\u0142o\u015bci - cykl konferencji na UW i PW<\/a><\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\">\u00a0<\/div>\r\n<div class=\"_5v1l\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1007510625931785\/\" target=\"_blank\" style=\"font-size: 12.1599998474121px; line-height: 1.3em;\">26.11 - \"Wilki Dwa. M\u0119ska Przeprawa przez \u017cycie\u201d - o. Adam Szustak OP i Robert \"LITZA\" Friedrich<\/a><\/div>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5410-nie-badz-grzybem-zrob-cos\"> 28.10\u00a0 - \u201eNie b\u0105d\u017a grzybem - zr\u00f3b co\u015b\" godz. 17:15, Kampus G\u0142\u00f3wny UW, budynek samorz\u0105du student\u00f3w, sala nr 200.<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5411-nie-badz-bierny-mierny-ale-wierny\">28.10\u00a0 - Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo | godz. 19.00, sala 327, Gmach G\u0142owny PW<\/a><\/p>\r\n<p>25.10 - 25-LECIE ASK SOLI DEO | Archikatedra Warszawska, Parafia Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5408-hyde-park-ks-dariusz-oko-na-uw\">21.10 - HYDE PARK - ks. Dariusz Oko na UW | godz. 20:15, aula Starej Biblioteki UW.<br \/>(wsp\u00f3\u0142organizator: Razem dla Polski)<\/a><\/p>\r\n<p>21.10 - Msza \u015awi\u0119ta dla cz\u0142onk\u00f3w i sympatyk\u00f3w | godz. 18:20, sala w wie\u017cy ko\u015bcio\u0142a \u015bw. Anny<\/p>\r\n<p>18.10 - Walne Zgromadzenie Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia<\/p>\r\n<p>10.10 - spotkanie dla student\u00f3w SGGW<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5400-zerowka-2014\">1-7.09 - ZER\u00d3WKA Soli Deo | Wit\u00f3w k. Zakopanego<\/a><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5395-lednica-2014\">06.06 - 07.06 - LEDNICA 2014\u00a0- wyjazd z Soli Deo<\/a> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/314165162065092\/\">31.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Bal<\/a> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia\">30.05\u00a0-\u00a0Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014\u00a0- sesja letnia -\u00a0<span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"> techniki zapami\u0119tywania<\/span><\/a> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014\">22.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Gdzie zbudowa\u0107 sypialni\u0119? \u2013 czyli czym jest seks w relacji - o. Adam Szustak OP | SGH<\/a><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014\">22.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 | Savoir-vivre inwestycji \u2013 czyli jak postawi\u0107 fundamenty - Zofia Kosi\u0144ska | SGH<\/a><\/p>\r\n<p>18.05 - Msza \u015awi\u0119ta (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia\">17.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014 - sesja letnia - <span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">mapy my\u015bli<\/span> | <span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">UKSW<\/span> <span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span><\/span><\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5388-sesja-bez-sciagi-2014-sesja-letnia\">16.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi 2014 - sesja letnia - <span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"><span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0<\/span>techniki zapami\u0119tywania<\/span> | UKSW<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014\">14.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 |\u00a0M\u0142otek czy kalkulator? \u2013 Budowniczy na kozetce, czyli tajemnice m\u0119skiej duszy - Mariusz Marcinkowski | <span style=\"margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; outline: 0px; background-color: transparent; line-height: 1.3em;\">SGGW<\/span><\/a> <a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014\"><\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5394-sympatia-milosc-malzenstwo-2014\">14.05 - SYMPATIA MI\u0141O\u015a\u0106 MA\u0141\u017bE\u0143STWO 2014 |\u00a0Gdzie s\u0105 moje plany? - czyli pomi\u0119dzy projektami a marzeniami - Katarzyna Marcinkowska | SGGW<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5391-powolanie-do-biznesu\"><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">13.05 - Powo\u0142anie do biznesu - jezuicki system zarz\u0105dzania<\/span>\u00a0- Chris Lowney | SGH<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5391-powolanie-do-biznesu\"><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">13.05 - Powo\u0142anie do biznesu - relacje interpersonalne\u00a0- Chris Lowney | UKSW<\/span><\/a>\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5393-sekrety-manipulacji-zastosowane-w-mediach-i-polityce-warsztat\"><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: justify; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">08.05 - Sekrety manipulacji zastosowane w mediach i polityce - warsztat - Tomasz Sztreker | UKSW<\/span><\/a> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: justify; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5390-tolkien-a-chrzescijanstwo\">08.05 -\u00a0Przejawy chrze\u015bcija\u0144stwa w kanonie podstawowym tw\u00f3rczo\u015bci J.R.R. Tolkiena - ks. Konrad Hasior | UW<\/a><\/span> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/solideo.pl\/13-aktualnosci\/5375-aborcja-czemu-nie\">07.05 - Stop zabijaniu dzieci - Kaja Godek | SGH<\/a>\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5389-a-ty-ile-ostatnio-wypiles-trzezwo-o-alkoholu\">06.05 - A Ty ile ostatnio wypi\u0142e\u015b? Trze\u017awo o alkoholu - Konstanty Radziwi\u0142\u0142, Sylwester Laskowski, Robert Kowalski | PW<\/a>\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5387-majowka-2014\">30.04 - 04.05 - Maj\u00f3wka 2014, Cieszyn<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014\">28<\/a>.<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014\">04<\/a><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5379-spotkanie-kwiecien-2014\"> - Do\u0142\u0105cz do Soli Deo! - spotkanie | PW<\/a>\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5386-papiez-ktory-wymaga-prymas-ktory-inspiruje\">25.04 - \"Papie\u017c, kt\u00f3ry wymaga, Prymas, kt\u00f3ry inspiruje\u201d - dla m\u0142odych nie o krem\u00f3wkach | Strefa JP2 - namiot na Placu Zamkowym<br \/><\/a><\/p>\r\n<p>15.04 -\u00a0\"Cuda pod lup\u0105. \u015aledztwo w sprawie relikwii Chrystusowych\" - Grzegorz G\u00f3rny, kaplica Res Sacra Miser<\/p>\r\n<p>14.04 - FUNDAMENTY SUKCESU\u00a0 - \"Poczuj CSR! - Zobacz ludzk\u0105 twarz biznesu!\" - Justyna Januszewska, Jaros\u0142aw Lepka, SGH\u00a0<\/p>\r\n<p>10.04 - \"Romans z Dalekim Wschodem: z s. Michael\u0105 Pawlik o jodze, medytacji transcendetalnej i karmie\", UW<\/p>\r\n<p>09.04 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik banit\u0105\", Piotr \u017by\u0142ka, PW\u00a0<\/p>\r\n<p>08.04<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5377-fundamenty-sukcesu-2014\"> - <\/a>FUNDAMENTY SUKCESU - \"Za wszelk\u0105 cen\u0119? O warto\u015bciach we wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie\" - ks. dr. hab Maciej Ba\u0142a, SGH<\/p>\r\n<p>07.04<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5368-droga-wojownika-2014\"> - <\/a>DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik wodzem\", Piotr Bogusz, PW\u00a0<\/p>\r\n<p>03.04 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik na rozdro\u017cu\", Robert Noworolski, UW\u00a0<\/p>\r\n<p>02.04 - FUNDAMENTY SUKCESU - \"Sukces x 2 - Jak osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces zawodowy i rodzinny?\" - Marek i Agnieszka Bernaciak, SGH<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>31.03 - DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik po upadku\", Michel Marbot, PW GG s. 219, godz. 19.00. <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>27.03 - \"Ksi\u0105dz post\u0119powy, czy heretyk?\" - bp Rafa\u0142 Markowski, <span style=\"color: #141823; font-family: Helvetica, Arial, 'lucida grande', tahoma, verdana, arial, sans-serif; font-size: 14px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 17.9200000762939px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">SGGW<\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>27.03<a href=\"http:\/\/www.solideo.pl\/13-aktualnosci\/5368-droga-wojownika-2014\"> - <\/a>DROGA WOJOWNIKA - \"Wojownik rycerzem\" - ks. pra\u0142. Roman Kneblewski, PW<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>25.03 - DROGA WOJOWNIKA - \"M\u0119\u017cczyzna wojownikiem\" - ks. Piotr Pawlukiewicz, UW<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>16.03 - Aborcja. Czemu nie!? - spotkanie z Kaj\u0105 Godek, PW<\/p>\r\n<p>11.03 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (Adoracja)<\/p>\r\n<p>10.03 - Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b, kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo<\/p>\r\n<p>04.03 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (spotkanie formacyjne)<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>01.03 - OSTATKI 2014<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>25.02 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo<\/p>\r\n<p>08.02 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p>07.02 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGGW) \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>25.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (PW) <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>24.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (PW) \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/p>\r\n<p>22.01 - Kariera w Twoich r\u0119kach - wyznacz swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 w \u017cyciu! (PW)<\/p>\r\n<p>18.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (SGH) \u00a0 <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>17.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (UKSW)\u00a0<\/p>\r\n<p>17.01 - Warsztaty pami\u0119ciowe | SESJA BEZ \u015aCI\u0104GI 2014 (UKSW)\u00a0 <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>16.01 - Spotkanie dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>15.01 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>07.01 - REFLEKtor - spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"text-decoration: underline;\">rok 2013<\/span><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>31.12 - SYLWESTER!:-)\u00a0<\/p>\r\n<p>18.12 - \u201eO co chodzi w Pi\u015bmie \u015awi\u0119tym?\u201d - dr Barbara Strza\u0142kowska<\/p>\r\n<p>16.12 - Wigilia Soli Deo\u00a0<\/p>\r\n<p>16.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0<\/p>\r\n<p>13-15.12 - Adwentowe rekolekcje (dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/p>\r\n<p>13.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0<span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>11.12 - O co chodzi w Eucharystii\u201d - o. prof. Jacek Salij\u00a0<\/p>\r\n<p>11.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">10.12 - <\/span>REFLEKtor<span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"> (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>09.12 - Spotkanie dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo\u00a0 <span style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>06.12 - Zbi\u00f3rka pieni\u0119\u017cna na rzecz wile\u0144skiego hospicjum <span style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>04.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik <span style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>03.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik <span style=\"line-height: 1.3em;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>02.12 - \"Kto wierzy, nigdy nie jest sam\" \u00a0- Wielkie Rekolekcje Warszawy - ks. Tomasz \"Dziki\" \u0179wiernik<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">25-26.11 - <\/span><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; line-height: 16.890625px; text-align: justify;\">Zbi\u00f3rka odzie\u017cy u\u017cywanej dla os\u00f3b bezdomnych <\/span><span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; line-height: 16.890625px; text-align: justify;\">(UW)<\/span><\/p>\r\n<p>26.11<span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\">\u00a0-\u00a0<\/span>REFLEKtor<span style=\"color: #302d2c; font-family: 'Open Sans', Helvetica, arial, serif; font-size: 13px; font-style: normal; font-variant: normal; letter-spacing: normal; line-height: 21px; orphans: auto; text-align: start; text-indent: 0px; text-transform: none; white-space: normal; widows: auto; word-spacing: 0px; -webkit-text-stroke-width: 0px; float: none; display: inline !important; background-color: #ffffff;\"> (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p>27.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - konferencja IV z IV: \"Przez \u015bmiech do lepszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa\" Mark Gungor<\/p>\r\n<p>28.11 - \"Ma\u0142e cuda Boga\" -\u00a0Dominik W\u0142och<\/p>\r\n<p>25.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013<span style=\"line-height: 1.3em;\"> - konferencja III z IV: o pasji i dope\u0142nianiu si\u0119 w zwi\u0105zku - Beata i Bogdan Janowscy, Jolanta i Tomasz Kaczy\u0144scy<\/span><\/p>\r\n<p>20.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013\u00a0- konferencja II z IV: o kobieco\u015bci, o m\u0119sko\u015bci - Mira Jankowska, Darek Malejonek<\/p>\r\n<p>19.11\u00a0- REFLEKtor - debaty: problemy spo\u0142eczno-ideologiczne (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>18.11 - LABORATORIUM MI\u0141O\u015aCI 2013 - konferencja I z IV: o. Adam Szustak \u201eMi\u0142o\u015b\u0107, szmaragd i krokodyl, czyli o mi\u0142o\u015bci na opak\" <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>16.11 - IMPREZA dla student\u00f3w <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>13.11\u00a0- Spotkanie informacyjne dla os\u00f3b kt\u00f3re chcia\u0142yby do\u0142\u0105czy\u0107 do Soli Deo <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>12.11<span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0- REFLEKtor - debaty prawdy wiary (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span> <span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>05.11 - REFLEKtor - burza m\u00f3zg\u00f3w (spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">29.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><\/p>\r\n<p>27.10 - wsp\u00f3lna Eucharystia<\/p>\r\n<p>24.10 - spotkanie sekcji integracyjnej, wyj\u015bcie do Hula Kula\u00a0<span style=\"line-height: 1.3em;\">(miejsce:<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0SGH)<\/span><\/p>\r\n<p>24.10 - spotkanie sekcji promocyjnej,\u00a0<span style=\"line-height: 1.3em;\">wyj\u015bcie do Hula Kula\u00a0<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">(miejsce:<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">\u00a0PW)<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">22.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"line-height: 1.3em;\">15.10 -\u00a0REFLEKtor\u00a0<\/span><span style=\"line-height: 1.3em;\">(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><\/p>\r\n<p>16.10 - \"Wiara ci\u0119 nie jara? - o Bogu inaczej\" - otwarta debata dla student\u00f3w w ramach Targ\u00f3w K\u00f3\u0142 Naukowych i Organizacji KONIK 2013 na PW. Go\u015b\u0107 specjalny: ks. Dominik Chemielewski.<\/p>\r\n<p>15.10 - REFLEKtor | integracja\u00a0<span style=\"line-height: 1.3em;\">(spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)<\/span><\/p>\r\n<p>05.10 - Walne Zgromadzenie Cz\u0142onk\u00f3w Stowarzyszenia\u00a0(miejsce:\u00a0PW)<br \/><span style=\"text-decoration: underline;\"><br \/><\/span><\/p>\r\n<p>2-8.09 - Ob\u00f3z zerowy 2013\u00a0wyjazd dla nowych cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (miejsce: Bieszczady - Wetlina)<\/p>\r\n<p><br \/><br \/> 15.06 - Ognisko:-) (miejsce: Bielany, spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo)\u00a0<\/p>\r\n<p>05.06 - \"Katolik talibem?\" - spotkanie autorskie ze Zbigniewem Kaliszukiem (miejsce: UW)<\/p>\r\n<p>03.06 - \"Ciemno\u015b\u0107, ciemno\u015b\u0107, widz\u0119\u2026 \u015aWIAT\u0141O! \u00a0Micha\u0142 LORENC, Jasiek MELA, Marcin JAKIMOWICZ\" - spotkanie z autorem i bohaterami ksi\u0105\u017cki \u201eCiemno, czyli jasno. Jaki mowicz, takie rozmowy\u201d\u00a0 (miejsce: PW)\u00a0<\/p>\r\n<p><br \/><br \/>31.05 - 02.06 - XVII Spotkanie M\u0142odych Lednica 2000<\/p>\r\n<p>31.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: PW) \u00a0<\/p>\r\n<p>27.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: PW)<\/p>\r\n<p>25.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: UKSW)\u00a0<\/p>\r\n<p>24.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: SGGW) \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p>23.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"Przyja\u017a\u0144 damsko-m\u0119ska. Fakt czy mit?\" ks. Marek Dziewiecki\u00a0(miejsce: SGH)<\/p>\r\n<p>21.05 - \"Zwyci\u0119stwo cz\u0142owieka. Aktualno\u015b\u0107 pielgrzymki Jana Paw\u0142a II w 1983 roku\" - spotkanie zorganizowane wsp\u00f3lnie z Centrum My\u015bli Jana Paw\u0142a II, \u00a0Muzeum Jana Paw\u0142a II i Prymasa Wyszy\u0144skiego, oraz NZS UW (miejsce: UW)<\/p>\r\n<p>21.05 - REFLEKtor | Eucharystia (miejsce: kaplica Res Sacra Miser)\u00a0<\/p>\r\n<p>20.05 -\u00a0 Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \u201eCo my\u015blisz, kiedy s\u0142yszysz kocham? Czego pragn\u0105 kobiety? Czego oczekuj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani?\u201d ks. Stanis\u0142aw Szlassa (miejsce: SGGW)<\/p>\r\n<p>20.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: UKSW)\u00a0<\/p>\r\n<p>18.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | BAL (miejsce: podziemia ko\u015bcio\u0142a Matki Bo\u017cej Kr\u00f3lowej Anio\u0142\u00f3w na Bemowie)<\/p>\r\n<p>17.05 -\u00a0 Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"Podoba\u0107 si\u0119 Bogu w \u0142\u00f3\u017cku, czyli s\u0142owo o Naturalnym Planowaniu Rodziny\" - Anna i Micha\u0142 Ko\u017alik (miejsce: SGGW)<\/p>\r\n<p>17.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: WUM)<\/p>\r\n<p>16.05 - \"Quo vadis? ...czyli o \u017cyciowym powo\u0142aniu z ks. Piotrem Pawlukiewiczem\" (miejsce: UKSW)<\/p>\r\n<p>14.05 - REFLEKtor |\u00a0spotkanie integracyjne (miejsce: kaplica Res Sacra Miser, spotkanie dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo) \u00a0\u00a0<\/p>\r\n<p>13.05 - Sympatia Mi\u0142o\u015b\u0107 Ma\u0142\u017ce\u0144stwo | \"...oraz \u017ce Ci\u0119 nie opuszcz\u0119 a\u017c do \u015bmierci, (chyba \u017ce...) :-) Czy przysi\u0119ga ma\u0142\u017ce\u0144ska ma jeszcze dzisiaj sens?\" -\u00a0Magdalena i Wies\u0142aw Grabowscy (miejsce: SGH)<\/p>\r\n<p>11.05 - Sesja bez \u015bci\u0105gi! | warsztaty pami\u0119ciowe z Bart\u0142omiejem Boralem (miejsce: WUM)<\/p>\r\n<p>07.05 - Pomara\u0144czarnia w Warszawie |\u00a0dwie konferencje: \"O warkoczach\"\u00a0- konferencja o kobietach; \"O rajskiej \u0142opacie\"\u00a0- konferencja o m\u0119\u017cczyznach. Prowadzenie: o. Adam Szustak<\/p>\r\n<p>1-3.05 Maj\u00f3wka z Soli Deo - wyjazd dla cz\u0142onk\u00f3w Soli Deo (miejsce: Szczytno)<\/p>\r\n<p>+ do tego any doubts? - dy\u017cury duszpasterskie<\/p>\r\n<p>...wkr\u00f3tce uzupe\u0142nimy stron\u0119 o pozosta\u0142e wydarzenia.<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}