{"content":"\nCzy studia to dla Ciebie za ma\u0142o?\u00a0\nSzukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty?\u00a0\nChcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi?\u00a0\nTo dobrze trafi\u0142e\u015b! :)\n\nZapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 18 maja 2017r. o godz.20.00 w sali nr 215 w budynku Starego BUWu na terenie kampusu Uniwersytetu Warszawskiego.\u00a0\nJe\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!\nPrzyjd\u017a i do\u0142\u0105cz do nas! :)\n\nW razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: hr.solideo@gmail.com\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/events\/235601513511753\/\n","source":"jom","title":"Wst\u0105p do Soli Deo [18 maja]","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-05-14 11:40:53","id":"5489","original_introtext":"<p><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Czy studia to dla Ciebie za ma\u0142o?\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Szukasz organizacji studenckiej, w kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142by\u015b realizowa\u0107 swoje projekty?\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Chcia\u0142by\u015b organizowa\u0107 konferencje albo wyjazdy, wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z lud\u017ami z warto\u015bciami katolickimi?\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">To dobrze trafi\u0142e\u015b! :)<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Zapraszamy na spotkanie informacyjno-rekrutacyjne Akademickiego Stowarzyszenia Katolickiego Soli Deo, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 18 maja 2017r. o godz.20.00 w sali nr 215 w budynku Starego BUWu na terenie kampusu Uniwersytetu Warszawskiego.\u00a0<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Je\u015bli chcesz pozna\u0107 wspania\u0142ych ludzi i zrealizowa\u0107 swoje pomys\u0142y, nie mo\u017ce Ci\u0119 zabrakn\u0105\u0107!<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">Przyjd\u017a i do\u0142\u0105cz do nas! :)<\/span><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><br style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\" \/><span style=\"color: #4b4f56; font-family: 'San Francisco', -apple-system, system-ui, '.SFNSText-Regular', sans-serif; font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">W razie pyta\u0144 czy w\u0105tpliwo\u015bci pisz \u015bmia\u0142o na: hr.solideo@gmail.com<\/span><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><span style=\"color: #4b4f56;\"><span style=\"font-size: 14px; letter-spacing: -0.24px;\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/235601513511753\/<\/span><\/span><\/p>","original_fulltext":""}