{"content":"25 lutego 2005, godz. 19:00 | (Metro Ratusz - pod b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcem) Celem spotkania jest om\u00f3wienie plan\u00f3w na bie\u017c\u0161cy rok, czyli tego, co chcemy zorganizowa\u0107 (UW). Zastan\u00f3wcie si\u0119, co mieliby\u009ccie ochot\u0119 zorganizowa\u0107 i czym si\u0119 zaj\u0161\u0107, oczywi\u009ccie z naszym pe\u0142nym wsparciem i pomoc\u0161. Czekamy r\u00f3wnie\u017c na propozycje z Waszej strony. Zapraszamy!\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 25 lutego 2005, godz. 19:00 | (Metro Ratusz - pod b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcem) Celem spotkania jest om\u00f3wienie plan\u00f3w na bie\u017c\u0161cy rok, czyli tego, co chcemy zorganizowa\u0107 (UW). Zastan\u00f3wcie si\u0119, co mieliby\u009ccie ochot\u0119 zorganizowa\u0107 i czym si\u0119 zaj\u0161\u0107, oczywi\u009ccie z naszym pe\u0142nym wsparciem i pomoc\u0161. Czekamy r\u00f3wnie\u017c na propozycje z Waszej strony. Zapraszamy! \n-->","source":"jos","title":"[UW] Walne Zebranie Cz\u0142onk\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-02-20 00:00:00","id":"204","original_introtext":"25 lutego 2005, godz. 19:00 | (Metro Ratusz - pod b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcem) Celem spotkania jest om\u00f3wienie plan\u00f3w na bie\u017c\u0161cy rok, czyli tego, co chcemy zorganizowa\u0107 (UW). Zastan\u00f3wcie si\u0119, co mieliby\u009ccie ochot\u0119 zorganizowa\u0107 i czym si\u0119 zaj\u0161\u0107, oczywi\u009ccie z naszym pe\u0142nym wsparciem i pomoc\u0161. Czekamy r\u00f3wnie\u017c na propozycje z Waszej strony. Zapraszamy! ","original_fulltext":"","text-date":"25 lutego 2005, godz. 19:00","after-2013-move":{"content":"25 lutego 2005, godz. 19:00 | (Metro Ratusz - pod b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcem) Celem spotkania jest om\u00f3wienie plan\u00f3w na bie\u017c\u0161cy rok, czyli tego, co chcemy zorganizowa\u0107 (UW). Zastan\u00f3wcie si\u0119, co mieliby\u009ccie ochot\u0119 zorganizowa\u0107 i czym si\u0119 zaj\u0161\u0107, oczywi\u009ccie z naszym pe\u0142nym wsparciem i pomoc\u0161. Czekamy r\u00f3wnie\u017c na propozycje z Waszej strony. Zapraszamy!","source":"jom","title":"[UW] Walne Zebranie Cz\u0142onk\u00f3w","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"204","original_introtext":"25 lutego 2005, godz. 19:00 | (Metro Ratusz - pod b\u0142\u0119kitnym wie\u017cowcem) Celem spotkania jest om\u00f3wienie plan\u00f3w na bie\u017c\u0161cy rok, czyli tego, co chcemy zorganizowa\u0107 (UW). Zastan\u00f3wcie si\u0119, co mieliby\u009ccie ochot\u0119 zorganizowa\u0107 i czym si\u0119 zaj\u0161\u0107, oczywi\u009ccie z naszym pe\u0142nym wsparciem i pomoc\u0161. Czekamy r\u00f3wnie\u017c na propozycje z Waszej strony. Zapraszamy!","original_fulltext":"","text-date":"25 lutego 2005, godz. 19:00"}}