{"content":"\n\n![images\/joomla_logo_black.jpg](images\/joomla_logo_black.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\nJedziemy w g\u00f3ry! Jed\u017a z nami!\n\nMiejsce: Wetlina\n**Data: 2-8 wrzesie\u0144**\n**Koszt: 450z\u0142** (dojazd, nocleg i wy\u017cywienie)\nZapisy: zerowka.solideo@gmail.com\n \nB\u0119dziemy chodzi\u0107 po g\u00f3rach, integrowa\u0107 si\u0119, podziwia\u0107 pi\u0119kno Bieszczad:-)\nPierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.\nWyjazd bezalkoholowy.\n \nZAPRASZAMY!\n","source":"jom","title":"Ob\u00f3z zerowy 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-08-02 22:06:33","id":"5267","original_introtext":"<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"images\/joomla_logo_black.jpg\" border=\"0\" style=\"border: 0; vertical-align: middle;\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><br \/>Jedziemy w g\u00f3ry! Jed\u017a z nami!<br \/><br \/>Miejsce: Wetlina<br \/><strong>Data: 2-8 wrzesie\u0144<\/strong><br \/><strong>Koszt: 450z\u0142<\/strong> (dojazd, nocleg i wy\u017cywienie)<br \/>Zapisy: zerowka.solideo@gmail.com<br \/> <br \/>B\u0119dziemy chodzi\u0107 po g\u00f3rach, integrowa\u0107 si\u0119, podziwia\u0107 pi\u0119kno Bieszczad:-)<br \/>Pierwsze\u0144stwo zapis\u00f3w maj\u0105 osoby z I roku studi\u00f3w.<br \/>Wyjazd bezalkoholowy.<br \/> <br \/>ZAPRASZAMY!<\/p>","original_fulltext":""}