{"content":"\n\n![images\/boodmierci.png](images\/boodmierci.png)\n\r\n\nAkademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Rekolekcje Wielkopostne! \n \n Rekolekcje odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach **29.03 - 31.03** na **SGGW**, a wyg\u0142osi je **ks. Krzysztof M\u0142otek**. Ks. Krzysztof jest tak\u017ce studentem prawa kanonicznego na UKSW. ;)\n \n **Plan rekolekcji:** \n 29 marca (\u015broda), godz. 18:15 - konferencja\n 30 marca (czwartek), godz. 18:15 - konferencja\n 31 marca (pi\u0105tek), godz. 16:15 - spowied\u017a; 17:00- Msza \u015awi\u0119ta; 18:30 - Droga Krzy\u017cowa\n \n Konferencje i Msza \u015awi\u0119ta odb\u0119d\u0105 si\u0119 **w auli 1 w Budynku 23**. Droga Krzy\u017cowa ruszy spod krzy\u017ca w pobli\u017cu akademik\u00f3w, a zako\u0144czy si\u0119 w ko\u015bciele \u015bw. Katarzyny.\n\r\n\nLink do wydarzenia na [**Facebooku**](https:\/\/www.facebook.com\/events\/119749505223400\/).\n\r\n Do zobaczenia!\n","source":"jom","title":"Bo od \u015bmierci silniejsza jest MI\u0141O\u015a\u0106","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2017-03-17 13:10:35","id":"5482","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><img src=\"images\/boodmierci.png\" border=\"0\" alt=\"\" width=\"411\" height=\"222\" \/><\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Akademickie Stowarzyszenie Katolickie Soli Deo zaprasza na Rekolekcje Wielkopostne! <br \/> <br \/> Rekolekcje odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach <strong>29.03 - 31.03<\/strong> na <strong>SGGW<\/strong>, a wyg\u0142osi je <strong>ks. Krzysztof M\u0142otek<\/strong>. Ks. Krzysztof jest tak\u017ce studentem prawa kanonicznego na UKSW. ;)<br \/> <br \/> <strong>Plan rekolekcji:<\/strong> <br \/> 29 marca (\u015broda), godz. 18:15 - konferencja<br \/> 30 marca (czwartek), godz. 18:15 - konferencja<br \/> 31 marca (pi\u0105tek), godz. 16:15 - spowied\u017a; 17:00- Msza \u015awi\u0119ta; 18:30 - Droga Krzy\u017cowa<br \/> <br \/> Konferencje i Msza \u015awi\u0119ta odb\u0119d\u0105 si\u0119 <strong>w auli 1 w Budynku 23<\/strong>. Droga Krzy\u017cowa ruszy spod krzy\u017ca w pobli\u017cu akademik\u00f3w, a zako\u0144czy si\u0119 w ko\u015bciele \u015bw. Katarzyny.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\">Link do wydarzenia na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/119749505223400\/\" target=\"_blank\"><strong>Facebooku<\/strong><\/a>.<\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"_4n-j _fbReactionComponent__eventDetailsContentTags fsl\" data-testid=\"event-permalink-details\"><br \/> Do zobaczenia!<\/span><\/p>","original_fulltext":""}