{"content":"22 kwietnia, godz 19.10 | \nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy? to tytu\u0142 spotkania, w kt\u00f3rym dziennikarz Miko\u0142aj Foks b\u0119dzie rozmawia\u0142 z ks. Piotrem Pawlukiewiczem o tym, czy katolicy mog\u0105 zarabia\u0107 du\u017ce pieni\u0105dze, czy mog\u0105 wydawa\u0107 pieni\u0105dze na siebie, w tym na rozrywk\u0119, jak po\u0142\u0105czy\u0107 rozumienie nauczania Jezusa o wielb\u0142\u0105dzie i uchu igielnym z przypowie\u015bci\u0105 o talentach?\n\nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?** - czwartek 22 kwietnia, godz. 19.10, Aula G\u0142\u00f3wna SGH**\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 22 kwietnia, godz 19.10 | \nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy? to tytu\u0142 spotkania, w kt\u00f3rym dziennikarz Miko\u0142aj Foks b\u0119dzie rozmawia\u0142 z ks. Piotrem Pawlukiewiczem o tym, czy katolicy mog\u0105 zarabia\u0107 du\u017ce pieni\u0105dze, czy mog\u0105 wydawa\u0107 pieni\u0105dze na siebie, w tym na rozrywk\u0119, jak po\u0142\u0105czy\u0107 rozumienie nauczania Jezusa o wielb\u0142\u0105dzie i uchu igielnym z przypowie\u015bci\u0105 o talentach?\n\nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?** - czwartek 22 kwietnia, godz. 19.10, Aula G\u0142\u00f3wna SGH**\n\n-->","source":"jos","title":"Wi\u0119cej Wiary, Wi\u0119cej Kasy?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2010-04-13 17:17:39","id":"925","original_introtext":"22 kwietnia, godz 19.10 | <DIV align=justify><p><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?<\/SPAN> to tytu\u0142 spotkania, w kt\u00f3rym dziennikarz Miko\u0142aj Foks b\u0119dzie rozmawia\u0142 z <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Piotrem Pawlukiewiczem <\/SPAN>o tym, czy katolicy mog\u0105 zarabia\u0107 du\u017ce pieni\u0105dze, czy mog\u0105 wydawa\u0107 pieni\u0105dze na siebie, w tym na rozrywk\u0119, jak po\u0142\u0105czy\u0107 rozumienie nauczania Jezusa o wielb\u0142\u0105dzie i uchu igielnym z przypowie\u015bci\u0105 o talentach?<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?<\/SPAN><STRONG> - czwartek 22 kwietnia, godz. 19.10, Aula G\u0142\u00f3wna SGH<\/STRONG><\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"22 kwietnia, godz 19.10","after-2013-move":{"content":"22 kwietnia, godz 19.10 | \nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy? to tytu\u0142 spotkania, w kt\u00f3rym dziennikarz Miko\u0142aj Foks b\u0119dzie rozmawia\u0142 z ks. Piotrem Pawlukiewiczem o tym, czy katolicy mog\u0105 zarabia\u0107 du\u017ce pieni\u0105dze, czy mog\u0105 wydawa\u0107 pieni\u0105dze na siebie, w tym na rozrywk\u0119, jak po\u0142\u0105czy\u0107 rozumienie nauczania Jezusa o wielb\u0142\u0105dzie i uchu igielnym z przypowie\u015bci\u0105 o talentach?\n\nWi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?** - czwartek 22 kwietnia, godz. 19.10, Aula G\u0142\u00f3wna SGH**\n","source":"jom","title":"Wi\u0119cej Wiary, Wi\u0119cej Kasy?","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"925","original_introtext":"22 kwietnia, godz 19.10 | <DIV align=justify><p><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?<\/SPAN> to tytu\u0142 spotkania, w kt\u00f3rym dziennikarz Miko\u0142aj Foks b\u0119dzie rozmawia\u0142 z <SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold\">ks. Piotrem Pawlukiewiczem <\/SPAN>o tym, czy katolicy mog\u0105 zarabia\u0107 du\u017ce pieni\u0105dze, czy mog\u0105 wydawa\u0107 pieni\u0105dze na siebie, w tym na rozrywk\u0119, jak po\u0142\u0105czy\u0107 rozumienie nauczania Jezusa o wielb\u0142\u0105dzie i uchu igielnym z przypowie\u015bci\u0105 o talentach?<\/FONT><\/p><p><FONT size=2><SPAN style=\"FONT-WEIGHT: bold; FONT-STYLE: italic\">Wi\u0119cej wiary, wi\u0119cej kasy?<\/SPAN><STRONG> - czwartek 22 kwietnia, godz. 19.10, Aula G\u0142\u00f3wna SGH<\/STRONG><\/FONT><\/p><\/DIV>","original_fulltext":"","text-date":"22 kwietnia, godz 19.10"}}