{"content":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ... | 7 maja w Cz\u0119stochowie odby\u0142o si\u0119 III Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Akademickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej, kt\u00f3rej ASK Soli Deo jest ju\u017c od roku cz\u0142onkiem\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): odby\u0142o si\u0119 7 maja ... | 7 maja w Cz\u0119stochowie odby\u0142o si\u0119 III Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Akademickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej, kt\u00f3rej ASK Soli Deo jest ju\u017c od roku cz\u0142onkiem\n-->","source":"jos","title":"Walne Zgromadzenie KSKMA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2005-05-14 02:24:24","id":"237","original_introtext":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ... | 7 maja w Cz\u0119stochowie odby\u0142o si\u0119 III Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Akademickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej, kt\u00f3rej ASK Soli Deo jest ju\u017c od roku cz\u0142onkiem","original_fulltext":"","text-date":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ...","after-2013-move":{"content":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ... | 7 maja w Cz\u0119stochowie odby\u0142o si\u0119 III Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Akademickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej, kt\u00f3rej ASK Soli Deo jest ju\u017c od roku cz\u0142onkiem","source":"jom","title":"Walne Zgromadzenie KSKMA","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"237","original_introtext":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ... | 7 maja w Cz\u0119stochowie odby\u0142o si\u0119 III Walne Zgromadzenie Konfederacji Stowarzysze\u0144 Akademickiej M\u0142odzie\u017cy Akademickiej, kt\u00f3rej ASK Soli Deo jest ju\u017c od roku cz\u0142onkiem","original_fulltext":"","text-date":"odby\u0142o si\u0119 7 maja ..."}}