{"content":"21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na pokaz g\u0142o\u015bnego spektaklu TV \"G\u00f3ra G\u00f3ry\", po\u015bwi\u0119conemu ojcu Janowi G\u00f3rze, spotkaniom Lednickim, Jamnie. Po spektaklu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie po\u015bwiecone samej Lednicy.\n**21 maja, poniedzia\u0142ek , godz 17.00\nAPS, ul. Szcz\u0119\u015bliwicka 40, budynek C, aula B**\n**Wst\u0119p Wolny!**\nKilka Recenzji spektaklu z r\u00f3\u017cnych gazet:\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm)\n[http:\/\/www.](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm)\n[teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm)\n[http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory](http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory)\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): 21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na pokaz g\u0142o\u015bnego spektaklu TV \"G\u00f3ra G\u00f3ry\", po\u015bwi\u0119conemu ojcu Janowi G\u00f3rze, spotkaniom Lednickim, Jamnie. Po spektaklu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie po\u015bwiecone samej Lednicy.\n**21 maja, poniedzia\u0142ek , godz 17.00\nAPS, ul. Szcz\u0119\u015bliwicka 40, budynek C, aula B**\n**Wst\u0119p Wolny!**\nKilka Recenzji spektaklu z r\u00f3\u017cnych gazet:\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm)\n[http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory](http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory)\n\n-->","source":"jos","title":"G\u00f3ra G\u00f3ry","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2007-05-17 23:33:59","id":"501","original_introtext":"21 maja, godz 17.00 | <P>Zapraszamy na pokaz g\u0142o\u015bnego spektaklu TV \"G\u00f3ra G\u00f3ry\", po\u015bwi\u0119conemu ojcu Janowi G\u00f3rze, spotkaniom Lednickim, Jamnie. Po spektaklu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie po\u015bwiecone samej Lednicy.<P><STRONG>21 maja, poniedzia\u0142ek , godz 17.00<BR>APS, ul. Szcz\u0119\u015bliwicka 40, budynek C, aula B<\/STRONG><P><STRONG>Wst\u0119p Wolny!<\/STRONG><P>Kilka Recenzji spektaklu z r\u00f3\u017cnych gazet:<P><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory\">http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory<\/A><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja, godz 17.00","after-2013-move":{"content":"21 maja, godz 17.00 | \nZapraszamy na pokaz g\u0142o\u015bnego spektaklu TV \"G\u00f3ra G\u00f3ry\", po\u015bwi\u0119conemu ojcu Janowi G\u00f3rze, spotkaniom Lednickim, Jamnie. Po spektaklu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie po\u015bwiecone samej Lednicy.\n**21 maja, poniedzia\u0142ek , godz 17.00\nAPS, ul. Szcz\u0119\u015bliwicka 40, budynek C, aula B**\n**Wst\u0119p Wolny!**\nKilka Recenzji spektaklu z r\u00f3\u017cnych gazet:\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm)\n[http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm)\n[http:\/\/www.](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm)\n[teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm](http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm)\n[http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory](http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory)\n","source":"jom","title":"G\u00f3ra G\u00f3ry","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"501","original_introtext":"21 maja, godz 17.00 | <P>Zapraszamy na pokaz g\u0142o\u015bnego spektaklu TV \"G\u00f3ra G\u00f3ry\", po\u015bwi\u0119conemu ojcu Janowi G\u00f3rze, spotkaniom Lednickim, Jamnie. Po spektaklu odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie po\u015bwiecone samej Lednicy.<P><STRONG>21 maja, poniedzia\u0142ek , godz 17.00<BR>APS, ul. Szcz\u0119\u015bliwicka 40, budynek C, aula B<\/STRONG><P><STRONG>Wst\u0119p Wolny!<\/STRONG><P>Kilka Recenzji spektaklu z r\u00f3\u017cnych gazet:<P><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/pdgo.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/roog.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm\">http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/bjtw.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.teatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm\">http:\/\/www.\nteatry.art.pl\/!recenzje\/gorag_wol\/drek.htm<\/A><BR><A href=\"http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory\">http:\/\/www.reporter.edu.pl\/gora_gory\/premiera_gora_gory<\/A><\/P>","original_fulltext":"","text-date":"21 maja, godz 17.00"}}