{"content":"kwiecie\u0144 2010 | \nCelem Festiwalu ?KU WOLNO\u015aCI? jest przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w i sekcji artystycznych dzia\u0142aj\u0105cych w jednostkach penitencjarnych (grup teatralnych, filmowych, kabaret\u00f3w, grup tanecznych i rozmaitych zespo\u0142\u00f3w muzycznych oraz indywidualnych artyst\u00f3w). Festiwal jest skierowany na krzewienie kultury w\u015br\u00f3d os\u00f3b pozbawionych wolno\u015bci jako sposobu na ich resocjalizacj\u0119 oraz rozw\u00f3j ich potencja\u0142u kreatywnego, co mo\u017ce poskutkowa\u0107 \u0142atwiejsz\u0105 ich adaptacj\u0105 w spo\u0142ecze\u0144stwie po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107, a by\u0107 mo\u017ce nawet w przysz\u0142o\u015bci nowym zawodem ? animatora kulturalnego, artysty, muzyka, d\u017awi\u0119kowca itd. Dzia\u0142ania w ramach festiwalu maj\u0105 charakter arteterapeutyczny dla uczestnik\u00f3w: pozwalaj\u0105 na roz\u0142adowanie negatywnych emocji, przeciwdzia\u0142aj\u0105 stresowi, zwi\u0105zanemu z pobytem w zak\u0142adzie, integruj\u0105 uczestnik\u00f3w ze sob\u0105, pozwalaj\u0105 wyrwa\u0107 z rutyny wi\u0119ziennej oraz nawi\u0105za\u0107 zdrowe relacje oparte na wzajemnym szacunku, og\u00f3lnie sprzyjaj\u0105 rozwojowi osobowo\u015bci wi\u0119\u017ani\u00f3w.\n\nFestiwal stymuluje wi\u0119ksz\u0105 aktywno\u015b\u0107 wszelkich sekcji artystycznych w zak\u0142adach oraz dzi\u0119ki nag\u0142o\u015bnieniu medialnemu pozwala dotrze\u0107 z ofert\u0105 kulturaln\u0105 do szerszej publiczno\u015bci, co \u0142amie spo\u0142eczny stereotyp dotycz\u0105cy stygmat\u00f3w, czyli traktowania os\u00f3b pozbawionych wolno\u015bci nawet po ich wyj\u015bciu z wi\u0119zienia jako os\u00f3b bezwarto\u015bciowych i nieprzydatnych w spo\u0142ecze\u0144stwie.\n\nFestiwal jest projektem cyklicznym. i mi\u0119dzynarodowym. Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wdra\u017cania Naszego projektu do jednostek penitencjarnych zagranic\u0105 np.Szwecja, Wielka Brytania, Stany Zjednoczone, Rosja, Kenia, Niemcy i wiele innych. \n\nOrganizatorzy: FUNDACJA ?DOBRA WIOSKA?, FUNDACJA ?PRO SCIENTE, PRO ARTE?, FUNDACJA S\u0141AWEK,WY\u017bSZA SZKO\u0141A HOTELARSTWA, GASTRONOMII I TURYSTYKI, UNIWERSYTET WARSZAWSKI, O\u015aRODEK PROFILAKTYCZNO WYCHOWAWCZY MICHAEL,FIRMA PROMO. \n\nFestiwal sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch etap\u00f3w: I etapu - przygotowawczego oraz II etapu ? Przegl\u0105du Festiwalowego \n\nI etap. Przygotowania do przegl\u0105du festiwalowego.\n\nCzerwiec 2009? listopad 2009 ? nawi\u0105zanie kontaktu z jednostkami penitencjarnymi oraz wytypowanie jednostek, ich sekcji i zespo\u0142\u00f3w oraz tw\u00f3rc\u00f3w indywidualnych, kt\u00f3re chcia\u0142y by wyst\u0105pi\u0107 w przegl\u0105dzie i wystawach.\n\nListopad 2009 ? Kwiecie\u0144 2010 ? warsztaty dla wi\u0119\u017ani\u00f3w, przygotowanie wytypowanych zespo\u0142\u00f3w do wyst\u0119p\u00f3w na festiwalu. \n\n11 listopada 2009 Koncert inauguracyjny w Areszcie \u015aledczym Warszawa, Ul Rakowiecka Prezentacja projektu festiwalowego. \n\nDzia\u0142ania: warsztaty w poszczeg\u00f3lnych zak\u0142adach z udzia\u0142em znanych artyst\u00f3w i muzyk\u00f3w, pr\u00f3by zespo\u0142\u00f3w. \n\nII etap: 10-11 kwietnia 2010 Festiwal ?POPRZEZ TW\u00d3RCZO\u015a\u0106 KU WOLNO\u015aCI? \n\nW ci\u0105gu dw\u00f3ch dni przegl\u0105d\u00f3w JURY wytypuje zwyci\u0119zc\u00f3w w czterech kategoriach:\n\n- forma teatralna;\n\n- forma wizualna (wystawy, projekcje filmowe),\n\n- zesp\u00f3l muzyczny;\n\n- zesp\u00f3\u0142 taneczny.\n\nNa ceremonii otwarcia i zamkni\u0119cia II etapu Festiwalu wyst\u0105pi\u0105 znane zespo\u0142y muzyczne.\n\nMuszla Koncertowa w Parku Skaryszewskim na Pradze w Warszawie) \n\n16 kwietnia \n\ng.11 ? 11.30 ? uroczyste otwarcie Festiwalu, koncert zespo\u0142u ???\n\n11.30 ? 15 ? przegl\u0105d form teatralnych\n\n15.30 ? 18.00 ? przegl\u0105d form wizualnych \n\n17 kwietnia:\n\ng.11 ? 14 ? przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w muzycznych\n\n14.30 ? 17. ? przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w tanecznych\n\n17-18 ? wr\u0119czanie nagr\u00f3d zwyci\u0119zcom oraz koncert zespo\u0142u??.. \n\nUroczyste zamkni\u0119cie festiwalu.         ","source":"jos","title":"Festiwal \"Ku wolno\u015bci\"","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2009-12-27 18:57:35","id":"833","original_introtext":"kwiecie\u0144 2010 | <p>Celem Festiwalu ?KU WOLNO\u015aCI? jest przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w i sekcji artystycznych dzia\u0142aj\u0105cych w jednostkach penitencjarnych (grup teatralnych, filmowych, kabaret\u00f3w, grup tanecznych i rozmaitych zespo\u0142\u00f3w muzycznych oraz indywidualnych artyst\u00f3w). Festiwal jest skierowany na krzewienie kultury w\u015br\u00f3d os\u00f3b pozbawionych wolno\u015bci jako sposobu na ich resocjalizacj\u0119 oraz rozw\u00f3j ich potencja\u0142u kreatywnego, co mo\u017ce poskutkowa\u0107 \u0142atwiejsz\u0105 ich adaptacj\u0105 w spo\u0142ecze\u0144stwie po wyj\u015bciu na wolno\u015b\u0107, a by\u0107 mo\u017ce nawet w przysz\u0142o\u015bci nowym zawodem ? animatora kulturalnego, artysty, muzyka, d\u017awi\u0119kowca itd. Dzia\u0142ania w ramach festiwalu maj\u0105 charakter arteterapeutyczny dla uczestnik\u00f3w: pozwalaj\u0105 na roz\u0142adowanie negatywnych emocji, przeciwdzia\u0142aj\u0105 stresowi, zwi\u0105zanemu z pobytem w zak\u0142adzie, integruj\u0105 uczestnik\u00f3w ze sob\u0105, pozwalaj\u0105 wyrwa\u0107 z rutyny wi\u0119ziennej oraz nawi\u0105za\u0107 zdrowe relacje oparte na wzajemnym szacunku, og\u00f3lnie sprzyjaj\u0105 rozwojowi osobowo\u015bci wi\u0119\u017ani\u00f3w.<br><br>Festiwal stymuluje wi\u0119ksz\u0105 aktywno\u015b\u0107 wszelkich sekcji artystycznych w zak\u0142adach oraz dzi\u0119ki nag\u0142o\u015bnieniu medialnemu pozwala dotrze\u0107 z ofert\u0105 kulturaln\u0105 do szerszej publiczno\u015bci, co \u0142amie spo\u0142eczny stereotyp dotycz\u0105cy stygmat\u00f3w, czyli traktowania os\u00f3b pozbawionych wolno\u015bci nawet po ich wyj\u015bciu z wi\u0119zienia jako os\u00f3b bezwarto\u015bciowych i nieprzydatnych w spo\u0142ecze\u0144stwie.<br><br>Festiwal jest projektem cyklicznym. i mi\u0119dzynarodowym. Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wdra\u017cania Naszego projektu do jednostek penitencjarnych zagranic\u0105 np.Szwecja, Wielka Brytania, Stany Zjednoczone, Rosja, Kenia, Niemcy i wiele innych. <\/p><p>Organizatorzy: FUNDACJA ?DOBRA WIOSKA?, FUNDACJA ?PRO SCIENTE, PRO ARTE?, FUNDACJA S\u0141AWEK,WY\u017bSZA SZKO\u0141A HOTELARSTWA, GASTRONOMII I TURYSTYKI, UNIWERSYTET WARSZAWSKI, O\u015aRODEK PROFILAKTYCZNO WYCHOWAWCZY MICHAEL,FIRMA PROMO. <\/p><p>Festiwal sk\u0142ada si\u0119 z dw\u00f3ch etap\u00f3w: I etapu - przygotowawczego oraz II etapu ? Przegl\u0105du Festiwalowego <\/p><p>I etap. Przygotowania do przegl\u0105du festiwalowego.<br><br>Czerwiec 2009? listopad 2009 ? nawi\u0105zanie kontaktu z jednostkami penitencjarnymi oraz wytypowanie jednostek, ich sekcji i zespo\u0142\u00f3w oraz tw\u00f3rc\u00f3w indywidualnych, kt\u00f3re chcia\u0142y by wyst\u0105pi\u0107 w przegl\u0105dzie i wystawach.<br><br>Listopad 2009 ? Kwiecie\u0144 2010 ? warsztaty dla wi\u0119\u017ani\u00f3w, przygotowanie wytypowanych zespo\u0142\u00f3w do wyst\u0119p\u00f3w na festiwalu. <br><br>11 listopada 2009 Koncert inauguracyjny w Areszcie \u015aledczym Warszawa, Ul Rakowiecka Prezentacja projektu festiwalowego. <\/p><p>Dzia\u0142ania: warsztaty w poszczeg\u00f3lnych zak\u0142adach z udzia\u0142em znanych artyst\u00f3w i muzyk\u00f3w, pr\u00f3by zespo\u0142\u00f3w. <\/p><p>II etap: 10-11 kwietnia 2010 Festiwal ?POPRZEZ TW\u00d3RCZO\u015a\u0106 KU WOLNO\u015aCI? <br><br>W ci\u0105gu dw\u00f3ch dni przegl\u0105d\u00f3w JURY wytypuje zwyci\u0119zc\u00f3w w czterech kategoriach:<br><br>- forma teatralna;<br><br>- forma wizualna (wystawy, projekcje filmowe),<br><br>- zesp\u00f3l muzyczny;<br><br>- zesp\u00f3\u0142 taneczny.<br><br>Na ceremonii otwarcia i zamkni\u0119cia II etapu Festiwalu wyst\u0105pi\u0105 znane zespo\u0142y muzyczne.<br><br>Muszla Koncertowa w Parku Skaryszewskim na Pradze w Warszawie) <\/p><p>16 kwietnia <br><br>g.11 ? 11.30 ? uroczyste otwarcie Festiwalu, koncert zespo\u0142u ???<br><br>11.30 ? 15 ? przegl\u0105d form teatralnych<br><br>15.30 ? 18.00 ? przegl\u0105d form wizualnych <\/p><p>17 kwietnia:<br><br>g.11 ? 14 ? przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w muzycznych<br><br>14.30 ? 17. ? przegl\u0105d zespo\u0142\u00f3w tanecznych<br><br>17-18 ? wr\u0119czanie nagr\u00f3d zwyci\u0119zcom oraz koncert zespo\u0142u??.. <br><br>Uroczyste zamkni\u0119cie festiwalu.         ","original_fulltext":"","text-date":"kwiecie\u0144 2010"}