{"content":"Dzi\u015b | \nDrodzy byli Cz\u0142onkowie Soli Deo!\n\nTo dzi\u0119ki Wam Soli Deo jest organizacj\u0105, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c trwa i rozwija si\u0119. Z Waszego do\u015bwiadczenia chcemy czerpa\u0107 inspiracj\u0119 oraz pragniemy m\u00f3c utrzymywa\u0107 z Wami kontakt. Dlatego zwracamy si\u0119 do Was z serdeczn\u0105 pro\u015bb\u0105 o wype\u0142nienie ankiety. By\u0107 mo\u017ce wielu z Was brakuje Soli Deo, chcieliby\u015bcie dalej wspiera\u0107 Stowarzyszenie, kt\u00f3re nie ustaje w promowaniu m\u0105drych warto\u015bci w murach Waszych Alma Mater - podpowiemy Wam, jak to zrobi\u0107.\n\nKoniecznie wype\u0142nijcie ankiet\u0119!\n","source":"jom","title":"By\u0142e\u015b w Soli Deo? Wype\u0142nij ankiet\u0119!","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"849","original_introtext":"Dzi\u015b | <p style=\"FONT-FAMILY: Sans Serif\"><FONT size=3>Drodzy byli Cz\u0142onkowie Soli Deo!<O:P><\/O:P><\/FONT><\/p><p style=\"FONT-FAMILY: Sans Serif\"><FONT size=3>To dzi\u0119ki Wam Soli Deo jest organizacj\u0105, kt\u00f3ra wci\u0105\u017c trwa i rozwija si\u0119. Z Waszego do\u015bwiadczenia chcemy czerpa\u0107 inspiracj\u0119 oraz pragniemy m\u00f3c utrzymywa\u0107 z Wami kontakt. Dlatego zwracamy si\u0119 do Was z serdeczn\u0105 pro\u015bb\u0105 o wype\u0142nienie ankiety. By\u0107 mo\u017ce wielu z Was brakuje Soli Deo, chcieliby\u015bcie dalej wspiera\u0107 Stowarzyszenie, kt\u00f3re nie ustaje w promowaniu m\u0105drych warto\u015bci w murach Waszych Alma Mater - podpowiemy Wam, jak to zrobi\u0107.<O:P><\/O:P><\/FONT><\/p><p style=\"FONT-FAMILY: Sans Serif\"><FONT size=3>Koniecznie wype\u0142nijcie ankiet\u0119!<O:P><\/O:P><\/FONT><\/p>","original_fulltext":"","text-date":"Dzi\u015b (data umieszczenia na nowej stronie: 2013-05-08 20:59:32)"}