{"content":"\n\n![images\/newsy\/jedrzejki13.jpg](images\/newsy\/jedrzejki13.jpg)Masz ochot\u0119 na dobr\u0105 zabaw\u0119 w nietuzinkowym towarzystwie? Nudzi Ci\u0119 ju\u017c lanie wosku i \u201ewciskanie kitu\u201d?\n\r\n\nW takim razie **J\u0119drzejki**\u00a0s\u0105 w\u0142a\u015bnie dla Ciebie!\n\r\n\nWraz z **Odnow****\u0105****\u00a0w Duchu \u015awi\u0119tym, DA Bemowo, Katolickim Stowarzyszeniem M\u0142odzie\u017cy przy UKSW** oraz **MDM na G\u00f3rce**\u00a0zapraszamy na chrze\u015bcija\u0144skie andrzejkowanie.\n\r\n\nWidzimy si\u0119 **30 listopada od godz. 19 do 2** w nast\u0119puj\u0105cych lokalizacjach:\u00a0\n\r\n\nSala 1: **ul. Markiewicza 1**\n\r\n\nSala 2: **ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67 D**\n\r\n\nNa uczestnik\u00f3w czeka wiele atrakcji m.in. niezapomniane chwile przy dobrej muzyce i szalonych zabawach, koncert ARKADIO oraz \u015bwiadectwo Dominika W\u0142ocha. Nie zabraknie tak\u017ce czego\u015b smacznego do przegryzienia. B\u0119dzie wi\u0119c co\u015b dla cia\u0142a i dla ducha:-)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nUWAGA! Impreza biletowana\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\nLiceali\u015bci, studenci, pracuj\u0105cy, wierz\u0105cy, czy niewierz\u0105cy \u2013 wszyscy czujcie si\u0119 zaproszeni! \n\r\n\nJ\u0119drzejki to impreza non profit. Pieni\u0105dze, uzyskane ze sprzeda\u017cy bilet\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105 do zapewnienia uczestnikom dobrej zabawy: wodzireja, wszelkich atrakcji, sali oraz pocz\u0119stunku. Wszyscy zaanga\u017cowani w akcj\u0119 dzia\u0142aj\u0105 charytatywnie.\n\r\n\nNadal niezdecydowany?\n\r\n\nWi\u0119cej informacji znajdziesz na stronie [www.andrzejki.waw.pl](http:\/\/www.andrzejki.waw.pl\/)\n\r\n\nZapraszamy serdecznie!\n\r\n\nImpreza bezalkoholowa\u00a0\n","source":"jom","title":"J\u0119drzejki 2013","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-11-18 10:55:44","id":"5330","original_introtext":"<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><img src=\"images\/newsy\/jedrzejki13.jpg\" border=\"0\" width=\"250\" height=\"162\" style=\"float: left; border: 0; margin-left: 10px; margin-right: 10px;\" \/>Masz ochot\u0119 na dobr\u0105 zabaw\u0119 w nietuzinkowym towarzystwie? Nudzi Ci\u0119 ju\u017c lanie wosku i \u201ewciskanie kitu\u201d?<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">W takim razie <\/span><strong><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; line-height: 13px;\">J\u0119drzejki<\/span><\/strong><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\">\u00a0s\u0105 w\u0142a\u015bnie dla Ciebie!<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Wraz z <strong>Odnow<\/strong><\/span><strong><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; line-height: 13px;\">\u0105<\/span><\/strong><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\"><strong>\u00a0w Duchu \u015awi\u0119tym, DA Bemowo, Katolickim Stowarzyszeniem M\u0142odzie\u017cy przy UKSW<\/strong> oraz <strong>MDM na G\u00f3rce<\/strong>\u00a0zapraszamy na chrze\u015bcija\u0144skie andrzejkowanie.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Widzimy si\u0119 <strong>30 listopada od godz. 19 do 2<\/strong> w nast\u0119puj<\/span><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; line-height: 13px;\">\u0105cych lokalizacjach<\/span><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\">:\u00a0<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">Sala 1: <strong>ul. Markiewicza 1<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">Sala 2: <strong>ul. Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich 67 D<\/strong><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif;\">Na uczestnik\u00f3w czeka wiele atrakcji m.in. niezapomniane chwile przy dobrej muzyce i szalonych zabawach<\/span><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif;\">, koncert ARKADIO oraz \u015bwiadectwo Dominika W\u0142ocha. Nie zabraknie tak\u017ce czego\u015b smacznego do przegryzienia. B\u0119dzie wi\u0119c co\u015b dla cia\u0142a i dla ducha:-)<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\">\u00a0<\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\">UWAGA! Impreza biletowana<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Liceali\u015bci, studenci, pracuj\u0105cy, wierz\u0105cy, czy niewierz\u0105cy \u2013 wszyscy czujcie si\u0119 zaproszeni! <\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">J\u0119drzejki to impreza non profit. Pieni\u0105dze, uzyskane ze sprzeda\u017cy bilet\u00f3w s\u0142u\u017c\u0105 do zapewnienia uczestnikom dobrej zabawy: wodzireja, wszelkich atrakcji, sali oraz pocz\u0119stunku. Wszyscy zaanga\u017cowani w akcj\u0119 dzia\u0142aj\u0105 charytatywnie.<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Nadal niezdecydowany?<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Wi\u0119cej informacji znajdziesz na stronie <\/span><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\"><a href=\"http:\/\/www.andrzejki.waw.pl\/\">www.andrzejki.waw.pl<\/a><\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\"><span style=\"font-size: 9pt; line-height: 115%; font-family: Tahoma, sans-serif; background-position: initial initial; background-repeat: initial initial;\">Zapraszamy serdecznie!<\/span><\/p>\r\n<p class=\"MsoNormal\" style=\"margin-bottom: .0001pt; line-height: normal;\"><span style=\"font-family: Tahoma, sans-serif; font-size: 9pt; line-height: 115%;\">Impreza bezalkoholowa<\/span>\u00a0<\/p>"}