{"content":"\n\n![akademia_bioetyczna_rgb](images\/stories\/akademia_bioetyczna_rgb.jpg)\n**W 120 MINUT DOOKO\u0141A BIOETYKI**\n\u00a0\nASK Soli Deo inauguruje nowy projekt na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym - AKADEMI\u0118 BIOETYCZN\u0104!\n\n\u00a0\n\nPodczas comiesi\u0119cznych debat i konferencji spojrzymy na bioetyk\u0119 w kompleksowy spos\u00f3b: od in vitro, aborcji i antykoncepcji po zagadnienia eutanazji, transplantacji czy leczenia paliatywnego!\n\n\u00a0\n\nNa pierwsz\u0105 konferencj\u0119 **W 120 minut dooko\u0142a bioetyki** zaprosili\u015bmy **abpa HENRYKA HOSERA **\u2013 lekarza, misjonarza i biskupa. Dotkniemy istoty najwa\u017cniejszych problem\u00f3w bioetycznych, nie unikaj\u0105c trudnych i niejednoznacznych pyta\u0144. Rozmow\u0119 z abpem Hoserem poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\n\u00a0\n\nCo powinna zrobi\u0107 kobieta, kt\u00f3ra pocz\u0119\u0142a dziecko w wyniku gwa\u0142tu? Antykoncepcja a AIDS. Gdzie ko\u0144czy si\u0119 granica uporczywej terapii? Dlaczego w\u0142a\u015bciwie Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest contra in vitro?\n\n\u00a0\n\nKiedy? **11 IV** (poniedzia\u0142ek), godz. 20:10\n\n\u00a0\n\nGdzie? **aula Centrum Dydaktycznego WUM** (ul. ksi\u0119cia Trojdena 2a)\n\n\u00a0\n\nJak si\u0119 tam dosta\u0107? przystanek \u201eCentrum\u201d (autobusy **175** i **512**) -> 7 przystank\u00f3w do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d\n\n\u00a0\n\n*Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li m.in. \u201eGo\u015b\u0107 Niedzielny\u201d i Radio Warszawa.*\n\u00a0\nDo zobaczenia!\n\u00a0\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![akademia_bioetyczna_rgb](images\/stories\/akademia_bioetyczna_rgb.jpg)\n\r\n\n**W 120 MINUT DOOKO\u0141A BIOETYKI**\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nASK Soli Deo inauguruje nowy projekt na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym - AKADEMI\u0118 BIOETYCZN\u0104!\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nPodczas comiesi\u0119cznych debat i konferencji spojrzymy na bioetyk\u0119 w kompleksowy spos\u00f3b: od in vitro, aborcji i antykoncepcji po zagadnienia eutanazji, transplantacji czy leczenia paliatywnego!\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nNa pierwsz\u0105 konferencj\u0119 **W 120 minut dooko\u0142a bioetyki** zaprosili\u015bmy **abpa HENRYKA HOSERA **\u2013 lekarza, misjonarza i biskupa. Dotkniemy istoty najwa\u017cniejszych problem\u00f3w bioetycznych, nie unikaj\u0105c trudnych i niejednoznacznych pyta\u0144. Rozmow\u0119 z abpem Hoserem poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nCo powinna zrobi\u0107 kobieta, kt\u00f3ra pocz\u0119\u0142a dziecko w wyniku gwa\u0142tu? Antykoncepcja a AIDS. Gdzie ko\u0144czy si\u0119 granica uporczywej terapii? Dlaczego w\u0142a\u015bciwie Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest contra in vitro?\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nKiedy? **11 IV** (poniedzia\u0142ek), godz. 20:10\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nGdzie? **aula Centrum Dydaktycznego WUM** (ul. ksi\u0119cia Trojdena 2a)\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\nJak si\u0119 tam dosta\u0107? przystanek \u201eCentrum\u201d (autobusy **175** i **512**) -> 7 przystank\u00f3w do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d\n\r\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\r\n\n*Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li m.in. \u201eGo\u015b\u0107 Niedzielny\u201d i Radio Warszawa.*\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nDo zobaczenia!\n\r\n\n\u00a0\n\n-->","source":"jos","title":"W 120 minut dooko\u0142a bioetyki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2011-04-04 15:34:51","id":"118","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"akademia_bioetyczna_rgb\" src=\"images\/stories\/akademia_bioetyczna_rgb.jpg\" height=\"190\" width=\"136\" \/><\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>W 120 MINUT DOOKO\u0141A BIOETYKI<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">ASK Soli Deo inauguruje nowy projekt na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym - AKADEMI\u0118 BIOETYCZN\u0104!<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Podczas comiesi\u0119cznych debat i konferencji spojrzymy na bioetyk\u0119 w kompleksowy spos\u00f3b: od in vitro, aborcji i antykoncepcji po zagadnienia eutanazji, transplantacji czy leczenia paliatywnego!<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 <strong>W 120 minut dooko\u0142a bioetyki<\/strong> zaprosili\u015bmy <strong>abpa HENRYKA HOSERA <\/strong>\u2013 lekarza, misjonarza i biskupa. Dotkniemy istoty najwa\u017cniejszych problem\u00f3w bioetycznych, nie unikaj\u0105c trudnych i niejednoznacznych pyta\u0144. Rozmow\u0119 z abpem Hoserem poprowadzi Magdalena Korzekwa.<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Co powinna zrobi\u0107 kobieta, kt\u00f3ra pocz\u0119\u0142a dziecko w wyniku gwa\u0142tu? Antykoncepcja a AIDS. Gdzie ko\u0144czy si\u0119 granica uporczywej terapii? Dlaczego w\u0142a\u015bciwie Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest contra in vitro?<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kiedy? <strong>11 IV<\/strong> (poniedzia\u0142ek), godz. 20:10<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Gdzie? <strong>aula Centrum Dydaktycznego WUM<\/strong> (ul. ksi\u0119cia Trojdena 2a)<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Jak si\u0119 tam dosta\u0107? przystanek \u201eCentrum\u201d (autobusy <strong>175<\/strong> i <strong>512<\/strong>) -> 7 przystank\u00f3w do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\r\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li m.in. \u201eGo\u015b\u0107 Niedzielny\u201d i Radio Warszawa.<\/em><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p style=\"text-align: center;\">Do zobaczenia!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"","after-2013-move":{"content":"\n\n![akademia_bioetyczna_rgb](images\/stories\/akademia_bioetyczna_rgb.jpg)\n**W 120 MINUT DOOKO\u0141A BIOETYKI**\n\u00a0\nASK Soli Deo inauguruje nowy projekt na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym - AKADEMI\u0118 BIOETYCZN\u0104!\n\n\u00a0\n\nPodczas comiesi\u0119cznych debat i konferencji spojrzymy na bioetyk\u0119 w kompleksowy spos\u00f3b: od in vitro, aborcji i antykoncepcji po zagadnienia eutanazji, transplantacji czy leczenia paliatywnego!\n\n\u00a0\n\nNa pierwsz\u0105 konferencj\u0119 **W 120 minut dooko\u0142a bioetyki** zaprosili\u015bmy **abpa HENRYKA HOSERA **\u2013 lekarza, misjonarza i biskupa. Dotkniemy istoty najwa\u017cniejszych problem\u00f3w bioetycznych, nie unikaj\u0105c trudnych i niejednoznacznych pyta\u0144. Rozmow\u0119 z abpem Hoserem poprowadzi Magdalena Korzekwa.\n\n\u00a0\n\nCo powinna zrobi\u0107 kobieta, kt\u00f3ra pocz\u0119\u0142a dziecko w wyniku gwa\u0142tu? Antykoncepcja a AIDS. Gdzie ko\u0144czy si\u0119 granica uporczywej terapii? Dlaczego w\u0142a\u015bciwie Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest contra in vitro?\n\n\u00a0\n\nKiedy? **11 IV** (poniedzia\u0142ek), godz. 20:10\n\n\u00a0\n\nGdzie? **aula Centrum Dydaktycznego WUM** (ul. ksi\u0119cia Trojdena 2a)\n\n\u00a0\n\nJak si\u0119 tam dosta\u0107? przystanek \u201eCentrum\u201d (autobusy **175** i **512**) -> 7 przystank\u00f3w do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d\n\n\u00a0\n\n*Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li m.in. \u201eGo\u015b\u0107 Niedzielny\u201d i Radio Warszawa.*\n\u00a0\nDo zobaczenia!\n\u00a0\n","source":"jom","title":"W 120 minut dooko\u0142a bioetyki","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"118","original_introtext":"<p style=\"text-align: justify;\"><img style=\"margin-right: 10px; margin-bottom: 10px; float: left;\" alt=\"akademia_bioetyczna_rgb\" src=\"images\/stories\/akademia_bioetyczna_rgb.jpg\" height=\"190\" width=\"136\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong>W 120 MINUT DOOKO\u0141A BIOETYKI<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">ASK Soli Deo inauguruje nowy projekt na Warszawskim Uniwersytecie Medycznym - AKADEMI\u0118 BIOETYCZN\u0104!<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Podczas comiesi\u0119cznych debat i konferencji spojrzymy na bioetyk\u0119 w kompleksowy spos\u00f3b: od in vitro, aborcji i antykoncepcji po zagadnienia eutanazji, transplantacji czy leczenia paliatywnego!<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Na pierwsz\u0105 konferencj\u0119 <strong>W 120 minut dooko\u0142a bioetyki<\/strong> zaprosili\u015bmy <strong>abpa HENRYKA HOSERA <\/strong>\u2013 lekarza, misjonarza i biskupa. Dotkniemy istoty najwa\u017cniejszych problem\u00f3w bioetycznych, nie unikaj\u0105c trudnych i niejednoznacznych pyta\u0144. Rozmow\u0119 z abpem Hoserem poprowadzi Magdalena Korzekwa.<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Co powinna zrobi\u0107 kobieta, kt\u00f3ra pocz\u0119\u0142a dziecko w wyniku gwa\u0142tu? Antykoncepcja a AIDS. Gdzie ko\u0144czy si\u0119 granica uporczywej terapii? Dlaczego w\u0142a\u015bciwie Ko\u015bci\u00f3\u0142 jest contra in vitro?<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kiedy? <strong>11 IV<\/strong> (poniedzia\u0142ek), godz. 20:10<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gdzie? <strong>aula Centrum Dydaktycznego WUM<\/strong> (ul. ksi\u0119cia Trojdena 2a)<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Jak si\u0119 tam dosta\u0107? przystanek \u201eCentrum\u201d (autobusy <strong>175<\/strong> i <strong>512<\/strong>) -> 7 przystank\u00f3w do \u201eUniwersytet Medyczny\u201d<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0<\/p>\n<div style=\"text-align: justify;\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\"><em>Patronat nad konferencj\u0105 obj\u0119li m.in. \u201eGo\u015b\u0107 Niedzielny\u201d i Radio Warszawa.<\/em><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">Do zobaczenia!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":""}}