{"content":"\n\n![images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg](images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg)\n\u00a0\n\"Lato wr\u00f3\u0107!\"\nGdzie: Gimnazjum przy ul Kobielskiej 5\n Data: **18 lutego 2012**\n 19:00 msza \u015aw, 20:00 impreza\n Za ile: cz\u0142onkowie 10z\u0142\/studenci 12z\u0142\/ absolwenci 15z\u0142\n Tematyka: Lato wr\u00f3\u0107! motywy: Hawaje, Afryka, Kuba itp!\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNie lubimy zimy i chcemy, \u017ceby wr\u00f3ci\u0142o do nas lato!\n Dlatego tegoroczny bal karnawa\u0142owy odb\u0119dzie si\u0119 pod znakiem... WAKACJI! \n\n Bardzo mile widziane przebrania i akcesoria nawi\u0105zuj\u0105ce do tematyki imprezy!\n\nMsza \u015awi\u0119ta 19:00 - 20:00 w parafii naprzeciwko szko\u0142y\n impreza 20:00 - 04.00\n\n Zapewniamy: \n - niespodziank\u0119 na wej\u015bciu :)! \n - klimatyczn\u0105 muzyk\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tematyki ( DJ Miro), \n - warsztaty taneczne\n - gry i zabawy prowadzone przez naszych wodzirej\u00f3w\n - konkursy\n - napoje i przek\u0105ski (bal jest bezalkoholowy)\n - sal\u0119 do regeneracji si\u0142 (z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 obejrzenia ciekawego filmu)\n\u00a0\n\n![images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png](images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nImprez\u0119 organizujemy w sk\u0142adzie: Soli Deo, SKMA i Arka!\n ZAPRASZAMY\n\n\n<!--CONTENT FROM OLD SERVER (jos before 2013): \n\n![images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg](images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\"Lato wr\u00f3\u0107!\"\n\r\n\nGdzie: Gimnazjum przy ul Kobielskiej 5\n Data: **18 lutego 2012**\n 19:00 msza \u015aw, 20:00 impreza\n Za ile: cz\u0142onkowie 10z\u0142\/studenci 12z\u0142\/ absolwenci 15z\u0142\n Tematyka: Lato wr\u00f3\u0107! motywy: Hawaje, Afryka, Kuba itp!\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nNie lubimy zimy i chcemy, \u017ceby wr\u00f3ci\u0142o do nas lato!\n Dlatego tegoroczny bal karnawa\u0142owy odb\u0119dzie si\u0119 pod znakiem... WAKACJI! \n\n Bardzo mile widziane przebrania i akcesoria nawi\u0105zuj\u0105ce do tematyki imprezy!\n\nMsza \u015awi\u0119ta 19:00 - 20:00 w parafii naprzeciwko szko\u0142y\n impreza 20:00 - 04.00\n\n Zapewniamy: \n - niespodziank\u0119 na wej\u015bciu :)! \n - klimatyczn\u0105 muzyk\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tematyki ( DJ Miro), \n - warsztaty taneczne\n - gry i zabawy prowadzone przez naszych wodzirej\u00f3w\n - konkursy\n - napoje i przek\u0105ski (bal jest bezalkoholowy)\n - sal\u0119 do regeneracji si\u0142 (z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 obejrzenia ciekawego filmu)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n![images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png](images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png)\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\n\u00a0\n\r\n\nImprez\u0119 organizujemy w sk\u0142adzie: Soli Deo, SKMA i Arka!\n ZAPRASZAMY\n\n-->","source":"jos","title":"Bal karnawa\u0142owy 2012","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2012-02-06 21:31:17","id":"1064","original_introtext":"<p><img style=\"float: left; margin: 15px;\" width=\"120\" src=\"images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\"Lato wr\u00f3\u0107!\"<\/p>\r\n<p>Gdzie: Gimnazjum przy ul Kobielskiej 5<br \/> Data: <strong>18 lutego 2012<\/strong><br \/> 19:00 msza \u015aw, 20:00 impreza<br \/> Za ile: cz\u0142onkowie 10z\u0142\/studenci 12z\u0142\/ absolwenci 15z\u0142<br \/> Tematyka: Lato wr\u00f3\u0107! motywy: Hawaje, Afryka, Kuba itp!<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n","original_fulltext":"\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Nie lubimy zimy i chcemy, \u017ceby wr\u00f3ci\u0142o do nas lato!<br \/> Dlatego tegoroczny bal karnawa\u0142owy odb\u0119dzie si\u0119 pod znakiem... WAKACJI! <br \/><br \/> Bardzo mile widziane przebrania i akcesoria nawi\u0105zuj\u0105ce do tematyki imprezy!<br \/><br \/>Msza \u015awi\u0119ta 19:00 - 20:00 w parafii naprzeciwko szko\u0142y<br \/> impreza 20:00 - 04.00<br \/><br \/> Zapewniamy: <br \/> - niespodziank\u0119 na wej\u015bciu :)! <br \/> - klimatyczn\u0105 muzyk\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tematyki ( DJ Miro), <br \/> - warsztaty taneczne<br \/> - gry i zabawy prowadzone przez naszych wodzirej\u00f3w<br \/> - konkursy<br \/> - napoje i przek\u0105ski (bal jest bezalkoholowy)<br \/> - sal\u0119 do regeneracji si\u0142 (z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 obejrzenia ciekawego filmu)<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p><img style=\"float: left;\" width=\"600\" src=\"images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png\" \/><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n<p>Imprez\u0119 organizujemy w sk\u0142adzie: Soli Deo, SKMA i Arka!<br \/> ZAPRASZAMY<\/p>","after-2013-move":{"content":"\n\n![images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg](images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg)\n\u00a0\n\"Lato wr\u00f3\u0107!\"\nGdzie: Gimnazjum przy ul Kobielskiej 5\n Data: **18 lutego 2012**\n 19:00 msza \u015aw, 20:00 impreza\n Za ile: cz\u0142onkowie 10z\u0142\/studenci 12z\u0142\/ absolwenci 15z\u0142\n Tematyka: Lato wr\u00f3\u0107! motywy: Hawaje, Afryka, Kuba itp!\n\u00a0\n\u00a0\n\n<!--{{intro-break}}-->\n\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nNie lubimy zimy i chcemy, \u017ceby wr\u00f3ci\u0142o do nas lato!\n Dlatego tegoroczny bal karnawa\u0142owy odb\u0119dzie si\u0119 pod znakiem... WAKACJI! \n\n Bardzo mile widziane przebrania i akcesoria nawi\u0105zuj\u0105ce do tematyki imprezy!\n\nMsza \u015awi\u0119ta 19:00 - 20:00 w parafii naprzeciwko szko\u0142y\n impreza 20:00 - 04.00\n\n Zapewniamy: \n - niespodziank\u0119 na wej\u015bciu :)! \n - klimatyczn\u0105 muzyk\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tematyki ( DJ Miro), \n - warsztaty taneczne\n - gry i zabawy prowadzone przez naszych wodzirej\u00f3w\n - konkursy\n - napoje i przek\u0105ski (bal jest bezalkoholowy)\n - sal\u0119 do regeneracji si\u0142 (z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 obejrzenia ciekawego filmu)\n\u00a0\n\n![images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png](images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png)\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\n\u00a0\nImprez\u0119 organizujemy w sk\u0142adzie: Soli Deo, SKMA i Arka!\n ZAPRASZAMY\n","source":"jom","title":"Bal karnawa\u0142owy 2012","publish_down":"0000-00-00 00:00:00","created":"2013-05-08 20:59:32","id":"1064","original_introtext":"<p><img style=\"float: left; margin: 15px;\" width=\"120\" src=\"images\/stories\/162051_105834046207571_1602332565_n.jpg\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\"Lato wr\u00f3\u0107!\"<\/p>\n<p>Gdzie: Gimnazjum przy ul Kobielskiej 5<br \/> Data: <strong>18 lutego 2012<\/strong><br \/> 19:00 msza \u015aw, 20:00 impreza<br \/> Za ile: cz\u0142onkowie 10z\u0142\/studenci 12z\u0142\/ absolwenci 15z\u0142<br \/> Tematyka: Lato wr\u00f3\u0107! motywy: Hawaje, Afryka, Kuba itp!<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>","original_fulltext":"<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Nie lubimy zimy i chcemy, \u017ceby wr\u00f3ci\u0142o do nas lato!<br \/> Dlatego tegoroczny bal karnawa\u0142owy odb\u0119dzie si\u0119 pod znakiem... WAKACJI! <br \/><br \/> Bardzo mile widziane przebrania i akcesoria nawi\u0105zuj\u0105ce do tematyki imprezy!<br \/><br \/>Msza \u015awi\u0119ta 19:00 - 20:00 w parafii naprzeciwko szko\u0142y<br \/> impreza 20:00 - 04.00<br \/><br \/> Zapewniamy: <br \/> - niespodziank\u0119 na wej\u015bciu :)! <br \/> - klimatyczn\u0105 muzyk\u0119 nawi\u0105zuj\u0105c\u0105 do tematyki ( DJ Miro), <br \/> - warsztaty taneczne<br \/> - gry i zabawy prowadzone przez naszych wodzirej\u00f3w<br \/> - konkursy<br \/> - napoje i przek\u0105ski (bal jest bezalkoholowy)<br \/> - sal\u0119 do regeneracji si\u0142 (z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 obejrzenia ciekawego filmu)<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><img style=\"float: left;\" width=\"600\" src=\"images\/stories\/grafiki\/mapkadoimprezy.png\" \/><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p>Imprez\u0119 organizujemy w sk\u0142adzie: Soli Deo, SKMA i Arka!<br \/> ZAPRASZAMY<\/p>"}}